[{"qid": "inter_ua_1", "question": "在曾经担任过美国的行政首脑的人中，谁是拖雷的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过美国的行政首脑的人是？", "拖雷的父亲是？"], "sup_que_ans": ["乔·拜登", "成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ua_2", "question": "在曾经担任过东帝汶的行政首脑的人中，谁是豪尔赫·亚历山德里的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过东帝汶的行政首脑的人是？", "豪尔赫·亚历山德里的父亲是？"], "sup_que_ans": ["沙纳纳·古斯芒", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马"]}, {"qid": "inter_ua_3", "question": "在曾经担任过瓦隆大区的行政首脑的人中，谁是爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过瓦隆大区的行政首脑的人是？", "爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱的父亲是？"], "sup_que_ans": ["埃利奥·迪吕波", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦"]}, {"qid": "inter_ua_4", "question": "在曾经担任过瑞士的行政首脑的人中，谁是拉美西斯四世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过瑞士的行政首脑的人是？", "拉美西斯四世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["瑞士联邦委员会", "拉美西斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_5", "question": "在曾经担任过乍得的行政首脑的人中，谁是拉美西斯八世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过乍得的行政首脑的人是？", "拉美西斯八世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["伊德里斯·代比", "拉美西斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_6", "question": "在曾经担任过匈牙利的行政首脑的人中，谁是拉美西斯六世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过匈牙利的行政首脑的人是？", "拉美西斯六世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["奥班·维克多", "拉美西斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_7", "question": "在曾经担任过丹麦的行政首脑的人中，谁是爱德华·爱因斯坦的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过丹麦的行政首脑的人是？", "爱德华·爱因斯坦的父亲是？"], "sup_que_ans": ["梅特·弗雷泽里克森", "阿尔伯特·爱因斯坦"]}, {"qid": "inter_ua_8", "question": "在曾经担任过梅赫伦的行政首脑的人中，谁是尤金·卓别林的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过梅赫伦的行政首脑的人是？", "尤金·卓别林的父亲是？"], "sup_que_ans": ["巴特·萨默斯", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_9", "question": "在曾经担任过沃昂沃兰的行政首脑的人中，谁是英迪拉·甘地的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过沃昂沃兰的行政首脑的人是？", "英迪拉·甘地的父亲是？"], "sup_que_ans": ["埃莱娜·若弗鲁瓦", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ua_10", "question": "在曾经担任过荷兰的行政首脑的人中，谁是佩德罗·蒙特·蒙特的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过荷兰的行政首脑的人是？", "佩德罗·蒙特·蒙特的父亲是？"], "sup_que_ans": ["马克·吕特", "曼努埃尔·蒙特·托雷斯"]}, {"qid": "inter_ua_11", "question": "在曾经担任过波城的行政首脑的人中，谁是雅可夫·朱加什维利的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过波城的行政首脑的人是？", "雅可夫·朱加什维利的父亲是？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·贝鲁", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ua_12", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国的行政首脑的人中，谁是拉姆达斯·甘地的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国的行政首脑的人是？", "拉姆达斯·甘地的父亲是？"], "sup_que_ans": ["鲍里斯·叶利钦", "圣雄甘地"]}, {"qid": "inter_ua_13", "question": "在曾经担任过通厄伦的行政首脑的人中，谁是戈尔迪安二世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过通厄伦的行政首脑的人是？", "戈尔迪安二世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["德瓦勒", "戈尔迪安一世"]}, {"qid": "inter_ua_14", "question": "在曾经担任过孟加拉国的行政首脑的人中，谁是哈德良的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过孟加拉国的行政首脑的人是？", "哈德良的父亲是？"], "sup_que_ans": ["谢赫·哈西娜", "普布利乌斯·艾利乌斯·哈德利安努斯·阿费尔, 图拉真"]}, {"qid": "inter_ua_15", "question": "在曾经担任过Drees I 、(II)的行政首脑的人中，谁是玛丽亚二世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过Drees I 、(II)的行政首脑的人是？", "玛丽亚二世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["威廉·德雷斯", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ua_16", "question": "在曾经担任过伏思达第一内阁的行政首脑的人中，谁是斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过伏思达第一内阁的行政首脑的人是？", "斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲是？"], "sup_que_ans": ["居伊·伏思达", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ua_17", "question": "在曾经担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人中，谁是图拉真的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人是？", "图拉真的父亲是？"], "sup_que_ans": ["约瑟普·布罗兹·铁托", "马库斯·乌尔皮乌斯·特拉扬努斯（元老）, 涅尔瓦"]}, {"qid": "inter_ua_18", "question": "在曾经担任过巴西的行政首脑的人中，谁是罗慕卢斯的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过巴西的行政首脑的人是？", "罗慕卢斯的父亲是？"], "sup_que_ans": ["路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "玛尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_19", "question": "在曾经担任过康布雷的行政首脑的人中，谁是弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过康布雷的行政首脑的人是？", "弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲是？"], "sup_que_ans": ["François-Xavier Villain", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_20", "question": "在曾经担任过斯洛伐克的行政首脑的人中，谁是芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过斯洛伐克的行政首脑的人是？", "芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·菲乔", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_21", "question": "在曾经担任过新加坡的行政首脑的人中，谁是托勒密九世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过新加坡的行政首脑的人是？", "托勒密九世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["李显龙", "克娄巴特拉三世"]}, {"qid": "inter_ua_22", "question": "在曾经担任过土耳其的行政首脑的人中，谁是托勒密十世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过土耳其的行政首脑的人是？", "托勒密十世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "克娄巴特拉三世"]}, {"qid": "inter_ua_23", "question": "在曾经担任过基辅的行政首脑的人中，谁是托勒密八世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过基辅的行政首脑的人是？", "托勒密八世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["维塔利·克利奇科", "克娄巴特拉一世"]}, {"qid": "inter_ua_24", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人中，谁是诺诺·艾奎诺的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人是？", "诺诺·艾奎诺的母亲是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "柯拉蓉·艾奎诺"]}, {"qid": "inter_ua_25", "question": "在曾经担任过米兰达州的行政首脑的人中，谁是耶稣的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过米兰达州的行政首脑的人是？", "耶稣的母亲是？"], "sup_que_ans": ["恩里克·卡普里莱斯", "圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ua_26", "question": "在曾经担任过比利亚瓦连特的行政首脑的人中，谁是安妮·弗兰克的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过比利亚瓦连特的行政首脑的人是？", "安妮·弗兰克的母亲是？"], "sup_que_ans": ["马里亚诺·拉霍伊", "埃迪特·弗兰克"]}, {"qid": "inter_ua_27", "question": "在曾经担任过波兰的行政首脑的人中，谁是巴特·辛普森的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过波兰的行政首脑的人是？", "巴特·辛普森的母亲是？"], "sup_que_ans": ["唐纳德·图斯克", "玛琦·辛普森"]}, {"qid": "inter_ua_28", "question": "在曾经担任过南苏丹的行政首脑的人中，谁是提姆·柏纳-李的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过南苏丹的行政首脑的人是？", "提姆·柏纳-李的母亲是？"], "sup_que_ans": ["萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特", "玛丽·李·伍兹"]}, {"qid": "inter_ua_29", "question": "在曾经担任过杜拜的行政首脑的人中，谁是克娄巴特拉三世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过杜拜的行政首脑的人是？", "克娄巴特拉三世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "克娄巴特拉二世"]}, {"qid": "inter_ua_30", "question": "在曾经担任过印度的行政首脑的人中，谁是贝勒尼基四世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过印度的行政首脑的人是？", "贝勒尼基四世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["纳伦德拉·莫迪", "克丽奥佩脱拉五世"]}, {"qid": "inter_ua_31", "question": "在曾经担任过Drees II 、(III)的行政首脑的人中，谁是托勒密四世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过Drees II 、(III)的行政首脑的人是？", "托勒密四世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["威廉·德雷斯", "贝勒尼基二世"]}, {"qid": "inter_ua_32", "question": "在曾经担任过德里斯-范谢克的行政首脑的人中，谁是托勒密十二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过德里斯-范谢克的行政首脑的人是？", "托勒密十二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["威廉·德雷斯", "克丽奥佩脱拉四世"]}, {"qid": "inter_ua_33", "question": "在曾经担任过第15届的行政首脑的人中，谁是托勒密七世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第15届的行政首脑的人是？", "托勒密七世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "克娄巴特拉二世"]}, {"qid": "inter_ua_34", "question": "在曾经担任过白高敦内阁的行政首脑的人中，谁是托勒密五世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过白高敦内阁的行政首脑的人是？", "托勒密五世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["戈登·布朗", "阿尔西诺伊三世"]}, {"qid": "inter_ua_35", "question": "在曾经担任过Drees III 、(IV)的行政首脑的人中，谁是阿尔西诺伊三世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过Drees III 、(IV)的行政首脑的人是？", "阿尔西诺伊三世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["威廉·德雷斯", "贝勒尼基二世"]}, {"qid": "inter_ua_36", "question": "在曾经担任过迪拜酋长国的行政首脑的人中，谁是保罗一世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过迪拜酋长国的行政首脑的人是？", "保罗一世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "叶卡捷琳娜二世"]}, {"qid": "inter_ua_37", "question": "在曾经担任过西里西亚诸公国的行政首脑的人中，谁是玛戈·法兰克的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过西里西亚诸公国的行政首脑的人是？", "玛戈·法兰克的母亲是？"], "sup_que_ans": ["君主制", "埃迪特·弗兰克"]}, {"qid": "inter_ua_38", "question": "在曾经担任过巴伐利亚州的行政首脑的人中，谁是莉萨·辛普森的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过巴伐利亚州的行政首脑的人是？", "莉萨·辛普森的母亲是？"], "sup_que_ans": ["马库斯·索德", "玛琦·辛普森"]}, {"qid": "inter_ua_39", "question": "在曾经担任过纽约州的行政首脑的人中，谁是克丽奥佩脱拉四世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过纽约州的行政首脑的人是？", "克丽奥佩脱拉四世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["凯西·霍楚", "克娄巴特拉三世"]}, {"qid": "inter_ua_40", "question": "在曾经担任过西西里岛的行政首脑的人中，谁是托勒密十一世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过西西里岛的行政首脑的人是？", "托勒密十一世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["雷纳托·史济法尼", "克娄巴特拉·塞勒涅一世"]}, {"qid": "inter_ua_41", "question": "在曾经担任过圣文森特和格林纳丁斯的行政首脑的人中，谁与大茱莉亚结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过圣文森特和格林纳丁斯的行政首脑的人是？", "大茱莉亚的配偶是？"], "sup_que_ans": ["拉尔夫·冈萨维斯", "屋大维娅的马塞卢斯, 提庇留, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕"]}, {"qid": "inter_ua_42", "question": "在曾经担任过国家人民军的行政首脑的人中，谁与安·德鲁彦结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过国家人民军的行政首脑的人是？", "安·德鲁彦的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Rainer Eppelmann, 特奥多尔·霍夫曼, 维利·斯多夫, 海因茨·霍夫曼, 海因茨·科斯勒", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ua_43", "question": "在曾经担任过埃罗内阁的行政首脑的人中，谁与米歇尔·奥巴马结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过埃罗内阁的行政首脑的人是？", "米歇尔·奥巴马的配偶是？"], "sup_que_ans": ["让-马克·埃罗", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_44", "question": "在曾经担任过第28届加拿大内阁的行政首脑的人中，谁与希拉里·克林顿结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第28届加拿大内阁的行政首脑的人是？", "希拉里·克林顿的配偶是？"], "sup_que_ans": ["史蒂芬·哈珀", "比尔·克林顿"]}, {"qid": "inter_ua_45", "question": "在曾经担任过东德的行政首脑的人中，谁与保拉结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过东德的行政首脑的人是？", "保拉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["奥托·格罗提渥, 维利·斯多夫, 汉斯·莫德罗, 洛塔尔·德迈齐尔, 霍斯特·辛德曼", "阿尔贝二世"]}, {"qid": "inter_ua_46", "question": "在曾经担任过萨摩亚的行政首脑的人中，谁与克娄巴特拉二世结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过萨摩亚的行政首脑的人是？", "克娄巴特拉二世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["菲娅梅·内奥米·马塔阿法, 图伊拉埃帕·萨伊莱莱·马利埃莱额奥伊", "托勒密八世, 托勒密六世"]}, {"qid": "inter_ua_47", "question": "在曾经担任过汶莱的行政首脑的人中，谁与米列娃·马利奇结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过汶莱的行政首脑的人是？", "米列娃·马利奇的配偶是？"], "sup_que_ans": ["哈桑纳尔·博尔基亚", "阿尔伯特·爱因斯坦"]}, {"qid": "inter_ua_48", "question": "在曾经担任过圣卢西亚的行政首脑的人中，谁与伊迪丝·托尔金结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过圣卢西亚的行政首脑的人是？", "伊迪丝·托尔金的配偶是？"], "sup_que_ans": ["市长", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ua_49", "question": "在曾经担任过阿拉伯联合酋长国的行政首脑的人中，谁与宝莲·高黛结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过阿拉伯联合酋长国的行政首脑的人是？", "宝莲·高黛的配偶是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "布吉斯·梅迪斯, 差利·卓别灵, 埃里希·玛利亚·雷马克"]}, {"qid": "inter_ua_50", "question": "在曾经担任过魏玛共和国的行政首脑的人中，谁与娜德斯达·克鲁普斯卡娅结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过魏玛共和国的行政首脑的人是？", "娜德斯达·克鲁普斯卡娅的配偶是？"], "sup_que_ans": ["菲利普·谢德曼, 康斯坦丁·费伦巴赫, 威廉·古诺, 威廉·马克思, 古斯塔夫·施特雷泽曼", "列宁"]}, {"qid": "inter_ua_51", "question": "在曾经担任过第二次沃伊斯拉夫·科什图尼察内阁的行政首脑的人中，谁与提庇留结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次沃伊斯拉夫·科什图尼察内阁的行政首脑的人是？", "提庇留的配偶是？"], "sup_que_ans": ["沃伊斯拉夫·科什图尼察", "Vipsania Agrippina, 大茱莉亚"]}, {"qid": "inter_ua_52", "question": "在曾经担任过圣克鲁斯德韦萨纳的行政首脑的人中，谁与洛特·乌布利希结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过圣克鲁斯德韦萨纳的行政首脑的人是？", "洛特·乌布利希的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Juan Carlos García Herrero, 市长", "Erich Wendt, 瓦尔特·乌布利希"]}, {"qid": "inter_ua_53", "question": "在曾经担任过戈培尔内阁的行政首脑的人中，谁与格赖茨的赫尔米内·罗伊斯结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过戈培尔内阁的行政首脑的人是？", "格赖茨的赫尔米内·罗伊斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·戈培尔", "Prince Johann Georg of Schönaich-Carolath, 威廉二世"]}, {"qid": "inter_ua_54", "question": "在曾经担任过彼得·内恰斯内阁的行政首脑的人中，谁与路易八世结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过彼得·内恰斯内阁的行政首脑的人是？", "路易八世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["彼得·内恰斯", "卡斯蒂耶之布朗谢"]}, {"qid": "inter_ua_55", "question": "在曾经担任过尼加拉瓜的行政首脑的人中，谁与卡拉·布鲁尼结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过尼加拉瓜的行政首脑的人是？", "卡拉·布鲁尼的配偶是？"], "sup_que_ans": ["丹尼尔·奥尔特加", "拉斐尔·恩托文, 尼古拉·萨科齐"]}, {"qid": "inter_ua_56", "question": "在曾经担任过第2届萨尔蒙德政府的行政首脑的人中，谁与托勒密十三世结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第2届萨尔蒙德政府的行政首脑的人是？", "托勒密十三世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["亚历克斯·萨尔蒙德", "克娄巴特拉七世"]}, {"qid": "inter_ua_57", "question": "在曾经担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人中，谁与托勒密十四世结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人是？", "托勒密十四世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["西尔维奥·贝卢斯科尼", "克娄巴特拉七世"]}, {"qid": "inter_ua_58", "question": "在曾经担任过阿尔哈维的行政首脑的人中，谁与明娜·普拉纳结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过阿尔哈维的行政首脑的人是？", "明娜·普拉纳的配偶是？"], "sup_que_ans": ["市长", "理查德·瓦格纳"]}, {"qid": "inter_ua_59", "question": "在曾经担任过民主柬埔寨的行政首脑的人中，谁与科西玛·瓦格纳结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过民主柬埔寨的行政首脑的人是？", "科西玛·瓦格纳的配偶是？"], "sup_que_ans": ["乔森潘, 农谢, 宾努, 波尔布特", "汉斯·冯·彪罗, 理查德·瓦格纳"]}, {"qid": "inter_ua_60", "question": "在曾经担任过孔雀王朝的行政首脑的人中，谁与康丝坦兹·莫札特结为配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过孔雀王朝的行政首脑的人是？", "康丝坦兹·莫札特的配偶是？"], "sup_que_ans": ["旃陀罗笈多, 宾头娑罗, 达沙拉沙, 舍利输迦, 提婆伐摩", "格奥尔格·尼古劳斯·冯·尼森, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_61", "question": "在曾经担任过弗沃达瓦的行政首脑的人中，谁也担任过美国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过弗沃达瓦的行政首脑的人是？", "美国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["市长", "乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ua_62", "question": "在曾经担任过北德意志邦联的行政首脑的人中，谁也担任过挪威的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过北德意志邦联的行政首脑的人是？", "挪威的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["奥托·冯·俾斯麦", "哈拉尔五世"]}, {"qid": "inter_ua_63", "question": "在曾经担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁也担任过加拿大的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "加拿大的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_64", "question": "在曾经担任过阿霍内阁的行政首脑的人中，谁也担任过西班牙的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过阿霍内阁的行政首脑的人是？", "西班牙的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["埃斯科·阿霍", "费利佩六世"]}, {"qid": "inter_ua_65", "question": "在曾经担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人中，谁也担任过奥地利的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人是？", "奥地利的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["哈米德·卡尔扎伊", "亚历山大·范德贝伦"]}, {"qid": "inter_ua_66", "question": "在曾经担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人中，谁也担任过苏格兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人是？", "苏格兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["贝尼托·墨索里尼", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_67", "question": "在曾经担任过第一次沃伊斯拉夫·科什图尼察内阁的行政首脑的人中，谁也担任过英格兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一次沃伊斯拉夫·科什图尼察内阁的行政首脑的人是？", "英格兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["沃伊斯拉夫·科什图尼察", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_68", "question": "在曾经担任过利波宁第二届内阁的行政首脑的人中，谁也担任过比利时的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过利波宁第二届内阁的行政首脑的人是？", "比利时的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["帕沃·利波宁", "菲利普"]}, {"qid": "inter_ua_69", "question": "在曾经担任过多米尼克的行政首脑的人中，谁也担任过纳粹德国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过多米尼克的行政首脑的人是？", "纳粹德国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["罗斯福·斯凯里特", "卡尔·邓尼茨, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡"]}, {"qid": "inter_ua_70", "question": "在曾经担任过以色列的行政首脑的人中，谁也担任过荷兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列的行政首脑的人是？", "荷兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "威廉-亚历山大"]}, {"qid": "inter_ua_71", "question": "在曾经担任过利波宁第一届内阁的行政首脑的人中，谁也担任过爱尔兰共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过利波宁第一届内阁的行政首脑的人是？", "爱尔兰共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["帕沃·利波宁", "麦克·希金斯"]}, {"qid": "inter_ua_72", "question": "在曾经担任过以色列临时政府的行政首脑的人中，谁也担任过老挝的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列临时政府的行政首脑的人是？", "老挝的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["戴维·本-古里安", "通伦·西苏里"]}, {"qid": "inter_ua_73", "question": "在曾经担任过第一届以色列政府的行政首脑的人中，谁也担任过瑞典的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一届以色列政府的行政首脑的人是？", "瑞典的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["戴维·本-古里安", "卡尔十六世·古斯塔夫"]}, {"qid": "inter_ua_74", "question": "在曾经担任过以色列第3届政府的行政首脑的人中，谁也担任过威尔斯的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第3届政府的行政首脑的人是？", "威尔斯的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["戴维·本-古里安", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_75", "question": "在曾经担任过以色列第7届政府的行政首脑的人中，谁也担任过格陵兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第7届政府的行政首脑的人是？", "格陵兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["戴维·本-古里安", "玛格丽特二世"]}, {"qid": "inter_ua_76", "question": "在曾经担任过以色列第2届政府的行政首脑的人中，谁也担任过阿育王的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第2届政府的行政首脑的人是？", "阿育王的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["戴维·本-古里安", "孔雀王朝"]}, {"qid": "inter_ua_77", "question": "在曾经担任过第一次瓦尔斯政府的行政首脑的人中，谁也担任过德国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一次瓦尔斯政府的行政首脑的人是？", "德国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["曼努埃尔·瓦尔斯", "弗兰克-瓦尔特·施泰因迈尔"]}, {"qid": "inter_ua_78", "question": "在曾经担任过第二次瓦尔斯政府的行政首脑的人中，谁也担任过瑞士的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次瓦尔斯政府的行政首脑的人是？", "瑞士的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["曼努埃尔·瓦尔斯", "瑞士联邦委员会"]}, {"qid": "inter_ua_79", "question": "在曾经担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁也担任过俄罗斯的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "俄罗斯的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "弗拉基米尔·普京"]}, {"qid": "inter_ua_80", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁也担任过肯尼亚的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "肯尼亚的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["董建华", "威廉·鲁托"]}, {"qid": "inter_ua_81", "question": "在曾经担任过第一届梅杰内阁的行政首脑的人中，谁是阿图罗·亚历山德里·帕尔马的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一届梅杰内阁的行政首脑的人是？", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马的子女是？"], "sup_que_ans": ["约翰·梅杰", "Fernando Alessandri, Arturo Alessandri Rodríguez, Hernán Alessandri, Eduardo Alessandri Rodríguez, 豪尔赫·亚历山德里"]}, {"qid": "inter_ua_82", "question": "在曾经担任过西罗讷城市圈公共社区的行政首脑的人中，谁是涅尔瓦的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过西罗讷城市圈公共社区的行政首脑的人是？", "涅尔瓦的子女是？"], "sup_que_ans": ["Michel Mercier", "图拉真"]}, {"qid": "inter_ua_83", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人中，谁是圣母玛利亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人是？", "圣母玛利亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["董建华", "耶稣"]}, {"qid": "inter_ua_84", "question": "在曾经担任过魏森堡-贡岑豪森县的行政首脑的人中，谁是西班牙的卡洛塔·若阿金娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过魏森堡-贡岑豪森县的行政首脑的人是？", "西班牙的卡洛塔·若阿金娜的子女是？"], "sup_que_ans": ["Manuel Westphal, Gerhard Wägemann, Karl Friedrich Zink, Franz Xaver Uhl, Georg Rosenbauer", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)"]}, {"qid": "inter_ua_85", "question": "在曾经担任过以色列第27届政府的行政首脑的人中，谁是克捷万·格拉泽的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第27届政府的行政首脑的人是？", "克捷万·格拉泽的子女是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "Joseph Davrichachvili, Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ua_86", "question": "在曾经担任过以色列第32届政府的行政首脑的人中，谁是朱庇特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第32届政府的行政首脑的人是？", "朱庇特的子女是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "弥涅耳瓦, 狄安娜, 贝罗纳, 赫丘利, 巴克科斯"]}, {"qid": "inter_ua_87", "question": "在曾经担任过挪威工商联合会的行政首脑的人中，谁是弗朗西斯科·安东尼奥·平托的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过挪威工商联合会的行政首脑的人是？", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托的子女是？"], "sup_que_ans": ["总统", "恩里克塔·平托, 阿尼瓦尔·平托"]}, {"qid": "inter_ua_88", "question": "在曾经担任过长崎县的行政首脑的人中，谁是贾瓦哈拉尔·尼赫鲁的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过长崎县的行政首脑的人是？", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁的子女是？"], "sup_que_ans": ["大石贤吾, 中村法道", "英迪拉·甘地"]}, {"qid": "inter_ua_89", "question": "在曾经担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是凯撒的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "凯撒的子女是？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔", "茱利亚, 奥古斯都, 恺撒里昂"]}, {"qid": "inter_ua_90", "question": "在曾经担任过第一届施罗德内阁的行政首脑的人中，谁是马尔库斯·奥列里乌斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一届施罗德内阁的行政首脑的人是？", "马尔库斯·奥列里乌斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["格哈特·施罗德", "卢基拉, Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina"]}, {"qid": "inter_ua_91", "question": "在曾经担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人中，谁是乔治·赫伯特·沃克·布什的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "乔治·赫伯特·沃克·布什的子女是？"], "sup_que_ans": ["董建华", "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什"]}, {"qid": "inter_ua_92", "question": "在曾经担任过李克强政府的行政首脑的人中，谁是图拉真的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过李克强政府的行政首脑的人是？", "图拉真的子女是？"], "sup_que_ans": ["李克强", "哈德良"]}, {"qid": "inter_ua_93", "question": "在曾经担任过厄立特里亚的行政首脑的人中，谁是克劳狄一世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过厄立特里亚的行政首脑的人是？", "克劳狄一世的子女是？"], "sup_que_ans": ["伊萨亚斯·阿费沃尔基", "克洛迪雅·奥克塔薇尔, Claudia Antonia, 不列塔尼库斯, Tiberius Claudius Drusus, Claudia Julia"]}, {"qid": "inter_ua_94", "question": "在曾经担任过银河帝国的行政首脑的人中，谁是哈德良的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过银河帝国的行政首脑的人是？", "哈德良的子女是？"], "sup_que_ans": ["白卜庭", "鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德, 安敦宁·毕尤"]}, {"qid": "inter_ua_95", "question": "在曾经担任过岩手县的行政首脑的人中，谁是克丽奥佩脱拉五世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过岩手县的行政首脑的人是？", "克丽奥佩脱拉五世的子女是？"], "sup_que_ans": ["达增拓也", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世"]}, {"qid": "inter_ua_96", "question": "在曾经担任过加蓬的行政首脑的人中，谁是托勒密十二世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过加蓬的行政首脑的人是？", "托勒密十二世的子女是？"], "sup_que_ans": ["雷蒙·恩东·希马", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世"]}, {"qid": "inter_ua_97", "question": "在曾经担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人中，谁是腓特烈三世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人是？", "腓特烈三世的子女是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), Agnes Dettman, 威廉二世"]}, {"qid": "inter_ua_98", "question": "在曾经担任过苏维埃俄国的行政首脑的人中，谁是戈尔迪安二世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过苏维埃俄国的行政首脑的人是？", "戈尔迪安二世的子女是？"], "sup_que_ans": ["列宁", "戈尔迪安三世"]}, {"qid": "inter_ua_99", "question": "在曾经担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人中，谁是玛尔斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人是？", "玛尔斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "皮库斯, Remus, Formido, 罗慕卢斯, 邱比特"]}, {"qid": "inter_ua_100", "question": "在曾经担任过拿破仑第二次政府的行政首脑的人中，谁是卢基乌斯·埃米利乌斯·保卢斯·马其顿尼库斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过拿破仑第二次政府的行政首脑的人是？", "卢基乌斯·埃米利乌斯·保卢斯·马其顿尼库斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "Quintus Fabius Maximus Aemilianus, Aemilia, Aemilia, Aemilia, 小西庇阿"]}, {"qid": "inter_ua_101", "question": "在曾经担任过丹麦王国的行政首脑的人中，谁是银河系漫游指南系列的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过丹麦王国的行政首脑的人是？", "银河系漫游指南系列的作者是？"], "sup_que_ans": ["梅特·弗雷泽里克森", "埃因·科尔弗, 道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_102", "question": "在曾经担任过德国的行政首脑的人中，谁是生命、宇宙及万事万物的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过德国的行政首脑的人是？", "生命、宇宙及万事万物的作者是？"], "sup_que_ans": ["奥拉夫·朔尔茨", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_103", "question": "在曾经担任过俄罗斯共和国的行政首脑的人中，谁是大部无害的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过俄罗斯共和国的行政首脑的人是？", "大部无害的作者是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·克伦斯基", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_104", "question": "在曾经担任过巴黎第七区的行政首脑的人中，谁是无畏的希望的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过巴黎第七区的行政首脑的人是？", "无畏的希望的作者是？"], "sup_que_ans": ["拉希妲·达狄", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_105", "question": "在曾经担任过第二次马卓安内阁的行政首脑的人中，谁是第13535号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次马卓安内阁的行政首脑的人是？", "第13535号行政命令的作者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·梅杰", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_106", "question": "在曾经担任过波城-贝阿恩-比利牛斯城市圈公共社区的行政首脑的人中，谁是第13526号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过波城-贝阿恩-比利牛斯城市圈公共社区的行政首脑的人是？", "第13526号行政命令的作者是？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·贝鲁", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_107", "question": "在曾经担任过贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是银河系漫游指南的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "银河系漫游指南的作者是？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_108", "question": "在曾经担任过卡拉汉内阁的行政首脑的人中，谁是盖兹堡演说的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过卡拉汉内阁的行政首脑的人是？", "盖兹堡演说的作者是？"], "sup_que_ans": ["詹姆斯·卡拉汉", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ua_109", "question": "在曾经担任过第二次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是银河便车指南第三至第六阶段的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "银河便车指南第三至第六阶段的作者是？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_110", "question": "在曾经担任过习近平体制的行政首脑的人中，谁是Dirk Gently's Holistic Detective Agency的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过习近平体制的行政首脑的人是？", "Dirk Gently's Holistic Detective Agency的作者是？"], "sup_que_ans": ["李克强", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_111", "question": "在曾经担任过荷兰王国的行政首脑的人中，谁是宇宙尽头的餐厅的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过荷兰王国的行政首脑的人是？", "宇宙尽头的餐厅的作者是？"], "sup_que_ans": ["马克·吕特", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_112", "question": "在曾经担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人中，谁是Liff的意义的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人是？", "Liff的意义的作者是？"], "sup_que_ans": ["奥托·冯·俾斯麦", "约翰·洛依德 (电视节目制作人), 道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_113", "question": "在曾经担任过奥布泰尔的行政首脑的人中，谁是铁达尼号星舰的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过奥布泰尔的行政首脑的人是？", "铁达尼号星舰的作者是？"], "sup_que_ans": ["2014年, 2008年", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_114", "question": "在曾经担任过托宁-施密特内阁的行政首脑的人中，谁是最后一眼的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过托宁-施密特内阁的行政首脑的人是？", "最后一眼的作者是？"], "sup_que_ans": ["赫勒·托宁-施密特", "马克·卡沃汀, 道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_115", "question": "在曾经担任过苏台德兰帝国大区的行政首脑的人中，谁是掰掰，谢谢你们的鱼啦的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过苏台德兰帝国大区的行政首脑的人是？", "掰掰，谢谢你们的鱼啦的作者是？"], "sup_que_ans": ["康拉德·亨莱因", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_116", "question": "在曾经担任过印度联邦的行政首脑的人中，谁是我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过印度联邦的行政首脑的人是？", "我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_117", "question": "在曾经担任过卡梅伦内阁的行政首脑的人中，谁是谷歌翻译的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过卡梅伦内阁的行政首脑的人是？", "谷歌翻译的作者是？"], "sup_que_ans": ["戴维·卡梅伦", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_118", "question": "在曾经担任过纳希切万自治共和国的行政首脑的人中，谁是乔治·华盛顿的告别演讲的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过纳希切万自治共和国的行政首脑的人是？", "乔治·华盛顿的告别演讲的作者是？"], "sup_que_ans": ["Fuad Najafli, 瓦西夫·塔利博夫", "乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ua_119", "question": "在曾经担任过以色列第17届政府的行政首脑的人中，谁是Un cheval dans la salle de bains的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第17届政府的行政首脑的人是？", "Un cheval dans la salle de bains的作者是？"], "sup_que_ans": ["伊扎克·拉宾", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_120", "question": "在曾经担任过以色列第25届政府的行政首脑的人中，谁是Google Patents的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第25届政府的行政首脑的人是？", "Google Patents的作者是？"], "sup_que_ans": ["伊扎克·拉宾", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_121", "question": "在曾经担任过第二届哈达内阁的行政首脑的人中，谁是海扁王的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二届哈达内阁的行政首脑的人是？", "海扁王的导演是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·哈达", "马修·沃恩"]}, {"qid": "inter_ua_122", "question": "在曾经担任过以色列第10届政府的行政首脑的人中，谁是摩登时代的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第10届政府的行政首脑的人是？", "摩登时代的导演是？"], "sup_que_ans": ["戴维·本-古里安", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_123", "question": "在曾经担任过以色列第33届政府的行政首脑的人中，谁是双峰的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第33届政府的行政首脑的人是？", "双峰的导演是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "马克·弗罗斯特, 大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_124", "question": "在曾经担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人中，谁是绝命毒师的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人是？", "绝命毒师的导演是？"], "sup_que_ans": ["克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "蜜雪儿·麦劳伦, 大卫·史雷德, 菲利斯·安利奎斯·阿尔卡拉, 蒂姆·杭特, 莱恩·约翰逊"]}, {"qid": "inter_ua_125", "question": "在曾经担任过以色列第16届政府的行政首脑的人中，谁是大独裁者的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第16届政府的行政首脑的人是？", "大独裁者的导演是？"], "sup_que_ans": ["果尔达·梅厄", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_126", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是索拉里斯星的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过菅内阁的行政首脑的人是？", "索拉里斯星的导演是？"], "sup_que_ans": ["菅直人", "安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_127", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是8½的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过菅内阁的行政首脑的人是？", "8½的导演是？"], "sup_que_ans": ["菅直人", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_128", "question": "在曾经担任过伊沃·萨纳德第一任内阁的行政首脑的人中，谁是卖艺春秋的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过伊沃·萨纳德第一任内阁的行政首脑的人是？", "卖艺春秋的导演是？"], "sup_que_ans": ["伊沃·萨纳德", "费德里科·费里尼, 阿尔贝托·拉图瓦达"]}, {"qid": "inter_ua_129", "question": "在曾经担任过第1届萨尔蒙德政府的行政首脑的人中，谁是发条橘子的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第1届萨尔蒙德政府的行政首脑的人是？", "发条橘子的导演是？"], "sup_que_ans": ["亚历克斯·萨尔蒙德", "斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_130", "question": "在曾经担任过奥斯曼波斯尼亚和黑塞哥维那的行政首脑的人中，谁是闪灵的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过奥斯曼波斯尼亚和黑塞哥维那的行政首脑的人是？", "闪灵的导演是？"], "sup_que_ans": ["大维齐尔", "斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_131", "question": "在曾经担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人中，谁是大路的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "大路的导演是？"], "sup_que_ans": ["托尼·布莱尔", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_132", "question": "在曾经担任过弗朗索瓦·博诺的行政首脑的人中，谁是骗子的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过弗朗索瓦·博诺的行政首脑的人是？", "骗子的导演是？"], "sup_que_ans": ["中央-卢瓦尔河谷大区", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_133", "question": "在曾经担任过弗伦斯堡政府的行政首脑的人中，谁是卡比莉亚之夜的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过弗伦斯堡政府的行政首脑的人是？", "卡比莉亚之夜的导演是？"], "sup_que_ans": ["鲁茨·格拉夫·什未林·冯·科洛希克", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_134", "question": "在曾经担任过俄国临时政府的行政首脑的人中，谁是牺牲的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过俄国临时政府的行政首脑的人是？", "牺牲的导演是？"], "sup_que_ans": ["格奥尔基·叶夫根耶维奇·李沃夫, 亚历山大·克伦斯基", "安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_135", "question": "在曾经担任过巴林的行政首脑的人中，谁是差利误中美人计的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过巴林的行政首脑的人是？", "差利误中美人计的导演是？"], "sup_que_ans": ["萨尔曼·本·哈马德·本·伊萨·阿勒哈利法", "里欧·怀特, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_136", "question": "在曾经担任过菅内阁的行政首脑的人中，谁是2001太空漫游的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过菅内阁的行政首脑的人是？", "2001太空漫游的导演是？"], "sup_que_ans": ["菅直人", "斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_137", "question": "在曾经担任过伊沃·萨纳德第二任内阁的行政首脑的人中，谁是橡皮头的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过伊沃·萨纳德第二任内阁的行政首脑的人是？", "橡皮头的导演是？"], "sup_que_ans": ["伊沃·萨纳德", "大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_138", "question": "在曾经担任过赖因费尔特内阁的行政首脑的人中，谁是大开眼戒的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过赖因费尔特内阁的行政首脑的人是？", "大开眼戒的导演是？"], "sup_que_ans": ["弗雷德里克·赖因费尔特", "斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_139", "question": "在曾经担任过以色列第36届政府的行政首脑的人中，谁是金甲部队的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第36届政府的行政首脑的人是？", "金甲部队的导演是？"], "sup_que_ans": ["亚伊尔·拉皮德, 纳夫特利·贝内特", "斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_140", "question": "在曾经担任过以色列第三十五届政府的行政首脑的人中，谁是潜行者的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第三十五届政府的行政首脑的人是？", "潜行者的导演是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_141", "question": "在曾经担任过第二次山本内阁的行政首脑的人中，谁是刺客联盟的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次山本内阁的行政首脑的人是？", "刺客联盟的编剧是？"], "sup_que_ans": ["山本权兵卫", "德里克·哈斯, 麦可·勃兰特, 克里斯·摩根, 马克·米勒"]}, {"qid": "inter_ua_142", "question": "在曾经担任过第二次陆克文内阁的行政首脑的人中，谁是海扁王的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次陆克文内阁的行政首脑的人是？", "海扁王的编剧是？"], "sup_que_ans": ["陆克文", "马修·沃恩, 珍·古德曼"]}, {"qid": "inter_ua_143", "question": "在曾经担任过第2次曼莫汉·辛格内阁的行政首脑的人中，谁是双峰的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第2次曼莫汉·辛格内阁的行政首脑的人是？", "双峰的编剧是？"], "sup_que_ans": ["曼莫汉·辛格", "马克·弗罗斯特, 翠莎·布洛克, 大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_144", "question": "在曾经担任过第一次山本内阁的行政首脑的人中，谁是摩登时代的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一次山本内阁的行政首脑的人是？", "摩登时代的编剧是？"], "sup_que_ans": ["山本权兵卫", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_145", "question": "在曾经担任过第三十四任以色列政府的行政首脑的人中，谁是哈比人 (1977年动画)的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第三十四任以色列政府的行政首脑的人是？", "哈比人 (1977年动画)的编剧是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "Romeo Muller, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ua_146", "question": "在曾经担任过以色列第9届政府的行政首脑的人中，谁是2001太空漫游的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第9届政府的行政首脑的人是？", "2001太空漫游的编剧是？"], "sup_que_ans": ["戴维·本-古里安", "斯坦利·库布里克, 亚瑟·查理斯·克拉克"]}, {"qid": "inter_ua_147", "question": "在曾经担任过第2次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是橡皮头的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第2次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人是？", "橡皮头的编剧是？"], "sup_que_ans": ["英迪拉·甘地", "大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_148", "question": "在曾经担任过第二次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是索拉里斯星的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人是？", "索拉里斯星的编剧是？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特·撒切尔", "弗里德里希·格伦斯坦, 安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_149", "question": "在曾经担任过第2次拉吉夫·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是发条橘子的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第2次拉吉夫·甘地内阁的行政首脑的人是？", "发条橘子的编剧是？"], "sup_que_ans": ["拉吉夫·甘地", "约翰·安东尼·伯吉斯·威尔森, 斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_150", "question": "在曾经担任过第1次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是绝命毒师的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第1次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人是？", "绝命毒师的编剧是？"], "sup_que_ans": ["英迪拉·甘地", "乔治·马斯特拉斯, 彼得·古尔德, 山姆·卡特林, 焦恩·席班, 汤玛斯·舍南兹"]}, {"qid": "inter_ua_151", "question": "在曾经担任过第3次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人中，谁是闪灵的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第3次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人是？", "闪灵的编剧是？"], "sup_que_ans": ["英迪拉·甘地", "黛安·约翰逊, 斯坦利·库布里克, 斯蒂芬·金"]}, {"qid": "inter_ua_152", "question": "在曾经担任过第三次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是霍比特人：意外旅程的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第三次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "霍比特人：意外旅程的编剧是？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 吉勒摩·戴托罗, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_153", "question": "在曾经担任过银河共和国的行政首脑的人中，谁是寻子遇仙记的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过银河共和国的行政首脑的人是？", "寻子遇仙记的编剧是？"], "sup_que_ans": ["白卜庭", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_154", "question": "在曾经担任过拜齐区的行政首脑的人中，谁是指环王的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过拜齐区的行政首脑的人是？", "指环王的编剧是？"], "sup_que_ans": ["韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定", "彼得·伯格, Chris Conkling, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ua_155", "question": "在曾经担任过天主教乌赫尔教区的行政首脑的人中，谁是马克白的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过天主教乌赫尔教区的行政首脑的人是？", "马克白的编剧是？"], "sup_que_ans": ["霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ua_156", "question": "在曾经担任过野田内阁的行政首脑的人中，谁是Fun in Acapulco (专辑)的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过野田内阁的行政首脑的人是？", "Fun in Acapulco (专辑)的编剧是？"], "sup_que_ans": ["野田佳彦", "保罗·卢卡斯, 乌苏拉·安德斯, Elsa Cárdenas, 埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ua_157", "question": "在曾经担任过野田内阁的行政首脑的人中，谁是法斯塔夫的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过野田内阁的行政首脑的人是？", "法斯塔夫的编剧是？"], "sup_que_ans": ["野田佳彦", "威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ua_158", "question": "在曾经担任过史托腾伯格第二内阁的行政首脑的人中，谁是指环王：护戒使者的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过史托腾伯格第二内阁的行政首脑的人是？", "指环王：护戒使者的编剧是？"], "sup_que_ans": ["延斯·斯托尔滕贝格", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_159", "question": "在曾经担任过甘迪勒内阁的行政首脑的人中，谁是警察智斗外星人的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过甘迪勒内阁的行政首脑的人是？", "警察智斗外星人的编剧是？"], "sup_que_ans": ["希沙姆·甘迪勒", "雅克·维尔弗里德, 路易·德菲内斯"]}, {"qid": "inter_ua_160", "question": "在曾经担任过以色列第8届政府的行政首脑的人中，谁是金甲部队的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第8届政府的行政首脑的人是？", "金甲部队的编剧是？"], "sup_que_ans": ["戴维·本-古里安", "迈克尔·赫尔, 古斯塔夫·哈斯福德, 斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_161", "question": "在曾经担任过以色列第15届政府的行政首脑的人中，谁是魔笛的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第15届政府的行政首脑的人是？", "魔笛的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["果尔达·梅厄", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_162", "question": "在曾经担任过第一届哈达内阁的行政首脑的人中，谁是阿斯卡尼俄斯在阿尔巴的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一届哈达内阁的行政首脑的人是？", "阿斯卡尼俄斯在阿尔巴的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·哈达", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_163", "question": "在曾经担任过以色列第14届政府的行政首脑的人中，谁是依多美尼欧的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第14届政府的行政首脑的人是？", "依多美尼欧的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["果尔达·梅厄", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_164", "question": "在曾经担任过梅拉的行政首脑的人中，谁是第13号小夜曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过梅拉的行政首脑的人是？", "第13号小夜曲 (莫扎特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["市长", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_165", "question": "在曾经担任过以色列第4届政府的行政首脑的人中，谁是本都王米特里达梯的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第4届政府的行政首脑的人是？", "本都王米特里达梯的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["戴维·本-古里安", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_166", "question": "在曾经担任过第1次曼莫汉·辛格内阁的行政首脑的人中，谁是春情万种女唐璜的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第1次曼莫汉·辛格内阁的行政首脑的人是？", "春情万种女唐璜的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["曼莫汉·辛格", "米歇尔‧马涅, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_167", "question": "在曾经担任过梅嫩区的行政首脑的人中，谁是新创世纪的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过梅嫩区的行政首脑的人是？", "新创世纪的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["斯普伦特·达布维多", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_168", "question": "在曾经担任过第四次默克尔内阁的行政首脑的人中，谁是假扮园丁的姑娘的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第四次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "假扮园丁的姑娘的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["安格拉·默克尔", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_169", "question": "在曾经担任过第4次尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是巴斯蒂安与巴斯蒂妮的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第4次尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？", "巴斯蒂安与巴斯蒂妮的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_170", "question": "在曾经担任过第3次尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是霹雳煞的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第3次尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？", "霹雳煞的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 艾瑞克·塞拉"]}, {"qid": "inter_ua_171", "question": "在曾经担任过蒙蒂内阁的行政首脑的人中，谁是魔笛的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["魔笛的作曲者是？", "担任过蒙蒂内阁的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "马里奥·蒙蒂"]}, {"qid": "inter_ua_172", "question": "在曾经担任过席林根的行政首脑的人中，谁是第10号钢琴奏鸣曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过席林根的行政首脑的人是？", "第10号钢琴奏鸣曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["德国社会民主党", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_173", "question": "在曾经担任过委内瑞拉的行政首脑的人中，谁是弦乐四重奏第14号（莫扎特）的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过委内瑞拉的行政首脑的人是？", "弦乐四重奏第14号（莫扎特）的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉斯·马杜罗", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_174", "question": "在曾经担任过沃西切赫·格罗霍夫斯基的行政首脑的人中，谁是第1号长笛四重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过沃西切赫·格罗霍夫斯基的行政首脑的人是？", "第1号长笛四重奏的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["托伦", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_175", "question": "在曾经担任过日本的行政首脑的人中，谁是第1号弦乐四重奏 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过日本的行政首脑的人是？", "第1号弦乐四重奏 (莫扎特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["岸田文雄", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_176", "question": "在曾经担任过梅克伦堡－前波美拉尼亚的行政首脑的人中，谁是第六号弦乐五重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过梅克伦堡－前波美拉尼亚的行政首脑的人是？", "第六号弦乐五重奏的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["曼努埃拉·施韦西希", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_177", "question": "在曾经担任过萨克森-安哈尔特州的行政首脑的人中，谁是第1号钢琴四重奏 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过萨克森-安哈尔特州的行政首脑的人是？", "第1号钢琴四重奏 (莫扎特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["雷勒·哈瑟夫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_178", "question": "在曾经担任过伦敦的行政首脑的人中，谁是普鲁士四重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过伦敦的行政首脑的人是？", "普鲁士四重奏的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["萨迪克·汗", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_179", "question": "在曾经担任过康乃狄克州的行政首脑的人中，谁是阿玛迪斯的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过康乃狄克州的行政首脑的人是？", "阿玛迪斯的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["内德·拉蒙特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 安东尼奥·萨列里"]}, {"qid": "inter_ua_180", "question": "在曾经担任过第一次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是第11号钢琴奏鸣曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人是？", "第11号钢琴奏鸣曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特·撒切尔", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_181", "question": "在曾经担任过民族团结政府的行政首脑的人中，谁是格林童话的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过民族团结政府的行政首脑的人是？", "格林童话的编辑是？"], "sup_que_ans": ["纳尔逊·曼德拉", "雅各布·格林, 威廉·格林"]}, {"qid": "inter_ua_182", "question": "在曾经担任过加纳的行政首脑的人中，谁是红旗报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过加纳的行政首脑的人是？", "红旗报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["克瓦米·恩克鲁玛", "卡尔·李卜克内西, 罗莎·卢森堡"]}, {"qid": "inter_ua_183", "question": "在曾经担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人中，谁是普通语言学教程的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人是？", "普通语言学教程的编辑是？"], "sup_que_ans": ["列宁", "Albert Sechehaye, Charles Bally"]}, {"qid": "inter_ua_184", "question": "在曾经担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人中，谁是美国联邦最高法院判例报告的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人是？", "美国联邦最高法院判例报告的编辑是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "美国最高法院"]}, {"qid": "inter_ua_185", "question": "在曾经担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是莱茵报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？", "莱茵报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "卡尔·马克思"]}, {"qid": "inter_ua_186", "question": "在曾经担任过弗里斯兰省的行政首脑的人中，谁是同时代人的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过弗里斯兰省的行政首脑的人是？", "同时代人的编辑是？"], "sup_que_ans": ["阿尔诺·布罗克", "弗拉基米尔·奥多耶夫斯基, Andrey Krayevsky, 彼得·亚历山德罗维奇·普列特尼奥夫, 亚历山大·谢尔盖耶维奇·普希金, 彼得·维亚泽姆斯基"]}, {"qid": "inter_ua_187", "question": "在曾经担任过莱茵兰-普法尔茨的行政首脑的人中，谁是罗德岛之围的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过莱茵兰-普法尔茨的行政首脑的人是？", "罗德岛之围的编辑是？"], "sup_que_ans": ["马陆·德雷尔", "弗里德里希·席勒"]}, {"qid": "inter_ua_188", "question": "在曾经担任过维罗纳的行政首脑的人中，谁是英卡特百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过维罗纳的行政首脑的人是？", "英卡特百科全书的编辑是？"], "sup_que_ans": ["迪米亚诺·托马西", "微软"]}, {"qid": "inter_ua_189", "question": "在曾经担任过第二次莫迪内阁的行政首脑的人中，谁是火星报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次莫迪内阁的行政首脑的人是？", "火星报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["纳伦德拉·莫迪", "格奥尔基·瓦连京诺维奇·普列汉诺夫, 尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov"]}, {"qid": "inter_ua_190", "question": "在曾经担任过第三次图斯克内阁的行政首脑的人中，谁是变形记的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第三次图斯克内阁的行政首脑的人是？", "变形记的编辑是？"], "sup_que_ans": ["唐纳德·图斯克", "弗朗茨·卡夫卡"]}, {"qid": "inter_ua_191", "question": "在曾经担任过澳大利亚的行政首脑的人中，谁是电脑科学逻辑方法期刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过澳大利亚的行政首脑的人是？", "电脑科学逻辑方法期刊的编辑是？"], "sup_que_ans": ["安东尼·阿尔巴尼斯", "Franz Baader, 尼尔·伊莫尔曼, Mitchell Wand, Ulrich Kohlenbach, Vladimir Lifschitz"]}, {"qid": "inter_ua_192", "question": "在曾经担任过比尔肯海德的行政首脑的人中，谁是合作的艺术：献给杰弗瑞 汤金的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过比尔肯海德的行政首脑的人是？", "合作的艺术：献给杰弗瑞 汤金的编辑是？"], "sup_que_ans": ["德国基督教民主联盟", "Detlev Blanke, Ulrich Lins"]}, {"qid": "inter_ua_193", "question": "在曾经担任过捷克斯洛伐克的行政首脑的人中，谁是尚书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过捷克斯洛伐克的行政首脑的人是？", "尚书的编辑是？"], "sup_que_ans": ["爱德华·贝奈斯, 卡雷尔·克拉马日, 安托宁·什维拉, 兹德涅克·费林格, 克莱门特·哥特瓦尔德", "孔安国, 孔子"]}, {"qid": "inter_ua_194", "question": "在曾经担任过莱尔县的行政首脑的人中，谁是献给妻子的笔记本的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过莱尔县的行政首脑的人是？", "献给妻子的笔记本的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Matthias Groote", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ua_195", "question": "在曾经担任过滨海夏朗德省的行政首脑的人中，谁是家喻户晓的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过滨海夏朗德省的行政首脑的人是？", "家喻户晓的编辑是？"], "sup_que_ans": ["多米尼克·比瑟罗", "查尔斯·狄更斯"]}, {"qid": "inter_ua_196", "question": "在曾经担任过乌尔姆的行政首脑的人中，谁是德铁世界的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过乌尔姆的行政首脑的人是？", "德铁世界的编辑是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·朔尔, Ivo Gönner, Friedrich Foerster, Christoph Leonhard von Wolbach, Carl Heim", "德国铁路"]}, {"qid": "inter_ua_197", "question": "在曾经担任过巴登-符腾堡的行政首脑的人中，谁是兹那耶的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过巴登-符腾堡的行政首脑的人是？", "兹那耶的编辑是？"], "sup_que_ans": ["温弗里德·克瑞特许曼", "马克西姆·高尔基"]}, {"qid": "inter_ua_198", "question": "在曾经担任过圣彼得堡的行政首脑的人中，谁是托雷多星历表的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过圣彼得堡的行政首脑的人是？", "托雷多星历表的编辑是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·别格洛夫", "阿尔扎切尔"]}, {"qid": "inter_ua_199", "question": "在曾经担任过安特卫普的行政首脑的人中，谁是游美同学录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过安特卫普的行政首脑的人是？", "游美同学录的编辑是？"], "sup_que_ans": ["巴特·德韦弗", "清华大学"]}, {"qid": "inter_ua_200", "question": "在曾经担任过列日省的行政首脑的人中，谁是游美同学录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["游美同学录的编辑是？", "担任过列日省的行政首脑的人是？"], "sup_que_ans": ["清华大学", "Hervé Jamar"]}, {"qid": "inter_ua_201", "question": "在曾经担任过第三次李显龙内阁的行政首脑的人中，谁是阿尔伯特·爱因斯坦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第三次李显龙内阁的行政首脑的人是？", "阿尔伯特·爱因斯坦的雇主是？"], "sup_que_ans": ["李显龙", "柏林洪堡大学, 莱顿大学, 加州大学柏克莱分校, 苏黎世大学, 普鲁士科学院"]}, {"qid": "inter_ua_202", "question": "在曾经担任过以色列第21届政府的行政首脑的人中，谁是马克斯·列夫琴的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第21届政府的行政首脑的人是？", "马克斯·列夫琴的雇主是？"], "sup_que_ans": ["希蒙·佩雷斯", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_203", "question": "在曾经担任过盈拉·钦那瓦内阁的行政首脑的人中，谁是约书亚·布洛赫的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过盈拉·钦那瓦内阁的行政首脑的人是？", "约书亚·布洛赫的雇主是？"], "sup_que_ans": ["盈拉·钦那瓦", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_204", "question": "在曾经担任过新加坡总理公署的行政首脑的人中，谁是维利·勃兰特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过新加坡总理公署的行政首脑的人是？", "维利·勃兰特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["李显龙", "柏林"]}, {"qid": "inter_ua_205", "question": "在曾经担任过第二次李显龙内阁的行政首脑的人中，谁是托马斯·品钦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二次李显龙内阁的行政首脑的人是？", "托马斯·品钦的雇主是？"], "sup_que_ans": ["李显龙", "波音"]}, {"qid": "inter_ua_206", "question": "在曾经担任过容克-波尔弗联盟的行政首脑的人中，谁是贡查洛·希梅内兹·德·奎萨达的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过容克-波尔弗联盟的行政首脑的人是？", "贡查洛·希梅内兹·德·奎萨达的雇主是？"], "sup_que_ans": ["让-克洛德·容克", "西班牙"]}, {"qid": "inter_ua_207", "question": "在曾经担任过以色列第37届政府的行政首脑的人中，谁是纪怀新的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第37届政府的行政首脑的人是？", "纪怀新的雇主是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "帕罗奥多研究中心, Google"]}, {"qid": "inter_ua_208", "question": "在曾经担任过以色列第38届内阁的行政首脑的人中，谁是艾曼纽尔·莫格奈特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第38届内阁的行政首脑的人是？", "艾曼纽尔·莫格奈特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["本雅明·内塔尼亚胡", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_209", "question": "在曾经担任过卡泰宁内阁的行政首脑的人中，谁是雷蒙德·库茨魏尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过卡泰宁内阁的行政首脑的人是？", "雷蒙德·库茨魏尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["于尔基·卡泰宁", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_210", "question": "在曾经担任过第二届阿扎罗夫政府的行政首脑的人中，谁是汤玛斯·布什内尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第二届阿扎罗夫政府的行政首脑的人是？", "汤玛斯·布什内尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉·阿扎罗夫", "GNU计划, Google"]}, {"qid": "inter_ua_211", "question": "在曾经担任过第19届的行政首脑的人中，谁是苏珊·兰朵的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第19届的行政首脑的人是？", "苏珊·兰朵的雇主是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗·帕索斯·科埃略", "伍斯特理工学院, 升阳电脑, Google"]}, {"qid": "inter_ua_212", "question": "在曾经担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人中，谁是梅丽莎·梅尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人是？", "梅丽莎·梅尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "Lumi Labs, Google, 雅虎"]}, {"qid": "inter_ua_213", "question": "在曾经担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人中，谁是胡迪·艾伦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人是？", "胡迪·艾伦的雇主是？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特·撒切尔", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_214", "question": "在曾经担任过第2次尼赫鲁内阁的行政首脑的人中，谁是罗勃·派克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第2次尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？", "罗勃·派克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_215", "question": "在曾经担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人中，谁是安迪·赫兹菲尔德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人是？", "安迪·赫兹菲尔德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["温斯顿·丘吉尔", "苹果公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_216", "question": "在曾经担任过第1次莫迪内阁的行政首脑的人中，谁是雅各布·莫雷诺的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第1次莫迪内阁的行政首脑的人是？", "雅各布·莫雷诺的雇主是？"], "sup_que_ans": ["纳伦德拉·莫迪", "纽约"]}, {"qid": "inter_ua_217", "question": "在曾经担任过金马伦第二政府内阁的行政首脑的人中，谁是马克思·马古列斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过金马伦第二政府内阁的行政首脑的人是？", "马克思·马古列斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["戴维·卡梅伦", "奥地利"]}, {"qid": "inter_ua_218", "question": "在曾经担任过爱沙尼亚苏维埃社会主义共和国的行政首脑的人中，谁是杰夫·迪恩的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过爱沙尼亚苏维埃社会主义共和国的行政首脑的人是？", "杰夫·迪恩的雇主是？"], "sup_que_ans": ["埃德加·萨维萨尔, 因德雷克·图姆, 阿诺德·魏默, 布鲁诺·索尔, 约翰内斯·劳里斯汀", "Compaq, 迪吉多, Google"]}, {"qid": "inter_ua_219", "question": "在曾经担任过魏斯瓦塞尔的行政首脑的人中，谁是吉尔·哈泽贝克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过魏斯瓦塞尔的行政首脑的人是？", "吉尔·哈泽贝克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Helma Orosz", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_220", "question": "在曾经担任过印度尼西亚的行政首脑的人中，谁是本·劳里的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过印度尼西亚的行政首脑的人是？", "本·劳里的雇主是？"], "sup_que_ans": ["佐科·维多多", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_221", "question": "在曾经担任过德属西南非洲的行政首脑的人中，谁是Google+的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过德属西南非洲的行政首脑的人是？", "Google+的创办者是？"], "sup_que_ans": ["冯·特罗塔, Curt von François, Theodor Leutwein, 阿道夫·吕德里茨, Louis Nels", "Bradley Horowitz, Google"]}, {"qid": "inter_ua_222", "question": "在曾经担任过杨文鼎的行政首脑的人中，谁是联合国的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过杨文鼎的行政首脑的人是？", "联合国的创办者是？"], "sup_que_ans": ["湖南省, 陕西省", "乌克兰苏维埃社会主义共和国, 中华民国 (大陆时期), 南非, 智利, 澳大利亚"]}, {"qid": "inter_ua_223", "question": "在曾经担任过阿尔巴尼亚民主政府的行政首脑的人中，谁是维基百科的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过阿尔巴尼亚民主政府的行政首脑的人是？", "维基百科的创办者是？"], "sup_que_ans": ["恩维尔·霍查", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ua_224", "question": "在曾经担任过第一秩序的行政首脑的人中，谁是维基解密的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一秩序的行政首脑的人是？", "维基解密的创办者是？"], "sup_que_ans": ["白卜庭", "朱利安·阿桑奇"]}, {"qid": "inter_ua_225", "question": "在曾经担任过喀山的行政首脑的人中，谁是团结工联的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过喀山的行政首脑的人是？", "团结工联的创办者是？"], "sup_que_ans": ["İlsur Mätşin", "莱赫·瓦文萨"]}, {"qid": "inter_ua_226", "question": "在曾经担任过内卡尔-奥登瓦尔德县的行政首脑的人中，谁是欧洲联盟的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过内卡尔-奥登瓦尔德县的行政首脑的人是？", "欧洲联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Achim Brötel", "西德, 荷兰王国, 比利时, 卢森堡, 意大利"]}, {"qid": "inter_ua_227", "question": "在曾经担任过沃尔姆斯的行政首脑的人中，谁是维基教科书的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过沃尔姆斯的行政首脑的人是？", "维基教科书的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Adolf Kessel", "Karl Wick, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_228", "question": "在曾经担任过阿东尼斯·萨马拉斯内阁的行政首脑的人中，谁是维基词典的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过阿东尼斯·萨马拉斯内阁的行政首脑的人是？", "维基词典的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安东尼斯·萨马拉斯", "Daniel Alston, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ua_229", "question": "在曾经担任过容克-阿瑟伯恩联盟的行政首脑的人中，谁是维基共享资源的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过容克-阿瑟伯恩联盟的行政首脑的人是？", "维基共享资源的创办者是？"], "sup_que_ans": ["让-克洛德·容克", "埃里克·默勒, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_230", "question": "在曾经担任过野田内阁 (第1次改造)的行政首脑的人中，谁是维基语录的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过野田内阁 (第1次改造)的行政首脑的人是？", "维基语录的创办者是？"], "sup_que_ans": ["野田佳彦", "Daniel Alston, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_231", "question": "在曾经担任过第三十一届爱尔兰众议院政府的行政首脑的人中，谁是南方共同市场的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第三十一届爱尔兰众议院政府的行政首脑的人是？", "南方共同市场的创办者是？"], "sup_que_ans": ["恩达·肯尼", "阿根廷, 巴拉圭, 乌拉圭, 巴西"]}, {"qid": "inter_ua_232", "question": "在曾经担任过第一届的行政首脑的人中，谁是维基媒体基金会的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第一届的行政首脑的人是？", "维基媒体基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["延斯·斯托尔滕贝格", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_233", "question": "在曾经担任过野田内阁 (第3次改造)的行政首脑的人中，谁是荷兰铁路的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过野田内阁 (第3次改造)的行政首脑的人是？", "荷兰铁路的创办者是？"], "sup_que_ans": ["野田佳彦", "荷兰"]}, {"qid": "inter_ua_234", "question": "在曾经担任过大阪府的行政首脑的人中，谁是匹兹堡的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过大阪府的行政首脑的人是？", "匹兹堡的创办者是？"], "sup_que_ans": ["松井一郎, 太田房江, 桥下彻, Kazuo Nakagawa, 敲门", "John Forbes, 乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ua_235", "question": "在曾经担任过海参崴的行政首脑的人中，谁是维基新闻的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过海参崴的行政首脑的人是？", "维基新闻的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Vladimir Nikolayev, Igor Pushkaryov, 维克托·谢列夫科夫, Yuri Mikhailovich Kopylov, Oleg Vladimirovich Humeniuk", "Daniel Alston, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_236", "question": "在曾经担任过特伦蒂诺-上阿迪杰的行政首脑的人中，谁是基督教的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过特伦蒂诺-上阿迪杰的行政首脑的人是？", "基督教的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Maurizio Fugatti", "耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得"]}, {"qid": "inter_ua_237", "question": "在曾经担任过贝加莫的行政首脑的人中，谁是阿拉伯国家联盟的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过贝加莫的行政首脑的人是？", "阿拉伯国家联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·戈里", "伊拉克, 也门, 约旦, 黎巴嫩, 沙特阿拉伯"]}, {"qid": "inter_ua_238", "question": "在曾经担任过伊拉克的行政首脑的人中，谁是法国荣誉军团勋章的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过伊拉克的行政首脑的人是？", "法国荣誉军团勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·希亚·苏达尼", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_239", "question": "在曾经担任过萨克森自由州的行政首脑的人中，谁是万维网联盟的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过萨克森自由州的行政首脑的人是？", "万维网联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["米夏埃尔·克雷奇默", "提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ua_240", "question": "在曾经担任过多伦多的行政首脑的人中，谁是彭博有限合伙企业的创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过多伦多的行政首脑的人是？", "彭博有限合伙企业的创办者是？"], "sup_que_ans": ["邹至蕙", "Duncan MacMillan, Thomas Secunda, Charles Zegar, 迈克尔·布隆伯格"]}, {"qid": "inter_ua_241", "question": "在曾经担任过根特的行政首脑的人中，谁是科伦拜校园事件的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过根特的行政首脑的人是？", "科伦拜校园事件的演员有？"], "sup_que_ans": ["马蒂亚斯·德克莱克", "查尔顿·赫斯顿, 麦可·摩尔, 玛丽莲·曼森, 爱玛·般顿, 迪克·克拉克"]}, {"qid": "inter_ua_242", "question": "在曾经担任过奥朗日的行政首脑的人中，谁是终极警探4.0的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过奥朗日的行政首脑的人是？", "终极警探4.0的演员有？"], "sup_que_ans": ["雅克·邦帕尔, Yann Bompard", "玛丽·伊莉莎白·文斯蒂德, 贾斯汀·隆, 蒂莫西·奥利芬特, 姜成镐, 克利夫·柯蒂斯"]}, {"qid": "inter_ua_243", "question": "在曾经担任过耶路撒冷穆塔萨勒夫的行政首脑的人中，谁是老爸老妈的浪漫史的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过耶路撒冷穆塔萨勒夫的行政首脑的人是？", "老爸老妈的浪漫史的演员有？"], "sup_que_ans": ["易卜拉欣·哈克帕夏", "小雷夫·乔治·马奇欧, 迈克·泰森, 简·西摩, 崔茜·邬嫚, 阿曼达·皮特"]}, {"qid": "inter_ua_244", "question": "在曾经担任过卡拉布里亚大区的行政首脑的人中，谁是「法」妻的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过卡拉布里亚大区的行政首脑的人是？", "「法」妻的演员有？"], "sup_que_ans": ["Roberto Occhiuto", "马林·艾尔兰, 珍尼尔·摩洛妮, 强尼·西蒙斯, 弗雷德里克·韦勒, 杰森·奥玛拉"]}, {"qid": "inter_ua_245", "question": "在曾经担任过费嫩达尔的行政首脑的人中，谁是关键投票的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过费嫩达尔的行政首脑的人是？", "关键投票的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃特·科尔夫", "乔治·洛佩兹, 丹尼斯·霍珀, 凯尔希·格兰莫, 威利·纳尔逊, 拉里·金"]}, {"qid": "inter_ua_246", "question": "在曾经担任过明斯特的行政首脑的人中，谁是意志的胜利的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过明斯特的行政首脑的人是？", "意志的胜利的演员有？"], "sup_que_ans": ["Markus Lewe", "list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林"]}, {"qid": "inter_ua_247", "question": "在曾经担任过阿布扎比的行政首脑的人中，谁是奥林匹亚的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过阿布扎比的行政首脑的人是？", "奥林匹亚的演员有？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "鲁道夫·赫斯, 威廉·弗里克, 斯彼利德·路易斯, 莱伊-玛斯滕布罗克, 约瑟夫·克莱因"]}, {"qid": "inter_ua_248", "question": "在曾经担任过不来梅哈芬的行政首脑的人中，谁是墨索里尼的末日的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过不来梅哈芬的行政首脑的人是？", "墨索里尼的末日的演员有？"], "sup_que_ans": ["Melf Grantz", "Manfred Freyberger, Giacomo Rossi-Stuart, Lino Capolicchio, 洛·史泰格, 弗兰科·尼罗"]}, {"qid": "inter_ua_249", "question": "在曾经担任过第四次吕特内阁的行政首脑的人中，谁是雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第四次吕特内阁的行政首脑的人是？", "雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员有？"], "sup_que_ans": ["马克·吕特", "克雷格·费格斯, 裘德·洛, 连姆·艾肯, 吉伯特·加德弗莱, 珍·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_250", "question": "在曾经担任过第四届奥班政府的行政首脑的人中，谁是战略迷魂的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第四届奥班政府的行政首脑的人是？", "战略迷魂的演员有？"], "sup_que_ans": ["奥班·维克多", "马林·艾尔兰, 布鲁诺·冈茨, 强·沃特, 沃尔特·莫斯利, 韦娜·法米加"]}, {"qid": "inter_ua_251", "question": "在曾经担任过利古里亚的行政首脑的人中，谁是变色龙的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过利古里亚的行政首脑的人是？", "变色龙的演员有？"], "sup_que_ans": ["乔瓦尼·托蒂", "鲁道夫·赫斯, 艾尔·卡彭, 索尔·贝娄, 布鲁诺·贝特尔海姆, 弗朗西斯·斯科特·菲茨杰拉德"]}, {"qid": "inter_ua_252", "question": "在曾经担任过安德纳赫的行政首脑的人中，谁是天堂之囚的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过安德纳赫的行政首脑的人是？", "天堂之囚的演员有？"], "sup_que_ans": ["Achim Hütten", "彼得·罗, 科科·舒曼, 伊恩·荷姆, Renée Saint-Cyr, 汉斯·阿尔伯斯"]}, {"qid": "inter_ua_253", "question": "在曾经担任过新墨西哥州的行政首脑的人中，谁是永远的犹太人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过新墨西哥州的行政首脑的人是？", "永远的犹太人的演员有？"], "sup_que_ans": ["米歇尔·卢汉·格里沙姆", "科特·博伊斯, Harry Giese, 彼得·罗, 马克斯·赖因哈特, 弗里茨·科特讷"]}, {"qid": "inter_ua_254", "question": "在曾经担任过乌姆盖万酋长国的行政首脑的人中，谁是猎鹿人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过乌姆盖万酋长国的行政首脑的人是？", "猎鹿人的演员有？"], "sup_que_ans": ["沙特·本·拉希德·阿尔穆阿拉", "乔治·德桑萨, 克里斯多福·沃肯, 约翰· 萨维奇, 埃米·赖特, 约翰·卡佐尔"]}, {"qid": "inter_ua_255", "question": "在曾经担任过阿布鲁佐的行政首脑的人中，谁是克蓝玛对克蓝玛的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过阿布鲁佐的行政首脑的人是？", "克蓝玛对克蓝玛的演员有？"], "sup_que_ans": ["Marco Marsilio", "乔贝丝·威廉斯, 珍·雅莉珊达, 贾斯汀·亨利, Ellen Parker, 乔·塞内卡"]}, {"qid": "inter_ua_256", "question": "在曾经担任过布雷根茨的行政首脑的人中，谁是刺杀尼克森的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过布雷根茨的行政首脑的人是？", "刺杀尼克森的演员有？"], "sup_que_ans": ["Michael Ritsch", "娜奥米·沃茨, 唐·钱德尔, 翠西·梅丹朵芙, 罗素·敏斯, 尼克·西塞"]}, {"qid": "inter_ua_257", "question": "在曾经担任过坎佩尔的行政首脑的人中，谁是九一一事件簿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过坎佩尔的行政首脑的人是？", "九一一事件簿的演员有？"], "sup_que_ans": ["贝尔纳·普瓦尼昂, 阿兰·热拉尔, 莱昂·戈拉盖尔, 马克·贝康, Ludovic Jolivet", "亨利·基辛格, 喧尼斯·鲍宁, 努尔·谢里夫, 埃马努埃勒·拉博里, Keren Mor"]}, {"qid": "inter_ua_258", "question": "在曾经担任过弗留利-威尼斯朱利亚的行政首脑的人中，谁是那年我二十岁的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过弗留利-威尼斯朱利亚的行政首脑的人是？", "那年我二十岁的演员有？"], "sup_que_ans": ["Massimiliano Fedriga", "贝拉·阿赫玛杜琳娜, 斯坦尼斯拉夫·柳布申, 尼古拉·尼古拉耶维奇·古边科, Valentin Popov, 安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_259", "question": "在曾经担任过文茨皮尔斯的行政首脑的人中，谁是春满众香国的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过文茨皮尔斯的行政首脑的人是？", "春满众香国的演员有？"], "sup_que_ans": ["艾瓦斯·伦伯格斯", "丽莲·沙文, Connie Gilchrist, 格雷迪·萨顿, 雷德·威斯特, 芭芭拉·沃勒"]}, {"qid": "inter_ua_260", "question": "在曾经担任过莫城的行政首脑的人中，谁是监狱摇滚的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过莫城的行政首脑的人是？", "监狱摇滚的演员有？"], "sup_que_ans": ["让-弗朗索瓦·科佩", "朱迪·泰勒, 迪恩·琼斯, 米基·肖夫尼西, Vaughn Taylor, Katherine Warren"]}, {"qid": "inter_ua_261", "question": "在曾经担任过捷克全国委员会的行政首脑的人中，谁是埃拉伽巴路斯的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过捷克全国委员会的行政首脑的人是？", "埃拉伽巴路斯的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["切斯米尔·齐萨日, 米兰·乌德, Jaroslav Šafařík, 约瑟夫·凯姆普尼, Dagmar Burešová", "Aurelia Antonina, 亚历山大·塞维鲁"]}, {"qid": "inter_ua_262", "question": "在曾经担任过育空的行政首脑的人中，谁是提图斯的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过育空的行政首脑的人是？", "提图斯的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["桑迪·希尔弗", "Domitilla the Younger, 图密善"]}, {"qid": "inter_ua_263", "question": "在曾经担任过马尔蒂内斯的行政首脑的人中，谁是托勒密九世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过马尔蒂内斯的行政首脑的人是？", "托勒密九世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["伊格纳兹·乌尔班", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世"]}, {"qid": "inter_ua_264", "question": "在曾经担任过代尼戈莫杜区的行政首脑的人中，谁是托勒密十世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过代尼戈莫杜区的行政首脑的人是？", "托勒密十世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 克丽奥佩脱拉四世"]}, {"qid": "inter_ua_265", "question": "在曾经担任过莫城地区城市圈公共社区的行政首脑的人中，谁是约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过莫城地区城市圈公共社区的行政首脑的人是？", "约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["让-弗朗索瓦·科佩", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ua_266", "question": "在曾经担任过让-皮埃尔·拉法兰内阁第三阶段的行政首脑的人中，谁是小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过让-皮埃尔·拉法兰内阁第三阶段的行政首脑的人是？", "小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["让-皮埃尔·拉法兰", "安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒"]}, {"qid": "inter_ua_267", "question": "在曾经担任过Gries am Brenner的行政首脑的人中，谁是卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过Gries am Brenner的行政首脑的人是？", "卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["安德里亚斯·霍尔特纳戈尔", "贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla"]}, {"qid": "inter_ua_268", "question": "在曾经担任过阿尔察赫共和国的行政首脑的人中，谁是公义者雅各的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过阿尔察赫共和国的行政首脑的人是？", "公义者雅各的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["巴科·萨哈扬", "耶稣"]}, {"qid": "inter_ua_269", "question": "在曾经担任过币原内阁的行政首脑的人中，谁是托勒密六世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过币原内阁的行政首脑的人是？", "托勒密六世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["币原喜重郎", "托勒密八世, 克娄巴特拉二世"]}, {"qid": "inter_ua_270", "question": "在曾经担任过滨海阿尔卑斯省的行政首脑的人中，谁是图密善的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过滨海阿尔卑斯省的行政首脑的人是？", "图密善的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["夏尔-昂热·吉内西", "Domitilla the Younger, 提图斯"]}, {"qid": "inter_ua_271", "question": "在曾经担任过第20届的行政首脑的人中，谁是克丽奥佩脱拉四世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第20届的行政首脑的人是？", "克丽奥佩脱拉四世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗·帕索斯·科埃略", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世"]}, {"qid": "inter_ua_272", "question": "在曾经担任过以色列第26届政府的行政首脑的人中，谁是查理一世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过以色列第26届政府的行政首脑的人是？", "查理一世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["希蒙·佩雷斯", "伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世"]}, {"qid": "inter_ua_273", "question": "在曾经担任过第三次吕特内阁的行政首脑的人中，谁是埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过第三次吕特内阁的行政首脑的人是？", "埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["马克·吕特", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_274", "question": "在曾经担任过贝尔吉施格拉德巴赫的行政首脑的人中，谁是贝勒尼基四世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过贝尔吉施格拉德巴赫的行政首脑的人是？", "贝勒尼基四世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["Lutz Urbach", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世"]}, {"qid": "inter_ua_275", "question": "在曾经担任过巴斯克自治区的行政首脑的人中，谁是宝拉·希特勒的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过巴斯克自治区的行政首脑的人是？", "宝拉·希特勒的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["伊尼戈·乌尔库留", "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒"]}, {"qid": "inter_ua_276", "question": "在曾经担任过石勒苏益格的行政首脑的人中，谁是玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过石勒苏益格的行政首脑的人是？", "玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["赫尔穆特·莱姆克, Bodo Richter, Heinz Bartheidel, Hermann Clausen, Thorsten Dahl", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_277", "question": "在曾经担任过德国联邦卫生部的行政首脑的人中，谁是路易·波拿巴的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过德国联邦卫生部的行政首脑的人是？", "路易·波拿巴的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["赫尔曼·格罗赫", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ua_278", "question": "在曾经担任过格赖茨县的行政首脑的人中，谁是安条克四世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过格赖茨县的行政首脑的人是？", "安条克四世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["Martina Schweinsburg", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世"]}, {"qid": "inter_ua_279", "question": "在曾经担任过萨克森施韦茨-东厄尔士山县的行政首脑的人中，谁是波利娜·波拿巴的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过萨克森施韦茨-东厄尔士山县的行政首脑的人是？", "波利娜·波拿巴的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["Michael Geisler", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_280", "question": "在曾经担任过爱尔福特区的行政首脑的人中，谁是塞琉古三世的兄弟姊妹？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["担任过爱尔福特区的行政首脑的人是？", "塞琉古三世的兄弟姊妹是？"], "sup_que_ans": ["Josef Duchač, Arthur Swatek, Richard Gothe, Willy Gebhardt", "Antiochis, 安条克三世"]}, {"qid": "inter_ua_281", "question": "谁是博杜安一世的兄弟姊妹，同时也是康茂德的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["博杜安一世的兄弟姊妹是？", "康茂德的父亲是？"], "sup_que_ans": ["比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun", "马尔库斯·奥列里乌斯"]}, {"qid": "inter_ua_282", "question": "谁是帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹，同时也是卡拉卡拉的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹是？", "卡拉卡拉的父亲是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·斯普林斯廷", "塞普蒂米乌斯·塞维鲁"]}, {"qid": "inter_ua_283", "question": "谁是贝克尔·本·拉登的兄弟姊妹，同时也是拿破仑二世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贝克尔·本·拉登的兄弟姊妹是？", "拿破仑二世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["塔里克·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_284", "question": "谁是尼禄·凯撒的兄弟姊妹，同时也是塞提一世的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼禄·凯撒的兄弟姊妹是？", "塞提一世的父亲是？"], "sup_que_ans": ["小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "拉美西斯一世"]}, {"qid": "inter_ua_285", "question": "谁是亚历山大·塞维鲁的兄弟姊妹，同时也是提庇留的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亚历山大·塞维鲁的兄弟姊妹是？", "提庇留的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Marcus Julius Gessius Bassianus, Theoclia, Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯", "提贝里乌斯·尼禄, Marcus Gallius, 奥古斯都"]}, {"qid": "inter_ua_286", "question": "谁是日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的兄弟姊妹，同时也是提图斯的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的兄弟姊妹是？", "提图斯的父亲是？"], "sup_que_ans": ["黎薇拉, 克劳狄一世", "韦斯巴芗"]}, {"qid": "inter_ua_287", "question": "谁是塞普提米乌斯·盖塔的兄弟姊妹，同时也是尼禄的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塞普提米乌斯·盖塔的兄弟姊妹是？", "尼禄的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Septimia Minor, Septimia Major, 卡拉卡拉", "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, 克劳狄一世"]}, {"qid": "inter_ua_288", "question": "谁是蒂卡姆西的兄弟姊妹，同时也是恺撒里昂的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蒂卡姆西的兄弟姊妹是？", "恺撒里昂的父亲是？"], "sup_que_ans": ["安大略省", "凯撒"]}, {"qid": "inter_ua_289", "question": "谁是昆图斯的兄弟姊妹，同时也是约翰·克里斯托弗·弗里德里希·巴赫的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["昆图斯的兄弟姊妹是？", "约翰·克里斯托弗·弗里德里希·巴赫的父亲是？"], "sup_que_ans": ["西塞罗", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ua_290", "question": "谁是卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯的兄弟姊妹，同时也是热努阿利亚公主的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯的兄弟姊妹是？", "热努阿利亚公主的父亲是？"], "sup_que_ans": ["大西庇阿", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ua_291", "question": "谁是岸本圣史的兄弟姊妹，同时也是巴西公主玛丽亚·阿梅利亚的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["岸本圣史的兄弟姊妹是？", "巴西公主玛丽亚·阿梅利亚的父亲是？"], "sup_que_ans": ["岸本齐史", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ua_292", "question": "谁是小阿格里皮娜的兄弟姊妹，同时也是弗朗西丝卡公主 (巴西)的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小阿格里皮娜的兄弟姊妹是？", "弗朗西丝卡公主 (巴西)的父亲是？"], "sup_que_ans": ["德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ua_293", "question": "谁是伊莎贝尔·玛丽亚公主的兄弟姊妹，同时也是克里斯托夫·托尔金的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊莎贝尔·玛丽亚公主的兄弟姊妹是？", "克里斯托夫·托尔金的父亲是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ua_294", "question": "谁是玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)的兄弟姊妹，同时也是窝阔台的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)的兄弟姊妹是？", "窝阔台的父亲是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ua_295", "question": "谁是玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)的兄弟姊妹，同时也是术赤的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)的兄弟姊妹是？", "术赤的父亲是？"], "sup_que_ans": ["玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ua_296", "question": "谁是安吉拉·希特勒的兄弟姊妹，同时也是赛德拉·玛莉的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安吉拉·希特勒的兄弟姊妹是？", "赛德拉·玛莉的父亲是？"], "sup_que_ans": ["小阿洛伊斯·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "巴布·马利"]}, {"qid": "inter_ua_297", "question": "谁是拉美西斯八世的兄弟姊妹，同时也是莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉美西斯八世的兄弟姊妹是？", "莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ua_298", "question": "谁是拉美西斯六世的兄弟姊妹，同时也是法兰西的阿格妮丝的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉美西斯六世的兄弟姊妹是？", "法兰西的阿格妮丝的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ua_299", "question": "谁是卢基拉的兄弟姊妹，同时也是约翰·克里斯蒂安·巴赫的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢基拉的兄弟姊妹是？", "约翰·克里斯蒂安·巴赫的父亲是？"], "sup_que_ans": ["Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina, Vibia Aurelia Sabina", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ua_300", "question": "谁是贝伦加利亚的兄弟姊妹，同时也是威廉·弗里德曼·巴赫的父亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贝伦加利亚的兄弟姊妹是？", "威廉·弗里德曼·巴赫的父亲是？"], "sup_que_ans": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ua_301", "question": "谁是杰布·布希的兄弟姊妹，同时也是赫淮斯托斯的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰布·布希的兄弟姊妹是？", "赫淮斯托斯的母亲是？"], "sup_que_ans": ["尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "赫拉"]}, {"qid": "inter_ua_302", "question": "谁是托勒密十四世的兄弟姊妹，同时也是伊莎·狄尔的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托勒密十四世的兄弟姊妹是？", "伊莎·狄尔的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 贝勒尼基四世", "希玛·马连尼"]}, {"qid": "inter_ua_303", "question": "谁是贾克-约瑟夫·商博良的兄弟姊妹，同时也是阿尔西诺伊二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贾克-约瑟夫·商博良的兄弟姊妹是？", "阿尔西诺伊二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Thérèse Champollion, Marie Champollion, 让-弗朗索瓦·商博良", "贝勒尼基一世"]}, {"qid": "inter_ua_304", "question": "谁是罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹，同时也是克娄巴特拉·塞勒涅一世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹是？", "克娄巴特拉·塞勒涅一世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "克娄巴特拉三世"]}, {"qid": "inter_ua_305", "question": "谁是阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹，同时也是伊雷娜·约里奥-居里的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹是？", "伊雷娜·约里奥-居里的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "玛丽·居礼"]}, {"qid": "inter_ua_306", "question": "谁是托勒密十三世的兄弟姊妹，同时也是阿尔贝二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托勒密十三世的兄弟姊妹是？", "阿尔贝二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "格蕾丝·凯利"]}, {"qid": "inter_ua_307", "question": "谁是阿贝尔·雨果的兄弟姊妹，同时也是伊丽莎白二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿贝尔·雨果的兄弟姊妹是？", "伊丽莎白二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Eugène Hugo, 维克多·雨果", "伊丽莎白·鲍斯-莱昂"]}, {"qid": "inter_ua_308", "question": "谁是米格尔一世的兄弟姊妹，同时也是格威妮丝·帕尔特罗的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["米格尔一世的兄弟姊妹是？", "格威妮丝·帕尔特罗的母亲是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "布莱丝·丹娜"]}, {"qid": "inter_ua_309", "question": "谁是小屋大薇的兄弟姊妹，同时也是拉吉夫·甘地的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小屋大薇的兄弟姊妹是？", "拉吉夫·甘地的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Octavia the Elder, 奥古斯都", "英迪拉·甘地"]}, {"qid": "inter_ua_310", "question": "谁是乌尔皮亚·马尔基亚娜的兄弟姊妹，同时也是恺撒里昂的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌尔皮亚·马尔基亚娜的兄弟姊妹是？", "恺撒里昂的母亲是？"], "sup_que_ans": ["图拉真", "克娄巴特拉七世"]}, {"qid": "inter_ua_311", "question": "谁是黎薇拉的兄弟姊妹，同时也是公义者雅各的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["黎薇拉的兄弟姊妹是？", "公义者雅各的母亲是？"], "sup_que_ans": ["日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 克劳狄一世", "马利亚, 圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ua_312", "question": "谁是伊莎贝尔的兄弟姊妹，同时也是克娄巴特拉二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊莎贝尔的兄弟姊妹是？", "克娄巴特拉二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["查理一世, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "克娄巴特拉一世"]}, {"qid": "inter_ua_313", "question": "谁是乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹，同时也是托勒密二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹是？", "托勒密二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "贝勒尼基一世"]}, {"qid": "inter_ua_314", "question": "谁是尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹，同时也是第十二代贝德福德公爵黑斯廷斯·罗素的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹是？", "第十二代贝德福德公爵黑斯廷斯·罗素的母亲是？"], "sup_que_ans": ["杰布·布希, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "贝德福德公爵夫人玛丽·罗素"]}, {"qid": "inter_ua_315", "question": "谁是提图斯•弗拉维乌斯•萨比努斯的兄弟姊妹，同时也是洁西卡·卡普肖的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["提图斯•弗拉维乌斯•萨比努斯的兄弟姊妹是？", "洁西卡·卡普肖的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Flavia Vespasia, 韦斯巴芗", "凯特·卡普肖"]}, {"qid": "inter_ua_316", "question": "谁是安条克三世的兄弟姊妹，同时也是阿斯特丽德公主的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安条克三世的兄弟姊妹是？", "阿斯特丽德公主的母亲是？"], "sup_que_ans": ["劳迪丝三世, Antiochis, 塞琉古三世", "保拉"]}, {"qid": "inter_ua_317", "question": "谁是塞琉古四世的兄弟姊妹，同时也是孔斯的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塞琉古四世的兄弟姊妹是？", "孔斯的母亲是？"], "sup_que_ans": ["Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 安条克四世, 克娄巴特拉一世", "姆特"]}, {"qid": "inter_ua_318", "question": "谁是克娄巴特拉二世的兄弟姊妹，同时也是米海尔五世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克娄巴特拉二世的兄弟姊妹是？", "米海尔五世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["托勒密八世, 托勒密六世", "佐伊女皇, 狄奥多拉女皇"]}, {"qid": "inter_ua_319", "question": "谁是克娄巴特拉·塞勒涅一世的兄弟姊妹，同时也是路易九世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克娄巴特拉·塞勒涅一世的兄弟姊妹是？", "路易九世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世", "卡斯蒂耶之布朗谢"]}, {"qid": "inter_ua_320", "question": "谁是宇智波鼬的兄弟姊妹，同时也是维托里奥·阿梅迪奥二世的母亲？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宇智波鼬的兄弟姊妹是？", "维托里奥·阿梅迪奥二世的母亲是？"], "sup_que_ans": ["宇智波佐助", "玛丽-让娜-巴蒂斯特"]}, {"qid": "inter_ua_321", "question": "谁是德鲁苏斯·凯撒的兄弟姊妹，同时又是圣若瑟的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["德鲁苏斯·凯撒的兄弟姊妹是？", "圣若瑟的配偶是？"], "sup_que_ans": ["小阿格里皮娜, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ua_322", "question": "谁是尼禄·克劳狄·德鲁苏斯的兄弟姊妹，同时又是维罗尼卡·卡斯滕斯的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼禄·克劳狄·德鲁苏斯的兄弟姊妹是？", "维罗尼卡·卡斯滕斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["提庇留", "卡尔·卡斯滕斯"]}, {"qid": "inter_ua_323", "question": "谁是室建陀的兄弟姊妹，同时又是安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["室建陀的兄弟姊妹是？", "安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶是？"], "sup_que_ans": ["象头神", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ua_324", "question": "谁是何塞·许寰哥的兄弟姊妹，同时又是玛莉亚·芭芭拉·巴赫的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["何塞·许寰哥的兄弟姊妹是？", "玛莉亚·芭芭拉·巴赫的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ua_325", "question": "谁是安东尼亚·戈尔迪亚娜的兄弟姊妹，同时又是贝蒂娜·武尔夫的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安东尼亚·戈尔迪亚娜的兄弟姊妹是？", "贝蒂娜·武尔夫的配偶是？"], "sup_que_ans": ["戈尔迪安二世", "克里斯蒂安·武尔夫"]}, {"qid": "inter_ua_326", "question": "谁是布罗尼斯瓦夫·毕苏斯基的兄弟姊妹，同时又是克娄巴特拉·塞勒涅一世的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["布罗尼斯瓦夫·毕苏斯基的兄弟姊妹是？", "克娄巴特拉·塞勒涅一世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Adam Piłsudski, Jan Piłsudski, Kazimierz Piłsudski, 约瑟夫·毕苏斯基", "安条克九世, 安条克十世, 安条克八世, 托勒密九世"]}, {"qid": "inter_ua_327", "question": "谁是马丁·欧姆的兄弟姊妹，同时又是克丽奥佩脱拉四世的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马丁·欧姆的兄弟姊妹是？", "克丽奥佩脱拉四世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["格奥尔格·欧姆", "安条克九世, 托勒密九世"]}, {"qid": "inter_ua_328", "question": "谁是姬丝雅鲣露的兄弟姊妹，同时又是克娄巴特拉三世的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["姬丝雅鲣露的兄弟姊妹是？", "克娄巴特拉三世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "托勒密八世"]}, {"qid": "inter_ua_329", "question": "谁是阿门希尔霍普舍夫的兄弟姊妹，同时又是米尔德里德·哈里斯的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿门希尔霍普舍夫的兄弟姊妹是？", "米尔德里德·哈里斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Khaemwaset, Meryatum II, 彭塔瓦尔, Duatentopet, Montuherkhepeshef", "Bill Fleckenstein, Everett Terrence McGovern, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_330", "question": "谁是卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是约阿希姆·绍尔的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹是？", "约阿希姆·绍尔的配偶是？"], "sup_que_ans": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "安格拉·默克尔"]}, {"qid": "inter_ua_331", "question": "谁是吕西安·波拿巴的兄弟姊妹，同时又是爱尔莎·洛文塔尔的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吕西安·波拿巴的兄弟姊妹是？", "爱尔莎·洛文塔尔的配偶是？"], "sup_que_ans": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "阿尔伯特·爱因斯坦"]}, {"qid": "inter_ua_332", "question": "谁是多萝西·布什·科克的兄弟姊妹，同时又是丽泰·格雷的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["多萝西·布什·科克的兄弟姊妹是？", "丽泰·格雷的配偶是？"], "sup_que_ans": ["杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 乔治·沃克·布什", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_333", "question": "谁是奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹，同时又是娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹是？", "娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Guillaume Sarkozy, François Sarkozy, Caroline Sarkozy, 尼古拉·萨科齐", "约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ua_334", "question": "谁是朱莉娅·莉维拉的兄弟姊妹，同时又是庞培亚·苏拉的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["朱莉娅·莉维拉的兄弟姊妹是？", "庞培亚·苏拉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "普布利乌斯·瓦提尼乌斯, 凯撒"]}, {"qid": "inter_ua_335", "question": "谁是朱莉娅·德鲁西拉的兄弟姊妹，同时又是班尼格诺·艾奎诺的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["朱莉娅·德鲁西拉的兄弟姊妹是？", "班尼格诺·艾奎诺的配偶是？"], "sup_que_ans": ["小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "柯拉蓉·艾奎诺"]}, {"qid": "inter_ua_336", "question": "谁是小茱莉亚的兄弟姊妹，同时又是尤利亚·多姆娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小茱莉亚的兄弟姊妹是？", "尤利亚·多姆娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["茱莉亚, 凯撒", "塞普蒂米乌斯·塞维鲁"]}, {"qid": "inter_ua_337", "question": "谁是阿狄曼图的兄弟姊妹，同时又是黛米·摩尔的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿狄曼图的兄弟姊妹是？", "黛米·摩尔的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Potone, Antiphon, 格劳孔, 柏拉图", "克里斯多福·艾希顿·库奇, Freddy Moore, 布鲁斯·威利斯"]}, {"qid": "inter_ua_338", "question": "谁是维贾雅·拉克希米·潘迪特的兄弟姊妹，同时又是马克·安东尼的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维贾雅·拉克希米·潘迪特的兄弟姊妹是？", "马克·安东尼的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "小屋大薇, 富尔薇娅, Antonia Hybrida Minor, Fadia, 克娄巴特拉七世"]}, {"qid": "inter_ua_339", "question": "谁是杰奇·杰克森的兄弟姊妹，同时又是西恩·潘的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰奇·杰克森的兄弟姊妹是？", "西恩·潘的配偶是？"], "sup_que_ans": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "罗宾·怀特, 莱拉·乔治, 麦当娜"]}, {"qid": "inter_ua_340", "question": "谁是雅罗斯瓦夫·卡钦斯基的兄弟姊妹，同时又是玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雅罗斯瓦夫·卡钦斯基的兄弟姊妹是？", "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕的配偶是？"], "sup_que_ans": ["莱赫·卡钦斯基", "Attica, Claudia Marcella Major, 大茱莉亚"]}, {"qid": "inter_ua_341", "question": "谁是热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹，同时也曾担任过白俄罗斯的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹是？", "白俄罗斯的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["埃莉萨·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "亚历山大·格里戈里耶维奇·卢卡申科"]}, {"qid": "inter_ua_342", "question": "谁是马文·皮尔斯·布什的兄弟姊妹，同时也曾担任过克罗地亚的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马文·皮尔斯·布什的兄弟姊妹是？", "克罗地亚的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "佐兰·米拉诺维奇"]}, {"qid": "inter_ua_343", "question": "谁是恩里克一世的兄弟姊妹，同时也曾担任过摩纳哥的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["恩里克一世的兄弟姊妹是？", "摩纳哥的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "阿尔贝二世"]}, {"qid": "inter_ua_344", "question": "谁是图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹，同时也曾担任过卢森堡的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹是？", "卢森堡的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["查理一世, 伊莎贝尔, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "亨利"]}, {"qid": "inter_ua_345", "question": "谁是撒罗默的兄弟姊妹，同时也曾担任过哈萨克斯坦的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["撒罗默的兄弟姊妹是？", "哈萨克斯坦的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["马利亚, 圣母玛利亚", "卡瑟姆若马尔特·托卡耶夫"]}, {"qid": "inter_ua_346", "question": "谁是马利亚的兄弟姊妹，同时也曾担任过安道尔的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马利亚的兄弟姊妹是？", "安道尔的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["撒罗默, 圣母玛利亚", "埃马纽埃尔·马克龙, 霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚"]}, {"qid": "inter_ua_347", "question": "谁是克娄巴特拉一世的兄弟姊妹，同时也曾担任过多哥的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克娄巴特拉一世的兄弟姊妹是？", "多哥的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 安条克四世, 塞琉古四世", "福雷·纳辛贝"]}, {"qid": "inter_ua_348", "question": "谁是乔治·拉辛格的兄弟姊妹，同时也曾担任过东德的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乔治·拉辛格的兄弟姊妹是？", "东德的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["本笃十六世", "威廉·皮克, 埃贡·克伦茨, 曼弗雷德·格拉赫, 埃里希·昂纳克, 维利·斯多夫"]}, {"qid": "inter_ua_349", "question": "谁是维多利亚公主 (普鲁士)的兄弟姊妹，同时也曾担任过特诺奇提特兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维多利亚公主 (普鲁士)的兄弟姊妹是？", "特诺奇提特兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "蒙特祖马二世, 奇马尔波波卡, 瓜特穆斯, 库伊特拉华克, 伊兹柯阿特尔"]}, {"qid": "inter_ua_350", "question": "谁是玛格丽特公主的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿拉伯联合酋长国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛格丽特公主的兄弟姊妹是？", "阿拉伯联合酋长国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "扎耶德·本·苏尔坦·阿勒纳哈扬, 哈利法·本·扎耶德·阿勒纳哈扬, 穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬"]}, {"qid": "inter_ua_351", "question": "谁是玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃的兄弟姊妹，同时也曾担任过德意志帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃的兄弟姊妹是？", "德意志帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "威廉一世, 威廉二世, 腓特烈三世"]}, {"qid": "inter_ua_352", "question": "谁是安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃的兄弟姊妹，同时也曾担任过土耳其的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃的兄弟姊妹是？", "土耳其的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"]}, {"qid": "inter_ua_353", "question": "谁是萨利姆·本·拉登的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿尔伯塔省的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨利姆·本·拉登的兄弟姊妹是？", "阿尔伯塔省的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["塔里克·本·拉登, 贝克尔·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "伊丽莎白二世"]}, {"qid": "inter_ua_354", "question": "谁是安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜的兄弟姊妹，同时也曾担任过中华人民共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜的兄弟姊妹是？", "中华人民共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["马尔库斯·奥列里乌斯", "习近平"]}, {"qid": "inter_ua_355", "question": "谁是小卢基乌斯·维特里乌斯的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿塞拜疆的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小卢基乌斯·维特里乌斯的兄弟姊妹是？", "阿塞拜疆的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["维特里乌斯", "伊利哈姆·阿利耶夫"]}, {"qid": "inter_ua_356", "question": "谁是亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹，同时也曾担任过乌兹别克的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹是？", "乌兹别克的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "沙夫卡特·米尔济约耶夫"]}, {"qid": "inter_ua_357", "question": "谁是奥克（Åke）的兄弟姊妹，同时也曾担任过阿鲁巴的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥克（Åke）的兄弟姊妹是？", "阿鲁巴的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["波（Bo）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "威廉-亚历山大"]}, {"qid": "inter_ua_358", "question": "谁是塔里克·本·拉登的兄弟姊妹，同时也曾担任过保加利亚人民共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塔里克·本·拉登的兄弟姊妹是？", "保加利亚人民共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["贝克尔·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "佩特尔·姆拉德诺夫, 格奥尔基·季米特洛夫, 维尔科·契尔文科夫, 托多尔·日夫科夫"]}, {"qid": "inter_ua_359", "question": "谁是奥马·奥巴马的兄弟姊妹，同时也曾担任过库拉索的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥马·奥巴马的兄弟姊妹是？", "库拉索的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "威廉-亚历山大"]}, {"qid": "inter_ua_360", "question": "谁是荷努特美拉的兄弟姊妹，同时也曾担任过利比里亚的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["荷努特美拉的兄弟姊妹是？", "利比里亚的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["Tia (princess), Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "乔治·维阿"]}, {"qid": "inter_ua_361", "question": "在卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯的兄弟姊妹中，有谁是奥古斯都的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯的兄弟姊妹是？", "奥古斯都的子女是？"], "sup_que_ans": ["Marcus Annaeus Mela, 塞内卡", "盖乌斯·恺撒, 卢修斯·凯撒, 阿格里帕·波斯杜姆斯, 提庇留, 大茱莉亚"]}, {"qid": "inter_ua_362", "question": "在吉姆·汉克斯的兄弟姊妹中，有谁是玛丽·李·伍兹的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吉姆·汉克斯的兄弟姊妹是？", "玛丽·李·伍兹的子女是？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯", "Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ua_363", "question": "在彭塔瓦尔的兄弟姊妹中，有谁是雷亚·西尔维亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["彭塔瓦尔的兄弟姊妹是？", "雷亚·西尔维亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, Duatentopet, Montuherkhepeshef", "Remus, 罗慕卢斯"]}, {"qid": "inter_ua_364", "question": "在卡尔·弗里德里希·冯·魏茨泽克的兄弟姊妹中，有谁是史克莉波妮亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡尔·弗里德里希·冯·魏茨泽克的兄弟姊妹是？", "史克莉波妮亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["里夏德·冯·魏茨泽克", "柯内莉娅·西庇阿, Cornelius Lentulus Marcellinus, 大茱莉亚"]}, {"qid": "inter_ua_365", "question": "在室伏由佳的兄弟姊妹中，有谁是爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["室伏由佳的兄弟姊妹是？", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦的子女是？"], "sup_que_ans": ["室伏广治", "Carmen Frei, 爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱"]}, {"qid": "inter_ua_366", "question": "在夏洛特公主的兄弟姊妹中，有谁是卡斯蒂耶之布朗谢的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夏洛特公主的兄弟姊妹是？", "卡斯蒂耶之布朗谢的子女是？"], "sup_que_ans": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine"]}, {"qid": "inter_ua_367", "question": "在阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹中，有谁是费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹是？", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图的子女是？"], "sup_que_ans": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 夏洛特公主", "Javier Errázuriz Echaurren, Ladislao Errázuriz Echaurren, María Errázuriz, Rafael Errázuriz Echaurren, 费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦"]}, {"qid": "inter_ua_368", "question": "在休的兄弟姊妹中，有谁是曼努埃尔·蒙特·托雷斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["休的兄弟姊妹是？", "曼努埃尔·蒙特·托雷斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, 丕平四世, Theodrada", "Luis Montt Montt, Alberto Montt Montt, Enrique Montt Montt, 佩德罗·蒙特·蒙特"]}, {"qid": "inter_ua_369", "question": "在卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹中，有谁是老塞内卡的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹是？", "老塞内卡的子女是？"], "sup_que_ans": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, Sancho de Castilla", "卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯, Marcus Annaeus Mela, 塞内卡"]}, {"qid": "inter_ua_370", "question": "在卡洛曼一世的兄弟姊妹中，有谁是凯瑟琳·杰克森的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡洛曼一世的兄弟姊妹是？", "凯瑟琳·杰克森的子女是？"], "sup_que_ans": ["吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais, 查理大帝", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森"]}, {"qid": "inter_ua_371", "question": "在斯蒂芬妮的兄弟姊妹中，有谁是阿洛伊斯·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯蒂芬妮的兄弟姊妹是？", "阿洛伊斯·希特勒的子女是？"], "sup_que_ans": ["卡露莲, 阿尔贝二世", "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler"]}, {"qid": "inter_ua_372", "question": "在莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹中，有谁是卡洛·波拿巴的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹是？", "卡洛·波拿巴的子女是？"], "sup_que_ans": ["Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ua_373", "question": "在吉尔伯特·莎士比亚的兄弟姊妹中，有谁是玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吉尔伯特·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女是？"], "sup_que_ans": ["爱德蒙·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ua_374", "question": "在伊拉斯谟·阿尔维·达尔文的兄弟姊妹中，有谁是安敦宁·毕尤的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊拉斯谟·阿尔维·达尔文的兄弟姊妹是？", "安敦宁·毕尤的子女是？"], "sup_que_ans": ["Caroline Darwin, Marianne Darwin, Susan Darwin, Emily Darwin, 查尔斯·达尔文", "小福斯蒂娜, Aurelia Fadilla, Marcus Galerius Aurelius Antoninus, Marcus Aurelius Fulvus Antoninus, 马尔库斯·奥列里乌斯"]}, {"qid": "inter_ua_375", "question": "在玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)的兄弟姊妹中，有谁是诃额仑的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)的兄弟姊妹是？", "诃额仑的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "拙赤合撒儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑, 成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ua_376", "question": "在托马斯·高乃依的兄弟姊妹中，有谁是皮耶罗·达·芬奇的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托马斯·高乃依的兄弟姊妹是？", "皮耶罗·达·芬奇的子女是？"], "sup_que_ans": ["Antoine Corneille, 皮埃尔·高乃依", "列奥纳多·达·芬奇"]}, {"qid": "inter_ua_377", "question": "在特里菲娜的兄弟姊妹中，有谁是也速该的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["特里菲娜的兄弟姊妹是？", "也速该的子女是？"], "sup_que_ans": ["托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世", "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温"]}, {"qid": "inter_ua_378", "question": "在安娜·热苏斯·玛丽亚的兄弟姊妹中，有谁是玛丽·莎士比亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安娜·热苏斯·玛丽亚的兄弟姊妹是？", "玛丽·莎士比亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ua_379", "question": "在比利时公主约瑟菲娜·夏洛特的兄弟姊妹中，有谁是波风凑的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["比利时公主约瑟菲娜·夏洛特的兄弟姊妹是？", "波风凑的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "漩涡鸣人"]}, {"qid": "inter_ua_380", "question": "在索菲的兄弟姊妹中，有谁是若昂六世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["索菲的兄弟姊妹是？", "若昂六世的子女是？"], "sup_que_ans": ["西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)"]}, {"qid": "inter_ua_381", "question": "谁是蒂埃里·塞尚的兄弟姊妹，同时也是发薪日的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蒂埃里·塞尚的兄弟姊妹是？", "发薪日的导演是？"], "sup_que_ans": ["赫诺·塞尚", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_382", "question": "谁是帕迪·布什的兄弟姊妹，同时也是导演笔记的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["帕迪·布什的兄弟姊妹是？", "导演笔记的导演是？"], "sup_que_ans": ["John Carder Bush, 凯特·布希", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_383", "question": "谁是诺拉·哈斯拉姆的兄弟姊妹，同时也是小丑（1970年电影）的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["诺拉·哈斯拉姆的兄弟姊妹是？", "小丑（1970年电影）的导演是？"], "sup_que_ans": ["豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_384", "question": "谁是西德尼·卓别林的兄弟姊妹，同时也是罗马风情画的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["西德尼·卓别林的兄弟姊妹是？", "罗马风情画的导演是？"], "sup_que_ans": ["Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_385", "question": "谁是拙赤合撒儿的兄弟姊妹，同时也是兄弟连的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拙赤合撒儿的兄弟姊妹是？", "兄弟连的导演是？"], "sup_que_ans": ["别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "大卫·利兰, 迈可·所罗门, 大卫·法兰科, 戴维·纳特, 理查德·隆克瑞恩"]}, {"qid": "inter_ua_386", "question": "谁是别里古台的兄弟姊妹，同时也是杀死比尔的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["别里古台的兄弟姊妹是？", "杀死比尔的导演是？"], "sup_que_ans": ["拙赤合撒儿, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ua_387", "question": "谁是别克帖儿的兄弟姊妹，同时也是公平交易的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["别克帖儿的兄弟姊妹是？", "公平交易的导演是？"], "sup_que_ans": ["拙赤合撒儿, 别里古台, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_388", "question": "谁是合赤温的兄弟姊妹，同时也是安德烈·鲁布廖夫的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["合赤温的兄弟姊妹是？", "安德烈·鲁布廖夫的导演是？"], "sup_que_ans": ["拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 帖木仑", "安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_389", "question": "谁是铁木哥斡赤斤的兄弟姊妹，同时也是甜蜜的生活的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["铁木哥斡赤斤的兄弟姊妹是？", "甜蜜的生活的导演是？"], "sup_que_ans": ["拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 合赤温, 帖木仑", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_390", "question": "谁是珍妮·杰克逊的兄弟姊妹，同时也是美少女的谎言的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["珍妮·杰克逊的兄弟姊妹是？", "美少女的谎言的导演是？"], "sup_que_ans": ["拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "梅勒妮·梅隆, 杰米·巴比特, 莱丝莉·林卡·葛兰德, 蒂姆·杭特, 查德·洛"]}, {"qid": "inter_ua_391", "question": "谁是玛丽·克里斯蒂娜公主的兄弟姊妹，同时也是落水狗的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽·克里斯蒂娜公主的兄弟姊妹是？", "落水狗的导演是？"], "sup_que_ans": ["比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ua_392", "question": "谁是格里莫二世的兄弟姊妹，同时也是指环王：护戒使者的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["格里莫二世的兄弟姊妹是？", "指环王：护戒使者的导演是？"], "sup_que_ans": ["香槟的德罗戈, 奇尔德布兰, 查理·马特", "彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_393", "question": "谁是麦克·麦卡尼的兄弟姊妹，同时也是淘金记的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["麦克·麦卡尼的兄弟姊妹是？", "淘金记的导演是？"], "sup_que_ans": ["保罗·麦卡特尼", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_394", "question": "谁是安条克·伊厄拉斯的兄弟姊妹，同时也是城市之光的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安条克·伊厄拉斯的兄弟姊妹是？", "城市之光的导演是？"], "sup_que_ans": ["劳迪丝（二世之妻）, 塞琉古二世", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_395", "question": "谁是波（Bo）的兄弟姊妹，同时也是魔戒电影三部曲的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["波（Bo）的兄弟姊妹是？", "魔戒电影三部曲的导演是？"], "sup_que_ans": ["奥克（Åke）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_396", "question": "谁是凯奥妮亚·普劳提雅的兄弟姊妹，同时也是霍比特人：意外旅程的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["凯奥妮亚·普劳提雅的兄弟姊妹是？", "霍比特人：意外旅程的导演是？"], "sup_que_ans": ["Ceionia Fabia, 维鲁斯", "彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_397", "question": "谁是恩里克塔·平托的兄弟姊妹，同时也是星尘传奇的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["恩里克塔·平托的兄弟姊妹是？", "星尘传奇的导演是？"], "sup_que_ans": ["阿尼瓦尔·平托", "马修·沃恩"]}, {"qid": "inter_ua_398", "question": "谁是奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃的兄弟姊妹，同时也是X战警：第一战的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃的兄弟姊妹是？", "X战警：第一战的导演是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "马修·沃恩"]}, {"qid": "inter_ua_399", "question": "谁是柯内莉娅·西庇阿的兄弟姊妹，同时也是金刚的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["柯内莉娅·西庇阿的兄弟姊妹是？", "金刚的导演是？"], "sup_que_ans": ["Publius Cornelius Lentulus Marcellinus, Cornelius Lentulus Marcellinus, 大茱莉亚", "彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_400", "question": "谁是玛丽·艾格尼丝·戴高乐的兄弟姊妹，同时也是指环王：王者归来的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽·艾格尼丝·戴高乐的兄弟姊妹是？", "指环王：王者归来的导演是？"], "sup_que_ans": ["Pierre de Gaulle, Xavier de Gaulle, Jacques de Gaulle, 夏尔·戴高乐", "彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_401", "question": "谁是拉帝兹的兄弟姊妹，同时也是上帝创造了整数的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉帝兹的兄弟姊妹是？", "上帝创造了整数的编辑是？"], "sup_que_ans": ["孙悟空", "史蒂芬·霍金"]}, {"qid": "inter_ua_402", "question": "谁是史蒂文·兰道尔·兰迪·杰克逊的兄弟姊妹，同时也是斯大林白海-波罗的海运河修建史的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["史蒂文·兰道尔·兰迪·杰克逊的兄弟姊妹是？", "斯大林白海-波罗的海运河修建史的编辑是？"], "sup_que_ans": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "阿维尔巴赫, Semyon Firin, 马克西姆·高尔基"]}, {"qid": "inter_ua_403", "question": "谁是狄托·杰克森的兄弟姊妹，同时也是近思录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["狄托·杰克森的兄弟姊妹是？", "近思录的编辑是？"], "sup_que_ans": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "朱熹"]}, {"qid": "inter_ua_404", "question": "谁是茱莉亚的兄弟姊妹，同时也是Vox的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["茱莉亚的兄弟姊妹是？", "Vox的编辑是？"], "sup_que_ans": ["小茱莉亚, 凯撒", "埃兹拉·克莱因"]}, {"qid": "inter_ua_405", "question": "谁是茱莉亚·贝德的兄弟姊妹，同时也是纸片马力欧 折纸国王的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["茱莉亚·贝德的兄弟姊妹是？", "纸片马力欧 折纸国王的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "任天堂"]}, {"qid": "inter_ua_406", "question": "谁是马龙·杰克森的兄弟姊妹，同时也是宣和书谱的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马龙·杰克森的兄弟姊妹是？", "宣和书谱的编辑是？"], "sup_que_ans": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 狄托·杰克森", "宋徽宗"]}, {"qid": "inter_ua_407", "question": "谁是杰曼·杰克森的兄弟姊妹，同时也是新编天文学初阶的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰曼·杰克森的兄弟姊妹是？", "新编天文学初阶的编辑是？"], "sup_que_ans": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "约翰内斯·开普勒"]}, {"qid": "inter_ua_408", "question": "谁是克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹，同时也是国际药典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹是？", "国际药典的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Melanie Ciccone, 麦当娜", "世界卫生组织"]}, {"qid": "inter_ua_409", "question": "谁是希拉里·阿瑟·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹，同时也是宣和画谱的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["希拉里·阿瑟·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹是？", "宣和画谱的编辑是？"], "sup_que_ans": ["约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "宋徽宗"]}, {"qid": "inter_ua_410", "question": "谁是拉托亚·杰克森的兄弟姊妹，同时也是任天堂直面会的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉托亚·杰克森的兄弟姊妹是？", "任天堂直面会的编辑是？"], "sup_que_ans": ["珍妮·杰克逊, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "任天堂"]}, {"qid": "inter_ua_411", "question": "谁是卡斯帕・安东・卡尔・范・贝多芬的兄弟姊妹，同时也是科学与艺术综合大百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡斯帕・安东・卡尔・范・贝多芬的兄弟姊妹是？", "科学与艺术综合大百科全书的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Nicolaus Johann van Beethoven, 路德维希·范·贝多芬", "Johann Gottfried Gruber, Johann Samuel Ersch"]}, {"qid": "inter_ua_412", "question": "谁是埃里克·埃尔南德斯的兄弟姊妹，同时也是黑面具的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃里克·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？", "黑面具的编辑是？"], "sup_que_ans": ["海梅·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, Presley Hernandez, 布鲁诺·马尔斯", "H·L·孟肯"]}, {"qid": "inter_ua_413", "question": "谁是苏珊·亚当斯的兄弟姊妹，同时也是数学学报(英文版)的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["苏珊·亚当斯的兄弟姊妹是？", "数学学报(英文版)的编辑是？"], "sup_que_ans": ["道格拉斯·亚当斯", "林芳华"]}, {"qid": "inter_ua_414", "question": "谁是瑞比·杰克森的兄弟姊妹，同时也是作家日记的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瑞比·杰克森的兄弟姊妹是？", "作家日记的编辑是？"], "sup_que_ans": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "费奥多尔·米哈伊洛维奇·陀思妥耶夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_415", "question": "谁是卡露莲的兄弟姊妹，同时也是法国新百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡露莲的兄弟姊妹是？", "法国新百科全书的编辑是？"], "sup_que_ans": ["斯蒂芬妮, 阿尔贝二世", "Jean Reynaud, 皮埃尔·勒鲁"]}, {"qid": "inter_ua_416", "question": "谁是约翰·克里斯多福·巴赫的兄弟姊妹，同时也是加汀纳符号表的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约翰·克里斯多福·巴赫的兄弟姊妹是？", "加汀纳符号表的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Johann Jacob Bach, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "艾伦·加汀纳"]}, {"qid": "inter_ua_417", "question": "谁是德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹，同时也是每日野兽的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹是？", "每日野兽的编辑是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "蒂娜·布朗, 约翰·埃夫隆, Noah Shachtman"]}, {"qid": "inter_ua_418", "question": "谁是爱德蒙·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是剑桥古代史的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱德蒙·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "剑桥古代史的编辑是？"], "sup_que_ans": ["吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "弗兰克·阿德科克, J.B.伯里, Stanley Arthur Cook"]}, {"qid": "inter_ua_419", "question": "谁是玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹，同时也是怪谭的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹是？", "怪谭的编辑是？"], "sup_que_ans": ["贝拉克·奥巴马", "法恩斯沃思·莱特, Edwin Baird, Dorothy McIlwraith"]}, {"qid": "inter_ua_420", "question": "谁是敏昂来的兄弟姊妹，同时也是艺术家辞典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["敏昂来的兄弟姊妹是？", "艺术家辞典的编辑是？"], "sup_que_ans": ["5", "Hans Vollmer, Karl Günther Ernst Felix Becker, Ulrich Thieme, Frederick Willis"]}, {"qid": "inter_ua_421", "question": "谁是莱昂·阿蒙森的兄弟姊妹，同时也是迪克·科斯特洛的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莱昂·阿蒙森的兄弟姊妹是？", "迪克·科斯特洛的雇主是？"], "sup_que_ans": ["罗阿尔·阿蒙森", "Twitter公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_422", "question": "谁是葡萄牙的玛丽亚·阿松桑的兄弟姊妹，同时也是凯莉·圣迪亚戈的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["葡萄牙的玛丽亚·阿松桑的兄弟姊妹是？", "凯莉·圣迪亚戈的雇主是？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_423", "question": "谁是格劳孔的兄弟姊妹，同时也是马特·卡茨的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["格劳孔的兄弟姊妹是？", "马特·卡茨的雇主是？"], "sup_que_ans": ["阿狄曼图, Potone, Antiphon, 柏拉图", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_424", "question": "谁是琼·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是雷克斯福德·特格韦尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["琼·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "雷克斯福德·特格韦尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "芝加哥大学, 华盛顿大学, 美国农业部, 波多黎各大学, 巴黎美国大学"]}, {"qid": "inter_ua_425", "question": "谁是帖木仑的兄弟姊妹，同时也是约翰·伯姆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["帖木仑的兄弟姊妹是？", "约翰·伯姆的雇主是？"], "sup_que_ans": ["拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温", "柏林"]}, {"qid": "inter_ua_426", "question": "谁是克里斯托夫·哈丁的兄弟姊妹，同时也是克里斯托弗·弗格森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克里斯托夫·哈丁的兄弟姊妹是？", "克里斯托弗·弗格森的雇主是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·哈丁", "美国国家航空航天局, 波音"]}, {"qid": "inter_ua_427", "question": "谁是劳迪丝三世的兄弟姊妹，同时也是翟本乔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["劳迪丝三世的兄弟姊妹是？", "翟本乔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["米特里达梯三世, Antiochis, 安条克三世", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_428", "question": "谁是刻瑞斯的兄弟姊妹，同时也是艾伦·尤斯塔斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["刻瑞斯的兄弟姊妹是？", "艾伦·尤斯塔斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱诺, 普路托, 维斯塔, 尼普顿, 朱庇特", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_429", "question": "谁是崔西·塞勒斯的兄弟姊妹，同时也是哈特穆特·梅多恩的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["崔西·塞勒斯的兄弟姊妹是？", "哈特穆特·梅多恩的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 诺亚·塞拉斯", "莱茵集团, 柏林航空, 多尼尔, 联合飞行技术工厂, 思爱普公司"]}, {"qid": "inter_ua_430", "question": "谁是詹姆斯·富兰克林的兄弟姊妹，同时也是贾韦德·卡里姆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["詹姆斯·富兰克林的兄弟姊妹是？", "贾韦德·卡里姆的雇主是？"], "sup_que_ans": ["约翰·富兰克林", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_431", "question": "谁是提提安努斯的兄弟姊妹，同时也是大卫·科恩的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["提提安努斯的兄弟姊妹是？", "大卫·科恩的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Salvia, 奥索", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_432", "question": "谁是尼普顿的兄弟姊妹，同时也是弗朗兹·约瑟夫·奥奇的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼普顿的兄弟姊妹是？", "弗朗兹·约瑟夫·奥奇的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱诺, 普路托, 维斯塔, 朱庇特, 刻瑞斯", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_433", "question": "谁是伯纳男孩的兄弟姊妹，同时也是麦克·哈灵顿的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伯纳男孩的兄弟姊妹是？", "麦克·哈灵顿的雇主是？"], "sup_que_ans": ["2", "Valve, Picnik, Dynamix (电子游戏公司), 微软, Google"]}, {"qid": "inter_ua_434", "question": "谁是马利克·奥巴马的兄弟姊妹，同时也是哈尔·范里安的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马利克·奥巴马的兄弟姊妹是？", "哈尔·范里安的雇主是？"], "sup_que_ans": ["奥马·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "加州大学柏克莱分校, 密西根大学, 锡耶纳大学, Google, 史丹佛大学"]}, {"qid": "inter_ua_435", "question": "谁是朱庇特的兄弟姊妹，同时也是曹子德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["朱庇特的兄弟姊妹是？", "曹子德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱诺, 普路托, 维斯塔, 尼普顿, 刻瑞斯", "Linux基金会, 维拉-奥古斯丁研究, Google, IBM, 麻省理工学院"]}, {"qid": "inter_ua_436", "question": "谁是吉斯拉的兄弟姊妹，同时也是安德鲁·莫顿的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吉斯拉的兄弟姊妹是？", "安德鲁·莫顿的雇主是？"], "sup_que_ans": ["卡洛曼一世, Pepin, Adelais, Chrothais, 查理大帝", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_437", "question": "谁是奇尔德布兰的兄弟姊妹，同时也是科琳娜·科特斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奇尔德布兰的兄弟姊妹是？", "科琳娜·科特斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["香槟的德罗戈, 格里莫二世, 查理·马特", "哥本哈根大学, Google, AT&T"]}, {"qid": "inter_ua_438", "question": "谁是托勒密·阿皮翁的兄弟姊妹，同时也是彼得·温伯格的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托勒密·阿皮翁的兄弟姊妹是？", "彼得·温伯格的雇主是？"], "sup_que_ans": ["特里菲娜, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世", "贝尔实验室, 密西根大学, Google"]}, {"qid": "inter_ua_439", "question": "谁是劳迪丝（二世之妻）的兄弟姊妹，同时也是斯图亚特·费尔德曼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["劳迪丝（二世之妻）的兄弟姊妹是？", "斯图亚特·费尔德曼的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安条克·伊厄拉斯, 塞琉古二世", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_440", "question": "谁是香槟的德罗戈的兄弟姊妹，同时也是戴维·温伯格的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["香槟的德罗戈的兄弟姊妹是？", "戴维·温伯格的雇主是？"], "sup_que_ans": ["格里莫二世, 奇尔德布兰, 查理·马特", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_441", "question": "谁是玛丽·埃斯梅拉达公主的兄弟姊妹，同时也是维基数据的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽·埃斯梅拉达公主的兄弟姊妹是？", "维基数据的创办者是？"], "sup_que_ans": ["比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "马库斯·克罗埃茨, 丹尼·弗朗德西奇, 维基媒体基金会"]}, {"qid": "inter_ua_442", "question": "谁是唐文宗的兄弟姊妹，同时也是里尔中央理工学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["唐文宗的兄弟姊妹是？", "里尔中央理工学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "Frédéric Kuhlmann, Hippolyte Fortoul, 路易·巴斯德"]}, {"qid": "inter_ua_443", "question": "谁是安条克的兄弟姊妹，同时也是世界犬业联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安条克的兄弟姊妹是？", "世界犬业联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克四世, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世", "比利时, 奥地利, 荷兰, 法国, 德国"]}, {"qid": "inter_ua_444", "question": "谁是马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹，同时也是阿尔福国立兽医学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹是？", "阿尔福国立兽医学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["艾琳·卡斯纳, 安格拉·默克尔", "克洛德·布尔杰拉"]}, {"qid": "inter_ua_445", "question": "谁是艾琳·卡斯纳的兄弟姊妹，同时也是学院美术馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾琳·卡斯纳的兄弟姊妹是？", "学院美术馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马库斯·卡斯纳, 安格拉·默克尔", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_446", "question": "谁是迈因哈德·施瓦辛格的兄弟姊妹，同时也是比荷卢联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["迈因哈德·施瓦辛格的兄弟姊妹是？", "比荷卢联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿诺·施瓦辛格", "比利时, 卢森堡, 荷兰"]}, {"qid": "inter_ua_447", "question": "谁是狄善九的兄弟姊妹，同时也是智利国家电视台的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["狄善九的兄弟姊妹是？", "智利国家电视台的创办者是？"], "sup_que_ans": ["奥马·奥巴马, 马利克·奥巴马, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦"]}, {"qid": "inter_ua_448", "question": "谁是何塞·埃利亚斯·巴尔马塞达的兄弟姊妹，同时也是安第斯共同体的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["何塞·埃利亚斯·巴尔马塞达的兄弟姊妹是？", "安第斯共同体的创办者是？"], "sup_que_ans": ["José María Balmaceda Fernández, José Daniel Balmaceda Fernández, José Rafael Balmaceda, 何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯", "智利, 秘鲁, 哥伦比亚, 厄瓜多尔, 玻利维亚"]}, {"qid": "inter_ua_449", "question": "谁是玛戈·法兰克的兄弟姊妹，同时也是东南亚国家联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛戈·法兰克的兄弟姊妹是？", "东南亚国家联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安妮·弗兰克", "新加坡, 马来西亚, 泰国, 菲律宾, 印度尼西亚"]}, {"qid": "inter_ua_450", "question": "谁是安妮·汉密尔顿的兄弟姊妹，同时也是欧洲空间局的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安妮·汉密尔顿的兄弟姊妹是？", "欧洲空间局的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿兰伯爵, 第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿", "西德, 比利时, 西班牙, 瑞典, 丹麦"]}, {"qid": "inter_ua_451", "question": "谁是第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿的兄弟姊妹，同时也是维基物种的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿的兄弟姊妹是？", "维基物种的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿兰伯爵, 第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 安妮·汉密尔顿", "Benedikt Mandl, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_452", "question": "谁是蒂亚拉·埃尔南德斯的兄弟姊妹，同时也是卢浮宫的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蒂亚拉·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？", "卢浮宫的创办者是？"], "sup_que_ans": ["埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_453", "question": "谁是大溪地·埃尔南德斯的兄弟姊妹，同时也是米兰交通公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大溪地·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？", "米兰交通公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯", "米兰"]}, {"qid": "inter_ua_454", "question": "谁是海梅·埃尔南德斯的兄弟姊妹，同时也是巴斯德研究院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["海梅·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？", "巴斯德研究院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["埃里克·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, Presley Hernandez, 布鲁诺·马尔斯", "路易·巴斯德"]}, {"qid": "inter_ua_455", "question": "谁是胡安德尔·桑托斯的兄弟姊妹，同时也是比利时皇家美术博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["胡安德尔·桑托斯的兄弟姊妹是？", "比利时皇家美术博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卢奎林·桑托斯", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_456", "question": "谁是诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹，同时也是比萨高等师范学校的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹是？", "比萨高等师范学校的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 崔西·塞勒斯", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_457", "question": "谁是迈克尔·杰克逊的兄弟姊妹，同时也是法国文化协会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["迈克尔·杰克逊的兄弟姊妹是？", "法国文化协会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "路易·巴斯德"]}, {"qid": "inter_ua_458", "question": "谁是安娜·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是Fandom的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安娜·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "Fandom的创办者是？"], "sup_que_ans": ["爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "安吉拉·贝丝蕾·斯塔林, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_459", "question": "谁是理查德·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是芬兰广播电视台的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["理查德·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "芬兰广播电视台的创办者是？"], "sup_que_ans": ["爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "芬兰"]}, {"qid": "inter_ua_460", "question": "谁是玛格丽特·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是大陆军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛格丽特·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "大陆军的创办者是？"], "sup_que_ans": ["爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ua_461", "question": "哪位演员是约安·莎士比亚的兄弟姊妹，同时也是玉面猫禁苑称雄的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约安·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "玉面猫禁苑称雄的演员有？"], "sup_que_ans": ["爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "Mary Ann Mobley, 比利·巴蒂, 迈克尔·安萨拉, Phillip Reed, Gail Gilmore"]}, {"qid": "inter_ua_462", "question": "哪位演员是瓦尔德马王子 (普鲁士)的兄弟姊妹，同时也是夺桥遗恨的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瓦尔德马王子 (普鲁士)的兄弟姊妹是？", "夺桥遗恨的演员有？"], "sup_que_ans": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "安东尼·霍普金斯, 沃夫刚·普雷斯, 哈地·克鲁格, 彼得·法贝尔, 沃尔特·科胡特"]}, {"qid": "inter_ua_463", "question": "哪位演员是劳迪丝四世的兄弟姊妹，同时也是人面桃花相映红的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["劳迪丝四世的兄弟姊妹是？", "人面桃花相映红的演员有？"], "sup_que_ans": ["Antiochis, 安条克, 安条克四世, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世", "杰基·库根, 雪莱·法巴雷斯, Mary Ann Mobley, 哈罗德·J.斯通, Fabrizio Mioni"]}, {"qid": "inter_ua_464", "question": "哪位演员是西吉斯蒙德王子的兄弟姊妹，同时也是自由之日：我们的国防军的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["西吉斯蒙德王子的兄弟姊妹是？", "自由之日：我们的国防军的演员有？"], "sup_que_ans": ["索菲, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "鲁道夫·赫斯, 阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林"]}, {"qid": "inter_ua_465", "question": "哪位演员是亚历山大王子的兄弟姊妹，同时也是数字中的真相？一切，根据维基百科的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亚历山大王子的兄弟姊妹是？", "数字中的真相？一切，根据维基百科的演员有？"], "sup_que_ans": ["比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "文顿·瑟夫, 杰伦·蓝尼尔, 布鲁斯特·卡利, 霍华德·津恩, 理查德·布兰森"]}, {"qid": "inter_ua_466", "question": "哪位演员是奥托·希特勒的兄弟姊妹，同时也是执法悍将的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥托·希特勒的兄弟姊妹是？", "执法悍将的演员有？"], "sup_que_ans": ["小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler", "洛奇林·莫罗, 山姆·沃辛顿, 卡蒙·亚金札诺, 喧尼斯·鲍宁, 米谢拉·康林"]}, {"qid": "inter_ua_467", "question": "哪位演员是拿破仑的兄弟姊妹，同时也是时时刻刻的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拿破仑的兄弟姊妹是？", "时时刻刻的演员有？"], "sup_que_ans": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "朱莉安·摩尔, 艾·夏里斯, 约翰·C·赖利, 米兰达·理查森, 东妮·克莉蒂"]}, {"qid": "inter_ua_468", "question": "哪位演员是朱诺的兄弟姊妹，同时也是命运规划局的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["朱诺的兄弟姊妹是？", "命运规划局的演员有？"], "sup_que_ans": ["普路托, 维斯塔, 尼普顿, 朱庇特, 刻瑞斯", "泰伦斯·史丹普, 马特·戴蒙, 爱美莉·宾特, 乔恩·史都华, 詹妮弗·艾莉"]}, {"qid": "inter_ua_469", "question": "哪位演员是查理十世的兄弟姊妹，同时也是选战风云的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查理十世的兄弟姊妹是？", "选战风云的演员有？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白公主, Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔", "菲腊·茜摩·荷芙曼, 玛丽莎·托梅, 雷恩·汤玛士·葛斯林, 保罗·吉亚玛提, 伊雯·瑞秋·伍德"]}, {"qid": "inter_ua_470", "question": "哪位演员是莉萨·辛普森的兄弟姊妹，同时也是艾德私人频道的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莉萨·辛普森的兄弟姊妹是？", "艾德私人频道的演员有？"], "sup_que_ans": ["巴特·辛普森, 玛吉·辛普森", "伊丽莎白·赫莉, 丹尼斯·霍珀, 麦可·摩尔, 马修·麦康纳, 伍迪·哈里森"]}, {"qid": "inter_ua_471", "question": "哪位演员是艾拉·斯塔尔的兄弟姊妹，同时也是金色豪门的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾拉·斯塔尔的兄弟姊妹是？", "金色豪门的演员有？"], "sup_que_ans": ["4", "扬·尼克拉斯, 薇诺娜·瑞德, 阿明·缪勒-斯塔尔, 杰瑞米·艾恩斯, 特莉·保罗"]}, {"qid": "inter_ua_472", "question": "哪位演员是亚历山大的兄弟姊妹，同时也是兰花窃贼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亚历山大的兄弟姊妹是？", "兰花窃贼的演员有？"], "sup_que_ans": ["乌拉斯洛二世, 海德葳·雅盖隆, 圣卡齐米日, 芭芭拉·雅盖隆卡, 索菲亚·亚盖隆卡", "约翰·库萨克, 占姆·比弗, 约翰·马克维奇, 蒂达·史云顿, 玛姬·吉伦荷"]}, {"qid": "inter_ua_473", "question": "哪位演员是利亚姆·海姆斯沃斯的兄弟姊妹，同时也是希望温泉的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["利亚姆·海姆斯沃斯的兄弟姊妹是？", "希望温泉的演员有？"], "sup_que_ans": ["路克·汉斯沃, 克里斯·海姆斯沃斯", "马林·艾尔兰, 汤米·李·琼斯, 伊丽莎白·苏, 史提夫·卡尔, 美美·罗杰斯"]}, {"qid": "inter_ua_474", "question": "哪位演员是洛塔尔·冯·里希特霍芬的兄弟姊妹，同时也是绿区的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["洛塔尔·冯·里希特霍芬的兄弟姊妹是？", "绿区的演员有？"], "sup_que_ans": ["Bolko Freiherr von Richthofen, 曼弗雷德·冯·里希特霍芬", "马特·戴蒙, 布兰顿·葛利森, 杰森·艾萨克, 艾米·瑞恩, 格雷戈·金尼尔"]}, {"qid": "inter_ua_475", "question": "哪位演员是拉美西斯四世的兄弟姊妹，同时也是华氏911的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉美西斯四世的兄弟姊妹是？", "华氏911的演员有？"], "sup_que_ans": ["Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "瑞奇·马丁, 麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔"]}, {"qid": "inter_ua_476", "question": "哪位演员是唐穆宗的兄弟姊妹，同时也是是谁在与民主为敌的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["唐穆宗的兄弟姊妹是？", "是谁在与民主为敌的演员有？"], "sup_que_ans": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "亨利·基辛格, 约翰·皮尔格, 萨尔瓦多·阿连德, 菲德尔·卡斯特罗, 乔治·赫伯特·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_477", "question": "哪位演员是唐敬宗的兄弟姊妹，同时也是安妮日记：始末的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["唐敬宗的兄弟姊妹是？", "安妮日记：始末的演员有？"], "sup_que_ans": ["李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "祖亚占·高尔, 扬·尼克拉斯, 塔蒂亚娜·布拉黑尔, 本·金斯利, 布兰达·布蕾辛"]}, {"qid": "inter_ua_478", "question": "哪位演员是阿兰伯爵的兄弟姊妹，同时也是德意志零年的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿兰伯爵的兄弟姊妹是？", "德意志零年的演员有？"], "sup_que_ans": ["第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿, 安妮·汉密尔顿", "Franz-Otto Krüger, 恩斯特·皮茨肖, 乔·赫布斯特, 阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ua_479", "question": "哪位演员是路易十八的兄弟姊妹，同时也是卓别灵传的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["路易十八的兄弟姊妹是？", "卓别灵传的演员有？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白公主, Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔", "安东尼·霍普金斯, 宝莲·高黛, 丹·艾克洛德, 奇云·格连, 诺伯·威瑟"]}, {"qid": "inter_ua_480", "question": "哪位演员是义昌公主的兄弟姊妹，同时也是法网游龙的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["义昌公主的兄弟姊妹是？", "法网游龙的演员有？"], "sup_que_ans": ["李凑, 李溶, 义丰公主, 安康公主 (唐穆宗), 延安公主", "本杰明·布拉特, 伊莉莎白·玛佛尔, 威尔纳·克伦佩勒, 克里斯·卡尔, 安妮·帕里西"]}, {"qid": "inter_ua_481", "question": "李怿的兄弟姊妹中，有谁曾获得巴黎这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["李怿的兄弟姊妹是？", "巴黎的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "Caffè Chiappa"]}, {"qid": "inter_ua_482", "question": "义丰公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得小行星这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["义丰公主的兄弟姊妹是？", "小行星的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李凑, 李溶, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗), 延安公主", "Grigory Fedorovich Sitnik"]}, {"qid": "inter_ua_483", "question": "临真公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得4这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["临真公主的兄弟姊妹是？", "4的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "Mesach Semakula"]}, {"qid": "inter_ua_484", "question": "太和公主 (唐宪宗)的兄弟姊妹中，有谁曾获得玛丽亚摩斯卡波新闻奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["太和公主 (唐宪宗)的兄弟姊妹是？", "玛丽亚摩斯卡波新闻奖的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "维多利亚·奥坎波, Danilo Arbilla, 拉蒙·乔斯·贝拉斯克斯, 雅尼·桑切斯, 艾莉娜·波尼亚沃斯卡"]}, {"qid": "inter_ua_485", "question": "巴特·辛普森的兄弟姊妹中，有谁曾获得豪森登奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴特·辛普森的兄弟姊妹是？", "豪森登奖的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["莉萨·辛普森, 玛吉·辛普森", "伊夫林·沃, 格雷厄姆·格林, 罗伯特·格雷夫斯, 亚伦·西利托, 薇塔·萨克维尔-维斯特"]}, {"qid": "inter_ua_486", "question": "尼基塔·米亥科夫的兄弟姊妹中，有谁曾获得5这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼基塔·米亥科夫的兄弟姊妹是？", "5的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["安德烈·康查洛夫斯基", "安娜·科伦"]}, {"qid": "inter_ua_487", "question": "普路托的兄弟姊妹中，有谁曾获得土星奖最佳特别效果这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普路托的兄弟姊妹是？", "土星奖最佳特别效果的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["朱诺, 维斯塔, Glauca, 尼普顿, 朱庇特", "回到未来, 星际大战外传：侠盗一号, 星球大战：原力觉醒, E.T.外星人, 星际大战四部曲：曙光乍现"]}, {"qid": "inter_ua_488", "question": "金堂公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得1980年夏季奥林匹克运动会这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["金堂公主的兄弟姊妹是？", "1980年夏季奥林匹克运动会的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "Viktor Burakov"]}, {"qid": "inter_ua_489", "question": "饶阳公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得2012年夏季奥林匹克运动会这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["饶阳公主的兄弟姊妹是？", "2012年夏季奥林匹克运动会的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "芝特拉·费布里安蒂"]}, {"qid": "inter_ua_490", "question": "郑国温仪公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得欧洲歌唱大赛这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["郑国温仪公主的兄弟姊妹是？", "欧洲歌唱大赛的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "奥尔森兄弟, 亚历山大·雷巴克, 卫星, 艾莲娜·帕帕里祖, 玛丽亚·舍里福维奇"]}, {"qid": "inter_ua_491", "question": "陈留公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得菲格拉斯这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["陈留公主的兄弟姊妹是？", "菲格拉斯的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "Joan Vilatobà i Fígols"]}, {"qid": "inter_ua_492", "question": "贵乡公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得体育这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贵乡公主的兄弟姊妹是？", "体育的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "Chiemerie Basil Ezeilo"]}, {"qid": "inter_ua_493", "question": "真源公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得双鱼座这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["真源公主的兄弟姊妹是？", "双鱼座的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "马拉基·弗林"]}, {"qid": "inter_ua_494", "question": "邵阳公主的兄弟姊妹中，有谁曾获得奥斯卡科技成果奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["邵阳公主的兄弟姊妹是？", "奥斯卡科技成果奖的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["李缮, 李绩, 东阳公主, 临汝公主 (唐顺宗), 云安公主", "华纳兄弟, 迈克尔·克莱顿, 乌布·伊沃克斯, 伊士曼柯达公司, 查尔斯·G·克拉克"]}, {"qid": "inter_ua_495", "question": "巴伐利亚亲王利奥波德·马克西米利安·约瑟夫·玛利亚·阿努尔夫的兄弟姊妹中，有谁曾获得奥斯卡科学与工程奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴伐利亚亲王利奥波德·马克西米利安·约瑟夫·玛利亚·阿努尔夫的兄弟姊妹是？", "奥斯卡科学与工程奖的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["特蕾泽公主, 路德维希三世, 阿努尔夫王子 (巴伐利亚)", "保罗·德贝维克, 伊士曼柯达公司, 华特迪斯尼动画工作室, 雷·杜比, Horst Burbulla"]}, {"qid": "inter_ua_496", "question": "艾玛莉·奥古斯塔 (萨克森王后)的兄弟姊妹中，有谁曾获得亲吻这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾玛莉·奥古斯塔 (萨克森王后)的兄弟姊妹是？", "亲吻的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["奥古斯塔 (巴伐利亚公主), 玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩, 路德维希一世, 伊丽莎白·卢多维卡, 玛丽·露多维卡·威尔敏", "Wizard Battle"]}, {"qid": "inter_ua_497", "question": "安德烈·康查洛夫斯基的兄弟姊妹中，有谁曾获得纽约时报这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安德烈·康查洛夫斯基的兄弟姊妹是？", "纽约时报的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["尼基塔·米亥科夫", "2,100 Asanas: The Complete Yoga Poses, Sharon Otterman"]}, {"qid": "inter_ua_498", "question": "麦莉·希拉的兄弟姊妹中，有谁曾获得诺贝尔奖这一奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["麦莉·希拉的兄弟姊妹是？", "诺贝尔奖的获奖者是？"], "sup_que_ans": ["Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 崔西·塞勒斯, 诺亚·塞拉斯", "皮埃尔·居里"]}, {"qid": "inter_ua_499", "question": "哪里既是戴尔·费雷欧的出生地，也是细野正文的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["戴尔·费雷欧的出生地是？", "细野正文的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_500", "question": "哪里既是玛克拉·史密斯的出生地，也是林崎甚助的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛克拉·史密斯的出生地是？", "林崎甚助的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_501", "question": "哪里既是彼得·舍勒的出生地，也是久保亮五的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["彼得·舍勒的出生地是？", "久保亮五的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_502", "question": "哪里既是赫布·萨特的出生地，也是莹山的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫布·萨特的出生地是？", "莹山的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_503", "question": "哪里既是艾维·路易斯的出生地，也是上林暁的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾维·路易斯的出生地是？", "上林暁的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_504", "question": "哪里既是本杰明·卢姆利的出生地，也是内山兴正的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["本杰明·卢姆利的出生地是？", "内山兴正的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_505", "question": "哪里既是罗勃·派克的出生地，也是卢修斯·克洛狄乌斯·马瑟的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗勃·派克的出生地是？", "卢修斯·克洛狄乌斯·马瑟的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "非洲"]}, {"qid": "inter_ua_506", "question": "哪里既是埃尔扎·凯法特的出生地，也是金泽宏的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃尔扎·凯法特的出生地是？", "金泽宏的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_507", "question": "哪里既是特丽·塔歇尔的出生地，也是吉原治良的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["特丽·塔歇尔的出生地是？", "吉原治良的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_508", "question": "哪里既是温蒂·莫艾洛依的出生地，也是阿丰索·德派瓦的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["温蒂·莫艾洛依的出生地是？", "阿丰索·德派瓦的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "非洲"]}, {"qid": "inter_ua_509", "question": "哪里既是泰西尔·克利斯汀的出生地，也是江本胜的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["泰西尔·克利斯汀的出生地是？", "江本胜的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_510", "question": "哪里既是珍妮弗·豪厄尔的出生地，也是世阿弥的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["珍妮弗·豪厄尔的出生地是？", "世阿弥的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_511", "question": "哪里既是芭比·魏尔德的出生地，也是田口玄一的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["芭比·魏尔德的出生地是？", "田口玄一的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_512", "question": "哪里既是丹尼尔·戈德堡的出生地，也是土方巽的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["丹尼尔·戈德堡的出生地是？", "土方巽的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_513", "question": "哪里既是达米安·李的出生地，也是福原黎三的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["达米安·李的出生地是？", "福原黎三的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_514", "question": "哪里既是圣约瑟夫圣母院高中的出生地，也是直木和的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["圣约瑟夫圣母院高中的出生地是？", "直木和的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_515", "question": "哪里既是斯戴芬·威廉姆斯的出生地，也是谷口节的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯戴芬·威廉姆斯的出生地是？", "谷口节的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_516", "question": "哪里既是柯克·萧的出生地，也是金子美铃的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["柯克·萧的出生地是？", "金子美铃的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_517", "question": "哪里既是关楚耀的出生地，也是桓武天皇的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["关楚耀的出生地是？", "桓武天皇的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_518", "question": "哪里既是R·D·瑞德的出生地，也是小泽治三郎的去世地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["R·D·瑞德的出生地是？", "小泽治三郎的去世地是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_519", "question": "哪里既是詹姆斯·马斯特森的出生地，也是埃内斯托·泰奥多罗·莫内塔就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["詹姆斯·马斯特森的出生地是？", "埃内斯托·泰奥多罗·莫内塔就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "米兰"]}, {"qid": "inter_ua_520", "question": "哪里既是格雷姆·曼森的出生地，也是勒内·笛卡儿就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["格雷姆·曼森的出生地是？", "勒内·笛卡儿就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "莱顿大学, 乌特勒支大学, 拉弗莱什亨利四世学院, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_521", "question": "哪里既是安迪·米基塔的出生地，也是路易-马里·奥贝尔·迪珀蒂图阿尔就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安迪·米基塔的出生地是？", "路易-马里·奥贝尔·迪珀蒂图阿尔就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_522", "question": "哪里既是罗勒·H·约翰斯顿的出生地，也是约瑟夫·西蒙·加列尼就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗勒·H·约翰斯顿的出生地是？", "约瑟夫·西蒙·加列尼就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_523", "question": "哪里既是谢娃·阿洛玛的出生地，也是扬·萨宾斯基就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["谢娃·阿洛玛的出生地是？", "扬·萨宾斯基就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["非洲", "华沙大学, 居里夫人大学, 华沙生命科学大学"]}, {"qid": "inter_ua_524", "question": "哪里既是塞尔吉·克里斯蒂安森斯的出生地，也是阿希尔·巴拉杰·迪里埃就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塞尔吉·克里斯蒂安森斯的出生地是？", "阿希尔·巴拉杰·迪里埃就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_525", "question": "哪里既是吉姆·麦卡奇的出生地，也是米歇尔·维洛热就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吉姆·麦卡奇的出生地是？", "米歇尔·维洛热就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "巴黎高科路桥学院, 巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_526", "question": "哪里既是凯特·弗农的出生地，也是雅各·马絮就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["凯特·弗农的出生地是？", "雅各·马絮就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "法国圣西尔军校, Lycée Saint-Louis-de-Gonzague, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_527", "question": "哪里既是黑摩西的出生地，也是泰奥菲勒·科雷·德·拉图尔多韦涅就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["黑摩西的出生地是？", "泰奥菲勒·科雷·德·拉图尔多韦涅就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["非洲", "拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_528", "question": "哪里既是瑞恩·奥哈希的出生地，也是查尔斯·兰雷扎克就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瑞恩·奥哈希的出生地是？", "查尔斯·兰雷扎克就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 多伦多", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_529", "question": "哪里既是马丁·伍德的出生地，也是琴吉·罗杰斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马丁·伍德的出生地是？", "琴吉·罗杰斯就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "沃斯堡, 剑桥"]}, {"qid": "inter_ua_530", "question": "哪里既是郑欣宜的出生地，也是加布里埃尔·沃依辛就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["郑欣宜的出生地是？", "加布里埃尔·沃依辛就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_531", "question": "哪里既是约翰·德雷普的出生地，也是乔治·卡特鲁就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约翰·德雷普的出生地是？", "乔治·卡特鲁就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_532", "question": "哪里既是布雷·布莱尔的出生地，也是奥利维尔·德·杰梅就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["布雷·布莱尔的出生地是？", "奥利维尔·德·杰梅就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "法国圣西尔军校, 图卢兹天主教大学, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_533", "question": "哪里既是迈克尔·里德（摄影师）的出生地，也是索尼娅·德劳内就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["迈克尔·里德（摄影师）的出生地是？", "索尼娅·德劳内就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "乌克兰"]}, {"qid": "inter_ua_534", "question": "哪里既是小丹尼尔·曼尼克斯·佩特里的出生地，也是耐利就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小丹尼尔·曼尼克斯·佩特里的出生地是？", "耐利就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "University City High School, 美国"]}, {"qid": "inter_ua_535", "question": "哪里既是大卫·詹姆士·埃利奥特的出生地，也是迭戈·里韦拉就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大卫·詹姆士·埃利奥特的出生地是？", "迭戈·里韦拉就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["米尔顿, 加拿大", "法国科学院, 圣卡洛斯学院, 洛杉矶"]}, {"qid": "inter_ua_536", "question": "哪里既是艾伯塔·拉科姆的出生地，也是埃娃·希玛兹科就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾伯塔·拉科姆的出生地是？", "埃娃·希玛兹科就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "华沙生命科学大学"]}, {"qid": "inter_ua_537", "question": "哪里既是大卫·瑞勒的出生地，也是让-克劳德·布里亚利就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大卫·瑞勒的出生地是？", "让-克劳德·布里亚利就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "斯特拉斯堡音乐学院, lycée David d'Angers, College of Saint Etienne, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_538", "question": "哪里既是查尔斯·S·汤普森的出生地，也是亨利·高洛德就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查尔斯·S·汤普森的出生地是？", "亨利·高洛德就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "犹他大学, 巴黎中央理工学院, 犹他州立大学, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_539", "question": "哪里既是天津饭的出生地，也是格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["天津饭的出生地是？", "格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["地球", "威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_540", "question": "哪里既是孙悟饭的出生地，也是斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["孙悟饭的出生地是？", "斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["地球", "波兰"]}, {"qid": "inter_ua_541", "question": "哪里既是乔治·麦考恩的出生地，也是斯坦尼斯瓦夫·奥斯特洛夫斯基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乔治·麦考恩的出生地是？", "斯坦尼斯瓦夫·奥斯特洛夫斯基被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["帕里斯, 加拿大", "英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_542", "question": "哪里既是史蒂芬妮·萨瓦吉的出生地，也是使徒约翰被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["史蒂芬妮·萨瓦吉的出生地是？", "使徒约翰被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "土耳其"]}, {"qid": "inter_ua_543", "question": "哪里既是大卫·科利尔的出生地，也是安娜·瓦萨被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大卫·科利尔的出生地是？", "安娜·瓦萨被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "波兰"]}, {"qid": "inter_ua_544", "question": "哪里既是弗雷·曼德尔的出生地，也是格拉戈夫公爵康拉德一世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["弗雷·曼德尔的出生地是？", "格拉戈夫公爵康拉德一世被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "波兰"]}, {"qid": "inter_ua_545", "question": "哪里既是罗宾·沃德的出生地，也是康拉德四世 (奥莱希尼察)被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗宾·沃德的出生地是？", "康拉德四世 (奥莱希尼察)被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "波兰"]}, {"qid": "inter_ua_546", "question": "哪里既是罗姗妮·麦琪的出生地，也是康拉德·拉斯科诺基被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗姗妮·麦琪的出生地是？", "康拉德·拉斯科诺基被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "波兰"]}, {"qid": "inter_ua_547", "question": "哪里既是莎曼珊·麦克劳德的出生地，也是梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莎曼珊·麦克劳德的出生地是？", "梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "匈牙利"]}, {"qid": "inter_ua_548", "question": "哪里既是皮埃尔·佩蒂格鲁的出生地，也是芒努斯·恩克尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["皮埃尔·佩蒂格鲁的出生地是？", "芒努斯·恩克尔被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["魁北克市, 加拿大", "芬兰"]}, {"qid": "inter_ua_549", "question": "哪里既是李载允的出生地，也是葡萄牙的乔安娜被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["李载允的出生地是？", "葡萄牙的乔安娜被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "葡萄牙"]}, {"qid": "inter_ua_550", "question": "哪里既是尼可拉斯·莱特的出生地，也是库娜涅被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼可拉斯·莱特的出生地是？", "库娜涅被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "希腊"]}, {"qid": "inter_ua_551", "question": "哪里既是希尔·斯坦纳的出生地，也是圣兰伯特被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["希尔·斯坦纳的出生地是？", "圣兰伯特被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "荷兰"]}, {"qid": "inter_ua_552", "question": "哪里既是马士的出生地，也是奥地利的斯特凡大公被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马士的出生地是？", "奥地利的斯特凡大公被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["新斯科舍, 加拿大", "美国"]}, {"qid": "inter_ua_553", "question": "哪里既是达芙娜·林泽的出生地，也是路加被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["达芙娜·林泽的出生地是？", "路加被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "希腊"]}, {"qid": "inter_ua_554", "question": "哪里既是艾德里安 阿佛纳的出生地，也是里斯本的圣安多尼被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾德里安 阿佛纳的出生地是？", "里斯本的圣安多尼被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "帕多瓦圣安多尼圣殿, 意大利"]}, {"qid": "inter_ua_555", "question": "哪里既是谢洛美·基宝的出生地，也是玛丽·德博恩被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["谢洛美·基宝的出生地是？", "玛丽·德博恩被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_556", "question": "哪里既是詹尼·莫蒂伊的出生地，也是丰臣秀吉被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["詹尼·莫蒂伊的出生地是？", "丰臣秀吉被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_557", "question": "哪里既是詹姆斯·史都华的出生地，也是第二代阿索尔公爵詹姆斯·莫瑞被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["詹姆斯·史都华的出生地是？", "第二代阿索尔公爵詹姆斯·莫瑞被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "苏格兰"]}, {"qid": "inter_ua_558", "question": "哪里既是弗雷德里克·C·阿尔德迪斯的去世地，也是路易斯-加斯顿·德·索尼斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["弗雷德里克·C·阿尔德迪斯的去世地是？", "路易斯-加斯顿·德·索尼斯就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "法国圣西尔军校, 斯坦尼斯拉斯学院, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_559", "question": "哪里既是艾米丽·墨菲的去世地，也是菲茨·詹姆斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾米丽·墨菲的去世地是？", "菲茨·詹姆斯就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "巴黎大学, 瑞伊学院, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_560", "question": "哪里既是宇妥·扎西顿珠的去世地，也是艾马布勒·让·雅克·佩利西耶就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宇妥·扎西顿珠的去世地是？", "艾马布勒·让·雅克·佩利西耶就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_561", "question": "哪里既是基拉伊·埃德的去世地，也是让-巴普蒂斯特·布德斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["基拉伊·埃德的去世地是？", "让-巴普蒂斯特·布德斯就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_562", "question": "哪里既是雅努什·布若佐夫斯基的去世地，也是让·杜萨尔克斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雅努什·布若佐夫斯基的去世地是？", "让·杜萨尔克斯就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_563", "question": "哪里既是詹姆斯·梅里特·哈里森的去世地，也是亚里斯蒂德．奥贝尔．杜．佩蒂特．杜阿尔斯就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["詹姆斯·梅里特·哈里森的去世地是？", "亚里斯蒂德．奥贝尔．杜．佩蒂特．杜阿尔斯就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_564", "question": "哪里既是格雷厄姆·莱格特的去世地，也是奥迪隆·巴罗就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["格雷厄姆·莱格特的去世地是？", "奥迪隆·巴罗就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_565", "question": "哪里既是戈登·坦纳的去世地，也是方济·拉瓦尔就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["戈登·坦纳的去世地是？", "方济·拉瓦尔就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "巴黎大学, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_566", "question": "哪里既是丰田喜一郎的去世地，也是路易·多雷勒·德·帕拉迪纳就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["丰田喜一郎的去世地是？", "路易·多雷勒·德·帕拉迪纳就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_567", "question": "哪里既是今村均的去世地，也是帕特里克·鲍德雷就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["今村均的去世地是？", "帕特里克·鲍德雷就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "夏普达尔高中, 法国空军官校, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_568", "question": "哪里既是青木要三的去世地，也是夏尔-德尼·布尔巴基就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["青木要三的去世地是？", "夏尔-德尼·布尔巴基就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_569", "question": "哪里既是铃木重义的去世地，也是贝特朗就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["铃木重义的去世地是？", "贝特朗就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "梅济耶尔皇家工程学院, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_570", "question": "哪里既是三川军一的去世地，也是罗道夫·贝尔默就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["三川军一的去世地是？", "罗道夫·贝尔默就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "巴黎高等商业研究学院, Lycée Kléber, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_571", "question": "哪里既是大埜正雄的去世地，也是马兰·梅森就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大埜正雄的去世地是？", "马兰·梅森就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "巴黎大学, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_572", "question": "哪里既是后深草院二条的去世地，也是保罗·包就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["后深草院二条的去世地是？", "保罗·包就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "法国圣西尔军校, lycée Henri-Poincaré, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_573", "question": "哪里既是大谷一二的去世地，也是吉恩-弗朗索瓦·克莱尔沃伊就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大谷一二的去世地是？", "吉恩-弗朗索瓦·克莱尔沃伊就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "法国高等航空航天学院, 巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_574", "question": "哪里既是并木千柳的去世地，也是马里·阿方斯·贝多就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["并木千柳的去世地是？", "马里·阿方斯·贝多就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_575", "question": "哪里既是兼好法师的去世地，也是路易·罗塞尔就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["兼好法师的去世地是？", "路易·罗塞尔就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_576", "question": "哪里既是石川馨的去世地，也是弗朗索瓦·德·拉罗什富科就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["石川馨的去世地是？", "弗朗索瓦·德·拉罗什富科就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_577", "question": "哪里既是武田惣角的去世地，也是埃米尔·勒莫瓦纳就读的教育机构？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["武田惣角的去世地是？", "埃米尔·勒莫瓦纳就读的教育机构是？"], "sup_que_ans": ["日本", "巴黎综合理工学院, École Spéciale d'Architecture, 拉弗莱什耶稣会学院"]}, {"qid": "inter_ua_578", "question": "哪里既是木村资生的去世地，也是约翰·莱瑟姆被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["木村资生的去世地是？", "约翰·莱瑟姆被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_579", "question": "哪里既是北条政子的去世地，也是科瑞·海姆被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["北条政子的去世地是？", "科瑞·海姆被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "加拿大"]}, {"qid": "inter_ua_580", "question": "哪里既是神田清雄的去世地，也是德克·哈托格被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["神田清雄的去世地是？", "德克·哈托格被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "荷兰"]}, {"qid": "inter_ua_581", "question": "哪里既是三宅二郎的去世地，也是奥地利的卡塔里娜·蕾娜塔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["三宅二郎的去世地是？", "奥地利的卡塔里娜·蕾娜塔被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "奥地利"]}, {"qid": "inter_ua_582", "question": "哪里既是久高友雄的去世地，也是尼古拉斯·特里维特被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["久高友雄的去世地是？", "尼古拉斯·特里维特被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_583", "question": "哪里既是卑弥呼的去世地，也是卡雷尔·库特尔瓦舍尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卑弥呼的去世地是？", "卡雷尔·库特尔瓦舍尔被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_584", "question": "哪里既是川口清健的去世地，也是库亚维公爵卡齐米日一世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["川口清健的去世地是？", "库亚维公爵卡齐米日一世被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "波兰"]}, {"qid": "inter_ua_585", "question": "哪里既是藤田淑子的去世地，也是奥波莱的欧芙洛绪涅被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["藤田淑子的去世地是？", "奥波莱的欧芙洛绪涅被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "波兰"]}, {"qid": "inter_ua_586", "question": "哪里既是熊井俊一的去世地，也是约斯特·范·登·冯德尔被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["熊井俊一的去世地是？", "约斯特·范·登·冯德尔被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "荷兰"]}, {"qid": "inter_ua_587", "question": "哪里既是井出多米夫的去世地，也是利奥波德二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["井出多米夫的去世地是？", "利奥波德二世被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "奥地利"]}, {"qid": "inter_ua_588", "question": "哪里既是松丸贞一的去世地，也是汤姆·凯琛被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["松丸贞一的去世地是？", "汤姆·凯琛被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "美国"]}, {"qid": "inter_ua_589", "question": "哪里既是珊姆·卡尔的去世地，也是马塞尔·阿尔贝被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["珊姆·卡尔的去世地是？", "马塞尔·阿尔贝被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "美国"]}, {"qid": "inter_ua_590", "question": "哪里既是塞巴斯蒂安·莱尔的去世地，也是彼得·扎德克被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塞巴斯蒂安·莱尔的去世地是？", "彼得·扎德克被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "意大利"]}, {"qid": "inter_ua_591", "question": "哪里既是汤姆·汤姆逊的去世地，也是约翰·马卡丹被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["汤姆·汤姆逊的去世地是？", "约翰·马卡丹被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["Canoe Lake, 加拿大", "苏格兰"]}, {"qid": "inter_ua_592", "question": "哪里既是佐野理平的去世地，也是老戈姆被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["佐野理平的去世地是？", "老戈姆被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "丹麦"]}, {"qid": "inter_ua_593", "question": "哪里既是薛绪初的去世地，也是文多弗的罗杰被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["薛绪初的去世地是？", "文多弗的罗杰被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "圣奥尔本斯座堂, 英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_594", "question": "哪里既是亨利·塞西尔·冈宁的去世地，也是乌尔里希·冯·维拉莫维茨-默伦多夫被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亨利·塞西尔·冈宁的去世地是？", "乌尔里希·冯·维拉莫维茨-默伦多夫被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "波兰"]}, {"qid": "inter_ua_595", "question": "哪里既是大桥谦三的去世地，也是罗尼·彼得森被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大桥谦三的去世地是？", "罗尼·彼得森被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "瑞典"]}, {"qid": "inter_ua_596", "question": "哪里既是狩野芳崖的去世地，也是恩里科·卡鲁索被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["狩野芳崖的去世地是？", "恩里科·卡鲁索被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "意大利"]}, {"qid": "inter_ua_597", "question": "哪里既是原田福三郎的去世地，也是条目名称被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["原田福三郎的去世地是？", "条目名称被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["日本", "英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_598", "question": "谁既是拉美西斯五世的父亲，同时也是贾斯汀·史特林的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉美西斯五世的父亲是？", "贾斯汀·史特林的配偶是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯四世", "珍娜·詹姆森"]}, {"qid": "inter_ua_599", "question": "谁既是戈尔迪安三世的父亲，同时也是安德列·普列文的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["戈尔迪安三世的父亲是？", "安德列·普列文的配偶是？"], "sup_que_ans": ["Junius Licinius Balbus, 戈尔迪安二世", "米亚·法罗, 多莉·普列文, 贝蒂·贝内特, Heather Sneddon, 安娜-苏菲·穆特"]}, {"qid": "inter_ua_600", "question": "谁既是图密善的父亲，同时也是小野洋子的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["图密善的父亲是？", "小野洋子的配偶是？"], "sup_que_ans": ["韦斯巴芗", "一柳慧, 安东尼·考克斯, 约翰·列侬"]}, {"qid": "inter_ua_601", "question": "谁既是马尔库斯·奥列里乌斯的父亲，同时也是洛伊希滕贝格的阿美莉的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马尔库斯·奥列里乌斯的父亲是？", "洛伊希滕贝格的阿美莉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官), 安敦宁·毕尤", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ua_602", "question": "谁既是阿尼瓦尔·平托的父亲，同时也是嘉莉·费雪的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿尼瓦尔·平托的父亲是？", "嘉莉·费雪的配偶是？"], "sup_que_ans": ["弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "保罗·西蒙"]}, {"qid": "inter_ua_603", "question": "谁既是费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦的父亲，同时也是克洛迪雅·奥克塔薇尔的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦的父亲是？", "克洛迪雅·奥克塔薇尔的配偶是？"], "sup_que_ans": ["费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "尼禄"]}, {"qid": "inter_ua_604", "question": "谁既是霍斯蒂利安的父亲，同时也是波皮亚·塞宾娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["霍斯蒂利安的父亲是？", "波皮亚·塞宾娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["德西乌斯", "Rufrius Crispinus, 尼禄, 奥索"]}, {"qid": "inter_ua_605", "question": "谁既是迪亚杜门尼安的父亲，同时也是布鲁提雅·克里斯皮娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["迪亚杜门尼安的父亲是？", "布鲁提雅·克里斯皮娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["马克里努斯", "康茂德"]}, {"qid": "inter_ua_606", "question": "谁既是皮库斯的父亲，同时也是史克莉波妮亚的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["皮库斯的父亲是？", "史克莉波妮亚的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛尔斯", "奥古斯都"]}, {"qid": "inter_ua_607", "question": "谁既是理奇·马利的父亲，同时也是大福斯蒂娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["理奇·马利的父亲是？", "大福斯蒂娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["巴布·马利", "安敦宁·毕尤"]}, {"qid": "inter_ua_608", "question": "谁既是洁若婷·卓别林的父亲，同时也是小阿格里皮娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["洁若婷·卓别林的父亲是？", "小阿格里皮娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, Gaius Sallustius Crispus Passienus, 克劳狄一世"]}, {"qid": "inter_ua_609", "question": "谁既是腓力三世的父亲，同时也是妮菲塔莉的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["腓力三世的父亲是？", "妮菲塔莉的配偶是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "Ramesses III-N 656 B, 拉美西斯二世"]}, {"qid": "inter_ua_610", "question": "谁既是邱比特的父亲，同时也是艾玛·达尔文的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["邱比特的父亲是？", "艾玛·达尔文的配偶是？"], "sup_que_ans": ["墨丘利, 玛尔斯", "查尔斯·达尔文"]}, {"qid": "inter_ua_611", "question": "谁既是罗慕路斯与雷穆斯的父亲，同时也是多丽丝·施罗德-科普夫的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗慕路斯与雷穆斯的父亲是？", "多丽丝·施罗德-科普夫的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛尔斯", "格哈特·施罗德"]}, {"qid": "inter_ua_612", "question": "谁既是詹娜·布殊·海格的父亲，同时也是奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["詹娜·布殊·海格的父亲是？", "奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["乔治·沃克·布什", "佩德罗一世"]}, {"qid": "inter_ua_613", "question": "谁既是塔德·林肯的父亲，同时也是迈科·里赫特的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塔德·林肯的父亲是？", "迈科·里赫特的配偶是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "赫尔穆特·科尔"]}, {"qid": "inter_ua_614", "question": "谁既是亚历山大·塞维鲁的父亲，同时也是玛戈特·费斯特的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亚历山大·塞维鲁的父亲是？", "玛戈特·费斯特的配偶是？"], "sup_que_ans": ["卡拉卡拉, 埃拉伽巴路斯", "埃里希·昂纳克"]}, {"qid": "inter_ua_615", "question": "谁既是安敦宁·毕尤的父亲，同时也是歌地亚·雪花的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安敦宁·毕尤的父亲是？", "歌地亚·雪花的配偶是？"], "sup_que_ans": ["提图斯·奥理略·富尔福斯, 哈德良", "马修·沃恩"]}, {"qid": "inter_ua_616", "question": "谁既是拉加德·侯赛因的父亲，同时也是奥古斯塔·维多莉亚的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉加德·侯赛因的父亲是？", "奥古斯塔·维多莉亚的配偶是？"], "sup_que_ans": ["萨达姆·侯赛因", "威廉二世"]}, {"qid": "inter_ua_617", "question": "谁既是茱利亚的父亲，同时也是安菲特里忒的配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["茱利亚的父亲是？", "安菲特里忒的配偶是？"], "sup_que_ans": ["凯撒", "尼普顿, 波塞冬"]}, {"qid": "inter_ua_618", "question": "谁是小卡尔·林奈的父亲的同时，该人也担任过捷克斯洛伐克的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小卡尔·林奈的父亲是？", "捷克斯洛伐克的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·林奈", "托马斯·马萨里克, 爱德华·贝奈斯, 安东宁·诺沃提尼, 埃米尔·哈查, 古斯塔夫·胡萨克"]}, {"qid": "inter_ua_619", "question": "谁是切尔西·克林顿的父亲的同时，该人也担任过英国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["切尔西·克林顿的父亲是？", "英国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["比尔·克林顿", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_620", "question": "谁是卡尔·菲利普·埃马努埃尔·巴赫的父亲的同时，该人也担任过东法兰克王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡尔·菲利普·埃马努埃尔·巴赫的父亲是？", "东法兰克王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "亨利一世, 胖子查理, 日耳曼人路易, 阿努尔夫, 童子路易"]}, {"qid": "inter_ua_621", "question": "谁是汉斯·阿尔伯特·爱因斯坦的父亲的同时，该人也担任过蒙古帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["汉斯·阿尔伯特·爱因斯坦的父亲是？", "蒙古帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["阿尔伯特·爱因斯坦", "成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥"]}, {"qid": "inter_ua_622", "question": "谁是佩德罗二世的父亲的同时，该人也担任过荷属圣马丁的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["佩德罗二世的父亲是？", "荷属圣马丁的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "威廉-亚历山大, 尤金·霍利迪"]}, {"qid": "inter_ua_623", "question": "谁是宾塔娜特的父亲的同时，该人也担任过博奈尔的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宾塔娜特的父亲是？", "博奈尔的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯二世", "威廉-亚历山大, Lydia Emerencia"]}, {"qid": "inter_ua_624", "question": "谁是詹妮佛·琳奇的父亲的同时，该人也担任过魁北克省的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["詹妮佛·琳奇的父亲是？", "魁北克省的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_625", "question": "谁是奥古斯都的父亲的同时，该人也担任过北德意志邦联的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥古斯都的父亲是？", "北德意志邦联的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["盖乌斯·屋大维, 凯撒", "威廉一世"]}, {"qid": "inter_ua_626", "question": "谁是赫伦尼乌斯的父亲的同时，该人也担任过保加利亚王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫伦尼乌斯的父亲是？", "保加利亚王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["德西乌斯", "斐迪南一世, 鲍里斯三世, 第一摄政委员会, 第二摄政委员会"]}, {"qid": "inter_ua_627", "question": "谁是麦伦普塔的父亲的同时，该人也担任过奥地利帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["麦伦普塔的父亲是？", "奥地利帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯二世", "弗朗茨二世"]}, {"qid": "inter_ua_628", "question": "谁是图利娅的父亲的同时，该人也担任过巴林的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["图利娅的父亲是？", "巴林的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["西塞罗", "哈迈德·本·伊萨·本·萨勒曼·阿勒哈利法"]}, {"qid": "inter_ua_629", "question": "谁是梅利塔蒙的父亲的同时，该人也担任过巴西的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["梅利塔蒙的父亲是？", "巴西的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯二世", "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦"]}, {"qid": "inter_ua_630", "question": "谁是妮贝塔威的父亲的同时，该人也担任过荷兰帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["妮贝塔威的父亲是？", "荷兰帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯二世", "朱丽安娜女王"]}, {"qid": "inter_ua_631", "question": "谁是马萨林·平杰特的父亲的同时，该人也担任过瑙鲁的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马萨林·平杰特的父亲是？", "瑙鲁的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·密特朗", "亚定"]}, {"qid": "inter_ua_632", "question": "谁是法兰西的罗贝尔的父亲的同时，该人也担任过列支敦斯登的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["法兰西的罗贝尔的父亲是？", "列支敦斯登的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "汉斯·亚当二世"]}, {"qid": "inter_ua_633", "question": "谁是法兰西的伊莎贝拉的父亲的同时，该人也担任过外涅斯特里亚省的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["法兰西的伊莎贝拉的父亲是？", "外涅斯特里亚省的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "扬·安东内斯库"]}, {"qid": "inter_ua_634", "question": "谁是安东尼亚·戈尔迪亚娜的父亲的同时，该人也担任过爱尔兰王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安东尼亚·戈尔迪亚娜的父亲是？", "爱尔兰王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["戈尔迪安一世", "乔治三世"]}, {"qid": "inter_ua_635", "question": "谁是恩佐·费南迪斯的父亲的同时，该人也担任过荷兰王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["恩佐·费南迪斯的父亲是？", "荷兰王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["齐内丁·齐达内", "威廉-亚历山大"]}, {"qid": "inter_ua_636", "question": "谁是埃拉伽巴路斯的父亲的同时，该人也担任过希腊王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃拉伽巴路斯的父亲是？", "希腊王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["塞克斯图斯·瓦利乌斯·马基卢斯, 卡拉卡拉", "康斯坦丁二世"]}, {"qid": "inter_ua_637", "question": "谁是大茱莉亚的父亲的同时，该人也担任过大不列颠王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大茱莉亚的父亲是？", "大不列颠王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["奥古斯都", "乔治三世"]}, {"qid": "inter_ua_638", "question": "谁是茱莉亚·德鲁西拉的父亲的同时，也是塞普蒂米乌斯·塞维鲁的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["茱莉亚·德鲁西拉的父亲是？", "塞普蒂米乌斯·塞维鲁的子女是？"], "sup_que_ans": ["卡利古拉", "塞普提米乌斯·盖塔, Septimia Minor, Septimia Major, 卡拉卡拉"]}, {"qid": "inter_ua_639", "question": "谁是克洛迪雅·奥克塔薇尔的父亲的同时，也是卡拉卡拉的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克洛迪雅·奥克塔薇尔的父亲是？", "卡拉卡拉的子女是？"], "sup_que_ans": ["克劳狄一世", "Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯, 亚历山大·塞维鲁"]}, {"qid": "inter_ua_640", "question": "谁是彭塔瓦尔的父亲的同时，也是恩斯特·冯·魏茨泽克的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["彭塔瓦尔的父亲是？", "恩斯特·冯·魏茨泽克的子女是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯三世", "Adelheid Marianne Viktoria von Weizsaecker, Heinrich von Weizsäcker, 里夏德·冯·魏茨泽克, 卡尔·弗里德里希·冯·魏茨泽克"]}, {"qid": "inter_ua_641", "question": "谁是小西塞罗的父亲的同时，也是腓特烈皇后的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小西塞罗的父亲是？", "腓特烈皇后的子女是？"], "sup_que_ans": ["西塞罗", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希"]}, {"qid": "inter_ua_642", "question": "谁是戴米恩·马利的父亲的同时，也是圣若瑟的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["戴米恩·马利的父亲是？", "圣若瑟的子女是？"], "sup_que_ans": ["巴布·马利", "巴撒巴, 犹大, 约西, 西门, 耶稣"]}, {"qid": "inter_ua_643", "question": "谁是瓦西里·斯大林的父亲的同时，也是朱诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瓦西里·斯大林的父亲是？", "朱诺的子女是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "贝罗纳, 朱文塔斯, 武尔坎努斯, 玛尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_644", "question": "谁是麦可·卓别林的父亲的同时，也是亚尔马·哈马舍尔德的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["麦可·卓别林的父亲是？", "亚尔马·哈马舍尔德的子女是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "奥克（Åke）, 波（Bo）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德"]}, {"qid": "inter_ua_645", "question": "谁是菲利普·戴高乐的父亲的同时，也是韦斯巴芗的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["菲利普·戴高乐的父亲是？", "韦斯巴芗的子女是？"], "sup_que_ans": ["夏尔·戴高乐", "Domitilla the Younger, 图密善, 提图斯"]}, {"qid": "inter_ua_646", "question": "谁是吉尔贝·密特朗的父亲的同时，也是大阿格里皮娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吉尔贝·密特朗的父亲是？", "大阿格里皮娜的子女是？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·密特朗", "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒"]}, {"qid": "inter_ua_647", "question": "谁是乌代·侯赛因的父亲的同时，也是日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌代·侯赛因的父亲是？", "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的子女是？"], "sup_que_ans": ["萨达姆·侯赛因", "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒"]}, {"qid": "inter_ua_648", "question": "谁是西恩·列侬的父亲的同时，也是埃拉伽巴路斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["西恩·列侬的父亲是？", "埃拉伽巴路斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬", "亚历山大·塞维鲁"]}, {"qid": "inter_ua_649", "question": "谁是日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的父亲的同时，也是约瑟夫·莱奥波德·西吉斯贝尔·雨果的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的父亲是？", "约瑟夫·莱奥波德·西吉斯贝尔·雨果的子女是？"], "sup_que_ans": ["尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "阿贝尔·雨果, Eugène Hugo, 维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ua_650", "question": "谁是塞普提米乌斯·盖塔的父亲的同时，也是安东尼亚·戈尔迪亚娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塞普提米乌斯·盖塔的父亲是？", "安东尼亚·戈尔迪亚娜的子女是？"], "sup_que_ans": ["塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "戈尔迪安三世"]}, {"qid": "inter_ua_651", "question": "谁是不列塔尼库斯的父亲的同时，也是班尼格诺·艾奎诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["不列塔尼库斯的父亲是？", "班尼格诺·艾奎诺的子女是？"], "sup_que_ans": ["克劳狄一世", "姬丝雅鲣露, Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺"]}, {"qid": "inter_ua_652", "question": "谁是卢修斯·凯撒的父亲的同时，也是约瑟夫·杰克森的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢修斯·凯撒的父亲是？", "约瑟夫·杰克森的子女是？"], "sup_que_ans": ["奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森"]}, {"qid": "inter_ua_653", "question": "谁是德鲁苏斯·尤里乌斯·凯撒的父亲的同时，也是雷蒙德·卡钦斯基的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["德鲁苏斯·尤里乌斯·凯撒的父亲是？", "雷蒙德·卡钦斯基的子女是？"], "sup_que_ans": ["提庇留", "莱赫·卡钦斯基, 雅罗斯瓦夫·卡钦斯基"]}, {"qid": "inter_ua_654", "question": "谁是李奥纳德·达尔文的父亲的同时，也是戈尔迪安一世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["李奥纳德·达尔文的父亲是？", "戈尔迪安一世的子女是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·达尔文", "安东尼亚·戈尔迪亚娜, 戈尔迪安二世"]}, {"qid": "inter_ua_655", "question": "谁是乔治·达尔文的父亲的同时，也是列奥波尔德·莫扎特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乔治·达尔文的父亲是？", "列奥波尔德·莫扎特的子女是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·达尔文", "玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_656", "question": "谁是罗伯特·托德·林肯的父亲的同时，也是罗伯特·达尔文的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗伯特·托德·林肯的父亲是？", "罗伯特·达尔文的子女是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "伊拉斯谟·阿尔维·达尔文, Caroline Darwin, Marianne Darwin, Susan Darwin, Emily Darwin"]}, {"qid": "inter_ua_657", "question": "谁是瓦莱夫斯基伯爵的父亲的同时，也是汉娜·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瓦莱夫斯基伯爵的父亲是？", "汉娜·卓别林的子女是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "西德尼·卓别林, Wheeler Dryden, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_658", "question": "谁是让-路易·吕利的父亲的同时，也是解放奴隶宣言的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["让-路易·吕利的父亲是？", "解放奴隶宣言的作者是？"], "sup_que_ans": ["让-巴蒂斯特·吕利", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ua_659", "question": "谁是法兰西斯·达尔文的父亲的同时，也是比克斯比信件的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["法兰西斯·达尔文的父亲是？", "比克斯比信件的作者是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·达尔文", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ua_660", "question": "谁是马尼拉勒·甘地的父亲的同时，也是编织网路：全球资讯网的原始设计与最终命运的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马尼拉勒·甘地的父亲是？", "编织网路：全球资讯网的原始设计与最终命运的作者是？"], "sup_que_ans": ["圣雄甘地", "提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ua_661", "question": "谁是库赛·侯赛因的父亲的同时，也是Chromium嵌入式框架的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["库赛·侯赛因的父亲是？", "Chromium嵌入式框架的作者是？"], "sup_que_ans": ["萨达姆·侯赛因", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_662", "question": "谁是朱利安·列侬的父亲的同时，也是应许之地 (书籍)的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["朱利安·列侬的父亲是？", "应许之地 (书籍)的作者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_663", "question": "谁是科乔·安南的父亲的同时，也是蒂姆·伯纳斯-李Tim Berners Lee: 公开数据遍布世界新纪元的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["科乔·安南的父亲是？", "蒂姆·伯纳斯-李Tim Berners Lee: 公开数据遍布世界新纪元的作者是？"], "sup_que_ans": ["科菲·安南", "提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ua_664", "question": "谁是厄万得耳的父亲的同时，也是蒂姆·伯纳斯·李: 互联网大宪章的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["厄万得耳的父亲是？", "蒂姆·伯纳斯·李: 互联网大宪章的作者是？"], "sup_que_ans": ["Echemus, 墨丘利", "提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ua_665", "question": "谁是伊莎贝尔·阿连德的父亲的同时，也是蒂牧泊纳思-李 谈下一代网络的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊莎贝尔·阿连德的父亲是？", "蒂牧泊纳思-李 谈下一代网络的作者是？"], "sup_que_ans": ["萨尔瓦多·阿连德", "提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ua_666", "question": "谁是卡尔·托马斯·莫札特的父亲的同时，也是Un Cheval dans la salle de bains的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡尔·托马斯·莫札特的父亲是？", "Un Cheval dans la salle de bains的作者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_667", "question": "谁是尼克·萨根的父亲的同时，也是维基百科的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼克·萨根的父亲是？", "维基百科的作者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "维基百科社群, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ua_668", "question": "谁是爱德华·林肯的父亲的同时，也是维基词典的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱德华·林肯的父亲是？", "维基词典的作者是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_669", "question": "谁是约瑟芬·卓别林的父亲的同时，也是接触未来的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约瑟芬·卓别林的父亲是？", "接触未来的作者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ua_670", "question": "谁是彼得罗·阿利吉耶里的父亲的同时，也是亿万又亿万的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["彼得罗·阿利吉耶里的父亲是？", "亿万又亿万的作者是？"], "sup_que_ans": ["但丁·阿利吉耶里", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ua_671", "question": "谁是乔治娜·布隆伯格的父亲的同时，也是维基教科书的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乔治娜·布隆伯格的父亲是？", "维基教科书的作者是？"], "sup_que_ans": ["迈克尔·布隆伯格", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_672", "question": "谁是夏洛特·甘斯柏格的父亲的同时，也是拉辛与莎士比亚的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夏洛特·甘斯柏格的父亲是？", "拉辛与莎士比亚的作者是？"], "sup_que_ans": ["塞尔日·甘斯布", "司汤达"]}, {"qid": "inter_ua_673", "question": "谁是菲利普二世的父亲的同时，也是维基语录的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["菲利普二世的父亲是？", "维基语录的作者是？"], "sup_que_ans": ["阿拉伯人菲利普", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_674", "question": "谁是薇薇安·寇比力克的父亲的同时，也是红与黑的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["薇薇安·寇比力克的父亲是？", "红与黑的作者是？"], "sup_que_ans": ["斯坦利·库布里克", "司汤达"]}, {"qid": "inter_ua_675", "question": "谁是阿格里帕·波斯杜姆斯的父亲的同时，也是维基物种的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿格里帕·波斯杜姆斯的父亲是？", "维基物种的作者是？"], "sup_que_ans": ["奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "维基人, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_676", "question": "谁是德乌达斯·甘地的父亲的同时，也是维克多·雨果回忆录的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["德乌达斯·甘地的父亲是？", "维克多·雨果回忆录的作者是？"], "sup_que_ans": ["圣雄甘地", "维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ua_677", "question": "谁是察合台的父亲的同时，也是任务完成演讲的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["察合台的父亲是？", "任务完成演讲的作者是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_678", "question": "谁是维多利亚·卓别林的同时，也是查德·赫利的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维多利亚·卓别林的父亲是？", "查德·赫利的雇主是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_679", "question": "谁是杰西·迪伦的同时，也是贾斯汀·罗森斯坦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰西·迪伦的父亲是？", "贾斯汀·罗森斯坦的雇主是？"], "sup_que_ans": ["鲍勃·迪伦", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_680", "question": "谁是皮耶一世的同时，也是拉尔斯·巴克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["皮耶一世的父亲是？", "拉尔斯·巴克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "升阳电脑, Google"]}, {"qid": "inter_ua_681", "question": "谁是奇马尼马利的同时，也是马克·布兰克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奇马尼马利的父亲是？", "马克·布兰克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["巴布·马利", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_682", "question": "谁是让-雅克·安培的同时，也是帕特里西娅·哈里斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["让-雅克·安培的父亲是？", "帕特里西娅·哈里斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安德烈-马里·安培", "Bloomberg Philanthropies, 彭博有限合伙企业, 纽约"]}, {"qid": "inter_ua_683", "question": "谁是盖乌斯·恺撒的同时，也是乔治·福赛思的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["盖乌斯·恺撒的父亲是？", "乔治·福赛思的雇主是？"], "sup_que_ans": ["奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "加州大学洛杉矶分校, 国家标准技术研究所, 科朗数学研究所, 美国空军, 波音"]}, {"qid": "inter_ua_684", "question": "谁是齐格弗里德·瓦格纳的同时，也是霍斯特·特尔奇克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["齐格弗里德·瓦格纳的父亲是？", "霍斯特·特尔奇克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["理查德·瓦格纳", "慕尼黑工业大学, 贝特曼基金会, 慕尼黑安全会议, 宝马基金会, 奥托—苏尔—研究所"]}, {"qid": "inter_ua_685", "question": "谁是鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德的同时，也是约翰·米歇尔·路堤的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德的父亲是？", "约翰·米歇尔·路堤的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Lucius Ceionius Commodus, 哈德良", "美国司法部, 可口可乐公司, 达维律师事务所, 波音"]}, {"qid": "inter_ua_686", "question": "谁是约翰·戈特弗里德·伯恩哈德·巴赫的同时，也是拉兹洛·博克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约翰·戈特弗里德·伯恩哈德·巴赫的父亲是？", "拉兹洛·博克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_687", "question": "谁是让-巴普蒂斯特·吕利的同时，也是丹·弗雷丁堡的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["让-巴普蒂斯特·吕利的父亲是？", "丹·弗雷丁堡的雇主是？"], "sup_que_ans": ["让-巴蒂斯特·吕利", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_688", "question": "谁是洛丽塔·塞尚的同时，也是萨拉尔·卡曼加的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["洛丽塔·塞尚的父亲是？", "萨拉尔·卡曼加的雇主是？"], "sup_que_ans": ["赫诺·塞尚", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_689", "question": "谁是雅各布·迪伦的同时，也是亚尔科·奥伊卡里宁的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雅各布·迪伦的父亲是？", "亚尔科·奥伊卡里宁的雇主是？"], "sup_que_ans": ["鲍勃·迪伦", "Capricode, 诺基亚, Google"]}, {"qid": "inter_ua_690", "question": "谁是瓦卢瓦伯爵让-特里斯坦的同时，也是布莱德·菲兹派翠克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瓦卢瓦伯爵让-特里斯坦的父亲是？", "布莱德·菲兹派翠克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_691", "question": "谁是安妮·达尔文的同时，也是唐·伍德斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安妮·达尔文的父亲是？", "唐·伍德斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·达尔文", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_692", "question": "谁是恩里克塔·平托的同时，也是苏珊·沃西基的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["恩里克塔·平托的父亲是？", "苏珊·沃西基的雇主是？"], "sup_que_ans": ["弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_693", "question": "谁是霍瑞斯·达尔文的同时，也是塞巴斯蒂安·特龙的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["霍瑞斯·达尔文的父亲是？", "塞巴斯蒂安·特龙的雇主是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·达尔文", "卡内基梅隆大学, Udacity, Google, 史丹佛大学"]}, {"qid": "inter_ua_694", "question": "谁是朱利奥·伊诺第的同时，也是俪玛·摩娜的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["朱利奥·伊诺第的父亲是？", "俪玛·摩娜的雇主是？"], "sup_que_ans": ["路易吉·伊诺第", "美国"]}, {"qid": "inter_ua_695", "question": "谁是杰姆斯‧巴丁的同时，也是伊曼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰姆斯‧巴丁的父亲是？", "伊曼的雇主是？"], "sup_que_ans": ["约翰·巴丁", "美国"]}, {"qid": "inter_ua_696", "question": "谁是康斯坦丁·库扎科夫的同时，也是玛莉莎·米勒的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["康斯坦丁·库扎科夫的父亲是？", "玛莉莎·米勒的雇主是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "美国"]}, {"qid": "inter_ua_697", "question": "谁是小福斯蒂娜的同时，也是玛丽·娄·吉普森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小福斯蒂娜的父亲是？", "玛丽·娄·吉普森的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安敦宁·毕尤", "Meta Platforms, Google"]}, {"qid": "inter_ua_698", "question": "谁是卢基拉的父亲，同时也是美国国土安全部的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢基拉的父亲是？", "美国国土安全部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马尔库斯·奥列里乌斯", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_699", "question": "谁是阿剌海别吉的父亲，同时也是欧洲空运司令部的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿剌海别吉的父亲是？", "欧洲空运司令部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗", "比利时, 荷兰, 法国, 德国"]}, {"qid": "inter_ua_700", "question": "谁是尼科马库斯的父亲，同时也是谷歌翻译的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼科马库斯的父亲是？", "谷歌翻译的创办者是？"], "sup_que_ans": ["亚里士多德", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_701", "question": "谁是哈姆内特·莎士比亚的父亲，同时也是欧洲煤钢共同体的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["哈姆内特·莎士比亚的父亲是？", "欧洲煤钢共同体的创办者是？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "西德, 比利时, 卢森堡, 意大利, 荷兰"]}, {"qid": "inter_ua_702", "question": "谁是里乔蒂·加里波第的父亲，同时也是波拿巴王朝的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["里乔蒂·加里波第的父亲是？", "波拿巴王朝的创办者是？"], "sup_que_ans": ["朱塞佩·加里波底", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_703", "question": "谁是维特利亚的父亲，同时也是柏林公共交通公司的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维特利亚的父亲是？", "柏林公共交通公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维特里乌斯", "柏林"]}, {"qid": "inter_ua_704", "question": "谁是小费迪南德·马科斯的父亲，同时也是阿拉伯联合共和国的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小费迪南德·马科斯的父亲是？", "阿拉伯联合共和国的创办者是？"], "sup_que_ans": ["费迪南德·马科斯", "叙利亚共和国, 埃及"]}, {"qid": "inter_ua_705", "question": "谁是路易·吕利的父亲，同时也是天主教会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["路易·吕利的父亲是？", "天主教会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["让-巴蒂斯特·吕利", "耶稣"]}, {"qid": "inter_ua_706", "question": "谁是杰茜卡·斯普林斯廷的父亲，同时也是数位生活网路联盟的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰茜卡·斯普林斯廷的父亲是？", "数位生活网路联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·斯普林斯廷", "英特尔"]}, {"qid": "inter_ua_707", "question": "谁是雅各布·阿利吉耶里的父亲，同时也是桑戈委员会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雅各布·阿利吉耶里的父亲是？", "桑戈委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["但丁·阿利吉耶里", "澳大利亚, 苏联, 加拿大, 挪威, 美国"]}, {"qid": "inter_ua_708", "question": "谁是卢基乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索·李锡尼亚努斯的父亲，同时也是瓦瑟纳尔协定的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢基乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索·李锡尼亚努斯的父亲是？", "瓦瑟纳尔协定的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Marcus Licinius Crassus Frugi, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "澳大利亚, 阿根廷, 新西兰, 大韩民国, 加拿大"]}, {"qid": "inter_ua_709", "question": "谁是巴塞洛缪·圣-希莱尔的父亲，同时也是国际网际网路保留协会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴塞洛缪·圣-希莱尔的父亲是？", "国际网际网路保留协会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "美国国会图书馆, 法国国家图书馆, 芬兰国家图书馆, 佛罗伦萨国立中央图书馆, 澳洲国家图书馆"]}, {"qid": "inter_ua_710", "question": "谁是夏尔·莱昂的父亲，同时也是智利国家情报局的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夏尔·莱昂的父亲是？", "智利国家情报局的创办者是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "奥古斯托·皮诺切特"]}, {"qid": "inter_ua_711", "question": "谁是小查理·卓别林的父亲，同时也是学术棕榈勋章的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小查理·卓别林的父亲是？", "学术棕榈勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_712", "question": "谁是西德尼·厄尔·卓别林的父亲，同时也是美洲之家的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["西德尼·厄尔·卓别林的父亲是？", "美洲之家的创办者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "Haydée Santamaría Cuadrado, 古巴"]}, {"qid": "inter_ua_713", "question": "谁是莱奥波尔·雨果的父亲，同时也是IEC电工设备及零件认证架构系统的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莱奥波尔·雨果的父亲是？", "IEC电工设备及零件认证架构系统的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "欧洲联盟"]}, {"qid": "inter_ua_714", "question": "谁是乔奇·曼努埃尔·赛欧托克普利的父亲，同时也是Siri的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乔奇·曼努埃尔·赛欧托克普利的父亲是？", "Siri的创办者是？"], "sup_que_ans": ["埃尔·格列柯", "苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_715", "question": "谁是克里斯多福·卓别林的父亲，同时也是行星学会的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克里斯多福·卓别林的父亲是？", "行星学会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ua_716", "question": "谁是秃满伦的父亲，同时也是德意志十字勋章的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["秃满伦的父亲是？", "德意志十字勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ua_717", "question": "谁是苏珊娜·霍尔的父亲，同时也是圣礼拜堂的创始人或共同创始人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["苏珊娜·霍尔的父亲是？", "圣礼拜堂的创办者是？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "路易九世"]}, {"qid": "inter_ua_718", "question": "谁是安妮·戴高乐的父亲，同时也是欲望城市的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安妮·戴高乐的父亲是？", "欲望城市的演员有？"], "sup_que_ans": ["夏尔·戴高乐", "坎娣丝·伯根, Monica Mayhem, 莎拉·洁西卡·帕克, 吉尔斯·马利尼, 珍妮弗·赫德森"]}, {"qid": "inter_ua_719", "question": "谁是克劳德·希拉克的父亲，同时也是穿著Prada的恶魔的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克劳德·希拉克的父亲是？", "穿著Prada的恶魔的演员有？"], "sup_que_ans": ["雅克·希拉克", "吉赛尔·邦辰, 西蒙·贝克, 爱美莉·宾特, 史丹利·特治, 丽贝卡·马德尔"]}, {"qid": "inter_ua_720", "question": "谁是亨利·季斯卡·德斯坦的父亲，同时也是没有方向的家的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亨利·季斯卡·德斯坦的父亲是？", "没有方向的家的演员有？"], "sup_que_ans": ["瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "琼·贝兹, D.A.潘尼贝克, 皮特·西格, Mickey Jones, 苏西·罗托洛"]}, {"qid": "inter_ua_721", "question": "谁是里卡多·拉戈斯·韦伯的父亲，同时也是珍娜的美国色情明星的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["里卡多·拉戈斯·韦伯的父亲是？", "珍娜的美国色情明星的演员有？"], "sup_que_ans": ["里卡多·拉戈斯", "珍娜·詹姆森"]}, {"qid": "inter_ua_722", "question": "谁是杰里米·伊桑·萨根的父亲，同时也是别回头的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰里米·伊桑·萨根的父亲是？", "别回头的演员有？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "琼·贝兹, 唐纳文, 艾伦·普莱斯, 阿尔伯特格罗斯曼, 霍勒斯·弗里兰·贾德森"]}, {"qid": "inter_ua_723", "question": "谁是威廉·林肯的父亲，同时也是深喉揭密的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["威廉·林肯的父亲是？", "深喉揭密的演员有？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "鲍勃·霍普, 沃伦·比蒂, 丹尼斯·霍珀, 诺曼·梅勒, 艾伦·德肖维茨"]}, {"qid": "inter_ua_724", "question": "谁是朱迪思·昆尼的父亲，同时也是铁娘子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["朱迪思·昆尼的父亲是？", "铁娘子的演员有？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "占·博宾治, 安东尼·希德, 伊恩·葛伦, 哈里·劳埃德, 理查·E·格兰特"]}, {"qid": "inter_ua_725", "question": "谁是阔列坚的父亲，同时也是花边教主的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阔列坚的父亲是？", "花边教主的演员有？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗", "伊丽莎白·赫莉, 瓦伦蒂娜·德·安吉丽斯, 希拉里·达夫, 彼得·弗朗西斯·詹姆斯, 布蕾克·莱芙莉"]}, {"qid": "inter_ua_726", "question": "谁是哈里拉·甘地的父亲，同时也是当地球停止转动的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["哈里拉·甘地的父亲是？", "当地球停止转动的演员有？"], "sup_que_ans": ["圣雄甘地", "珍妮佛·康纳莉, 贾登·史密斯, 罗伯特·克耐普, 阿隆·道格拉斯, 乔·汉姆"]}, {"qid": "inter_ua_727", "question": "谁是威廉·巴丁的父亲，同时也是人工智能的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["威廉·巴丁的父亲是？", "人工智能的演员有？"], "sup_que_ans": ["约翰·巴丁", "罗宾·威廉斯, Katie Lohmann, 威廉·赫特, 克拉克·格雷格, 裘德·洛"]}, {"qid": "inter_ua_728", "question": "谁是火臣别吉的父亲，同时也是走出非洲的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["火臣别吉的父亲是？", "走出非洲的演员有？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗", "高劳斯·马利亚·布兰度亚, 伊曼, 玛瑞·亚达波, 蕾切尔·肯普森, 麦可·高福"]}, {"qid": "inter_ua_729", "question": "谁是拉娜·侯赛因的父亲，同时也是钢铁人3的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉娜·侯赛因的父亲是？", "钢铁人3的演员有？"], "sup_que_ans": ["萨达姆·侯赛因", "肖恩·托布, 威廉·托马斯·桑德勒, 小劳勃·道尼, 本·金斯利, 史丹·李"]}, {"qid": "inter_ua_730", "question": "谁是阿门希尔霍普舍夫的父亲，同时也是亲亲坏姐妹的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿门希尔霍普舍夫的父亲是？", "亲亲坏姐妹的演员有？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯三世", "比蒂·施拉姆, 黛安·基顿, 辛西娅·尼克松, 玛格·马丁戴尔, 维克多·贾博"]}, {"qid": "inter_ua_731", "question": "谁是阿黛尔·雨果的父亲，同时也是卢纳莎之舞的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿黛尔·雨果的父亲是？", "卢纳莎之舞的演员有？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "嘉芙莲·麦高玛, 迈可·坎邦, 瑞斯·伊凡斯, 凯西·伯克, 索菲·汤普森"]}, {"qid": "inter_ua_732", "question": "谁是阿尔乔姆·费奥多罗维奇·谢尔盖耶夫的父亲，同时也是关键危机的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿尔乔姆·费奥多罗维奇·谢尔盖耶夫的父亲是？", "关键危机的演员有？"], "sup_que_ans": ["费奥多尔·谢尔盖耶夫, 约瑟夫·斯大林", "亚伦·艾金, 杰克·吉林哈尔, J·K·西蒙斯, 彼得·赛斯嘉, 鲍勃·冈顿"]}, {"qid": "inter_ua_733", "question": "谁是保拉公主 (巴西)的父亲，同时也是深喉咙的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["保拉公主 (巴西)的父亲是？", "深喉咙的演员有？"], "sup_que_ans": ["佩德罗一世", "哈里·里姆斯, 杰拉德·达米亚诺, Carol Connors, Dolly Sharp, 琳达·拉芙蕾丝"]}, {"qid": "inter_ua_734", "question": "谁是法兰西的玛格丽特的父亲，同时也是僵尸舞娘的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["法兰西的玛格丽特的父亲是？", "僵尸舞娘的演员有？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "罗伯特·英格兰, 约翰·霍克斯, 帝托·欧提兹, 佩妮·德雷克, 珍妮佛·霍兰德"]}, {"qid": "inter_ua_735", "question": "谁是史蒂芬·马利的父亲，同时也是资本主义：一个爱情故事的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["史蒂芬·马利的父亲是？", "资本主义：一个爱情故事的演员有？"], "sup_que_ans": ["巴布·马利", "麦可·摩尔, 索拉·伯奇, 华莱士·肖恩, 伯尼·桑德斯, 伊莉莎白·华伦"]}, {"qid": "inter_ua_736", "question": "谁是卡塔日娜·图斯克的父亲，同时也是第十一个小时的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡塔日娜·图斯克的父亲是？", "第十一个小时的演员有？"], "sup_que_ans": ["唐纳德·图斯克", "戴维·阿滕伯勒, 保罗·史塔曼兹, 阿诺·施瓦辛格, 史蒂芬·霍金, 米哈伊尔·戈尔巴乔夫"]}, {"qid": "inter_ua_737", "question": "谁是米哈乌·图斯克的父亲，同时也是尼克松的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["米哈乌·图斯克的父亲是？", "尼克松的演员有？"], "sup_que_ans": ["唐纳德·图斯克", "安东尼·霍普金斯, 拉里·哈格曼, 艾·夏里斯, 玛丽·斯汀伯根, 杰奎琳·肯尼迪"]}, {"qid": "inter_ua_738", "question": "谁是萨伏依的安娜的母亲，同时爱娃·布劳恩·希特勒是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨伏依的安娜的母亲是？", "爱娃·布劳恩·希特勒的配偶是？"], "sup_que_ans": ["布拉班特的玛丽亚", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ua_739", "question": "谁是苏利耶的母亲，同时劳拉·威尔士·布什是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["苏利耶的母亲是？", "劳拉·威尔士·布什的配偶是？"], "sup_que_ans": ["阿底提", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_740", "question": "谁是丽莎·明尼利的母亲，同时玛丽·路易莎是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["丽莎·明尼利的母亲是？", "玛丽·路易莎的配偶是？"], "sup_que_ans": ["朱迪·加兰", "奈佩格伯爵, Charles-René de Bombelles, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_741", "question": "谁是詹姆斯·汉密尔顿的母亲，同时约瑟芬·德博阿尔内是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["詹姆斯·汉密尔顿的母亲是？", "约瑟芬·德博阿尔内的配偶是？"], "sup_que_ans": ["路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "亚历山大·德·布哈奈, 拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_742", "question": "谁是乔治·法兰西斯·汉密尔顿的母亲，同时小福斯蒂娜是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乔治·法兰西斯·汉密尔顿的母亲是？", "小福斯蒂娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "马尔库斯·奥列里乌斯"]}, {"qid": "inter_ua_743", "question": "谁是洛林公爵利奥波德的母亲，同时乌娜·奥尼尔是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["洛林公爵利奥波德的母亲是？", "乌娜·奥尼尔的配偶是？"], "sup_que_ans": ["奥地利的埃莉诺", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_744", "question": "谁是玛吉·辛普森的母亲，同时赞西佩是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛吉·辛普森的母亲是？", "赞西佩的配偶是？"], "sup_que_ans": ["玛琦·辛普森", "苏格拉底"]}, {"qid": "inter_ua_745", "question": "谁是阿瑞斯的母亲，同时汉内洛尔·科尔是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿瑞斯的母亲是？", "汉内洛尔·科尔的配偶是？"], "sup_que_ans": ["赫拉", "赫尔穆特·科尔"]}, {"qid": "inter_ua_746", "question": "谁是威廉-亚历山大的母亲，同时瓦莱里娅·梅萨利娜是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["威廉-亚历山大的母亲是？", "瓦莱里娅·梅萨利娜的配偶是？"], "sup_que_ans": ["贝娅特丽克丝", "Gaius Silius, 克劳狄一世"]}, {"qid": "inter_ua_747", "question": "谁是菲利普的母亲，同时克里斯汀·赫尔佐克是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["菲利普的母亲是？", "克里斯汀·赫尔佐克的配偶是？"], "sup_que_ans": ["保拉", "罗曼·赫尔佐克"]}, {"qid": "inter_ua_748", "question": "谁是狄俄尼索斯的母亲，同时玛莉丝·席尔德是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["狄俄尼索斯的母亲是？", "玛莉丝·席尔德的配偶是？"], "sup_que_ans": ["塞墨勒, 得墨忒耳", "本雅明·赖希"]}, {"qid": "inter_ua_749", "question": "谁是得摩斯的母亲，同时克里斯蒂娜·劳是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["得摩斯的母亲是？", "克里斯蒂娜·劳的配偶是？"], "sup_que_ans": ["阿佛洛狄忒", "约翰内斯·劳"]}, {"qid": "inter_ua_750", "question": "谁是福波斯的母亲，同时夏琳·维德士托是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["福波斯的母亲是？", "夏琳·维德士托的配偶是？"], "sup_que_ans": ["阿佛洛狄忒", "阿尔贝二世"]}, {"qid": "inter_ua_751", "question": "谁是克娄巴特拉·塞勒涅二世的母亲，同时兰尼埃三世是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克娄巴特拉·塞勒涅二世的母亲是？", "兰尼埃三世的配偶是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉七世", "格蕾丝·凯利"]}, {"qid": "inter_ua_752", "question": "谁是阿尔雷德·艾塞灵的母亲，同时贝罗纳是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿尔雷德·艾塞灵的母亲是？", "贝罗纳的配偶是？"], "sup_que_ans": ["诺曼第的爱玛", "玛尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_753", "question": "谁是托勒密六世的母亲，同时马莎·华盛顿是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托勒密六世的母亲是？", "马莎·华盛顿的配偶是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉一世", "丹尼尔·帕克凯斯, 乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ua_754", "question": "谁是赫卡忒的母亲，同时卡尔普尼亚·皮索尼斯是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫卡忒的母亲是？", "卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶是？"], "sup_que_ans": ["阿斯忒里亚, 赫拉, 得墨忒耳", "凯撒"]}, {"qid": "inter_ua_755", "question": "谁是比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲，同时小科涅莉亚·秦纳是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲是？", "小科涅莉亚·秦纳的配偶是？"], "sup_que_ans": ["贝娜齐尔·布托", "凯撒"]}, {"qid": "inter_ua_756", "question": "谁是伊庇鲁斯的安提戈涅的母亲，同时玛丽亚·卡钦斯卡是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊庇鲁斯的安提戈涅的母亲是？", "玛丽亚·卡钦斯卡的配偶是？"], "sup_que_ans": ["贝勒尼基一世", "莱赫·卡钦斯基"]}, {"qid": "inter_ua_757", "question": "谁是埃涅阿斯的母亲，同时琳达·伊士曼是其配偶？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃涅阿斯的母亲是？", "琳达·伊士曼的配偶是？"], "sup_que_ans": ["阿佛洛狄忒", "保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ua_758", "question": "谁是厄勒梯亚的母亲，同时又曾担任过伯利兹的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["厄勒梯亚的母亲是？", "伯利兹的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["赫拉", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_759", "question": "谁是查理一世的母亲，同时又曾担任过巴勒斯坦的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查理一世的母亲是？", "巴勒斯坦的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "马哈茂德·阿巴斯"]}, {"qid": "inter_ua_760", "question": "谁是历史上的耶稣的母亲，同时又曾担任过美利坚联盟国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["历史上的耶稣的母亲是？", "美利坚联盟国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["圣母玛利亚", "杰佛逊·戴维斯"]}, {"qid": "inter_ua_761", "question": "谁是唐中宗的母亲，同时又曾担任过意大利王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["唐中宗的母亲是？", "意大利王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["武则天", "维托里奥·埃马努埃莱三世, 翁贝托一世, 维托里奥·埃马努埃莱二世, 翁贝托二世"]}, {"qid": "inter_ua_762", "question": "谁是唐睿宗的母亲，同时又曾担任过威斯特法伦王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["唐睿宗的母亲是？", "威斯特法伦王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["武则天", "热罗姆·波拿巴"]}, {"qid": "inter_ua_763", "question": "谁是忏悔者爱德华的母亲，同时又曾担任过萨克森选侯国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["忏悔者爱德华的母亲是？", "萨克森选侯国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["诺曼第的爱玛", "弗里德里希三世"]}, {"qid": "inter_ua_764", "question": "谁是斯蒂芬妮的母亲，同时又曾担任过满洲国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯蒂芬妮的母亲是？", "满洲国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["格蕾丝·凯利", "溥仪"]}, {"qid": "inter_ua_765", "question": "谁是第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲，同时又曾担任过印加帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲是？", "印加帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "阿塔瓦尔帕, 瓦斯卡尔, 帕查库特克, 图帕克·印卡·尤潘基, 瓦伊纳·卡帕克"]}, {"qid": "inter_ua_766", "question": "谁是伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲，同时又曾担任过葡萄牙王国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲是？", "葡萄牙王国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["凯萨琳一世", "葡萄牙君主列表"]}, {"qid": "inter_ua_767", "question": "谁是艾芙·居里的母亲，同时又曾担任过自由克什米尔的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾芙·居里的母亲是？", "自由克什米尔的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·居礼", "穆罕默德·雅各布·汗"]}, {"qid": "inter_ua_768", "question": "谁是卡露莲的母亲，同时又曾担任过朝鲜民主主义人民共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡露莲的母亲是？", "朝鲜民主主义人民共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["格蕾丝·凯利", "金正恩"]}, {"qid": "inter_ua_769", "question": "谁是伐楼拿的母亲，同时又曾担任过法兰西第一帝国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伐楼拿的母亲是？", "法兰西第一帝国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["阿底提", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_770", "question": "谁是小查理·卓别林的母亲，同时又曾担任过柬埔寨的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小查理·卓别林的母亲是？", "柬埔寨的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["丽泰·格雷", "诺罗敦·西哈莫尼"]}, {"qid": "inter_ua_771", "question": "谁是爱德华七世的母亲，同时又曾担任过魔多的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱德华七世的母亲是？", "魔多的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "索伦"]}, {"qid": "inter_ua_772", "question": "谁是蒂娜·维拉瑟的母亲，同时又曾担任过法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蒂娜·维拉瑟的母亲是？", "法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["汉尼·文策尔", "路易十六"]}, {"qid": "inter_ua_773", "question": "谁是珀耳塞福涅的母亲，同时又曾担任过委内瑞拉的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["珀耳塞福涅的母亲是？", "委内瑞拉的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["斯堤克斯, 得墨忒耳", "胡安·瓜伊多, 尼古拉斯·马杜罗"]}, {"qid": "inter_ua_774", "question": "谁是安妮公主的母亲，同时又曾担任过伊朗的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安妮公主的母亲是？", "伊朗的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "阿里·哈梅内伊"]}, {"qid": "inter_ua_775", "question": "谁是腓特烈皇后的母亲，同时又曾担任过法兰西第五共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["腓特烈皇后的母亲是？", "法兰西第五共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "埃马纽埃尔·马克龙, 尼古拉·萨科齐, 弗朗索瓦·密特朗, 夏尔·戴高乐, 雅克·希拉克"]}, {"qid": "inter_ua_776", "question": "谁是梅珂塔吞的母亲，同时又曾担任过新西兰的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["梅珂塔吞的母亲是？", "新西兰的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["娜芙蒂蒂", "查尔斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_777", "question": "谁是梅莉塔提的母亲，同时又曾担任过大哥伦比亚共和国的国家元首？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["梅莉塔提的母亲是？", "大哥伦比亚共和国的国家元首是？"], "sup_que_ans": ["娜芙蒂蒂", "西蒙·玻利瓦尔"]}, {"qid": "inter_ua_778", "question": "谁是大阿格里皮娜的母亲，同时又是巴达克的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大阿格里皮娜的母亲是？", "巴达克的子女是？"], "sup_que_ans": ["大茱莉亚", "拉帝兹, 孙悟空"]}, {"qid": "inter_ua_779", "question": "谁是卢修斯·凯撒的母亲，同时又是玛尔塔·弗拉姆的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢修斯·凯撒的母亲是？", "玛尔塔·弗拉姆的子女是？"], "sup_que_ans": ["大茱莉亚", "维利·勃兰特"]}, {"qid": "inter_ua_780", "question": "谁是阿格里帕·波斯杜姆斯的母亲，同时又是孙悟饭的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿格里帕·波斯杜姆斯的母亲是？", "孙悟饭的子女是？"], "sup_que_ans": ["大茱莉亚", "孙悟空"]}, {"qid": "inter_ua_781", "question": "谁是盖乌斯·恺撒的母亲，同时又是克拉拉·希特勒的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["盖乌斯·恺撒的母亲是？", "克拉拉·希特勒的子女是？"], "sup_que_ans": ["大茱莉亚", "宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, Edmund Hitler"]}, {"qid": "inter_ua_782", "question": "谁是厄洛斯的母亲，同时又是安娜·玛丽亚·莫札特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["厄洛斯的母亲是？", "安娜·玛丽亚·莫札特的子女是？"], "sup_que_ans": ["倪克斯, 厄里斯, 伊里斯, 贝妮娅, 阿佛洛狄忒", "玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_783", "question": "谁是赫马佛洛狄忒斯的母亲，同时又是路易八世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫马佛洛狄忒斯的母亲是？", "路易八世的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿佛洛狄忒", "查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine"]}, {"qid": "inter_ua_784", "question": "谁是普里阿普斯的母亲，同时又是奥莱莉娅的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普里阿普斯的母亲是？", "奥莱莉娅的子女是？"], "sup_que_ans": ["喀俄涅, 阿佛洛狄忒", "小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒"]}, {"qid": "inter_ua_785", "question": "谁是康士坦丁王子的母亲，同时又是小安东尼娅的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["康士坦丁王子的母亲是？", "小安东尼娅的子女是？"], "sup_que_ans": ["贝娅特丽克丝", "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 黎薇拉, 克劳狄一世"]}, {"qid": "inter_ua_786", "question": "谁是约安-弗里索王子的母亲，同时又是阿提娅·巴尔巴·凯索尼娅的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约安-弗里索王子的母亲是？", "阿提娅·巴尔巴·凯索尼娅的子女是？"], "sup_que_ans": ["贝娅特丽克丝", "小屋大薇, 奥古斯都"]}, {"qid": "inter_ua_787", "question": "谁是阿底提耶的母亲，同时又是老约翰·罗密塔的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿底提耶的母亲是？", "老约翰·罗密塔的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿底提", "小约翰·罗密塔"]}, {"qid": "inter_ua_788", "question": "谁是君士坦丁·杜卡斯的母亲，同时又是雅德维加·卡钦斯卡的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["君士坦丁·杜卡斯的母亲是？", "雅德维加·卡钦斯卡的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿兰的玛利亚", "莱赫·卡钦斯基, 雅罗斯瓦夫·卡钦斯基"]}, {"qid": "inter_ua_789", "question": "谁是劳伦特王子的母亲，同时又是亨利·戴高乐的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["劳伦特王子的母亲是？", "亨利·戴高乐的子女是？"], "sup_que_ans": ["保拉", "玛丽·艾格尼丝·戴高乐, Pierre de Gaulle, Xavier de Gaulle, Jacques de Gaulle, 夏尔·戴高乐"]}, {"qid": "inter_ua_790", "question": "谁是许癸厄亚的母亲，同时又是柯拉蓉·艾奎诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["许癸厄亚的母亲是？", "柯拉蓉·艾奎诺的子女是？"], "sup_que_ans": ["厄庇俄涅, 雅典娜", "姬丝雅鲣露, Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺"]}, {"qid": "inter_ua_791", "question": "谁是卡里忒斯的母亲，同时又是拉美西斯三世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡里忒斯的母亲是？", "拉美西斯三世的子女是？"], "sup_que_ans": ["欧律诺墨, Aegle, 阿佛洛狄忒", "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet"]}, {"qid": "inter_ua_792", "question": "谁是查尔斯三世的母亲，同时又是斯坦利·安·邓娜姆的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查尔斯三世的母亲是？", "斯坦利·安·邓娜姆的子女是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "玛雅.索特洛.吴, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_793", "question": "谁是璜‧安东尼奥‧巴登的母亲，同时又是奥古斯汀·华盛顿的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["璜‧安东尼奥‧巴登的母亲是？", "奥古斯汀·华盛顿的子女是？"], "sup_que_ans": ["马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "Betty Washington Lewis, Lawrence Washington, Augustine Washington Jr., Charles Washington, John Augustine Washington"]}, {"qid": "inter_ua_794", "question": "谁是爱丽丝公主的母亲，同时又是英格兰的埃莉诺的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱丽丝公主的母亲是？", "英格兰的埃莉诺的子女是？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎"]}, {"qid": "inter_ua_795", "question": "谁是比阿特丽斯公主的母亲，同时又是提贝里乌斯·尼禄的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["比阿特丽斯公主的母亲是？", "提贝里乌斯·尼禄的子女是？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留"]}, {"qid": "inter_ua_796", "question": "谁是洛林的查理-约瑟夫的母亲，同时又是延斯·阿蒙森的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["洛林的查理-约瑟夫的母亲是？", "延斯·阿蒙森的子女是？"], "sup_que_ans": ["奥地利的埃莉诺", "罗阿尔·阿蒙森"]}, {"qid": "inter_ua_797", "question": "谁是蒙都的母亲，同时又是盖乌斯·尤利乌斯·凯撒 (民选官)的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蒙都的母亲是？", "盖乌斯·尤利乌斯·凯撒 (民选官)的子女是？"], "sup_que_ans": ["姆特", "小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒"]}, {"qid": "inter_ua_798", "question": "谁是安东尼·希科克斯的母亲，同时是詹姆斯·高斯林的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安东尼·希科克斯的母亲是？", "詹姆斯·高斯林的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安妮·沃斯·科茨", "亚马逊云计算服务, 升阳电脑, Google"]}, {"qid": "inter_ua_799", "question": "谁是西德尼·厄尔·卓别林的母亲，同时是拉里·佩奇的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["西德尼·厄尔·卓别林的母亲是？", "拉里·佩奇的雇主是？"], "sup_que_ans": ["丽泰·格雷", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_800", "question": "谁是毛里塔尼亚的托勒密的母亲，同时是肯·汤普逊的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["毛里塔尼亚的托勒密的母亲是？", "肯·汤普逊的雇主是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉·塞勒涅二世", "贝尔实验室, Google"]}, {"qid": "inter_ua_801", "question": "谁是杰克·帕特洛的母亲，同时是李开复的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰克·帕特洛的母亲是？", "李开复的雇主是？"], "sup_que_ans": ["布莱丝·丹娜", "卡内基梅隆大学, 硅谷图形公司, 苹果公司, 微软, Google"]}, {"qid": "inter_ua_802", "question": "谁是安条克十三世的母亲，同时是佩特里·科克库的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安条克十三世的母亲是？", "佩特里·科克库的雇主是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉·塞勒涅一世", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_803", "question": "谁是安娜·彼得罗芙娜的母亲，同时是川崎的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安娜·彼得罗芙娜的母亲是？", "川崎的雇主是？"], "sup_que_ans": ["凯萨琳一世", "福布斯, MacUser, 苹果公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_804", "question": "谁是萨塞克斯公爵哈里王子的母亲，同时是黄正穆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨塞克斯公爵哈里王子的母亲是？", "黄正穆的雇主是？"], "sup_que_ans": ["威尔斯王妃戴安娜", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_805", "question": "谁是詹姆斯·希科克斯的母亲，同时是陈士骏的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["詹姆斯·希科克斯的母亲是？", "陈士骏的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安妮·沃斯·科茨", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_806", "question": "谁是腓特烈·史宾赛·汉密尔顿的母亲，同时是露·派克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["腓特烈·史宾赛·汉密尔顿的母亲是？", "露·派克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "KTLA, 美国"]}, {"qid": "inter_ua_807", "question": "谁是蜘蛛女孩的母亲，同时是阿德里安诺·埃斯帕拉特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蜘蛛女孩的母亲是？", "阿德里安诺·埃斯帕拉特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["玛莉·珍·华生", "纽约市立大学, 纽约"]}, {"qid": "inter_ua_808", "question": "谁是哈德克努特的母亲，同时是柯涅流斯·蓝佐斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["哈德克努特的母亲是？", "柯涅流斯·蓝佐斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["诺曼第的爱玛", "弗赖堡大学, 国家标准技术研究所, 普渡大学, 布达佩斯科技经济大学, 都柏林高等研究院"]}, {"qid": "inter_ua_809", "question": "谁是剑桥公爵威廉王子的母亲，同时是托马斯·皮克林的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["剑桥公爵威廉王子的母亲是？", "托马斯·皮克林的雇主是？"], "sup_que_ans": ["威尔斯王妃戴安娜", "美国外务体系, 波音"]}, {"qid": "inter_ua_810", "question": "谁是安德鲁王子的母亲，同时是彼得·巴隆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安德鲁王子的母亲是？", "彼得·巴隆的雇主是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "英国广播公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_811", "question": "谁是卡洛斯的母亲，同时是帕诺斯·伊佩罗蒂斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡洛斯的母亲是？", "帕诺斯·伊佩罗蒂斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "史登商学院, Google, 纽约大学"]}, {"qid": "inter_ua_812", "question": "谁是伐由的母亲，同时是雷内‧奥伯曼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伐由的母亲是？", "雷内‧奥伯曼的雇主是？"], "sup_que_ans": ["阿底提", "空中客车"]}, {"qid": "inter_ua_813", "question": "谁是碧拉尔·巴登的母亲，同时是谢尔盖·尼古拉耶维奇·维诺格拉茨基的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["碧拉尔·巴登的母亲是？", "谢尔盖·尼古拉耶维奇·维诺格拉茨基的雇主是？"], "sup_que_ans": ["马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "巴斯德研究院, Institute of Experimental Medicine, 苏黎世"]}, {"qid": "inter_ua_814", "question": "谁是娜芙娜芙瑞的母亲，同时是路易斯·梵阿纳的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["娜芙娜芙瑞的母亲是？", "路易斯·梵阿纳的雇主是？"], "sup_que_ans": ["娜芙蒂蒂", "卡内基梅隆大学, 多邻国, Google"]}, {"qid": "inter_ua_815", "question": "谁是娜芙娜芙鲁阿顿·塔舍利特的母亲，同时是埃尔莎·霍斯卡的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["娜芙娜芙鲁阿顿·塔舍利特的母亲是？", "埃尔莎·霍斯卡的雇主是？"], "sup_que_ans": ["娜芙蒂蒂", "瑞典"]}, {"qid": "inter_ua_816", "question": "谁是托勒密·费拉德尔甫斯的母亲，同时是纳耶夫·艾尔-罗德汉的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托勒密·费拉德尔甫斯的母亲是？", "纳耶夫·艾尔-罗德汉的雇主是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉七世", "日内瓦, 牛津"]}, {"qid": "inter_ua_817", "question": "谁是亚历山大·赫利俄斯的母亲，同时是让·皮耶尔松的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亚历山大·赫利俄斯的母亲是？", "让·皮耶尔松的雇主是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉七世", "法国宇航, 南方飞机公司, 达荷-索卡达飞机制造公司, 空中客车"]}, {"qid": "inter_ua_818", "question": "谁是图卢兹的阿方索伯爵的母亲，同时也是Nupedia的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["图卢兹的阿方索伯爵的母亲是？", "Nupedia的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ua_819", "question": "谁是小尤莉娅的母亲，同时也是艺术之家的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小尤莉娅的母亲是？", "艺术之家的创办者是？"], "sup_que_ans": ["大茱莉亚", "阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ua_820", "question": "谁是伊莎贝尔的母亲，同时也是Chromium的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊莎贝尔的母亲是？", "Chromium的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_821", "question": "谁是堤喀的母亲，同时也是仲裁委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["堤喀的母亲是？", "仲裁委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["忒堤斯, 阿佛洛狄忒", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_822", "question": "谁是贝勒尼基三世的母亲，同时也是澳洲协定的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贝勒尼基三世的母亲是？", "澳洲协定的创办者是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉·塞勒涅一世", "澳大利亚, 欧洲联盟, 新西兰, 加拿大, 日本"]}, {"qid": "inter_ua_823", "question": "谁是拉莫·威利斯的母亲，同时也是法国圣西尔军校的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉莫·威利斯的母亲是？", "法国圣西尔军校的创办者是？"], "sup_que_ans": ["黛米·摩尔", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_824", "question": "谁是贡希尔塔的母亲，同时也是埃及研究所的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贡希尔塔的母亲是？", "埃及研究所的创办者是？"], "sup_que_ans": ["诺曼第的爱玛", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_825", "question": "谁是雅各的母亲，同时也是大众百科的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雅各的母亲是？", "大众百科的创办者是？"], "sup_que_ans": ["利百加", "拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ua_826", "question": "谁是托勒密的母亲，同时也是齐金的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托勒密的母亲是？", "齐金的创办者是？"], "sup_que_ans": ["克丽奥佩脱拉四世", "罗马尼亚"]}, {"qid": "inter_ua_827", "question": "谁是哈耳摩尼亚的母亲，同时也是Abercrombie & Fitch的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["哈耳摩尼亚的母亲是？", "Abercrombie & Fitch的创办者是？"], "sup_que_ans": ["厄勒克特拉, 阿佛洛狄忒", "乔治·沃克·布什, 波士顿大学"]}, {"qid": "inter_ua_828", "question": "谁是玛丽亚·里瓦的母亲，同时也是飞弹科技管制建制的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽亚·里瓦的母亲是？", "飞弹科技管制建制的创办者是？"], "sup_que_ans": ["玛莲·德烈治", "加拿大, 日本, 美国, 意大利, 法国"]}, {"qid": "inter_ua_829", "question": "谁是罗伯特一世，阿图瓦伯爵的母亲，同时也是法德大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗伯特一世，阿图瓦伯爵的母亲是？", "法德大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "法国, 德国"]}, {"qid": "inter_ua_830", "question": "谁是赫柏的母亲，同时也是德国和平研究基金会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫柏的母亲是？", "德国和平研究基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["赫拉", "德国"]}, {"qid": "inter_ua_831", "question": "谁是桑贾伊·甘地的母亲，同时也是法国以色列中央议会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["桑贾伊·甘地的母亲是？", "法国以色列中央议会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["英迪拉·甘地", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_832", "question": "谁是莱翁三世（奇里乞亚）的母亲，同时也是法国最高行政法院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莱翁三世（奇里乞亚）的母亲是？", "法国最高行政法院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊莎贝拉一世", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_833", "question": "谁是克丽奥佩脱拉·特亚的母亲，同时也是大学校的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克丽奥佩脱拉·特亚的母亲是？", "大学校的创办者是？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉二世", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_834", "question": "谁是安克姗海娜曼的母亲，同时也是珍娜俱乐部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安克姗海娜曼的母亲是？", "珍娜俱乐部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["娜芙蒂蒂", "珍娜·詹姆森, 贾斯汀·史特林"]}, {"qid": "inter_ua_835", "question": "谁是法蒂玛的母亲，同时也是智利社会党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["法蒂玛的母亲是？", "智利社会党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["海迪彻", "玛玛杜克·格罗夫, 萨尔瓦多·阿连德"]}, {"qid": "inter_ua_836", "question": "谁是普图鲁斯的母亲，同时也是里尔工业学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普图鲁斯的母亲是？", "里尔工业学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["得墨忒耳", "Frédéric Kuhlmann, Hippolyte Fortoul, 路易·巴斯德"]}, {"qid": "inter_ua_837", "question": "谁是以扫的母亲，同时也是法兰西大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["以扫的母亲是？", "法兰西大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["利百加", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_838", "question": "谁是切尔西·克林顿的母亲，同时也是波兰铁人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["切尔西·克林顿的母亲是？", "波兰铁人的演员有？"], "sup_que_ans": ["希拉里·克林顿", "克里斯汀娜·杨达, Bożena Dykiel, 玛雅·歌摩劳斯嘉, 亚当·费仁希, 贝娅塔·波兹尼亚克"]}, {"qid": "inter_ua_839", "question": "谁是路易丝公主的母亲，同时也是隐私部分的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["路易丝公主的母亲是？", "隐私部分的演员有？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "奥齐·奥斯本, 伊基·波普, 米亚·法罗, 保罗·吉亚玛提, 大卫·莱特曼"]}, {"qid": "inter_ua_840", "question": "谁是阿瑟王子的母亲，同时也是白宫管家的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿瑟王子的母亲是？", "白宫管家的演员有？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "罗宾·威廉斯, 约翰·库萨克, 艾伦·瑞克曼, 小库珀·古丁, 蓝尼·克罗维兹"]}, {"qid": "inter_ua_841", "question": "谁是麦米·古默的母亲，同时也是明日边缘的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["麦米·古默的母亲是？", "明日边缘的演员有？"], "sup_que_ans": ["梅丽·史翠普", "比尔·派斯顿, 爱美莉·宾特, 布兰顿·葛利森, 萝拉·普沃, 杰瑞米·皮文"]}, {"qid": "inter_ua_842", "question": "谁是阿尔弗雷德的母亲，同时也是抢食霸王车的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿尔弗雷德的母亲是？", "抢食霸王车的演员有？"], "sup_que_ans": ["维多利亚女王", "艾瑞尼·卡拉, T先生, 盖瑞·比西, 亚当·鲍德温, 保罗·罗德里奇斯"]}, {"qid": "inter_ua_843", "question": "谁是特里菲娜的母亲，同时也是鼠辈的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["特里菲娜的母亲是？", "鼠辈的演员有？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉三世", "桑德拉·洛克, 乔恩·拉威茨, 黛安·迪拉诺, Christopher Hewett, 路易·安德森"]}, {"qid": "inter_ua_844", "question": "谁是厄律克斯的母亲，同时也是新年前夜的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["厄律克斯的母亲是？", "新年前夜的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿佛洛狄忒", "希拉里·斯旺克, 吉姆·贝鲁什, 琼·邦·乔飞, 蜜雪儿·菲佛, 谢茜嘉·比尔"]}, {"qid": "inter_ua_845", "question": "谁是安条克十世的母亲，同时也是丁香门的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安条克十世的母亲是？", "丁香门的演员有？"], "sup_que_ans": ["克丽奥佩脱拉四世", "达尼·卡雷尔, 保罗·普雷博伊斯特, Henri Vidal, 皮埃尔·布拉瑟, Raymond Bussières"]}, {"qid": "inter_ua_846", "question": "谁是海曼的母亲，同时也是妈妈咪呀！的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["海曼的母亲是？", "妈妈咪呀！的演员有？"], "sup_que_ans": ["克利俄, 卡利俄佩, 乌剌尼亚, 忒耳普西科瑞, 阿佛洛狄忒", "皮尔斯·布鲁斯南, 哥连·花夫, 比约恩·奥瓦尔斯, 阿曼达·西耶弗里德, 斯特兰·斯卡斯加德"]}, {"qid": "inter_ua_847", "question": "谁是爱德华王子的母亲，同时也是苏菲的抉择的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱德华王子的母亲是？", "苏菲的抉择的演员有？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "卡特琳娜·塔巴赫, Karlheinz Hackl, Günther Maria Halmer, 奇云·格连, 萝宾·巴利特"]}, {"qid": "inter_ua_848", "question": "谁是玛嘉烈公主的母亲，同时也是比利小子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛嘉烈公主的母亲是？", "比利小子的演员有？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "克里斯·克里斯托佛森, 凯提·朱拉多, 丽塔·库莉姬, 贾森·罗巴兹, 哈利·戴恩·斯坦通"]}, {"qid": "inter_ua_849", "question": "谁是太平公主的母亲，同时也是三颗摇滚的心的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["太平公主的母亲是？", "三颗摇滚的心的演员有？"], "sup_que_ans": ["武则天", "鲁伯特·埃弗里特, 马克·里朗斯, Fiona, 朱利安·格列佛, 里奇·哈文斯"]}, {"qid": "inter_ua_850", "question": "谁是李弘的母亲，同时也是赤面煞星的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["李弘的母亲是？", "赤面煞星的演员有？"], "sup_que_ans": ["武则天", "丹尼斯·霍珀, 查理·辛, 文森·普莱斯, 凯瑟琳·基纳, 托妮·贝西"]}, {"qid": "inter_ua_851", "question": "谁是伊莲娜·朗之万-约里奥的母亲，同时也是乔治·哈里森：生活在物质世界的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊莲娜·朗之万-约里奥的母亲是？", "乔治·哈里森：生活在物质世界的演员有？"], "sup_que_ans": ["伊雷娜·约里奥-居里", "拉维·香卡, 小野洋子, 米克·贾格尔, 乔·罗伯特·科克尔, 乔治·马丁"]}, {"qid": "inter_ua_852", "question": "谁是路易莎·汉密尔顿，巴克卢公爵夫人的母亲，同时也是雷鬼教父巴布马利的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["路易莎·汉密尔顿，巴克卢公爵夫人的母亲是？", "雷鬼教父巴布马利的演员有？"], "sup_que_ans": ["路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "Josef Issels, 吉米·克里夫, 理奇·马利, 赛德拉·玛莉, Cindy Breakspeare"]}, {"qid": "inter_ua_853", "question": "谁是弗朗切斯科二世的母亲，同时也是脂粉牛郎的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["弗朗切斯科二世的母亲是？", "脂粉牛郎的演员有？"], "sup_que_ans": ["玛丽亚·克里丝蒂娜 (两西西里王后)", "琼·布朗德尔, 凯提·朱拉多, 安妮·西摩, 布吉斯·梅迪斯, 汤马斯·高梅兹"]}, {"qid": "inter_ua_854", "question": "谁是洛娜·鲁夫的母亲，同时也是福至心灵的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["洛娜·鲁夫的母亲是？", "福至心灵的演员有？"], "sup_que_ans": ["朱迪·加兰", "Frank McHugh, 埃尔莎·兰彻斯特, 帕特·普里斯特, Pat Harrington Jr., 桑迪·肯杨"]}, {"qid": "inter_ua_855", "question": "谁是利柏尔的母亲，同时也是一曲凤求凰的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["利柏尔的母亲是？", "一曲凤求凰的演员有？"], "sup_que_ans": ["塞墨勒, 刻瑞斯", "丽塔·威尔逊, 尤娜·默克尔, 雪莱·法巴雷斯, Diane McBain, 西席尔·凯拉维"]}, {"qid": "inter_ua_856", "question": "谁是密多罗的母亲，同时也是Clambake (专辑)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["密多罗的母亲是？", "Clambake (专辑)的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿底提", "Angelique Pettyjohn, 雪莱·法巴雷斯, 比尔·比克斯比, 加里·梅里尔, 詹姆斯·古格里"]}, {"qid": "inter_ua_857", "question": "谁是托勒密·欧帕托尔的母亲，同时也是春花长好月长圆的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托勒密·欧帕托尔的母亲是？", "春花长好月长圆的演员有？"], "sup_que_ans": ["克娄巴特拉二世", "南茜·辛纳特拉, Charlie Hodge, 夏洛特·史都华, 比尔·比克斯比, 罗斯·哈根"]}, {"qid": "inter_ua_858", "question": "谁是叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶，同时是约翰·安布罗休斯·巴赫的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶是？", "约翰·安布罗休斯·巴赫的子女是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·斯大林", "Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ua_859", "question": "谁是派蒂·史凯法的配偶，同时是芭芭拉·布什的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["派蒂·史凯法的配偶是？", "芭芭拉·布什的子女是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·斯普林斯廷", "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什"]}, {"qid": "inter_ua_860", "question": "谁是伊斯诺弗莱特的配偶，同时是阿尔贝托·巴切莱特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊斯诺弗莱特的配偶是？", "阿尔贝托·巴切莱特的子女是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯二世", "米歇尔·巴切莱特"]}, {"qid": "inter_ua_861", "question": "谁是梅利塔蒙的配偶，同时是约翰·范·贝多芬的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["梅利塔蒙的配偶是？", "约翰·范·贝多芬的子女是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯二世", "卡斯帕・安东・卡尔・范・贝多芬, Nicolaus Johann van Beethoven, 路德维希·范·贝多芬"]}, {"qid": "inter_ua_862", "question": "谁是加莱里亚·丰达纳的配偶，同时是莉薇娅的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["加莱里亚·丰达纳的配偶是？", "莉薇娅的子女是？"], "sup_que_ans": ["维特里乌斯", "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留"]}, {"qid": "inter_ua_863", "question": "谁是宾塔娜特的配偶，同时是圣安妮的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宾塔娜特的配偶是？", "圣安妮的子女是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯二世", "圣母玛利亚"]}, {"qid": "inter_ua_864", "question": "谁是米尔卡·费德勒的配偶，同时是约翰·莎士比亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["米尔卡·费德勒的配偶是？", "约翰·莎士比亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["罗杰·费德勒", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ua_865", "question": "谁是维比亚·萨比娜的配偶，同时是贝萨里昂·瓦诺维斯·朱加什维利的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维比亚·萨比娜的配偶是？", "贝萨里昂·瓦诺维斯·朱加什维利的子女是？"], "sup_que_ans": ["哈德良", "Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ua_866", "question": "谁是艾斯-T的配偶，同时是漩涡九品的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾斯-T的配偶是？", "漩涡九品的子女是？"], "sup_que_ans": ["可可·奥斯丁", "漩涡鸣人"]}, {"qid": "inter_ua_867", "question": "谁是普罗蒂娜的配偶，同时是圣父的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普罗蒂娜的配偶是？", "圣父的子女是？"], "sup_que_ans": ["图拉真", "路西法, 圣子, 耶稣"]}, {"qid": "inter_ua_868", "question": "谁是米洛妮娅·凯索妮娅的配偶，同时是湿婆的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["米洛妮娅·凯索妮娅的配偶是？", "湿婆的子女是？"], "sup_que_ans": ["卡利古拉", "室建陀, 埃椰帕, 无忧妙, 象头神"]}, {"qid": "inter_ua_869", "question": "谁是雷·布朗的配偶，同时是小阿格里皮娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雷·布朗的配偶是？", "小阿格里皮娜的子女是？"], "sup_que_ans": ["艾拉·费兹洁拉", "尼禄"]}, {"qid": "inter_ua_870", "question": "谁是贝尔纳黛特·希拉克的配偶，同时是尼禄·克劳狄·德鲁苏斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贝尔纳黛特·希拉克的配偶是？", "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["雅克·希拉克", "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 黎薇拉, 克劳狄一世"]}, {"qid": "inter_ua_871", "question": "谁是萨吉达·泰勒法的配偶，同时是塞提一世的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨吉达·泰勒法的配偶是？", "塞提一世的子女是？"], "sup_que_ans": ["萨达姆·侯赛因", "Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世"]}, {"qid": "inter_ua_872", "question": "谁是辛西娅·列侬的配偶，同时是塞克斯提利亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["辛西娅·列侬的配偶是？", "塞克斯提利亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["Roberto Bassanini, John Twist, 约翰·列侬", "小卢基乌斯·维特里乌斯, 维特里乌斯"]}, {"qid": "inter_ua_873", "question": "谁是普罗旺斯的玛格丽特的配偶，同时是伊利亚·尼古拉耶维奇·乌里扬诺夫的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普罗旺斯的玛格丽特的配偶是？", "伊利亚·尼古拉耶维奇·乌里扬诺夫的子女是？"], "sup_que_ans": ["路易九世", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃"]}, {"qid": "inter_ua_874", "question": "谁是玛丽·托德的配偶，同时是阿尔谢尼·塔尔科夫斯基的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽·托德的配偶是？", "阿尔谢尼·塔尔科夫斯基的子女是？"], "sup_que_ans": ["亚伯拉罕·林肯", "Marina Arsen'jevna Tarkovskaja, 安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_875", "question": "谁是莎拉·迪伦的配偶，同时是卢基乌斯·萨尔维乌斯·奥托的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莎拉·迪伦的配偶是？", "卢基乌斯·萨尔维乌斯·奥托的子女是？"], "sup_que_ans": ["鲍勃·迪伦", "提提安努斯, Salvia, 奥索"]}, {"qid": "inter_ua_876", "question": "谁是安妮·艾莫娜·吉斯卡尔·德斯坦的配偶，同时是玛利亚·伊丽莎白·莱姆希特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安妮·艾莫娜·吉斯卡尔·德斯坦的配偶是？", "玛利亚·伊丽莎白·莱姆希特的子女是？"], "sup_que_ans": ["瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"]}, {"qid": "inter_ua_877", "question": "谁是殷志源的配偶，同时是癌人的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["殷志源的配偶是？", "癌人的子女是？"], "sup_que_ans": ["2010年", "Jeffrey Spender, 福克斯·穆德"]}, {"qid": "inter_ua_878", "question": "谁是戴露·汉娜的配偶，同时又是威廉·亨利·约翰逊的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["戴露·汉娜的配偶是？", "威廉·亨利·约翰逊的雇主是？"], "sup_que_ans": ["尼尔·杨", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ua_879", "question": "谁是克里斯蒂娜·亨德里克斯的配偶，同时又是马蒂亚斯·杜尔特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克里斯蒂娜·亨德里克斯的配偶是？", "马蒂亚斯·杜尔特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["杰佛里·亚伦", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_880", "question": "谁是伊梅尔达·马科斯的配偶，同时又是彼德·诺米格的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊梅尔达·马科斯的配偶是？", "彼德·诺米格的雇主是？"], "sup_que_ans": ["费迪南德·马科斯", "加州大学柏克莱分校, 艾美斯研究中心, Harlequin, 南加州大学, 升阳电脑"]}, {"qid": "inter_ua_881", "question": "谁是忒提斯的配偶，同时又是文顿·瑟夫的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["忒提斯的配偶是？", "文顿·瑟夫的雇主是？"], "sup_que_ans": ["佩琉斯, 尼普顿", "国防高等研究计划署, Google, IBM, 史丹佛大学"]}, {"qid": "inter_ua_882", "question": "谁是奥莉维亚·哈里森的配偶，同时又是罗伯特·波义耳的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥莉维亚·哈里森的配偶是？", "罗伯特·波义耳的雇主是？"], "sup_que_ans": ["乔治·哈里森", "不列颠东印度公司, 伦敦, 牛津大学"]}, {"qid": "inter_ua_883", "question": "谁是柳特佩加的配偶，同时又是安迪·鲁宾的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["柳特佩加的配偶是？", "安迪·鲁宾的雇主是？"], "sup_que_ans": ["塔西洛三世, 查理大帝", "Danger, Inc., 苹果公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_884", "question": "谁是斯万娜希尔德的配偶，同时又是本·古德杰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯万娜希尔德的配偶是？", "本·古德杰的雇主是？"], "sup_que_ans": ["查理·马特", "网景, Google, 谋智基金会"]}, {"qid": "inter_ua_885", "question": "谁是普布利亚·福尔维亚·普劳提拉的配偶，同时又是莫希特·阿伦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普布利亚·福尔维亚·普劳提拉的配偶是？", "莫希特·阿伦的雇主是？"], "sup_que_ans": ["卡拉卡拉", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_886", "question": "谁是多米蒂亚·隆吉娜的配偶，同时又是伊恩·古德费洛的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["多米蒂亚·隆吉娜的配偶是？", "伊恩·古德费洛的雇主是？"], "sup_que_ans": ["卢基乌斯·埃利乌斯·拉米亚·普劳提乌斯·埃利亚努斯, Gnaeus Domitius Lucanus, 图密善", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_887", "question": "谁是玛丽亚·儿玉的配偶，同时又是乌尔斯·霍泽尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽亚·儿玉的配偶是？", "乌尔斯·霍泽尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_888", "question": "谁是皮西亚丝的配偶，同时又是陈德伟的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["皮西亚丝的配偶是？", "陈德伟的雇主是？"], "sup_que_ans": ["亚里士多德", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_889", "question": "谁是福兰卡·拉梅的配偶，同时又是维克·贡多特拉的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["福兰卡·拉梅的配偶是？", "维克·贡多特拉的雇主是？"], "sup_que_ans": ["达里奥·福", "Alivecor, 微软, Google"]}, {"qid": "inter_ua_890", "question": "谁是叶连娜·邦纳的配偶，同时又是约西·马蒂亚斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["叶连娜·邦纳的配偶是？", "约西·马蒂亚斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫", "贝尔实验室, 台拉维夫大学, Google, 史丹佛大学"]}, {"qid": "inter_ua_891", "question": "谁是利塔·马利的配偶，同时又是韦恩·罗斯因的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["利塔·马利的配偶是？", "韦恩·罗斯因的雇主是？"], "sup_que_ans": ["巴布·马利", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_892", "question": "谁是安妮亚·福斯蒂娜的配偶，同时又是克雷格·钱伯斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安妮亚·福斯蒂娜的配偶是？", "克雷格·钱伯斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["庞波尼乌斯·巴苏斯, 埃拉伽巴路斯", "华盛顿大学, Google"]}, {"qid": "inter_ua_893", "question": "谁是马尔奇亚·欧塔奇利亚·塞维拉的配偶，同时又是萨米·班吉欧的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马尔奇亚·欧塔奇利亚·塞维拉的配偶是？", "萨米·班吉欧的雇主是？"], "sup_que_ans": ["阿拉伯人菲利普", "Idiap Research Institute, 苹果公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_894", "question": "谁是尤利亚·阿奎利亚·塞维拉的配偶，同时又是彼得·马蒂斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尤利亚·阿奎利亚·塞维拉的配偶是？", "彼得·马蒂斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["埃拉伽巴路斯", "Cockroach Labs, Google"]}, {"qid": "inter_ua_895", "question": "谁是萨卢斯提亚·欧尔比阿娜的配偶，同时又是彼得·米特里切夫的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨卢斯提亚·欧尔比阿娜的配偶是？", "彼得·米特里切夫的雇主是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·塞维鲁", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_896", "question": "谁是赫伦尼亚·埃特鲁西拉的配偶，同时又是瑞秋·威特斯通的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫伦尼亚·埃特鲁西拉的配偶是？", "瑞秋·威特斯通的雇主是？"], "sup_que_ans": ["德西乌斯", "Netflix, Meta Platforms, Google"]}, {"qid": "inter_ua_897", "question": "谁是丽塔·威尔逊的配偶，同时又是普雷斯顿·麦卡菲的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["丽塔·威尔逊的配偶是？", "普雷斯顿·麦卡菲的雇主是？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯", "加州理工学院, Google"]}, {"qid": "inter_ua_898", "question": "谁是玛丽那·维拉迪的配偶，同时也是信仰的胜利的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽那·维拉迪的配偶是？", "信仰的胜利的演员有？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·侯赛因, Jean-Claude Brouillet, 弗拉基米尔·维索茨基", "鲁道夫·赫斯, 巴尔杜尔·冯·席拉赫, 尤利乌斯·施特莱彻, Willy Liebel, 弗朗茨·冯·帕彭"]}, {"qid": "inter_ua_899", "question": "谁是茱莉·嘉叶的配偶，同时也是拦截密码战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["茱莉·嘉叶的配偶是？", "拦截密码战的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·奥朗德", "米克·贾格尔, 凯特·温斯蕾, 莎佛朗·布洛斯, 安-玛莉·达芙, 汤姆·荷兰德"]}, {"qid": "inter_ua_900", "question": "谁是查克·特雷诺的配偶，同时也是时代进行曲：在纳粹德国的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查克·特雷诺的配偶是？", "时代进行曲：在纳粹德国的演员有？"], "sup_que_ans": ["Marilyn Chambers, 琳达·拉芙蕾丝", "弗里兹·库恩, 威廉·多德, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔"]}, {"qid": "inter_ua_901", "question": "谁是阿妮塔·加里波第的配偶，同时也是春满夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿妮塔·加里波第的配偶是？", "春满夏威夷的演员有？"], "sup_que_ans": ["朱塞佩·加里波底", "苏珊娜·李, 约翰·多切特, Don Collier, 菲利普·安, 詹姆斯·重田"]}, {"qid": "inter_ua_902", "question": "谁是希特拉的配偶，同时也是Fun in Acapulco (专辑)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["希特拉的配偶是？", "Fun in Acapulco (专辑)的演员有？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯一世", "保罗·卢卡斯, 乌苏拉·安德斯, 泰瑞·卡儿, Elsa Cárdenas, Robert Carricart"]}, {"qid": "inter_ua_903", "question": "谁是屋大维娅的马塞卢斯的配偶，同时也是手足英雄的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["屋大维娅的马塞卢斯的配偶是？", "手足英雄的演员有？"], "sup_que_ans": ["大茱莉亚", "多洛雷丝·德尔里奥, 芭芭拉·伊登, 佩里·洛佩斯, Virginia Christine, Rodolfo Acosta"]}, {"qid": "inter_ua_904", "question": "谁是丹尼尔·密特朗的配偶，同时也是特殊的一天的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["丹尼尔·密特朗的配偶是？", "特殊的一天的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·密特朗", "亚历山德拉·墨索里尼, 约翰·维侬, Françoise Berd, 维托里奥·圭里埃里, 阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ua_905", "question": "谁是日向雏田的配偶，同时也是命运迷墙的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["日向雏田的配偶是？", "命运迷墙的演员有？"], "sup_que_ans": ["漩涡鸣人", "彼得·柏格, 迈克尔·佩纳, 德里克·卢克, 凯文·邓恩, 乔许·祖克曼"]}, {"qid": "inter_ua_906", "question": "谁是费罗兹·甘地的配偶，同时也是美味关系的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["费罗兹·甘地的配偶是？", "美味关系的演员有？"], "sup_que_ans": ["英迪拉·甘地", "史丹利·特治, 珍·林奇, 玛丽·莱恩·莱杰斯库, 凡妮莎·费丽托, 法兰西丝·史坦海根"]}, {"qid": "inter_ua_907", "question": "谁是卡玛拉·尼赫鲁的配偶，同时也是两位同志的服务的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡玛拉·尼赫鲁的配偶是？", "两位同志的服务的演员有？"], "sup_que_ans": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "文尼亚民·斯梅霍夫, 奥列格·伊万诺维奇·扬科夫斯基, 罗兰·贝科夫, 伊亚·萨温娜, 阿纳托利·帕帕诺夫"]}, {"qid": "inter_ua_908", "question": "谁是哈丽艾特·史密森的配偶，同时也是肥妈日记的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["哈丽艾特·史密森的配偶是？", "肥妈日记的演员有？"], "sup_que_ans": ["埃克托·柏辽兹", "威廉·托马斯·桑德勒, 托尼·柯蒂斯, 托比·马圭尔, 乔瑟夫·高登-李维, 休·海夫纳"]}, {"qid": "inter_ua_909", "question": "谁是安妮·哈瑟维的配偶，同时也是老公老婆不登对的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安妮·哈瑟维的配偶是？", "老公老婆不登对的演员有？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "Jessica Lundy, 歌地亚·雪花, 布里吉德·布拉纳福, 梅莉蒂丝·伊顿, 亚德利·史密斯"]}, {"qid": "inter_ua_910", "question": "谁是芭芭拉·巴赫的配偶，同时也是荒天下之大教的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["芭芭拉·巴赫的配偶是？", "荒天下之大教的演员有？"], "sup_que_ans": ["林格·斯塔", "查尔顿·赫斯顿, 约翰·特拉沃尔塔, 杰佛瑞·杭特, 乔治·坎贝尔·斯科特, 玛丽莲·曼森"]}, {"qid": "inter_ua_911", "question": "谁是贝蒂·伯伊德的配偶，同时也是当我们黏在一起的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贝蒂·伯伊德的配偶是？", "当我们黏在一起的演员有？"], "sup_que_ans": ["乔治·哈里森, 埃里克·克莱普顿", "伊娃·门德斯, 马特·戴蒙, 贝拉·索恩, 基拉·桑切斯, 萝娜·米莎"]}, {"qid": "inter_ua_912", "question": "谁是赫德嘉的配偶，同时也是重金摇滚男的奇异旅程的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫德嘉的配偶是？", "重金摇滚男的奇异旅程的演员有？"], "sup_que_ans": ["查理大帝", "海因茨·利文, 法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩"]}, {"qid": "inter_ua_913", "question": "谁是利维亚·欧瑞斯蒂拉的配偶，同时也是大钝裁者的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["利维亚·欧瑞斯蒂拉的配偶是？", "大钝裁者的演员有？"], "sup_que_ans": ["格涅乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索, 卡利古拉", "美瑾·霍丝, 亚历山大·克鲁帕, 爱德华·诺顿, 本·金斯利, 约翰·C·赖利"]}, {"qid": "inter_ua_914", "question": "谁是斯塔蒂利亚·梅塞利娜的配偶，同时也是政界小人物的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯塔蒂利亚·梅塞利娜的配偶是？", "政界小人物的演员有？"], "sup_que_ans": ["Marcus Julius Vestinus Atticus, 尼禄", "贾达·弗雷德兰德, 凯文·兰金, 花拉·科茜, 查理·辛, 克里斯托弗·劳埃德"]}, {"qid": "inter_ua_915", "question": "谁是普里西拉·普里斯莱的配偶，同时也是拦截人魔岛的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普里西拉·普里斯莱的配偶是？", "拦截人魔岛的演员有？"], "sup_que_ans": ["埃尔维斯·普雷斯利", "马尔科·霍夫施奈德, 方·基默, 大卫·休里斯, 朗·普尔曼, 费尔鲁扎·鲍克"]}, {"qid": "inter_ua_916", "question": "谁是琳·马古利斯的配偶，同时也是迫在眉梢的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["琳·马古利斯的配偶是？", "迫在眉梢的演员有？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "劳勃·杜瓦, 詹姆斯·伍兹, 雷·利奥塔, 拉里·金, 萝菈·哈尔琳"]}, {"qid": "inter_ua_917", "question": "谁是莉萨·玛丽·普雷斯利的配偶，同时也是恐怖城堡的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莉萨·玛丽·普雷斯利的配偶是？", "恐怖城堡的演员有？"], "sup_que_ans": ["Danny Keough, 迈克尔·洛克伍德, 迈克尔·杰克逊, 尼古拉斯·凯奇", "克里斯多福·李, 罗桑娜·珀德斯塔, Georges Rivière, Lucile Saint-Simon, Leonardo Severini"]}, {"qid": "inter_ua_918", "question": "谁是瑟西莉雅·亚提亚斯的配偶，同时也是撒哈拉以南非洲统计和经济观察组织的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瑟西莉雅·亚提亚斯的配偶是？", "撒哈拉以南非洲统计和经济观察组织的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Jacques Martin, Richard Attias, 尼古拉·萨科齐", "乍得, 马里, 中非共和国, 多哥, 贝南"]}, {"qid": "inter_ua_919", "question": "谁是孛儿帖的配偶，同时也是拉丁美洲自由贸易协会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["孛儿帖的配偶是？", "拉丁美洲自由贸易协会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["成吉思汗", "智利, 阿根廷, 秘鲁, 委内瑞拉, 巴拉圭"]}, {"qid": "inter_ua_920", "question": "谁是朱丽安·菲利普斯斯的配偶，同时也是里尔美术宫的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["朱丽安·菲利普斯斯的配偶是？", "里尔美术宫的创办者是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·斯普林斯廷", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_921", "question": "谁是唐恩·古默的配偶，同时也是埃及美生会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["唐恩·古默的配偶是？", "埃及美生会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["梅丽·史翠普", "朱塞佩·加里波底"]}, {"qid": "inter_ua_922", "question": "谁是伊迪·布凯尔的配偶，同时也是南特美术馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊迪·布凯尔的配偶是？", "南特美术馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["保罗·西蒙", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_923", "question": "谁是蒂蒂克拉的配偶，同时也是巴黎商会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蒂蒂克拉的配偶是？", "巴黎商会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯三世", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_924", "question": "谁是莉薇娅的配偶，同时也是贝尔纳多·奥希金斯勋章的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莉薇娅的配偶是？", "贝尔纳多·奥希金斯勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["提贝里乌斯·尼禄, 奥古斯都", "卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波"]}, {"qid": "inter_ua_925", "question": "谁是马尔基亚·富尔尼拉的配偶，同时也是圣索菲亚教堂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马尔基亚·富尔尼拉的配偶是？", "圣索菲亚教堂的创办者是？"], "sup_que_ans": ["提图斯", "北马其顿"]}, {"qid": "inter_ua_926", "question": "谁是弗拉维亚·提提阿娜的配偶，同时也是日内瓦第一公约的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["弗拉维亚·提提阿娜的配偶是？", "日内瓦第一公约的创办者是？"], "sup_que_ans": ["佩蒂纳克斯", "法兰西第二帝国, 符腾堡王国, 巴登大公国, 丹麦王国, Kingdom of Spain"]}, {"qid": "inter_ua_927", "question": "谁是芬妮·史蒂文森的配偶，同时也是国际科斯帕斯-萨尔卫星项目的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["芬妮·史蒂文森的配偶是？", "国际科斯帕斯-萨尔卫星项目的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Samuel Osbourne, 罗伯特·路易斯·史蒂文森", "苏联, 加拿大, 美国, 法国"]}, {"qid": "inter_ua_928", "question": "谁是毕达哥拉斯的配偶，同时也是成吉思汗后裔的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["毕达哥拉斯的配偶是？", "成吉思汗后裔的创办者是？"], "sup_que_ans": ["尼禄", "成吉思汗"]}, {"qid": "inter_ua_929", "question": "谁是曼利亚·斯坎提利亚的配偶，同时也是非洲和马达加斯加航空安全局的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["曼利亚·斯坎提利亚的配偶是？", "非洲和马达加斯加航空安全局的创办者是？"], "sup_que_ans": ["尤利安努斯", "乍得, 马里, 中非共和国, 贝南, 布吉纳法索"]}, {"qid": "inter_ua_930", "question": "谁是爱丽丝·奥施地的配偶，同时也是荣誉军团教育学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱丽丝·奥施地的配偶是？", "荣誉军团教育学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["欧内斯特·奥施地, 克劳德·莫奈", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_931", "question": "谁是阿芒曼·贝雅尔的配偶，同时也是在法国北部工业研究所的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿芒曼·贝雅尔的配偶是？", "在法国北部工业研究所的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Guérin d'Estriché, 莫里哀", "Frédéric Kuhlmann, Adolphe Matrot, Conseil général du Nord, Henri Masquelez, 里尔"]}, {"qid": "inter_ua_932", "question": "谁是达努塔·瓦文萨的配偶，同时也是美国农业部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["达努塔·瓦文萨的配偶是？", "美国农业部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["莱赫·瓦文萨", "亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ua_933", "question": "谁是法斯特拉达的配偶，同时也是欧盟国家宪兵的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["法斯特拉达的配偶是？", "欧盟国家宪兵的创办者是？"], "sup_que_ans": ["查理大帝", "荷兰王国, 西班牙, 意大利, 葡萄牙, 法国"]}, {"qid": "inter_ua_934", "question": "谁是劳迪丝三世的配偶，同时也是蓝果丽的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["劳迪丝三世的配偶是？", "蓝果丽的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安条克三世", "印度"]}, {"qid": "inter_ua_935", "question": "谁是卡西米尔·杜瓦万的配偶，同时也是比利时国家铁路公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡西米尔·杜瓦万的配偶是？", "比利时国家铁路公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·桑", "比利时"]}, {"qid": "inter_ua_936", "question": "谁是孔苏埃洛·德圣埃克絮佩里的配偶，同时也是板球世界杯的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["孔苏埃洛·德圣埃克絮佩里的配偶是？", "板球世界杯的创办者是？"], "sup_que_ans": ["恩里克·戈麦斯·卡里略, Ricardo Cardenas, 安托万·德圣埃克絮佩里", "英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_937", "question": "谁是艾玛·赫明的配偶，同时也是法国穆斯林信仰委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾玛·赫明的配偶是？", "法国穆斯林信仰委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["布鲁斯·威利斯", "尼古拉·萨科齐"]}, {"qid": "inter_ua_938", "question": "哪个国家既是艾丽斯·帕尼基安拥有对应国籍的国家，也创办了怀疑调查委员会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾丽斯·帕尼基安拥有对应国籍的国家是？", "怀疑调查委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "Marcello Truzzi, 詹姆斯·兰迪, 雷伊·海曼, 马丁·加德纳, 保罗·库尔茨"]}, {"qid": "inter_ua_939", "question": "哪个国家既是伊夫·琳布罗拥有对应国籍的国家，也创办了艾提尕尔清真寺？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊夫·琳布罗拥有对应国籍的国家是？", "艾提尕尔清真寺的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "中华人民共和国"]}, {"qid": "inter_ua_940", "question": "哪个国家既是阿尔波特·班杜拉拥有对应国籍的国家，也创办了德国联邦环境基金会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿尔波特·班杜拉拥有对应国籍的国家是？", "德国联邦环境基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 美国", "德国"]}, {"qid": "inter_ua_941", "question": "哪个国家既是史蒂芬·哈珀拥有对应国籍的国家，也创办了俄罗斯电信公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["史蒂芬·哈珀拥有对应国籍的国家是？", "俄罗斯电信公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "俄罗斯"]}, {"qid": "inter_ua_942", "question": "哪个国家既是吴珊卓拥有对应国籍的国家，也创办了西班牙国有工业控股公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吴珊卓拥有对应国籍的国家是？", "西班牙国有工业控股公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 美国", "西班牙"]}, {"qid": "inter_ua_943", "question": "哪个国家既是蜜雪儿·麦劳伦拥有对应国籍的国家，也创办了流行病防备创新联盟？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蜜雪儿·麦劳伦拥有对应国籍的国家是？", "流行病防备创新联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "惠康基金会, 比尔及梅琳达·盖茨基金会, 欧洲联盟, 日本, 挪威"]}, {"qid": "inter_ua_944", "question": "哪个国家既是大卫·劳埃德·约翰斯顿拥有对应国籍的国家，也创办了Google Buzz？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大卫·劳埃德·约翰斯顿拥有对应国籍的国家是？", "Google Buzz的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_945", "question": "哪个国家既是席德·梅尔拥有对应国籍的国家，也创办了土耳其国家铁路公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["席德·梅尔拥有对应国籍的国家是？", "土耳其国家铁路公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "土耳其"]}, {"qid": "inter_ua_946", "question": "哪个国家既是瓦尔特·曼德勒拥有对应国籍的国家，也创办了阿斯特里姆？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瓦尔特·曼德勒拥有对应国籍的国家是？", "阿斯特里姆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 德国", "空中客车"]}, {"qid": "inter_ua_947", "question": "哪个国家既是谢耶·亚诺什拥有对应国籍的国家，也创办了开放媒体联盟？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["谢耶·亚诺什拥有对应国籍的国家是？", "开放媒体联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 匈牙利, 奥地利", "谋智公司, 思科系统, Netflix, 微软, 亚马逊公司"]}, {"qid": "inter_ua_948", "question": "哪个国家既是威廉·卡韩拥有对应国籍的国家，也创办了GraphQL？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["威廉·卡韩拥有对应国籍的国家是？", "GraphQL的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "Meta Platforms"]}, {"qid": "inter_ua_949", "question": "哪个国家既是让·克雷蒂安拥有对应国籍的国家，也创办了帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["让·克雷蒂安拥有对应国籍的国家是？", "帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_950", "question": "哪个国家既是塔拉·斯特朗拥有对应国籍的国家，也创办了维基孵育场？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塔拉·斯特朗拥有对应国籍的国家是？", "维基孵育场的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 美国", "维基媒体基金会"]}, {"qid": "inter_ua_951", "question": "哪个国家既是里奥纳德·科恩拥有对应国籍的国家，也创办了Bomis？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["里奥纳德·科恩拥有对应国籍的国家是？", "Bomis的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "Tim Shell, Michael E. Davis, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_952", "question": "哪个国家既是贸特·门顿拥有对应国籍的国家，也创办了Google Code Jam？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贸特·门顿拥有对应国籍的国家是？", "Google Code Jam的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_953", "question": "哪个国家既是史丹佛·佛莱明拥有对应国籍的国家，也创办了皇家安特卫普美术馆？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["史丹佛·佛莱明拥有对应国籍的国家是？", "皇家安特卫普美术馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["大不列颠及爱尔兰联合王国, 加拿大", "拿破仑"]}, {"qid": "inter_ua_954", "question": "哪个国家既是黄心颖拥有对应国籍的国家，也创办了圣约翰堡？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["黄心颖拥有对应国籍的国家是？", "圣约翰堡的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 美国", "葡萄牙"]}, {"qid": "inter_ua_955", "question": "哪个国家既是查尔斯·布兰顿·哈金斯拥有对应国籍的国家，也创办了北军？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查尔斯·布兰顿·哈金斯拥有对应国籍的国家是？", "北军的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 美国", "亚伯拉罕·林肯"]}, {"qid": "inter_ua_956", "question": "哪个国家既是尼尔·杨拥有对应国籍的国家，也创办了Flutter？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼尔·杨拥有对应国籍的国家是？", "Flutter的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大, 美国", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_957", "question": "哪个国家既是席琳·狄翁拥有对应国籍的国家，也创办了欧巴马基金会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["席琳·狄翁拥有对应国籍的国家是？", "欧巴马基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["加拿大", "贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_958", "question": "谁既担任过克莱沃公国的国家元首，同时也是安东尼奥·阿斯卡里的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克莱沃公国的国家元首是？", "安东尼奥·阿斯卡里的子女是？"], "sup_que_ans": ["约翰·威廉, 克莱沃公爵阿道夫一世, 约翰二世 (克莱沃), 克利夫斯公爵约翰一世, 约翰三世", "阿尔贝托·阿斯卡里"]}, {"qid": "inter_ua_959", "question": "谁既担任过第三届的国家元首，同时也是莫逖拉尔·尼赫鲁的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第三届的国家元首是？", "莫逖拉尔·尼赫鲁的子女是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·古斯塔夫·埃米尔·曼纳海姆", "维贾雅·拉克希米·潘迪特, Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"]}, {"qid": "inter_ua_960", "question": "谁既担任过魏玛共和国的国家元首，同时也是盖乌斯·屋大维的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["魏玛共和国的国家元首是？", "盖乌斯·屋大维的子女是？"], "sup_que_ans": ["弗里德里希·艾伯特, 保罗·冯·兴登堡", "小屋大薇, Octavia the Elder, 奥古斯都"]}, {"qid": "inter_ua_961", "question": "谁既担任过约旦的国家元首，同时也是蒂蒂克拉的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约旦的国家元首是？", "蒂蒂克拉的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿卜杜拉二世", "拉美西斯四世"]}, {"qid": "inter_ua_962", "question": "谁既担任过托宁-施密特内阁的国家元首，同时也是鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托宁-施密特内阁的国家元首是？", "鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德的子女是？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特二世", "凯奥妮亚·普劳提雅, Ceionia Fabia, 维鲁斯"]}, {"qid": "inter_ua_963", "question": "谁既担任过苏格兰王国的国家元首，同时也是马库斯·乌尔皮乌斯·特拉扬努斯（元老）的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["苏格兰王国的国家元首是？", "马库斯·乌尔皮乌斯·特拉扬努斯（元老）的子女是？"], "sup_que_ans": ["安妮", "乌尔皮亚·马尔基亚娜, 图拉真"]}, {"qid": "inter_ua_964", "question": "谁既担任过克罗埃西亚独立国的国家元首，同时也是莉维亚·奥切利娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克罗埃西亚独立国的国家元首是？", "莉维亚·奥切利娜的子女是？"], "sup_que_ans": ["托米斯拉夫二世, 安特·帕韦利奇", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴"]}, {"qid": "inter_ua_965", "question": "谁既担任过巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首，同时也是古斯塔夫·施瓦辛格的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首是？", "古斯塔夫·施瓦辛格的子女是？"], "sup_que_ans": ["恩斯特·腓特烈, 普法尔茨-费尔登茨的安娜, 恩斯特, 巴登的弗里德里希五世, 巴登-杜拉赫的伯恩哈德", "迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格"]}, {"qid": "inter_ua_966", "question": "谁既担任过维希法国的国家元首，同时也是普布利乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维希法国的国家元首是？", "普布利乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿的子女是？"], "sup_que_ans": ["菲利普·贝当", "卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯, 大西庇阿"]}, {"qid": "inter_ua_967", "question": "谁既担任过法兰西第二帝国的国家元首，同时也是查尔斯·拉塞尔·巴丁的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["法兰西第二帝国的国家元首是？", "查尔斯·拉塞尔·巴丁的子女是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑三世", "约翰·巴丁"]}, {"qid": "inter_ua_968", "question": "谁既担任过维林诺的国家元首，同时也是普布利乌斯·艾利乌斯·哈德利安努斯·阿费尔的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维林诺的国家元首是？", "普布利乌斯·艾利乌斯·哈德利安努斯·阿费尔的子女是？"], "sup_que_ans": ["曼威", "Aelia Domitia Paulina, 哈德良"]}, {"qid": "inter_ua_969", "question": "谁既担任过匈牙利王国的国家元首，同时也是荷西·许寰哥的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["匈牙利王国的国家元首是？", "荷西·许寰哥的子女是？"], "sup_que_ans": ["霍尔蒂·米克洛什", "何塞·许寰哥, Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺"]}, {"qid": "inter_ua_970", "question": "谁既担任过特辖区的国家元首，同时也是汤玛斯·史蒂文森的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["特辖区的国家元首是？", "汤玛斯·史蒂文森的子女是？"], "sup_que_ans": ["伊凡四世", "罗伯特·路易斯·史蒂文森"]}, {"qid": "inter_ua_971", "question": "谁既担任过乌克兰苏维埃社会主义共和国的国家元首，同时也是塞特纳赫特的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌克兰苏维埃社会主义共和国的国家元首是？", "塞特纳赫特的子女是？"], "sup_que_ans": ["列昂尼德·克拉夫丘克", "蒂蒂克拉, 拉美西斯三世"]}, {"qid": "inter_ua_972", "question": "谁既担任过江户幕府的国家元首，同时也是尤利亚·索艾米亚斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["江户幕府的国家元首是？", "尤利亚·索艾米亚斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["德川家康, 德川秀忠", "埃拉伽巴路斯"]}, {"qid": "inter_ua_973", "question": "谁既担任过中非帝国的国家元首，同时也是尤利亚·阿维塔·马迈亚的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["中非帝国的国家元首是？", "尤利亚·阿维塔·马迈亚的子女是？"], "sup_que_ans": ["让-贝德尔·博卡萨", "Theoclia, 亚历山大·塞维鲁"]}, {"qid": "inter_ua_974", "question": "谁既担任过爱沙尼亚苏维埃社会主义共和国的国家元首，同时也是尤利亚·多姆娜的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱沙尼亚苏维埃社会主义共和国的国家元首是？", "尤利亚·多姆娜的子女是？"], "sup_que_ans": ["阿诺尔德·吕特尔", "塞普提米乌斯·盖塔, 卡拉卡拉"]}, {"qid": "inter_ua_975", "question": "谁既担任过所罗门群岛的国家元首，同时也是老查理·卓别林的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["所罗门群岛的国家元首是？", "老查理·卓别林的子女是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "西德尼·卓别林, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_976", "question": "谁既担任过大保加利亚公国的国家元首，同时也是豪尔赫·吉列尔莫·博尔赫斯的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大保加利亚公国的国家元首是？", "豪尔赫·吉列尔莫·博尔赫斯的子女是？"], "sup_que_ans": ["斐迪南一世, 亚历山大一世", "诺拉·哈斯拉姆, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"]}, {"qid": "inter_ua_977", "question": "谁既担任过澳大利亚的国家元首，同时也是车和娟的子女？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["澳大利亚的国家元首是？", "车和娟的子女是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "女人"]}, {"qid": "inter_ua_978", "question": "谁既曾经担任吐瓦鲁的国家元首，也是第13470号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吐瓦鲁的国家元首是？", "第13470号行政命令的作者是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_979", "question": "谁既曾经担任叙利亚的国家元首，也是抉择时刻的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["叙利亚的国家元首是？", "抉择时刻的作者是？"], "sup_que_ans": ["巴沙尔·阿萨德", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_980", "question": "谁既曾经担任东帝汶的国家元首，也是第13355号行政命令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["东帝汶的国家元首是？", "第13355号行政命令的作者是？"], "sup_que_ans": ["若泽·拉莫斯·奥尔塔", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_981", "question": "谁既曾经担任叶门穆塔瓦基利亚王国的国家元首，也是第13224号行政令的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["叶门穆塔瓦基利亚王国的国家元首是？", "第13224号行政令的作者是？"], "sup_que_ans": ["叶海亚, 艾哈迈德·本·叶海亚", "乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_982", "question": "谁既曾经担任民主柬埔寨的国家元首，也是莱茵河的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["民主柬埔寨的国家元首是？", "莱茵河的作者是？"], "sup_que_ans": ["诺罗敦·西哈努克, 乔森潘", "维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ua_983", "question": "谁既曾经担任德意志国的国家元首，也是Nupedia的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["德意志国的国家元首是？", "Nupedia的作者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ua_984", "question": "谁既曾经担任尼加拉瓜的国家元首，也是暗淡蓝点：展望人类的太空家园的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼加拉瓜的国家元首是？", "暗淡蓝点：展望人类的太空家园的作者是？"], "sup_que_ans": ["丹尼尔·奥尔特加", "卡尔·萨根"]}, {"qid": "inter_ua_985", "question": "谁既曾经担任不丹的国家元首，也是折磨的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["不丹的国家元首是？", "折磨的作者是？"], "sup_que_ans": ["吉格梅·凯萨尔·纳姆耶尔·旺楚克", "琳达·拉芙蕾丝"]}, {"qid": "inter_ua_986", "question": "谁既曾经担任印度联邦的国家元首，也是吉米·威尔斯叙说Wikipedia(维基百科)的诞生的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["印度联邦的国家元首是？", "吉米·威尔斯叙说Wikipedia(维基百科)的诞生的作者是？"], "sup_que_ans": ["路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵, 乔治六世, 查克拉瓦尔蒂·拉贾戈巴拉查理", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_987", "question": "谁既曾经担任第三十一届爱尔兰众议院政府的国家元首，也是戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第三十一届爱尔兰众议院政府的国家元首是？", "戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者是？"], "sup_que_ans": ["玛丽·麦卡利斯", "戴维·卡梅伦"]}, {"qid": "inter_ua_988", "question": "谁既曾经担任巴布亚新畿内亚的国家元首，也是肯.詹宁斯：沃森，“危险”游戏和我-过气的“百事通”的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴布亚新畿内亚的国家元首是？", "肯.詹宁斯：沃森，“危险”游戏和我-过气的“百事通”的作者是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "肯·詹宁斯"]}, {"qid": "inter_ua_989", "question": "谁既曾经担任德意志帝国 (1848－1849年)的国家元首，也是Fandom的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["德意志帝国 (1848－1849年)的国家元首是？", "Fandom的作者是？"], "sup_que_ans": ["奥地利的约翰大公", "安吉拉·贝丝蕾·斯塔林, 吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_990", "question": "谁既曾经担任卡尔斯的国家元首，也是巴玛修道院的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡尔斯的国家元首是？", "巴玛修道院的作者是？"], "sup_que_ans": ["朱丽安娜女王", "司汤达"]}, {"qid": "inter_ua_991", "question": "谁既曾经担任圣克里斯多福及尼维斯的国家元首，也是阿尔芒斯的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["圣克里斯多福及尼维斯的国家元首是？", "阿尔芒斯的作者是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "司汤达"]}, {"qid": "inter_ua_992", "question": "谁既曾经担任诺夫哥罗德俄的国家元首，也是恋爱论的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["诺夫哥罗德俄的国家元首是？", "恋爱论的作者是？"], "sup_que_ans": ["伊戈尔·留里科维奇, 留里克", "司汤达"]}, {"qid": "inter_ua_993", "question": "谁既曾经担任甘迪勒内阁的国家元首，也是沉思集的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["甘迪勒内阁的国家元首是？", "沉思集的作者是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·穆尔西", "维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ua_994", "question": "谁既曾经担任卡梅伦内阁的国家元首，也是明日自晨曦的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡梅伦内阁的国家元首是？", "明日自晨曦的作者是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ua_995", "question": "谁既曾经担任白高敦内阁的国家元首，也是《穷汉克洛德》的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["白高敦内阁的国家元首是？", "《穷汉克洛德》的作者是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ua_996", "question": "谁既曾经担任约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首，也是国王的弄臣的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首是？", "国王的弄臣的作者是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·波拿巴", "维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ua_997", "question": "谁既曾经担任智利军政府的国家元首，也是卢贡-马卡尔家族的作者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["智利军政府的国家元首是？", "卢贡-马卡尔家族的作者是？"], "sup_que_ans": ["奥古斯托·皮诺切特", "埃米尔·左拉"]}, {"qid": "inter_ua_998", "question": "谁既担任过第2届萨尔蒙德政府的国家元首，同时也是1984的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第2届萨尔蒙德政府的国家元首是？", "1984的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "李·克劳, 史提夫·海顿, 乔治·奥威尔"]}, {"qid": "inter_ua_999", "question": "谁既担任过第一次西丽玛沃·班达拉奈克内阁的国家元首，同时也是恶棍特工的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一次西丽玛沃·班达拉奈克内阁的国家元首是？", "恶棍特工的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ua_1000", "question": "谁既担任过尼日利亚联邦的国家元首，同时也是奥泰罗的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼日利亚联邦的国家元首是？", "奥泰罗的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ua_1001", "question": "谁既担任过第一次戴卓尔夫人内阁的国家元首，同时也是伊万的童年的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一次戴卓尔夫人内阁的国家元首是？", "伊万的童年的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "Mikhail Papava, Vladimir Bogomolov, 安德烈·塔尔科夫斯基, 安德烈·康查洛夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_1002", "question": "谁既担任过加纳的国家元首，同时也是全民超人的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["加纳的国家元首是？", "全民超人的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "文斯·吉利根"]}, {"qid": "inter_ua_1003", "question": "谁既担任过希思内阁的国家元首，同时也是杀死比尔的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["希思内阁的国家元首是？", "杀死比尔的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "乌玛·瑟曼, 昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ua_1004", "question": "谁既担任过埃塞俄比亚人民民主共和国的国家元首，同时也是低俗小说的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃塞俄比亚人民民主共和国的国家元首是？", "低俗小说的编剧是？"], "sup_que_ans": ["海尔·马里亚姆·门格斯图", "罗杰·艾弗瑞, 昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ua_1005", "question": "谁既担任过冈比亚 (英联邦王国)的国家元首，同时也是金刚的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["冈比亚 (英联邦王国)的国家元首是？", "金刚的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_1006", "question": "谁既担任过中华民国临时政府 (南京)的国家元首，同时也是指环王：王者归来的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["中华民国临时政府 (南京)的国家元首是？", "指环王：王者归来的编剧是？"], "sup_que_ans": ["孙中山", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_1007", "question": "谁既担任过广州中华民国政府的国家元首，同时也是埃尔纳尼的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["广州中华民国政府的国家元首是？", "埃尔纳尼的编剧是？"], "sup_que_ans": ["孙中山", "维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ua_1008", "question": "谁既担任过马尔他国的国家元首，同时也是安德烈·鲁布廖夫的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马尔他国的国家元首是？", "安德烈·鲁布廖夫的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "安德烈·塔尔科夫斯基, 安德烈·康查洛夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_1009", "question": "谁既担任过马拉维的国家元首，同时也是荒天下之大教的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马拉维的国家元首是？", "荒天下之大教的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "标·马艾"]}, {"qid": "inter_ua_1010", "question": "谁既担任过英法二元君主国的国家元首，同时也是月球漫步的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["英法二元君主国的国家元首是？", "月球漫步的编剧是？"], "sup_que_ans": ["亨利六世", "大卫·纽曼, 迈克尔·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_1011", "question": "谁既担任过圣文森特和格林纳丁斯的国家元首，同时也是迈克尔·杰克逊：鬼府神宫的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["圣文森特和格林纳丁斯的国家元首是？", "迈克尔·杰克逊：鬼府神宫的编剧是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "迈克尔·杰克逊, 斯蒂芬·金"]}, {"qid": "inter_ua_1012", "question": "谁既担任过斐济自治领的国家元首，同时也是玉楼春劫的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斐济自治领的国家元首是？", "玉楼春劫的编剧是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "亚瑟·劳伦斯, 佛兰西丝·莎岗"]}, {"qid": "inter_ua_1013", "question": "谁既担任过麦地那伊斯兰国的国家元首，同时也是乱世儿女的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["麦地那伊斯兰国的国家元首是？", "乱世儿女的编剧是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德", "斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_1014", "question": "谁既担任过米底的国家元首，同时也是淘金记的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["米底的国家元首是？", "淘金记的编剧是？"], "sup_que_ans": ["居鲁士二世", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1015", "question": "谁既担任过第17届爱尔兰众议院政府的国家元首，同时也是凡尔杜先生的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第17届爱尔兰众议院政府的国家元首是？", "凡尔杜先生的编剧是？"], "sup_que_ans": ["埃蒙·德·瓦莱拉", "差利·卓别灵, 奥森·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_1016", "question": "谁既担任过夏斯特里内阁的国家元首，同时也是卓别灵传的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夏斯特里内阁的国家元首是？", "卓别灵传的编剧是？"], "sup_que_ans": ["萨瓦帕利·拉达克里希南", "威廉·戈德曼, 威廉·波伊, 布莱恩·福布斯, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1017", "question": "谁既担任过俄罗斯国的国家元首，同时也是罗密欧与朱丽叶的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["俄罗斯国的国家元首是？", "罗密欧与朱丽叶的编剧是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·瓦西里耶维奇·高尔察克", "威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ua_1018", "question": "谁既曾经担任第一任尼赫鲁内阁的国家元首，又是拉斯·考克斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一任尼赫鲁内阁的国家元首是？", "拉斯·考克斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1019", "question": "谁既曾经担任圣卢西亚的国家元首，又是简立峰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["圣卢西亚的国家元首是？", "简立峰的雇主是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "Google, 国立台湾大学"]}, {"qid": "inter_ua_1020", "question": "谁既曾经担任重联王国的国家元首，又是约翰·塞里弗戈斯·扎乔斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["重联王国的国家元首是？", "约翰·塞里弗戈斯·扎乔斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["亚拉冈", "柯柏联盟学院, 安蒂奥克学院, 美国, 康奈尔大学"]}, {"qid": "inter_ua_1021", "question": "谁既曾经担任第二届的国家元首，又是艾蒂安·多尔莫伊的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第二届的国家元首是？", "艾蒂安·多尔莫伊的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱丽安娜女王", "康维尔, 团结飞机公司, SPAD战机, Monocoque, 布尔飞机公司"]}, {"qid": "inter_ua_1022", "question": "谁既曾经担任菲律宾第一共和国的国家元首，又是丹尼斯·米伦伯格的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["菲律宾第一共和国的国家元首是？", "丹尼斯·米伦伯格的雇主是？"], "sup_que_ans": ["埃米利奥·阿奎纳多", "波音"]}, {"qid": "inter_ua_1023", "question": "谁既曾经担任第1届萨尔蒙德政府的国家元首，又是艾德琳·史密斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第1届萨尔蒙德政府的国家元首是？", "艾德琳·史密斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "善意工业, 波音"]}, {"qid": "inter_ua_1024", "question": "谁既曾经担任第2届麦克康奈尔政府的国家元首，又是爱德华·M·麦克莱特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第2届麦克康奈尔政府的国家元首是？", "爱德华·M·麦克莱特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "波音"]}, {"qid": "inter_ua_1025", "question": "谁既曾经担任第一次贝理雅内阁的国家元首，又是克里斯·拉特纳的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一次贝理雅内阁的国家元首是？", "克里斯·拉特纳的雇主是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白二世", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1026", "question": "谁既曾经担任波斯尼亚王国的国家元首，又是布莱姆·米勒的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["波斯尼亚王国的国家元首是？", "布莱姆·米勒的雇主是？"], "sup_que_ans": ["君主", "Océ, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1027", "question": "谁既曾经担任日本的国家元首，又是杰弗里·辛顿的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["日本的国家元首是？", "杰弗里·辛顿的雇主是？"], "sup_que_ans": ["德仁", "多伦多大学, 卡内基梅隆大学, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1028", "question": "谁既曾经担任汶莱的国家元首，又是克里斯托弗·普尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["汶莱的国家元首是？", "克里斯托弗·普尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["哈桑纳尔·博尔基亚", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1029", "question": "谁既曾经担任塔吉克斯坦的国家元首，又是乔治·雷耶斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塔吉克斯坦的国家元首是？", "乔治·雷耶斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["埃莫马利·拉赫蒙", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1030", "question": "谁既曾经担任中非共和国的国家元首，又是丹尼斯·伍德赛德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["中非共和国的国家元首是？", "丹尼斯·伍德赛德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["福斯坦-阿尔尚热·图瓦德拉", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1031", "question": "谁既曾经担任第二届的国家元首，又是穆斯塔法·马德布利的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第二届的国家元首是？", "穆斯塔法·马德布利的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱丽安娜女王", "埃及"]}, {"qid": "inter_ua_1032", "question": "谁既曾经担任巴登大区的国家元首，又是欧库特·布尤科克坦的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴登大区的国家元首是？", "欧库特·布尤科克坦的雇主是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·海因里希·瓦格纳", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1033", "question": "谁既曾经担任第一届的国家元首，又是马克戴维斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一届的国家元首是？", "马克戴维斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["奥拉夫五世", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1034", "question": "谁既曾经担任第一届的国家元首，又是拉里·麦沃伊的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一届的国家元首是？", "拉里·麦沃伊的雇主是？"], "sup_que_ans": ["奥拉夫五世", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1035", "question": "谁既曾经担任斯摩棱斯克公国的国家元首，又是桑达·皮采的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯摩棱斯克公国的国家元首是？", "桑达·皮采的雇主是？"], "sup_que_ans": ["维亚切斯拉夫·雅罗斯拉维奇, 伊戈尔·雅罗斯拉维奇, Stanislav Vladimirovich of Kyiv, Prince of Smolensk, 弗拉基米尔·莫诺马赫", "Alphabet, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1036", "question": "谁既曾经担任德容的国家元首，又是吴恩达的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["德容的国家元首是？", "吴恩达的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱丽安娜女王", "Coursera, 百度, Google, 史丹佛大学"]}, {"qid": "inter_ua_1037", "question": "谁既曾经担任泽尔斯特拉的国家元首，又是安娜·帕特森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["泽尔斯特拉的国家元首是？", "安娜·帕特森的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱丽安娜女王", "Google, 史丹佛大学"]}, {"qid": "inter_ua_1038", "question": "谁既曾经是第一届的国家元首，同时也是核供应国集团的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一届的国家元首是？", "核供应国集团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["奥拉夫五世", "加拿大, 日本, 美国, 法国, 英国"]}, {"qid": "inter_ua_1039", "question": "谁既曾经是内志苏丹国的国家元首，同时也是Matter的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["内志苏丹国的国家元首是？", "Matter的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿卜杜勒-阿齐兹·本·阿卜杜勒-拉赫曼·本·费萨尔·阿勒沙特", "Zigbee联盟, 苹果公司, 亚马逊公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1040", "question": "谁既曾经是第三届的国家元首，同时也是爱丁堡皇家学会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第三届的国家元首是？", "爱丁堡皇家学会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·古斯塔夫·埃米尔·曼纳海姆", "科林·麦克劳林"]}, {"qid": "inter_ua_1041", "question": "谁既曾经是第二届的国家元首，同时也是非洲叛乱反抗同盟军演的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第二届的国家元首是？", "非洲叛乱反抗同盟军演的创办者是？"], "sup_que_ans": ["朱丽安娜女王", "南非"]}, {"qid": "inter_ua_1042", "question": "谁既曾经是南俄的国家元首，同时也是太平洋联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["南俄的国家元首是？", "太平洋联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["彼得·弗兰格尔, 安东·伊万诺维奇·邓尼金", "智利, 秘鲁, 哥伦比亚, 墨西哥"]}, {"qid": "inter_ua_1043", "question": "谁既曾经是意大利王国的国家元首，同时也是公开数据学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["意大利王国的国家元首是？", "公开数据学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维托里奥·埃马努埃莱三世, 翁贝托一世, 维托里奥·埃马努埃莱二世, 翁贝托二世", "奈杰尔·夏伯特, 提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ua_1044", "question": "谁既曾经是格瑞那达的国家元首，同时也是全球网络倡议的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["格瑞那达的国家元首是？", "全球网络倡议的创办者是？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "微软, Google, 雅虎"]}, {"qid": "inter_ua_1045", "question": "谁既曾经是西马尔克大区的国家元首，同时也是网际网路虚拟图书馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["西马尔克大区的国家元首是？", "网际网路虚拟图书馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·布尔克, Willi Stöhr, Friedrich Wambsganß", "提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ua_1046", "question": "谁既曾经是第一届的国家元首，同时也是万维网基金会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一届的国家元首是？", "万维网基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["奥拉夫五世", "Rosemary Leith, 提姆·柏纳-李"]}, {"qid": "inter_ua_1047", "question": "谁既曾经是第一届的国家元首，同时也是Calico的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第一届的国家元首是？", "Calico的创办者是？"], "sup_que_ans": ["奥拉夫五世", "阿瑟·莱文森, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1048", "question": "谁既曾经是第三届的国家元首，同时也是华特迪士尼录音公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第三届的国家元首是？", "华特迪士尼录音公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·古斯塔夫·埃米尔·曼纳海姆", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ua_1049", "question": "谁既曾经是厄立特里亚的国家元首，同时也是通用电气的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["厄立特里亚的国家元首是？", "通用电气的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊萨亚斯·阿费沃尔基", "艾德温·豪斯顿, 伊莱休·汤姆森, 查尔斯·科芬, 托马斯·爱迪生"]}, {"qid": "inter_ua_1050", "question": "谁既曾经是萨伊的国家元首，同时也是高地制片公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨伊的国家元首是？", "高地制片公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["蒙博托·塞塞·塞科", "米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_1051", "question": "谁既曾经是第1次英迪拉·甘地内阁的国家元首，同时也是人工智能全球合作组织的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第1次英迪拉·甘地内阁的国家元首是？", "人工智能全球合作组织的创办者是？"], "sup_que_ans": ["萨瓦帕利·拉达克里希南", "新加坡, 澳大利亚, 欧洲联盟, 新西兰, 印度"]}, {"qid": "inter_ua_1052", "question": "谁既曾经是第二次瓦尔斯政府的国家元首，同时也是威尼斯自然史博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第二次瓦尔斯政府的国家元首是？", "威尼斯自然史博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·奥朗德", "威尼斯"]}, {"qid": "inter_ua_1053", "question": "谁既曾经是四大哈里发的伊斯兰国的国家元首，同时也是Overture Maps基金会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["四大哈里发的伊斯兰国的国家元首是？", "Overture Maps基金会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["哈桑·本·阿里·本·阿比·塔利卜, 阿布·伯克尔, 欧麦尔·本·赫塔卜, 奥斯曼·本·阿凡, 阿里·本·阿比·塔利卜", "亚马逊云计算服务, TomTom, Meta Platforms, 微软"]}, {"qid": "inter_ua_1054", "question": "谁既曾经是南苏丹的国家元首，同时也是圣马力诺邮政的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["南苏丹的国家元首是？", "圣马力诺邮政的创办者是？"], "sup_que_ans": ["萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特", "圣马力诺"]}, {"qid": "inter_ua_1055", "question": "谁既曾经是赤道几内亚的国家元首，同时也是开源码发展实验室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赤道几内亚的国家元首是？", "开源码发展实验室的创办者是？"], "sup_que_ans": ["特奥多罗·奥比昂·恩圭马·姆巴索戈", "惠普公司, 日本电气, 英特尔, IBM"]}, {"qid": "inter_ua_1056", "question": "谁既曾经是东加的国家元首，同时也是辛克莱研究公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["东加的国家元首是？", "辛克莱研究公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["图普六世", "克里夫·马尔斯·辛克莱"]}, {"qid": "inter_ua_1057", "question": "谁既曾经是吉布提的国家元首，同时也是共和党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吉布提的国家元首是？", "共和党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊斯梅尔·奥马尔·盖莱", "尼古拉·萨科齐"]}, {"qid": "inter_ua_1058", "question": "谁既曾经是安提瓜和巴布达的国家元首，同时也是戎马香宵的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安提瓜和巴布达的国家元首是？", "戎马香宵的演员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "Ludwig Stössel, 布里特·艾克拉诺, 贝丝·弗拉沃斯, 莱蒂西娅·罗曼, 杰纳·罗斯"]}, {"qid": "inter_ua_1059", "question": "谁既曾经是杜瓦利埃王朝的国家元首，同时也是有了女人烦恼多的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杜瓦利埃王朝的国家元首是？", "有了女人烦恼多的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗朗索瓦·杜瓦利埃, 让-克洛德·杜瓦利埃", "利昂·阿斯金, 麦克·墨菲, Norman Rossington, 约翰·威廉斯, Chips Rafferty"]}, {"qid": "inter_ua_1060", "question": "谁既曾经是泽西的国家元首，同时也是气壮山河的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["泽西的国家元首是？", "气壮山河的演员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "Sig Ruman, 乔治·艾尔文, 玛德琳·卡罗尔, 路易丝·德雷瑟, 弗朗肖·托恩"]}, {"qid": "inter_ua_1061", "question": "谁既曾经是牙买加的国家元首，同时也是波利死后的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["牙买加的国家元首是？", "波利死后的演员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "帕梅拉·安德森, 查理·辛, 文斯·沃恩, 珊娜·莫克勒, 杰米·伯格曼"]}, {"qid": "inter_ua_1062", "question": "谁既曾经是塞尔维亚的国家元首，同时也是电影社会主义的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塞尔维亚的国家元首是？", "电影社会主义的演员有？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·武契奇", "凯瑟琳·坦维尔, 阿兰·巴迪欧, Lenny Kaye, Elias Sanbar, 贝尔纳·马里"]}, {"qid": "inter_ua_1063", "question": "谁既曾经是曼尼托巴省的国家元首，同时也是庞克不死，只是抓狂的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["曼尼托巴省的国家元首是？", "庞克不死，只是抓狂的演员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "杰哈·德巴狄厄, 阿尔贝·杜邦泰尔, 友兰达·梦露, Noël Godin, 巴比·舒路达"]}, {"qid": "inter_ua_1064", "question": "谁既曾经是格鲁吉亚共和国的国家元首，同时也是碰头地点不变的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["格鲁吉亚共和国的国家元首是？", "碰头地点不变的演员有？"], "sup_que_ans": ["萨洛梅·祖拉比什维利", "Aleksandr Abdulov, 阿尔缅·吉加尔哈尼扬, Victor Pavlov, 娜塔莉亚·克拉奇科夫斯卡娅, Vsevolod Abdulov"]}, {"qid": "inter_ua_1065", "question": "谁既曾经是美利坚联盟国内阁的国家元首，同时也是战争序幕的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["美利坚联盟国内阁的国家元首是？", "战争序幕的演员有？"], "sup_que_ans": ["杰佛逊·戴维斯", "Fritz Reinhardt, 阿尔弗雷德·罗森堡, 鲁道夫·赫斯, 奥古斯特·冯·马肯森, 尤利乌斯·施特莱彻"]}, {"qid": "inter_ua_1066", "question": "谁既曾经是直布罗陀的国家元首，同时也是法兰西大革命（影片）的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["直布罗陀的国家元首是？", "法兰西大革命（影片）的演员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "汉斯·齐施勒, 高劳斯·马利亚·布兰度亚, 克劳迪娅·卡尔迪纳莱, 简·西摩, 克里斯多福·李"]}, {"qid": "inter_ua_1067", "question": "谁既曾经是阿富汗伊斯兰共和国的国家元首，同时也是铁血柔情的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿富汗伊斯兰共和国的国家元首是？", "铁血柔情的演员有？"], "sup_que_ans": ["艾什勒弗·贾尼, 阿姆鲁拉·萨利赫, 哈米德·卡尔扎伊", "William Campbell（演员）, 罗伯特·米德尔顿, 黛布拉·佩吉特, 米尔德里德·邓露克, James Drury"]}, {"qid": "inter_ua_1068", "question": "谁既曾经是西楚的国家元首，同时也是龙凤春光的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["西楚的国家元首是？", "龙凤春光的演员有？"], "sup_que_ans": ["项羽", "安·玛格莉特, 泰瑞·卡儿, 托妮·贝西, 艾迪·昆伊伦, 塞萨·达诺瓦"]}, {"qid": "inter_ua_1069", "question": "谁既曾经是苏联的国家元首，同时也是击沉俾斯麦号的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["苏联的国家元首是？", "击沉俾斯麦号的演员有？"], "sup_que_ans": ["米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "卡尔蒙纳, 爱德华·贾德, Karel Štěpánek, 大卫·汉明斯, 爱德华·默罗"]}, {"qid": "inter_ua_1070", "question": "谁既曾经是巴哈马的国家元首，同时也是费尼兹花园的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴哈马的国家元首是？", "费尼兹花园的演员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "鲁道夫·赫斯, 马丁·鲍曼, 赫尔穆特·伯杰, 多米妮·桑达, Lino Capolicchio"]}, {"qid": "inter_ua_1071", "question": "谁既曾经是中华民国的国家元首，同时也是情醉众香国的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["中华民国的国家元首是？", "情醉众香国的演员有？"], "sup_que_ans": ["蔡英文", "琼·肖利, Dick Sargent, Ann Doran, Mari Aldon, 史特林·霍洛威"]}, {"qid": "inter_ua_1072", "question": "谁既曾经是新斯科舍的国家元首，同时也是铁十字勋章的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["新斯科舍的国家元首是？", "铁十字勋章的演员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯三世", "维蒂姆·格洛纳, 克劳斯·洛维奇, 罗杰·弗里茨, 迪特·西多, 亚瑟·布豪斯"]}, {"qid": "inter_ua_1073", "question": "谁既曾经是刚果共和国的国家元首，同时也是安隆风暴的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["刚果共和国的国家元首是？", "安隆风暴的演员有？"], "sup_que_ans": ["德尼·萨苏-恩格索", "杰·雷诺, 杰·哈林顿, 格雷·戴维斯, 肯尼思·莱, Andrew Fastow"]}, {"qid": "inter_ua_1074", "question": "谁既曾经是加蓬的国家元首，同时也是谁消灭了电动车的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["加蓬的国家元首是？", "谁消灭了电动车的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿里·邦戈·翁丁巴", "彼得·霍顿, 马田·辛, 拉尔夫·纳德, 大卫·莱特曼, 菲丽丝·狄丽尔"]}, {"qid": "inter_ua_1075", "question": "谁既曾经是米兰公国的国家元首，同时也是心火的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["米兰公国的国家元首是？", "心火的演员有？"], "sup_que_ans": ["卢多维科·斯福尔扎, 菲利波·玛丽亚·维斯孔蒂, 弗朗切斯科·斯福尔扎一世, 吉安·加莱亚佐·斯福尔扎, 加莱亚佐·玛丽亚·斯福尔扎", "托尼·夏尔赫布, 斯蒂文·希尔, 玛伦·斯塔普莱顿, 玛西蒂·芮尔, 凯萨琳·欧哈洛"]}, {"qid": "inter_ua_1076", "question": "谁既曾经是大韩帝国的国家元首，同时也是圣诉的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大韩帝国的国家元首是？", "圣诉的演员有？"], "sup_que_ans": ["朝鲜高宗, 朝鲜纯宗", "爱丽丝·德拉蒙德, 菲腊·茜摩·荷芙曼, 维奥拉·戴维斯, 凯莉·普莱斯顿, 艾美·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_1077", "question": "谁既曾经是佛得角的国家元首，同时也是胜利者的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["佛得角的国家元首是？", "胜利者的演员有？"], "sup_que_ans": ["若泽·马里亚·内维斯", "罗密·施奈德, Albert Lieven, 伊莱·沃勒克, 珍妮·摩露, 秀兰·邓波儿"]}, {"qid": "inter_ua_1078", "question": "哪里既是英格兰的首都，也是樱町天皇被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["英格兰的首都是？", "樱町天皇被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["伦敦", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_1079", "question": "哪里既是挪威的首都，也是圣佛罗伦萨被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["挪威的首都是？", "圣佛罗伦萨被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["奥斯陆", "西班牙"]}, {"qid": "inter_ua_1080", "question": "哪里既是波兰的首都，也是圣富尔福德被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["波兰的首都是？", "圣富尔福德被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["华沙", "西班牙"]}, {"qid": "inter_ua_1081", "question": "哪里既是美国的首都，也是埃德瓦尔德·伊斯托被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["美国的首都是？", "埃德瓦尔德·伊斯托被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["华盛顿哥伦比亚特区", "芬兰"]}, {"qid": "inter_ua_1082", "question": "哪里既是比利时的首都，也是爱德华·弗兰克兰被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["比利时的首都是？", "爱德华·弗兰克兰被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["布鲁塞尔", "英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_1083", "question": "哪里既是立陶宛的首都，也是马修·巴黎被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["立陶宛的首都是？", "马修·巴黎被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["维尔纽斯", "英格兰"]}, {"qid": "inter_ua_1084", "question": "哪里既是瑞士的首都，也是罗布·罗伊被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瑞士的首都是？", "罗布·罗伊被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["伯尔尼", "苏格兰"]}, {"qid": "inter_ua_1085", "question": "哪里既是乌兹别克的首都，也是德夫莱特·格莱二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌兹别克的首都是？", "德夫莱特·格莱二世被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["塔什干", "土耳其"]}, {"qid": "inter_ua_1086", "question": "哪里既是保加利亚的首都，也是米克瓦伊・拉济维乌被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["保加利亚的首都是？", "米克瓦伊・拉济维乌被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["索菲亚", "立陶宛"]}, {"qid": "inter_ua_1087", "question": "哪里既是北马其顿的首都，也是帕特里克·朱韦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["北马其顿的首都是？", "帕特里克·朱韦被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["斯科普里", "瑞士"]}, {"qid": "inter_ua_1088", "question": "哪里既是安德尔-卢瓦尔省的首都，也是哈基姆格来被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安德尔-卢瓦尔省的首都是？", "哈基姆格来被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["图尔", "土耳其"]}, {"qid": "inter_ua_1089", "question": "哪里既是斯洛文尼亚的首都，也是开普兰格来二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯洛文尼亚的首都是？", "开普兰格来二世被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["卢布尔雅那", "土耳其"]}, {"qid": "inter_ua_1090", "question": "哪里既是科隆行政区的首都，也是阿历克塞二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["科隆行政区的首都是？", "阿历克塞二世被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["科隆", "柏林"]}, {"qid": "inter_ua_1091", "question": "哪里既是菲尼斯泰尔省的首都，也是查理二世被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["菲尼斯泰尔省的首都是？", "查理二世被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["坎佩尔", "意大利"]}, {"qid": "inter_ua_1092", "question": "哪里既是葡萄牙的首都，也是泽基·帕夏被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["葡萄牙的首都是？", "泽基·帕夏被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["里斯本", "柏林"]}, {"qid": "inter_ua_1093", "question": "哪里既是罗马帝国的首都，也是雅各布·费尔德赫伊曾·范赞滕被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗马帝国的首都是？", "雅各布·费尔德赫伊曾·范赞滕被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["古罗马城, 米兰, 拉韦纳, 君士坦丁堡, 罗马", "荷兰"]}, {"qid": "inter_ua_1094", "question": "哪里既是迪拜酋长国的首都，也是布鲁斯·查特文被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["迪拜酋长国的首都是？", "布鲁斯·查特文被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["杜拜", "Agios Nikolaos, 希腊"]}, {"qid": "inter_ua_1095", "question": "哪里既是圣保罗州的首都，也是蒂托·比拉诺瓦被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["圣保罗州的首都是？", "蒂托·比拉诺瓦被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["圣保罗", "西班牙"]}, {"qid": "inter_ua_1096", "question": "哪里既是意大利的首都，也是托马斯·科沙特被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["意大利的首都是？", "托马斯·科沙特被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["罗马", "奥地利"]}, {"qid": "inter_ua_1097", "question": "哪里既是格陵兰的首都，也是马克苏德格来被埋葬的地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["格陵兰的首都是？", "马克苏德格来被埋葬的地方是？"], "sup_que_ans": ["努克", "土耳其"]}, {"qid": "inter_ua_1098", "question": "谁既是莱昂诺尔·阿塞维多·苏亚雷斯的子女，也属于加拿大运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莱昂诺尔·阿塞维多·苏亚雷斯的子女是？", "加拿大的队员有？"], "sup_que_ans": ["诺拉·哈斯拉姆, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "奥兰多·贝里奥"]}, {"qid": "inter_ua_1099", "question": "谁既是雪山神女的子女，也属于西班牙运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雪山神女的子女是？", "西班牙的队员有？"], "sup_que_ans": ["室建陀, 象头神", "乔瓦尼·路些素, Ana María Godes"]}, {"qid": "inter_ua_1100", "question": "谁既是文森西奥‧加利莱的子女，也属于约克郡运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["文森西奥‧加利莱的子女是？", "约克郡的队员有？"], "sup_que_ans": ["Michelagnolo Galilei, 伽利略·伽利莱", "因萨马姆-乌尔-哈克"]}, {"qid": "inter_ua_1101", "question": "谁既是提图斯·奥理略·富尔福斯的子女，也属于法国运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["提图斯·奥理略·富尔福斯的子女是？", "法国的队员有？"], "sup_que_ans": ["安敦宁·毕尤", "Houcine Benayada"]}, {"qid": "inter_ua_1102", "question": "谁既是查尔斯·林德柏格的子女，也属于斯洛文尼亚运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查尔斯·林德柏格的子女是？", "斯洛文尼亚的队员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·林德伯格", "Ema Akrapović"]}, {"qid": "inter_ua_1103", "question": "谁既是阿方索八世的子女，也属于多伦多运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿方索八世的子女是？", "多伦多的队员有？"], "sup_que_ans": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎", "John Epping"]}, {"qid": "inter_ua_1104", "question": "谁既是多米提乌斯·阿赫诺巴尔比的子女，也属于维尔纽斯运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["多米提乌斯·阿赫诺巴尔比的子女是？", "维尔纽斯的队员有？"], "sup_que_ans": ["尼禄", "雷米吉尤斯·瓦柳利斯"]}, {"qid": "inter_ua_1105", "question": "谁既是马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官)的子女，也属于摩纳哥运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官)的子女是？", "摩纳哥的队员有？"], "sup_que_ans": ["安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜, 马尔库斯·奥列里乌斯", "拉奇德·基萨尔"]}, {"qid": "inter_ua_1106", "question": "谁既是多米提雅·露西拉的子女，也属于巴巴多斯运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["多米提雅·露西拉的子女是？", "巴巴多斯的队员有？"], "sup_que_ans": ["安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜, 马尔库斯·奥列里乌斯", "Dawn-Marie Layne, Kyle Mayers, Anthony Alleyne"]}, {"qid": "inter_ua_1107", "question": "谁既是泰伊-美仁尼斯的子女，也属于塔什干运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["泰伊-美仁尼斯的子女是？", "塔什干的队员有？"], "sup_que_ans": ["蒂蒂克拉, 拉美西斯三世", "Kamil Fatkulin, Lyudmila Storozhkova, Refat Ablaev, Elvira Barbashina"]}, {"qid": "inter_ua_1108", "question": "谁既是尼古拉斯·肖邦的子女，也属于索菲亚运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼古拉斯·肖邦的子女是？", "索菲亚的队员有？"], "sup_que_ans": ["Ludwika Jędrzejewicz Chopin, Emilia Chopin, Izabela Barcińska, 弗雷德里克·肖邦", "Oleg Pavlikenov"]}, {"qid": "inter_ua_1109", "question": "谁既是玛丽亚·亚历山大罗夫娜·乌里扬诺娃的子女，也属于伏尔加河运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽亚·亚历山大罗夫娜·乌里扬诺娃的子女是？", "伏尔加河的队员有？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "Dmitri Otstavnov"]}, {"qid": "inter_ua_1110", "question": "谁既是莫里茨·塞拉菲娜的子女，也属于国际米兰足球俱乐部运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莫里茨·塞拉菲娜的子女是？", "国际米兰足球俱乐部的队员有？"], "sup_que_ans": ["室伏由佳, 室伏广治", "罗伯特·巴乔, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 大卫·皮萨罗, 汤马素·洛基"]}, {"qid": "inter_ua_1111", "question": "谁既是萨尔瓦多·圣富恩特斯的子女，也属于奥林匹克里昂运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨尔瓦多·圣富恩特斯的子女是？", "奥林匹克里昂的队员有？"], "sup_que_ans": ["Enrique Salvador Sanfuentes, 胡安·路易斯·桑富恩特斯", "Kurt Linder, 路尔治·雷米, 盖尔·丹尼奇, 约翰·古尔库夫, 休伯特·福尼尔"]}, {"qid": "inter_ua_1112", "question": "谁既是若雅的子女，也属于第比利斯运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["若雅的子女是？", "第比利斯的队员有？"], "sup_que_ans": ["圣母玛利亚", "Zarbeg Beriashvili, Mirian Tsalkalamanidze, Roman Dzeneladze, Omar Egadze, David Gobejishvili"]}, {"qid": "inter_ua_1113", "question": "谁既是玛丽·鲍尔·华盛顿的子女，也属于切蒂斯格尔邦运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽·鲍尔·华盛顿的子女是？", "切蒂斯格尔邦的队员有？"], "sup_que_ans": ["Betty Washington Lewis, Charles Washington, John Augustine Washington, Samuel Washington, Mildred Washington", "Shahnawaz Hussain"]}, {"qid": "inter_ua_1114", "question": "谁既是马里亚诺马科斯的子女，也属于圣多美和普林西比运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马里亚诺马科斯的子女是？", "圣多美和普林西比的队员有？"], "sup_que_ans": ["Pacifico Marcos, Elizabeth Marcos, Fortuna Marcos-Barba, 费迪南德·马科斯", "Dilson"]}, {"qid": "inter_ua_1115", "question": "谁既是乔治·阿诺·艾雪的子女，也属于喜马偕尔邦运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乔治·阿诺·艾雪的子女是？", "喜马偕尔邦的队员有？"], "sup_que_ans": ["贝伦德·乔治·埃舍尔, 莫里茨·科内利斯·埃舍尔", "Prashant Chopra"]}, {"qid": "inter_ua_1116", "question": "谁既是马尔基亚的子女，也属于索契队运动队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马尔基亚的子女是？", "索契队的队员有？"], "sup_que_ans": ["乌尔皮亚·马尔基亚娜, 图拉真", "Konstantin Panov, Maxim Kondratyev, Ilya Bryzgalov, Alexander Guskov, Igor Velichkin"]}, {"qid": "inter_ua_1117", "question": "谁既是于毅夫的子女，同时也是宇宙：个人游记的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["于毅夫的子女是？", "宇宙：个人游记的编剧是？"], "sup_que_ans": ["女人", "史蒂文·索特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦"]}, {"qid": "inter_ua_1118", "question": "谁既是穆罕默德·本·拉登的子女，同时也是星际快闪党的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["穆罕默德·本·拉登的子女是？", "星际快闪党的编剧是？"], "sup_que_ans": ["塔里克·本·拉登, 贝克尔·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, Khaled bin Laden", "凯瑞·寇派崔克, 道格拉斯·亚当斯"]}, {"qid": "inter_ua_1119", "question": "谁既是埃蒂安·帕斯卡尔的子女，同时也是星尘传奇的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃蒂安·帕斯卡尔的子女是？", "星尘传奇的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Jacqueline Pascal, Gilberte Périer, 布莱兹·帕斯卡", "马修·沃恩, 珍·古德曼"]}, {"qid": "inter_ua_1120", "question": "谁既是穆米亚·阿凯卡的子女，同时也是X战警：第一战的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["穆米亚·阿凯卡的子女是？", "X战警：第一战的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Gaius Sulpicius Galba, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "艾许利·米勒 (编剧), 札克·史坦兹, 马修·沃恩, 珍·古德曼"]}, {"qid": "inter_ua_1121", "question": "谁既是图雅的子女，同时也是大开眼戒的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["图雅的子女是？", "大开眼戒的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "佛雷德利·拉斐尔, 斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_1122", "question": "谁既是小福斯蒂娜的子女，同时也是人工智能的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小福斯蒂娜的子女是？", "人工智能的编剧是？"], "sup_que_ans": ["卢基拉, Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina", "Ian Watson, 斯坦利·库布里克, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ua_1123", "question": "谁既是塞克斯图斯·瓦利乌斯·马基卢斯的子女，同时也是沙丘的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塞克斯图斯·瓦利乌斯·马基卢斯的子女是？", "沙丘的编剧是？"], "sup_que_ans": ["埃拉伽巴路斯", "大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_1124", "question": "谁既是贝利基翁·迪贝林西奥的子女，同时也是奇爱博士的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贝利基翁·迪贝林西奥的子女是？", "奇爱博士的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Francesco Alighieri, 但丁·阿利吉耶里", "彼得·乔治, 詹姆斯·哈里斯, 特里·萨瑟恩, 斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_1125", "question": "谁既是卡玛拉·尼赫鲁的子女，同时也是杀死比尔的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杀死比尔的编剧是？", "卡玛拉·尼赫鲁的子女是？"], "sup_que_ans": ["乌玛·瑟曼, 昆廷·塔伦蒂诺", "英迪拉·甘地"]}, {"qid": "inter_ua_1126", "question": "谁既是茱莉亚·列侬的子女，同时也是指环王：双塔奇兵的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["茱莉亚·列侬的子女是？", "指环王：双塔奇兵的编剧是？"], "sup_que_ans": ["茱莉亚·贝德, Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, Stephen Sinclair, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_1127", "question": "谁既是葛伦·麦坤的子女，同时也是落水狗的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["葛伦·麦坤的子女是？", "落水狗的编剧是？"], "sup_que_ans": ["1", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ua_1128", "question": "谁既是南希·林肯的子女，同时也是梦幻天堂的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["南希·林肯的子女是？", "梦幻天堂的编剧是？"], "sup_que_ans": ["莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "法兰·华许, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_1129", "question": "谁既是汤玛士·林肯的子女，同时也是黑色终结令的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["汤玛士·林肯的子女是？", "黑色终结令的编剧是？"], "sup_que_ans": ["莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ua_1130", "question": "谁既是康威·柏纳-李的子女，同时也是牺牲的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["康威·柏纳-李的子女是？", "牺牲的编剧是？"], "sup_que_ans": ["Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李", "安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_1131", "question": "谁既是波皮·察帕尼杜的子女，同时也是超时空接触的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["波皮·察帕尼杜的子女是？", "超时空接触的编剧是？"], "sup_que_ans": ["3", "麦可·古登伯格, 詹姆斯·V·哈特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦"]}, {"qid": "inter_ua_1132", "question": "谁既是老巴拉克·奥巴马的子女，同时也是差利误中美人计的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["老巴拉克·奥巴马的子女是？", "差利误中美人计的编剧是？"], "sup_que_ans": ["奥马·奥巴马, 马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1133", "question": "谁既是老艾萨克·牛顿的子女，同时也是拍摄强尼的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["老艾萨克·牛顿的子女是？", "拍摄强尼的编剧是？"], "sup_que_ans": ["艾萨克·牛顿", "Craig Hutchinson, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1134", "question": "谁既是克里斯托弗·道格拉斯·亚当斯的子女，同时也是城市之光的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克里斯托弗·道格拉斯·亚当斯的子女是？", "城市之光的编剧是？"], "sup_que_ans": ["苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1135", "question": "谁既是唐纳德·图斯克的子女，同时也是酒鬼的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["唐纳德·图斯克的子女是？", "酒鬼的编剧是？"], "sup_que_ans": ["唐纳德·图斯克", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1136", "question": "谁既是约翰·亚当斯的子女，同时也是安乐街的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约翰·亚当斯的子女是？", "安乐街的编剧是？"], "sup_que_ans": ["阿比盖尔·亚当斯·史密斯, 查尔斯·亚当斯, Susanna Adams, 托马斯·波伊斯顿·亚当斯, 约翰·昆西·亚当斯", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1137", "question": "谁既是何塞·巴特列-奥多涅斯的子女，同时也是热尔兰球场的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["何塞·巴特列-奥多涅斯的子女是？", "热尔兰球场的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["César Batlle Pacheco, Rafael Batlle Pacheco, Lorenzo Batlle Pacheco", "René Gagès, 托尼 加尼耶"]}, {"qid": "inter_ua_1138", "question": "谁既是阿尔弗雷德·列侬的子女，同时也是联合国总部大楼的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿尔弗雷德·列侬的子女是？", "联合国总部大楼的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬", "梁思成, 奥斯卡·尼迈耶, SOM建筑设计事务所, 斯文·马克利乌斯, 霍华德·罗伯特森"]}, {"qid": "inter_ua_1139", "question": "谁既是盖尤斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴的子女，同时也是所罗门·古根汉美术馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["盖尤斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴的子女是？", "所罗门·古根汉美术馆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Gaius Sulpicius Galba, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1140", "question": "谁既是皮埃尔-约瑟夫·拉威尔的子女，同时也是贝斯·肖洛姆会堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["皮埃尔-约瑟夫·拉威尔的子女是？", "贝斯·肖洛姆会堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Édouard Ravel, 莫里斯·拉威尔", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1141", "question": "谁既是奥利维尔·塞尚的子女，同时也是昌迪加尔的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥利维尔·塞尚的子女是？", "昌迪加尔的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["蒂埃里·塞尚, 赫诺·塞尚", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1142", "question": "谁既是路易斯·加西恩的子女，同时也是广亩城市的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["路易斯·加西恩的子女是？", "广亩城市的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["艾迪特·皮雅芙", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1143", "question": "谁既是莱妮·玛莎的子女，同时也是恩尼斯住宅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莱妮·玛莎的子女是？", "恩尼斯住宅的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["艾迪特·皮雅芙", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1144", "question": "谁既是奥雷利亚·杰德尔尼·施瓦辛格的子女，同时也是落水山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥雷利亚·杰德尔尼·施瓦辛格的子女是？", "落水山庄的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1145", "question": "谁既是珍妮特·亚当斯的子女，同时也是伊利诺伊大厦的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["珍妮特·亚当斯的子女是？", "伊利诺伊大厦的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1146", "question": "谁既是托勒密八世的子女，同时也是塔里耶森的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托勒密八世的子女是？", "塔里耶森的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, Berenice, 托勒密九世", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1147", "question": "谁既是阿肯那顿的子女，同时也是卡比托利欧博物馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿肯那顿的子女是？", "卡比托利欧博物馆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["梅莉塔提, 梅珂塔吞, 安克姗海娜曼, 娜芙娜芙鲁阿顿·塔舍利特, 娜芙娜芙瑞", "米开朗琪罗"]}, {"qid": "inter_ua_1148", "question": "谁既是艾碧该·亚当斯的子女，同时也是塞利米耶清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["艾碧该·亚当斯的子女是？", "塞利米耶清真寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["阿比盖尔·亚当斯·史密斯, 查尔斯·亚当斯, Susanna Adams, 托马斯·波伊斯顿·亚当斯, 约翰·昆西·亚当斯", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1149", "question": "谁既是赫尔曼·黑勒 (法学家)的子女，同时也是克拉泰公寓的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫尔曼·黑勒 (法学家)的子女是？", "克拉泰公寓的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Lukas Heller, Cordelia Edvardson", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1150", "question": "谁既是格蕾丝·凯利的子女，同时也是廊香教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["格蕾丝·凯利的子女是？", "廊香教堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["斯蒂芬妮, 卡露莲, 阿尔贝二世", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1151", "question": "谁既是克利斯·迪·博夫的子女，同时也是白院聚落的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克利斯·迪·博夫的子女是？", "白院聚落的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Hubie Davison, 罗桑娜·戴维森", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1152", "question": "谁既是华友的子女，同时也是瑞士馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["华友的子女是？", "瑞士馆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["阿耆尼密多罗", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1153", "question": "谁既是塞琉古二世的子女，同时也是圣伯多禄大殿的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塞琉古二世的子女是？", "圣伯多禄大殿的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["Antiochis, 安条克三世, 塞琉古三世", "卡洛·马代尔诺, 济安·贝尼尼, 贾科莫·德拉·波尔塔, 巴尔达萨雷·佩鲁齐, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉"]}, {"qid": "inter_ua_1154", "question": "谁既是穆萨·卡齐姆的子女，同时也是萨伏依别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["穆萨·卡齐姆的子女是？", "萨伏依别墅的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["法蒂玛·本特·穆萨, Husayn ibn Musa, Muhammad ibn Musa ibn Ja'far, Ahmad ibn Musa, Zayd ibn Musa al-Kadhim", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1155", "question": "谁既是阿耆尼密多罗的子女，同时也是维农山庄的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿耆尼密多罗的子女是？", "维农山庄的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["婆苏密多罗, Vasujyeshtha", "乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ua_1156", "question": "谁既是英迪拉·甘地的子女，同时也是柏林的居住单元的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["英迪拉·甘地的子女是？", "柏林的居住单元的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["桑贾伊·甘地, 拉吉夫·甘地", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1157", "question": "谁既是阿里·里达的子女，又是哈尔多尔·斯卡尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿里·里达的子女是？", "哈尔多尔·斯卡尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["穆罕默德·塔基·贾瓦德", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1158", "question": "谁既是拉美西斯四世的子女，又是阿米特·辛格尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉美西斯四世的子女是？", "阿米特·辛格尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["拉美西斯五世", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1159", "question": "谁既是第五代埃克塞特侯爵威廉·塞西尔的子女，又是斯宾塞·金柏的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第五代埃克塞特侯爵威廉·塞西尔的子女是？", "斯宾塞·金柏的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Martin Cecil, 7th Marquess of Exeter, Lady Letitia Cecil, Lady Romayne Cecil, 第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔", "Cockroach Labs, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1160", "question": "谁既是室伏重信的子女，又是利奇·米纳尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["室伏重信的子女是？", "利奇·米纳尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["室伏由佳, 室伏广治", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1161", "question": "谁既是第六代贝德福德公爵约翰·罗素的子女，又是肯特·沃克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第六代贝德福德公爵约翰·罗素的子女是？", "肯特·沃克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["约翰·罗素，第一代罗素伯爵, 乔治·罗素勋爵, Lord Alexander Russell, 查尔斯·罗素勋爵, 爱德华·罗素勋爵", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1162", "question": "谁既是宙斯的子女，又是阿努拉·阿查雅的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宙斯的子女是？", "阿努拉·阿查雅的雇主是？"], "sup_que_ans": ["厄勒梯亚, 谟涅摩叙涅, 克利俄, 卡利俄佩, 墨尔波墨涅", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1163", "question": "谁既是查理大帝的子女，又是阿莱克斯·克里泽夫斯基的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查理大帝的子女是？", "阿莱克斯·克里泽夫斯基的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, 丕平四世, Theodrada", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1164", "question": "谁既是马克西米利安二世的子女，又是菲尔·哈里斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马克西米利安二世的子女是？", "菲尔·哈里斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["路德维希二世, 奥托", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1165", "question": "谁既是索菲娅的子女，又是滨野纯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["索菲娅的子女是？", "滨野纯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["马克西米·威廉, 乔治一世, 恩斯特, Charles Philip, Prince of Hanover, Friedrich August Hanover, Prince of Hanover", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1166", "question": "谁既是玛丽·露多维卡·威尔敏的子女，又是埃里克·布鲁尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛丽·露多维卡·威尔敏的子女是？", "埃里克·布鲁尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["茜茜公主, 玛丽亚·苏菲亚女公爵 (巴伐利亚), 巴伐利亚的路德维希, Duke Maximilian in Bayern, Duke Wilhelm Karl in Bavaria", "加州大学柏克莱分校, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1167", "question": "谁既是亚历山大的席昂的子女，又是尼科什·阿罗拉的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亚历山大的席昂的子女是？", "尼科什·阿罗拉的雇主是？"], "sup_que_ans": ["希帕提娅", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1168", "question": "谁既是那波帕拉萨尔的子女，又是P·G·西滕费尔德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["那波帕拉萨尔的子女是？", "P·G·西滕费尔德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Nabu-shuma-lisir, 尼布甲尼撒二世", "City of Cincinnati, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1169", "question": "谁既是赫拉的子女，又是拉斯·拉斯穆森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫拉的子女是？", "拉斯·拉斯穆森的雇主是？"], "sup_que_ans": ["厄勒梯亚, 赫柏, 赫卡忒, 厄里斯, 厄倪俄", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1170", "question": "谁既是老约瑟夫·P·肯尼迪的子女，又是黎曰国的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["老约瑟夫·P·肯尼迪的子女是？", "黎曰国的雇主是？"], "sup_que_ans": ["泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1171", "question": "谁既是露丝·肯尼迪的子女，又是比尔·艾金森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["露丝·肯尼迪的子女是？", "比尔·艾金森的雇主是？"], "sup_que_ans": ["泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪", "苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1172", "question": "谁既是斯特凡·尼曼雅一世的子女，又是埃里克·施密特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯特凡·尼曼雅一世的子女是？", "埃里克·施密特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["圣萨瓦, 武坎·内马尼奇, 斯特凡", "Alphabet, 苹果公司, 史丹佛大学"]}, {"qid": "inter_ua_1173", "question": "谁既是胡安娜·恩里克斯的子女，又是斯坦尼斯瓦夫·沃伊切霍夫斯基的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["胡安娜·恩里克斯的子女是？", "斯坦尼斯瓦夫·沃伊切霍夫斯基的雇主是？"], "sup_que_ans": ["亚拉冈的胡安娜, 斐迪南二世", "华沙生命科学大学"]}, {"qid": "inter_ua_1174", "question": "谁既是罗伯特·盖斯科因-塞西尔，第三代索尔斯伯利侯爵的子女，又是约翰·巴尼特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗伯特·盖斯科因-塞西尔，第三代索尔斯伯利侯爵的子女是？", "约翰·巴尼特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["休·塞西尔, 詹姆斯·盖斯科因-塞西尔，第四代梳士巴利侯爵, 爱德华·塞西尔, 威廉·盖斯科因-塞西尔, Gwendolen Gascoyne-Cecil", "波音"]}, {"qid": "inter_ua_1175", "question": "谁既是费迪南德·霍德勒的子女，又是诺亚·费尔斯登的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["费迪南德·霍德勒的子女是？", "诺亚·费尔斯登的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Hector Hodler", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1176", "question": "谁既是本杰明·哈里森五世的子女，又是马特·法尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["本杰明·哈里森五世的子女是？", "马特·法尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Carter Bassett Harrison, Benjamin Harrison VI, Elizabeth Harrison, Lucy Harrison, Anne Harrison", "Google, 史丹佛大学"]}, {"qid": "inter_ua_1177", "question": "谁既是休·艾弗雷特三世的子女，又是React的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["休·艾弗雷特三世的子女是？", "React的创办者是？"], "sup_que_ans": ["马克·奥利佛·埃弗雷特", "Facebook"]}, {"qid": "inter_ua_1178", "question": "谁既是年轻女士的子女，又是格罗斯岛的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["年轻女士的子女是？", "格罗斯岛的创办者是？"], "sup_que_ans": ["图坦卡蒙", "法国"]}, {"qid": "inter_ua_1179", "question": "谁既是第三代韦茅斯子爵托马斯·蒂恩的子女，又是图瓦卢信托基金的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第三代韦茅斯子爵托马斯·蒂恩的子女是？", "图瓦卢信托基金的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Henrietta Thynne, George Thynne, 2nd Baron Carteret, John Thynne, 3rd Baron Carteret, Louisa, Countess of Aylesford, Sophia Thynne", "英国"]}, {"qid": "inter_ua_1180", "question": "谁既是波塞冬的子女，又是维基媒体基金会董事会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["波塞冬的子女是？", "维基媒体基金会董事会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Nausithous, 特里同, 珀伽索斯, 埃俄罗斯, 珀利阿斯", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_1181", "question": "谁既是腓特烈五世的子女，又是英国公民服务计划的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["腓特烈五世的子女是？", "英国公民服务计划的创办者是？"], "sup_que_ans": ["普法尔茨的莫里斯, 普法尔茨的亨丽埃特·玛丽, 鲁珀特王子, 普法尔茨的菲利普·腓特烈, 普法尔茨的路易丝·荷兰汀", "戴维·卡梅伦"]}, {"qid": "inter_ua_1182", "question": "谁既是马克西米利安一世的子女，又是卡特中心的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马克西米利安一世的子女是？", "卡特中心的创办者是？"], "sup_que_ans": ["奥古斯塔 (巴伐利亚公主), 玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩, Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern, Maximilian Prinz von Bayern, stillborn son von Bayern", "罗莎琳·卡特, 吉米·卡特"]}, {"qid": "inter_ua_1183", "question": "谁既是乌拉诺斯的子女，又是法兰西学术院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌拉诺斯的子女是？", "法兰西学术院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["谟涅摩叙涅, 瑞亚, Eurymedon, 忒弥斯, 俄刻阿诺斯", "黎塞留"]}, {"qid": "inter_ua_1184", "question": "谁既是詹路易吉·博内利的子女，又是共和党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["共和党的创办者是？", "詹路易吉·博内利的子女是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉·萨科齐", "Giorgio Bonelli, 塞尔焦·博内利"]}, {"qid": "inter_ua_1185", "question": "谁既是老约翰·泰勒的子女，又是美国公园警察的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["老约翰·泰勒的子女是？", "美国公园警察的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Martha Jefferson Tyler Waggaman, Elizabeth Armistead Tyler, Anne Contesse Tyler, Maria Henry Tyler, Christiana Booth Tyler", "乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ua_1186", "question": "谁既是安条克三世的子女，又是机构间空间碎片协调委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安条克三世的子女是？", "机构间空间碎片协调委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, Mithridates, Ardys", "俄罗斯航天国家集团, Nicholas L. Johnson, 美国国家航空航天局, 日本, 欧洲空间局"]}, {"qid": "inter_ua_1187", "question": "谁既是林格罕的玛蒂达的子女，又是LEO_LT的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["林格罕的玛蒂达的子女是？", "LEO_LT的创办者是？"], "sup_que_ans": ["萨克森的格奥贝格, 亨利一世, 奥托一世, 萨克森的哈德维希, 伟人布鲁诺", "立陶宛"]}, {"qid": "inter_ua_1188", "question": "谁既是腓特烈四世的子女，又是瑞典广播台的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["腓特烈四世的子女是？", "瑞典广播台的创办者是？"], "sup_que_ans": ["查理公爵", "瑞典"]}, {"qid": "inter_ua_1189", "question": "谁既是丹麦的路易丝·奥古斯塔的子女，又是梦工厂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["丹麦的路易丝·奥古斯塔的子女是？", "梦工厂的创办者是？"], "sup_que_ans": ["什勒斯维希-霍尔斯坦-索恩德堡-奥古斯滕堡的腓特烈王子, 卡罗琳·阿玛莉 (丹麦王后), 奥古斯滕伯格公爵克里斯蒂安", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ua_1190", "question": "谁既是卡尔·路德维希·冯·巴登的子女，又是华特迪士尼世界度假区的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡尔·路德维希·冯·巴登的子女是？", "华特迪士尼世界度假区的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伊丽莎白·阿列克谢芙娜, 卡罗利妮·冯·巴登, 弗蕾德里克 (巴登), 玛丽 ·伊莉莎白·威廉明妮, 巴登的阿玛莉埃·克莉丝蒂安妮", "华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ua_1191", "question": "谁既是黑森-达姆施塔特的奥古斯塔·威廉明妮的子女，又是开放引用倡议的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["黑森-达姆施塔特的奥古斯塔·威廉明妮的子女是？", "开放引用倡议的创办者是？"], "sup_que_ans": ["奥古斯塔 (巴伐利亚公主), Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern, 路德维希一世, 卡罗琳·奥古斯塔 (巴伐利亚), 巴伐利亚的卡尔·特奥多尔 (1795-1875)", "公共科学图书馆, DataCite, 科廷大学, eLife, OpenCitations"]}, {"qid": "inter_ua_1192", "question": "谁既是赫德嘉的子女，又是加色丁礼天主教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫德嘉的子女是？", "加色丁礼天主教会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, Bertha, Gisela", "多马"]}, {"qid": "inter_ua_1193", "question": "谁既是拉美西斯九世的子女，又是自由式摔跤的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉美西斯九世的子女是？", "自由式摔跤的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Mentuherkhepeshef, 拉美西斯十世", "大英帝国"]}, {"qid": "inter_ua_1194", "question": "谁既是奥托·弗兰克的子女，又是拉夫·劳伦马球的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥托·弗兰克的子女是？", "拉夫·劳伦马球的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安妮·弗兰克, 玛戈·法兰克", "拉脱维亚"]}, {"qid": "inter_ua_1195", "question": "谁既是丕平二世的子女，又是俄罗斯正教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["丕平二世的子女是？", "俄罗斯正教会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["香槟的德罗戈, 格里莫二世, 奇尔德布兰, 查理·马特", "佛提乌, Nicholas II of Constantinople, 弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇, 安得烈"]}, {"qid": "inter_ua_1196", "question": "谁既是盖亚的子女，又是库尔珀组的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["盖亚的子女是？", "库尔珀组的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乌拉诺斯, 谟涅摩叙涅, 瑞亚, Eurymedon, 忒弥斯", "本杰明·塔尔米奇, 乔治·华盛顿"]}, {"qid": "inter_ua_1197", "question": "谁既是赫尔加·诺维茨基的子女，又是春心荡漾的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫尔加·诺维茨基的子女是？", "春心荡漾的演员有？"], "sup_que_ans": ["西尔克·诺维茨基, 德克·诺维茨基", "乌玛·瑟曼, 安妮·帕里西, 布莱恩·加连保格, 奥布瑞·朵拉, 杰里·阿德勒"]}, {"qid": "inter_ua_1198", "question": "谁既是普鲁士的玛丽的子女，又是捉神弄鬼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普鲁士的玛丽的子女是？", "捉神弄鬼的演员有？"], "sup_que_ans": ["路德维希二世, 奥托", "米歇尔·约翰逊, 歌蒂·韩, 伊莎贝拉·罗塞里尼, 凯瑟琳·贝尔, 黛布拉·乔·拉普"]}, {"qid": "inter_ua_1199", "question": "谁既是撒罗默的子女，又是普通的法西斯的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["撒罗默的子女是？", "普通的法西斯的演员有？"], "sup_que_ans": ["雅各, 使徒约翰", "凯伯·凯洛威, 米哈伊尔·伊里奇·罗姆, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·斯大林, 玛莲·德烈治"]}, {"qid": "inter_ua_1200", "question": "谁既是马克西米连二世·伊马纽尔，巴伐利亚选候的子女，又是高清二战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马克西米连二世·伊马纽尔，巴伐利亚选候的子女是？", "高清二战的演员有？"], "sup_que_ans": ["约翰·特奥多尔, 查理七世, 斐迪南·马利亚·英诺森, 巴伐利亚的克雷门斯·奥古斯都, Emmanuel-François-Joseph de Bavière", "贾斯汀·巴萨, 道格拉斯·麦克阿瑟, 盖瑞·辛尼兹, 艾咪·史玛特, 罗伯·劳"]}, {"qid": "inter_ua_1201", "question": "谁既是弗里德里希·弗朗茨三世的子女，又是战争后的歌曲的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["弗里德里希·弗朗茨三世的子女是？", "战争后的歌曲的演员有？"], "sup_que_ans": ["塞琪琳女公爵, 梅克伦堡-什未林的亚历山德琳娜, 弗里德里希·弗朗茨四世", "加里·格兰特, 贾利·古柏, 琼·芳登, Estrellita Castro, 卡米洛·何塞·塞拉"]}, {"qid": "inter_ua_1202", "question": "谁既是托勒密五世的子女，又是色情之后的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["托勒密五世的子女是？", "色情之后的演员有？"], "sup_que_ans": ["托勒密八世, 托勒密六世, 克娄巴特拉二世", "玛丽·凯莉, 斯托米·丹尼尔斯, 尼娜·哈特利, 琥珀·林恩, Crissy Moran"]}, {"qid": "inter_ua_1203", "question": "谁既是威廉的子女，又是深喉2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["威廉的子女是？", "深喉2的演员有？"], "sup_que_ans": ["乌拉赫的卡尔·约瑟夫, Princess Augusta of Urach, Princess Mathilde of Urach, Princess Eugenie of Urach, Princess Marie of Urach", "哈里·里姆斯, Andrea True, 罗恩·杰里米, 杰米·吉利斯, 彼得·布鲁克斯"]}, {"qid": "inter_ua_1204", "question": "谁既是玛格达列娜·希比拉 (霍尔斯坦-戈托普)的子女，又是浪子歌王的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玛格达列娜·希比拉 (霍尔斯坦-戈托普)的子女是？", "浪子歌王的演员有？"], "sup_que_ans": ["梅克伦堡-居斯特罗的奥古斯塔, 梅克伦堡-居斯特罗的卡尔, 梅克伦堡-居斯特罗的玛丽, 梅克伦堡-居斯特罗的克莉丝汀, 梅克伦堡-居斯特罗的伊莉莎白", "华特·马殊, 卡罗琳·琼斯, Dolores Hart, 雷蒙·贝利, 丽莲·沙文"]}, {"qid": "inter_ua_1205", "question": "谁既是利奥波德三世的子女，又是莫斯科使团的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["利奥波德三世的子女是？", "莫斯科使团的演员有？"], "sup_que_ans": ["比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun", "保罗·潘策尔, Alfred Zeisler, Alexander Granach, 奥斯卡·霍莫尔卡, Felix Basch"]}, {"qid": "inter_ua_1206", "question": "谁既是埃迪特·弗兰克的子女，又是圣战家园的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃迪特·弗兰克的子女是？", "圣战家园的演员有？"], "sup_que_ans": ["安妮·弗兰克, 玛戈·法兰克", "蜜雅·娃丝柯思卡, 艾莉克莎·黛沃洛斯, 乔迪·梅, 占美·比尔, 李佛·薛伯"]}, {"qid": "inter_ua_1207", "question": "谁既是丕平的子女，又是今生情与恨的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["丕平的子女是？", "今生情与恨的演员有？"], "sup_que_ans": ["卡洛曼一世, 吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais", "克斯汀·邓斯特, 亚伦·艾金, 萨克·格雷尼尔, 尼克·诺尔蒂, 约翰·古德曼"]}, {"qid": "inter_ua_1208", "question": "谁既是克娄巴特拉一世的子女，又是破碎之家的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克娄巴特拉一世的子女是？", "破碎之家的演员有？"], "sup_que_ans": ["托勒密八世, 托勒密六世, 克娄巴特拉二世", "费勒·巴滕斯, 罗比·克莱恩, Ruth Beeckmans, Bert Huysentruyt, 扬·贝弗特"]}, {"qid": "inter_ua_1209", "question": "谁既是哈菲兹·阿萨德的子女，又是复仇 (2013年电影)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["哈菲兹·阿萨德的子女是？", "复仇 (2013年电影)的演员有？"], "sup_que_ans": ["马希尔·阿萨德, 布莎拉·阿萨德, 巴塞勒·阿萨德, 马吉德·阿萨德, 巴沙尔·阿萨德", "森姆·L·积逊, 伊丽莎白·奥尔森, 泰伦·泰瑞尔, 琳达·伊蒙, 迈克尔·因佩里奥利"]}, {"qid": "inter_ua_1210", "question": "谁既是埃尔温·隆美尔的子女，又是我仍在这里的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃尔温·隆美尔的子女是？", "我仍在这里的演员有？"], "sup_que_ans": ["曼弗雷德·隆美尔", "休·格兰特, 杰米·福克斯, 华坚·冯力士, 比利·克里斯托, 丹尼·葛洛佛"]}, {"qid": "inter_ua_1211", "question": "谁既是亨利一世的子女，又是看见红色的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亨利一世的子女是？", "看见红色的演员有？"], "sup_que_ans": ["萨克森的格奥贝格, 亨利一世, 桑克玛, 奥托一世, 萨克森的哈德维希", "道格拉斯·麦克阿瑟, 皮特·西格, 凯伯·凯洛威, 霍华德·法斯特, 阿道夫·希特勒"]}, {"qid": "inter_ua_1212", "question": "谁既是纳辛贝·埃亚德马的子女，又是尼尔·杨演唱会实录的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["纳辛贝·埃亚德马的子女是？", "尼尔·杨演唱会实录的演员有？"], "sup_que_ans": ["Rock Balakiyèm Gnassingbé, Kpatcha Gnassingbé, Ernest Gnassingbé, Gnékéle Gnassingbé, Babanam Gnassingbé", "Rick Rosas, 佩姬·杨, 尼尔·杨"]}, {"qid": "inter_ua_1213", "question": "谁既是萨图尔努斯的子女，又是雷根的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨图尔努斯的子女是？", "雷根的演员有？"], "sup_que_ans": ["朱诺, 普路托, 雅努斯, 维斯塔, 维里塔斯", "保罗·亨雷, 珍·惠曼, 罗兰·比歌, 刘易·布莱克, 洛克·哈德森"]}, {"qid": "inter_ua_1214", "question": "谁既是贝特拉达的子女，又是尼尔·杨：金子心的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贝特拉达的子女是？", "尼尔·杨：金子心的演员有？"], "sup_que_ans": ["卡洛曼一世, 吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais", "爱美萝·哈里斯, 本·凯斯, 尼尔·杨"]}, {"qid": "inter_ua_1215", "question": "谁既是劳迪丝三世的子女，又是冲浪可人儿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["劳迪丝三世的子女是？", "冲浪可人儿的演员有？"], "sup_que_ans": ["Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, Ardys, 安条克四世", "费松·勒夫, 米歇尔·罗德里格兹, 凯特·博斯沃思, 米卡·波瑞姆, 马修·戴维斯"]}, {"qid": "inter_ua_1216", "question": "谁既是约翰一世的子女，又是神采星球的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约翰一世的子女是？", "神采星球的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿尔贝特, 萨克森的安娜·玛丽亚, 格奥尔格, 萨克森的希多妮 (1834-1862), Princess Maria Augusta of Saxony", "肖恩·比恩, 凯尔希·格兰莫, 戴露·汉娜, 丹尼·特乔, 瑞秋·莱·寇克"]}, {"qid": "inter_ua_1217", "question": "谁既是红杏出墙的作者，同时也是女人城的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["红杏出墙的作者是？", "女人城的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_1218", "question": "谁既是萌芽的作者，同时也是扬帆的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萌芽的作者是？", "扬帆的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_1219", "question": "谁既是伊甸之龙的作者，同时也是珍姐与佛烈的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊甸之龙的作者是？", "珍姐与佛烈的导演是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_1220", "question": "谁既是宇宙的作者，同时也是周末夜现场的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宇宙的作者是？", "周末夜现场的导演是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "蒂姆·罗宾斯, 比尔·派斯顿, 小野洋子, 埃里克·艾德尔, 贾森·雷特曼"]}, {"qid": "inter_ua_1221", "question": "谁既是魔鬼出没的世界的作者，同时也是潮浪王子的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["魔鬼出没的世界的作者是？", "潮浪王子的导演是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "芭芭拉·琼·史翠珊"]}, {"qid": "inter_ua_1222", "question": "谁既是布罗卡的脑的作者，同时也是恶棍特工的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["布罗卡的脑的作者是？", "恶棍特工的导演是？"], "sup_que_ans": ["卡尔·萨根", "昆廷·塔伦蒂诺"]}, {"qid": "inter_ua_1223", "question": "谁既是钱的作者，同时也是小牛的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["钱的作者是？", "小牛的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_1224", "question": "谁既是巴黎之腹的作者，同时也是白酋长的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴黎之腹的作者是？", "白酋长的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "费德里科·费里尼"]}, {"qid": "inter_ua_1225", "question": "谁既是大众百科的作者，同时也是城市里的爱情的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大众百科的作者是？", "城市里的爱情的导演是？"], "sup_que_ans": ["拉里·桑格", "赛萨·萨瓦提尼, 费德里科·费里尼, 卡罗·里查尼, 迪诺·里西, 法兰切斯柯·马赛里"]}, {"qid": "inter_ua_1226", "question": "谁既是贪欲的角逐的作者，同时也是拳赛之日的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贪欲的角逐的作者是？", "拳赛之日的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_1227", "question": "谁既是家常事的作者，同时也是惊狂的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["家常事的作者是？", "惊狂的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_1228", "question": "谁既是妇女乐园的作者，同时也是巴黎一妇人的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["妇女乐园的作者是？", "巴黎一妇人的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "A.爱德华·萨瑟兰, 差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1229", "question": "谁既是娜娜的作者，同时也是寻子遇仙记的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["娜娜的作者是？", "寻子遇仙记的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1230", "question": "谁既是宿命论者雅克的作者，同时也是香港女伯爵的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宿命论者雅克的作者是？", "香港女伯爵的导演是？"], "sup_que_ans": ["德尼·狄德罗", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1231", "question": "谁既是百科全书，或科学、艺术和工艺详解词典的作者，同时也是舞台生涯的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["百科全书，或科学、艺术和工艺详解词典的作者是？", "舞台生涯的导演是？"], "sup_que_ans": ["让·勒朗·达朗贝尔, 安·罗伯特·雅克·杜尔哥，劳恩男爵, 布丰, 埃蒂耶纳·博诺·德·孔狄亚克, 路易·让-马里·多邦东", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1232", "question": "谁既是梅塘夜谭的作者，同时也是凡尔杜先生的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["梅塘夜谭的作者是？", "凡尔杜先生的导演是？"], "sup_que_ans": ["于斯曼, Paul Alexis, Henry Céard, 莱昂·埃尼克, 埃米尔·左拉", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1233", "question": "谁既是人面兽心的作者，同时也是流浪汉的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["人面兽心的作者是？", "流浪汉的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1234", "question": "谁既是我控诉…！的作者，同时也是奇爱博士的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["我控诉…！的作者是？", "奇爱博士的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_1235", "question": "谁既是小酒店的作者，同时也是罪恶之城的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["小酒店的作者是？", "罪恶之城的导演是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "弗兰克·米勒, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹"]}, {"qid": "inter_ua_1236", "question": "谁既是杰作的作者，同时也是杀死比尔的导演？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杀死比尔的导演是？", "杰作的作者是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "埃米尔·左拉"]}, {"qid": "inter_ua_1237", "question": "谁既是女学究的作者，同时也是马戏团 (电影)的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["女学究的作者是？", "马戏团 (电影)的编剧是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1238", "question": "谁既是贵人迷的作者，同时也是潜行者的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贵人迷的作者是？", "潜行者的编剧是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "安德烈·塔尔科夫斯基, 鲍里斯·斯特鲁加茨基, 阿尔卡季·斯特鲁加茨基"]}, {"qid": "inter_ua_1239", "question": "谁既是恨世者的作者，同时也是弄臣的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["恨世者的作者是？", "弄臣的编剧是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "维克多·雨果"]}, {"qid": "inter_ua_1240", "question": "谁既是太太学堂的作者，同时也是拳赛之日的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["太太学堂的作者是？", "拳赛之日的编剧是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "斯坦利·库布里克"]}, {"qid": "inter_ua_1241", "question": "谁既是赛蒂的作者，同时也是惊狂的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赛蒂的作者是？", "惊狂的编剧是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "巴里·吉福德, 大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_1242", "question": "谁既是在其他之中的作者，同时也是ONE PIECE FILM 强者天下的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["在其他之中的作者是？", "ONE PIECE FILM 强者天下的编剧是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大六世, 梵蒂冈城国", "Hirohiko Uesaka, 尾田荣一郎"]}, {"qid": "inter_ua_1243", "question": "谁既是海利根施塔德遗书的作者，同时也是公平交易的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["海利根施塔德遗书的作者是？", "公平交易的编剧是？"], "sup_que_ans": ["路德维希·范·贝多芬", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1244", "question": "谁既是MMX的作者，同时也是香港女伯爵的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["MMX的作者是？", "香港女伯爵的编剧是？"], "sup_que_ans": ["英特尔", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1245", "question": "谁既是吕·布拉斯的作者，同时也是巴黎一妇人的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吕·布拉斯的作者是？", "巴黎一妇人的编剧是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1246", "question": "谁既是百年传说的作者，同时也是新埃及妖后的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["百年传说的作者是？", "新埃及妖后的编剧是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "查尔顿·赫斯顿, 威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ua_1247", "question": "谁既是东方诗集的作者，同时也是仲夏夜之梦的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["东方诗集的作者是？", "仲夏夜之梦的编剧是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "威廉·莎士比亚"]}, {"qid": "inter_ua_1248", "question": "谁既是爱情的一页的作者，同时也是海绵宝宝的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱情的一页的作者是？", "海绵宝宝的编剧是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "斯蒂芬希伦堡, C.H.·格林布拉特, 卡兹, 蒂姆·希尔, Dani Michaeli"]}, {"qid": "inter_ua_1249", "question": "谁既是卢贡家族的命运的作者，同时也是尸中罪的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢贡家族的命运的作者是？", "尸中罪的编剧是？"], "sup_que_ans": ["埃米尔·左拉", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_1250", "question": "谁既是Hernani的作者，同时也是新空房禁地的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["Hernani的作者是？", "新空房禁地的编剧是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "法兰·华许, Stephen Sinclair, 彼得·杰克逊"]}, {"qid": "inter_ua_1251", "question": "谁既是山上宝训的作者，同时也是穆赫兰道的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["山上宝训的作者是？", "穆赫兰道的编剧是？"], "sup_que_ans": ["耶稣", "大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_1252", "question": "谁既是可笑的女才子的作者，同时也是象人的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["可笑的女才子的作者是？", "象人的编剧是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "埃里克·贝格雷, Christopher De Vore, 大卫·林奇"]}, {"qid": "inter_ua_1253", "question": "谁既是论硬币的铸造的作者，同时也是发薪日的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["论硬币的铸造的作者是？", "发薪日的编剧是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉·哥白尼", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1254", "question": "谁既是布甘维勒之旅补遗的作者，同时也是百货店巡视员的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["布甘维勒之旅补遗的作者是？", "百货店巡视员的编剧是？"], "sup_que_ans": ["德尼·狄德罗", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1255", "question": "谁既是拉摩的侄儿的作者，同时也是大独裁者的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉摩的侄儿的作者是？", "大独裁者的编剧是？"], "sup_que_ans": ["德尼·狄德罗", "差利·卓别灵"]}, {"qid": "inter_ua_1256", "question": "谁既是修女的作者，同时也是王者再临的编剧？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["修女的作者是？", "王者再临的编剧是？"], "sup_que_ans": ["德尼·狄德罗", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"]}, {"qid": "inter_ua_1257", "question": "谁既是八卦珠宝的作者，同时也是保守宫的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["八卦珠宝的作者是？", "保守宫的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["德尼·狄德罗", "米开朗琪罗"]}, {"qid": "inter_ua_1258", "question": "谁既是怀疑论者的漫步的作者，同时也是泽扎德清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["怀疑论者的漫步的作者是？", "泽扎德清真寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["德尼·狄德罗", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1259", "question": "谁既是天体运行论的作者，同时也是提基亚清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["天体运行论的作者是？", "提基亚清真寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉·哥白尼", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1260", "question": "谁既是短论的作者，同时也是基吉小堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["短论的作者是？", "基吉小堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["尼古拉·哥白尼", "拉斐尔·圣齐奥"]}, {"qid": "inter_ua_1261", "question": "谁既是司卡班的诡计的作者，同时也是苏莱曼尼耶清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["司卡班的诡计的作者是？", "苏莱曼尼耶清真寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1262", "question": "谁既是浦尔叟雅克先生的作者，同时也是穆罕默德·帕夏·索科洛维奇桥的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["浦尔叟雅克先生的作者是？", "穆罕默德·帕夏·索科洛维奇桥的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1263", "question": "谁既是关于托勒密和哥白尼两大世界体系的对话的作者，同时也是莱芒湖畔小居的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["关于托勒密和哥白尼两大世界体系的对话的作者是？", "莱芒湖畔小居的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["伽利略·伽利莱", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1264", "question": "谁既是戈培尔效应的作者，同时也是日本国立西洋美术馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["戈培尔效应的作者是？", "日本国立西洋美术馆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "前川国男, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1265", "question": "谁既是分析者的作者，同时也是柯布西耶的小屋的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["分析者的作者是？", "柯布西耶的小屋的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["伽利略·伽利莱", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1266", "question": "谁既是哥德斯堡备忘录的作者，同时也是拉图雷特修道院的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["哥德斯堡备忘录的作者是？", "拉图雷特修道院的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "伊阿尼斯·泽纳基斯, 安德烈·沃根斯基, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1267", "question": "谁既是吾之荣耀即忠诚的作者，同时也是马赛公寓的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吾之荣耀即忠诚的作者是？", "马赛公寓的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1268", "question": "谁既是天国八福的作者，同时也是新教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["天国八福的作者是？", "新教堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["耶稣", "Conrad Wahn"]}, {"qid": "inter_ua_1269", "question": "谁既是尼禄法令的作者，同时也是元老宫的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼禄法令的作者是？", "元老宫的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "贾科莫·德拉·波尔塔, 米开朗琪罗"]}, {"qid": "inter_ua_1270", "question": "谁既是落日的作者，同时也是埃利焦·德·奥雷菲奇教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["落日的作者是？", "埃利焦·德·奥雷菲奇教堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "拉斐尔·圣齐奥"]}, {"qid": "inter_ua_1271", "question": "谁既是无病呻吟的作者，同时也是朱莉亚别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["无病呻吟的作者是？", "朱莉亚别墅的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "乔尔乔·瓦萨里, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉, 巴尔托洛梅奥·阿曼纳提, 米开朗琪罗"]}, {"qid": "inter_ua_1272", "question": "谁既是吝啬鬼的作者，同时也是达尔文·D·马丁楼的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吝啬鬼的作者是？", "达尔文·D·马丁楼的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1273", "question": "谁既是莱茵邦联条约的作者，同时也是罗比之家的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莱茵邦联条约的作者是？", "罗比之家的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1274", "question": "谁既是《一个死囚的末日》的作者，同时也是马林郡市政中心的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["《一个死囚的末日》的作者是？", "马林郡市政中心的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1275", "question": "谁既是埃尔纳尼 (戏剧)的作者，同时也是团结教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃尔纳尼 (戏剧)的作者是？", "团结教堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1276", "question": "谁既是伪君子的作者，同时也是米勒德住宅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伪君子的作者是？", "米勒德住宅的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1277", "question": "谁既是唐璜的作者，同时又是公约人民党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["唐璜的作者是？", "公约人民党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "克瓦米·恩克鲁玛"]}, {"qid": "inter_ua_1278", "question": "谁既是飞天医生的作者，同时又是华特迪斯尼动画工作室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["飞天医生的作者是？", "华特迪斯尼动画工作室的创办者是？"], "sup_que_ans": ["莫里哀", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ua_1279", "question": "谁既是阿道夫·希特勒之最后遗嘱的作者，同时又是Vox的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿道夫·希特勒之最后遗嘱的作者是？", "Vox的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "马修·伊莱夏斯, 梅丽莎·贝尔, 埃兹拉·克莱因"]}, {"qid": "inter_ua_1280", "question": "谁既是地球仍然在转啊的作者，同时又是全球门户的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["地球仍然在转啊的作者是？", "全球门户的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伽利略·伽利莱", "欧洲联盟"]}, {"qid": "inter_ua_1281", "question": "谁既是第二本书的作者，同时又是Project Tango的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第二本书的作者是？", "Project Tango的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1282", "question": "谁既是巴黎圣母院的作者，同时又是Android Runtime的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴黎圣母院的作者是？", "Android Runtime的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1283", "question": "谁既是九三年的作者，同时又是Google Pay的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["九三年的作者是？", "Google Pay的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1284", "question": "谁既是华沙公国的宪法的作者，同时又是福特德国的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["华沙公国的宪法的作者是？", "福特德国的创办者是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "亨利·福特"]}, {"qid": "inter_ua_1285", "question": "谁既是笑面人的作者，同时又是爱迪生工作室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["笑面人的作者是？", "爱迪生工作室的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "托马斯·爱迪生"]}, {"qid": "inter_ua_1286", "question": "谁既是克伦威尔的作者，同时又是南加州大学大屠杀基金会视觉历史与教育机构的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克伦威尔的作者是？", "南加州大学大屠杀基金会视觉历史与教育机构的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ua_1287", "question": "谁既是柏林敕令的作者，同时又是华特迪士尼公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["柏林敕令的作者是？", "华特迪士尼公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["拿破仑", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ua_1288", "question": "谁既是苹果公共源代码许可证的作者，同时又是侨报的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["苹果公共源代码许可证的作者是？", "侨报的创办者是？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "中华人民共和国"]}, {"qid": "inter_ua_1289", "question": "谁既是夜与雾法令的作者，同时又是Wikitribune的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夜与雾法令的作者是？", "Wikitribune的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_1290", "question": "谁既是论两种新科学及其数学演化的作者，同时又是WT Social的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["论两种新科学及其数学演化的作者是？", "WT Social的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伽利略·伽利莱", "吉米·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_1291", "question": "谁既是上萨尔茨堡演讲的作者，同时又是凯迪拉克的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["上萨尔茨堡演讲的作者是？", "凯迪拉克的创办者是？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "亨利‧李兰, 亨利·福特"]}, {"qid": "inter_ua_1292", "question": "谁既是星际信使的作者，同时又是华特迪士尼影片的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["星际信使的作者是？", "华特迪士尼影片的创办者是？"], "sup_que_ans": ["伽利略·伽利莱", "华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ua_1293", "question": "谁既是重建帝国法的作者，同时又是梦工厂动画的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["重建帝国法的作者是？", "梦工厂动画的创办者是？"], "sup_que_ans": ["威廉·弗里克, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ua_1294", "question": "谁既是半夜朋友的比喻的作者，同时又是安培林娱乐事业的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["半夜朋友的比喻的作者是？", "安培林娱乐事业的创办者是？"], "sup_que_ans": ["耶稣", "凯斯琳·甘迺迪, 法兰克·马歇尔, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ua_1295", "question": "谁既是寡妇和不义的官的比喻的作者，同时又是撒旦教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["寡妇和不义的官的比喻的作者是？", "撒旦教会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["耶稣", "黛安·拉维, 安东·拉维"]}, {"qid": "inter_ua_1296", "question": "谁既是永恒的爱人的作者，同时又是诺贝尔奖的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["永恒的爱人的作者是？", "诺贝尔奖的创办者是？"], "sup_que_ans": ["路德维希·范·贝多芬", "阿尔弗雷德·诺贝尔"]}, {"qid": "inter_ua_1297", "question": "谁既是埃及语法的作者，同时又是干…什么？！的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃及语法的作者是？", "干…什么？！的演员有？"], "sup_que_ans": ["让-弗朗索瓦·商博良", "艾拉妮丝·莫莉塞特, 亨特·斯托克顿·汤普森, 杨雅慧, 比利·康诺利, 艾斯-T"]}, {"qid": "inter_ua_1298", "question": "谁既是妇人找钱的比喻的作者，同时又是牧场之家好做伴的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["妇人找钱的比喻的作者是？", "牧场之家好做伴的演员有？"], "sup_que_ans": ["耶稣", "奇云·格连, 汤米·李·琼斯, 加里森·凯勒, 伍迪·哈里森, 约翰·C·赖利"]}, {"qid": "inter_ua_1299", "question": "谁既是牧人寻羊的比喻的作者，同时又是爱找麻烦的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["牧人寻羊的比喻的作者是？", "爱找麻烦的演员有？"], "sup_que_ans": ["耶稣", "艾力·宝云, 佐伊·卡赞, 丽塔·威尔逊, 玛丽·凯·普莱斯, 雷克·贝尔"]}, {"qid": "inter_ua_1300", "question": "谁既是撒种的比喻的作者，同时又是廊桥遗梦的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["撒种的比喻的作者是？", "廊桥遗梦的演员有？"], "sup_que_ans": ["耶稣", "戴布拉·莫克, 安妮·柯尔利, 凯尔·伊斯威特, 菲利斯·里昂斯, Jim Haynie"]}, {"qid": "inter_ua_1301", "question": "谁既是我的奋斗的作者，同时又是狂野之河的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["我的奋斗的作者是？", "狂野之河的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿道夫·希特勒", "本杰明·布拉特, 约翰·C·赖利, 大卫·史崔森, 黛安·迪拉诺, 约瑟夫·马杰罗"]}, {"qid": "inter_ua_1302", "question": "谁既是Julian Assange：世界为何需要“维基揭密”的作者，同时又是危机解密的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["Julian Assange：世界为何需要“维基揭密”的作者是？", "危机解密的演员有？"], "sup_que_ans": ["朱利安·阿桑奇", "亚历山大·贝叶尔, 泽尼娅·阿森扎, 埃德加·塞格, 大卫·休里斯, 史丹利·特治"]}, {"qid": "inter_ua_1303", "question": "谁既是西方世界伟大著作的作者，同时又是维基百科的真相的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["西方世界伟大著作的作者是？", "维基百科的真相的演员有？"], "sup_que_ans": ["大英百科全书", "提姆·奥莱理, 安德鲁·吉恩, 罗伯特·麦克亨利, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格"]}, {"qid": "inter_ua_1304", "question": "谁既是地狱一季的作者，同时又是曼哈顿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["地狱一季的作者是？", "曼哈顿的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿蒂尔·兰波", "黛安·基顿, 凯伦·阿兰, 弗兰西丝·康罗伊, 玛瑞儿·海明威, 华莱士·肖恩"]}, {"qid": "inter_ua_1305", "question": "谁既是醉舟的作者，同时又是惊天大逃杀的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["醉舟的作者是？", "惊天大逃杀的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿蒂尔·兰波", "布兰奇·贝克, 詹姆斯·伍兹, 伊恩·荷姆, 大卫·华纳, 迈克尔·莫里亚蒂"]}, {"qid": "inter_ua_1306", "question": "谁既是Rubberhose文件系统的作者，同时又是单身交易的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["Rubberhose文件系统的作者是？", "单身交易的演员有？"], "sup_que_ans": ["赛利特·德累福斯, Ralf-Philipp Weinmann, 朱利安·阿桑奇", "Katie Lohmann, 达科塔·芬妮, 戴维·奥格登·施蒂尔斯, 沙隆·伊丽莎白, 珍美·柏诺斯莉"]}, {"qid": "inter_ua_1307", "question": "谁既是维基解密的作者，同时又是与标马艾的实时的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维基解密的作者是？", "与标马艾的实时的演员有？"], "sup_que_ans": ["朱利安·阿桑奇", "标·马艾"]}, {"qid": "inter_ua_1308", "question": "谁既是卢济塔尼亚人之歌的作者，同时又是这个总统真太滥的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢济塔尼亚人之歌的作者是？", "这个总统真太滥的演员有？"], "sup_que_ans": ["路易·德贾梅士", "约翰·特拉沃尔塔, 拉里·哈格曼, 托尼·夏尔赫布, 爱玛·汤普森, 白赖仁·马金森"]}, {"qid": "inter_ua_1309", "question": "谁既是只是孩子的作者，同时又是欧巴马：白宫之路的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["只是孩子的作者是？", "欧巴马：白宫之路的演员有？"], "sup_que_ans": ["帕蒂·史密斯", "希拉里·克林顿, 米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_1310", "question": "谁既是加密朋克的作者，同时又是后反恐恶梦的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["加密朋克的作者是？", "后反恐恶梦的演员有？"], "sup_que_ans": ["Andy Müller-Maguhn, Jérémie Zimmermann, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆", "坎贝尔·史考特, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_1311", "question": "谁既是悲惨世界的作者，同时又是你不看见的战争的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["悲惨世界的作者是？", "你不看见的战争的演员有？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "亨利·基辛格, Rageh Omaar, 朱利安·阿桑奇, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_1312", "question": "谁既是Roméo et Juliette的作者，同时又是捐精大丈夫的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["Roméo et Juliette的作者是？", "捐精大丈夫的演员有？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "文斯·沃恩, 科比·斯马得儿, 杰·雷诺, 布丽特妮·罗伯森, 克里斯·普瑞特"]}, {"qid": "inter_ua_1313", "question": "谁既是Comme il vous plaira的作者，同时又是落伍条子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["Comme il vous plaira的作者是？", "落伍条子的演员有？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "丽贝卡·希弗, 布鲁斯·阿伯特, 标·马艾"]}, {"qid": "inter_ua_1314", "question": "谁既是海上劳工的作者，同时又是茫然一代的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["海上劳工的作者是？", "茫然一代的演员有？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "帕蒂·史密斯"]}, {"qid": "inter_ua_1315", "question": "谁既是加密朋克的作者，同时又是失重的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["加密朋克的作者是？", "失重的演员有？"], "sup_que_ans": ["Andy Müller-Maguhn, Jérémie Zimmermann, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆", "凯特·布兰切特, 约翰·里顿, 伊基·波普, 方·基默, 雷恩·汤玛士·葛斯林"]}, {"qid": "inter_ua_1316", "question": "谁既是Roméo et Juliette的作者，同时又是善念之力：温顿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["Roméo et Juliette的作者是？", "善念之力：温顿的演员有？"], "sup_que_ans": ["威廉·莎士比亚", "卡雷·瑞兹, 尼古拉斯·温顿, 阿道夫·希特勒, 瓦茨拉夫·哈维尔, 西蒙·维森塔尔"]}, {"qid": "inter_ua_1317", "question": "谁既属于尤文图斯足球俱乐部运动队，同时也是纸草学和金石学杂志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尤文图斯足球俱乐部的队员有？", "纸草学和金石学杂志的编辑是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·巴乔, Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺", "Werner Eck, Wolfgang Dieter Lebek, Reinhold Merkelbach, Jürgen Hammerstaedt, Helmut Engelmann"]}, {"qid": "inter_ua_1318", "question": "谁既属于桑普多利亚足球俱乐部运动队，同时也是巴列奥略时代群体传记学词典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["桑普多利亚足球俱乐部的队员有？", "巴列奥略时代群体传记学词典的编辑是？"], "sup_que_ans": ["罗密欧·贝内蒂, 保罗·西拉斯, 尼克拉斯·莫伊桑德, 马诺罗·加比亚迪尼, 弗拉基米尔·尤戈维奇", "奥地利科学院"]}, {"qid": "inter_ua_1319", "question": "谁既属于阿姆斯特丹运动队，同时也是奥地利音乐词库的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿姆斯特丹的队员有？", "奥地利音乐词库的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Aydamir Abdulayev", "奥地利科学院"]}, {"qid": "inter_ua_1320", "question": "谁既属于玻利维亚运动队，同时也是化学年刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["玻利维亚的队员有？", "化学年刊的编辑是？"], "sup_que_ans": ["卡斯科", "克雷尔"]}, {"qid": "inter_ua_1321", "question": "谁既属于乌得勒支运动队，同时也是恐龙的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌得勒支的队员有？", "恐龙的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Aydamir Abdulayev", "哈兹卡·奥斯穆斯卡, 彼得多德森, 大卫·威显穆沛"]}, {"qid": "inter_ua_1322", "question": "谁既属于阿拉斯加州运动队，同时也是东方故事的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿拉斯加州的队员有？", "东方故事的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Gazzola Muti Alberto", "法恩斯沃思·莱特"]}, {"qid": "inter_ua_1323", "question": "谁既属于AC米兰运动队，同时也是妇女选举权杂志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["AC米兰的队员有？", "妇女选举权杂志的编辑是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·巴乔, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 路易斯·阿德里亚诺, 冈纳·诺达尔", "莉迪亚·贝克尔, Jessie Boucherett"]}, {"qid": "inter_ua_1324", "question": "谁既属于阿拉伯联合酋长国运动队，同时也是隆美尔战时文件的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿拉伯联合酋长国的队员有？", "隆美尔战时文件的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Moiz Shahid", "B·H·李德·哈特"]}, {"qid": "inter_ua_1325", "question": "谁既属于尼泊尔运动队，同时也是哈马阿斯的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼泊尔的队员有？", "哈马阿斯的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Dilip Nath", "Lehi (组织)"]}, {"qid": "inter_ua_1326", "question": "谁既属于巴基斯坦运动队，同时也是E!新闻的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴基斯坦的队员有？", "E!新闻的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Shoaib Malik", "瑞安·西克雷斯特"]}, {"qid": "inter_ua_1327", "question": "谁既属于鄂木斯克运动队，同时也是教会历史期刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["鄂木斯克的队员有？", "教会历史期刊的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Vladimir Popov, Kasim Khalilov", "Wilhelm Schneemelcher, Andreas Holzem, Heiko Oberman, Erich Meuthen, Georg Schwaiger"]}, {"qid": "inter_ua_1328", "question": "谁既属于萨马拉运动队，同时也是上流社会的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨马拉的队员有？", "上流社会的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Natalya Komova, 玛丽亚·佩尔西兹卡娅, Olga Kryukova, 瓦伦蒂娜·科斯坚科", "Gloria Leonard"]}, {"qid": "inter_ua_1329", "question": "谁既属于喀山运动队，同时也是冲锋报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["喀山的队员有？", "冲锋报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Mariya Shekerova, Sergey Timofeyev", "尤利乌斯·施特莱彻"]}, {"qid": "inter_ua_1330", "question": "谁既属于亚特兰大足球俱乐部运动队，同时也是兴建中的中国长城的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亚特兰大足球俱乐部的队员有？", "兴建中的中国长城的编辑是？"], "sup_que_ans": ["安东尼奥·卡布里尼, 安迪亚斯·哥尼利斯, 阿尔拔图·柏路斯基, 菲利普·因扎吉, 马诺罗·加比亚迪尼", "Hans-Joachim Schoeps, 马克斯·布洛德"]}, {"qid": "inter_ua_1331", "question": "谁既属于海得拉巴运动队，同时也是明文海的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["海得拉巴的队员有？", "明文海的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Ashish Reddy", "黄宗羲"]}, {"qid": "inter_ua_1332", "question": "谁既属于伊斯兰堡运动队，同时也是踢球者的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊斯兰堡的队员有？", "踢球者的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Imad Wasim", "Rainer Holzschuh"]}, {"qid": "inter_ua_1333", "question": "谁既属于新泽西州运动队，同时也是华沙公国的宪法的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["新泽西州的队员有？", "华沙公国的宪法的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Robbie Anderson", "Karl Heinrich Ludwig Pölitz"]}, {"qid": "inter_ua_1334", "question": "谁既属于车里雅宾斯克运动队，同时也是巴比伦年表的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["车里雅宾斯克的队员有？", "巴比伦年表的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Alim Gadanov, Taisiya Kireeva, Miñzahit Bahawetdinef", "克劳狄乌斯·托勒密"]}, {"qid": "inter_ua_1335", "question": "谁既属于顿河畔罗斯托夫运动队，同时也是耶稣基督后期圣徒教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["顿河畔罗斯托夫的队员有？", "耶稣基督后期圣徒教会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Gennady Yermilov, Evgeny Pozhidaev, Siergiej Bułanow", "约瑟·斯密"]}, {"qid": "inter_ua_1336", "question": "谁既属于乌法运动队，同时也是北京大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌法的队员有？", "北京大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Gavriil Aferin", "慈禧太后"]}, {"qid": "inter_ua_1337", "question": "谁既属于伏尔加格勒运动队，同时也是脸书币的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伏尔加格勒的队员有？", "脸书币的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Yevgueni Pogorelov", "David A. Marcus, Meta Platforms"]}, {"qid": "inter_ua_1338", "question": "谁既属于彼尔姆运动队，同时也是市际土葬公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["彼尔姆的队员有？", "市际土葬公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Anna Balashova, Anastasiya Beloivanova, Abdula Abdulzhalilov", "圣扬斯-莫伦贝克, 圣约斯特滕诺德, 圣阿哈塔-贝尔赫姆, 斯哈尔贝克, 布鲁塞尔"]}, {"qid": "inter_ua_1339", "question": "谁既属于克拉斯诺亚尔斯克运动队，同时也是WebGPU的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克拉斯诺亚尔斯克的队员有？", "WebGPU的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Olga Artoshina, Viktor Poddubny, Vladimir Kravchuk, Eduard Agafonov", "苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1340", "question": "谁既属于海参崴运动队，同时也是三边委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["海参崴的队员有？", "三边委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Aleksandr Aksyonov", "兹比格涅夫·布热津斯基, 大卫·洛克菲勒, 吉米·卡特"]}, {"qid": "inter_ua_1341", "question": "谁既属于博洛尼亚足球俱乐部运动队，同时也是福特汽车的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["博洛尼亚足球俱乐部的队员有？", "福特汽车的创办者是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·巴乔, 马西莫·博尼尼, 安东尼奥·卡布里尼, 中田英寿, 马诺罗·加比亚迪尼", "亨利·福特"]}, {"qid": "inter_ua_1342", "question": "谁既属于巴塞罗那运动队，同时也是巴勒斯坦的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴塞罗那的队员有？", "巴勒斯坦的创办者是？"], "sup_que_ans": ["杰罗梅尔, 苏莱曼尼・班巴, 佐治·华迪维亚, 洛祖利奥·富内斯·莫里, 拉斐尔·卡里奥卡", "巴勒斯坦解放组织"]}, {"qid": "inter_ua_1343", "question": "谁既属于莫斯科运动队，同时也是勒维撒旦教的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莫斯科的队员有？", "勒维撒旦教的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Shalva Chikhladze, Aleksandr Makarov, Lyudmila Storozhkova, Sanasar Oganisyan, Irina Podyalovskaya", "安东·拉维"]}, {"qid": "inter_ua_1344", "question": "谁既属于北方邦运动队，同时也是龙华集中营的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["北方邦的队员有？", "龙华集中营的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Rizwan Shamshad", "日本"]}, {"qid": "inter_ua_1345", "question": "谁既属于印度运动队，同时也是瑞典邮政的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["印度的队员有？", "瑞典邮政的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Naren Tamhane", "瑞典, 丹麦"]}, {"qid": "inter_ua_1346", "question": "谁既属于莫斯科州运动队，同时也是美国乡村总会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莫斯科州的队员有？", "美国乡村总会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Anastasiya Brátchikova", "大日本帝国, 美国"]}, {"qid": "inter_ua_1347", "question": "谁既属于塔林运动队，同时也是祖先遗产学会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塔林的队员有？", "祖先遗产学会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Ants Nisu, Johannes Kaubi, Valeri Spiridonov, Johannes Looaru", "Herman Wirth, 海因里希·希姆莱"]}, {"qid": "inter_ua_1348", "question": "谁既属于卡利亚里足球俱乐部运动队，同时也是生命之泉的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡利亚里足球俱乐部的队员有？", "生命之泉的创办者是？"], "sup_que_ans": ["费德里科·马凯蒂, 安东尼奥·朗格拉, 达里奥·斯尔纳, 布鲁诺·阿尔维斯, 马田·卡沙利斯", "海因里希·希姆莱"]}, {"qid": "inter_ua_1349", "question": "谁既属于布拉迪斯拉发运动队，同时也是乌特勒支大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["布拉迪斯拉发的队员有？", "乌特勒支大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Róbert Erban", "德西德里乌斯·伊拉斯谟"]}, {"qid": "inter_ua_1350", "question": "谁既属于敖德萨运动队，同时也是秘鲁人报的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["敖德萨的队员有？", "秘鲁人报的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Valery Rukhledev, Leonid Bugaevsky, Yevhen Vansovych", "西蒙·玻利瓦尔"]}, {"qid": "inter_ua_1351", "question": "谁既属于佛罗伦萨足球俱乐部运动队，同时也是梦工厂唱片的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["佛罗伦萨足球俱乐部的队员有？", "梦工厂唱片的创办者是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·巴乔, 大卫·皮萨罗, 毛罗·萨拉特, 乔吉奥·基耶利尼, 苏格拉底·布拉济莱罗·奥利维拉", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ua_1352", "question": "谁既属于热那亚板球与足球俱乐部运动队，同时也是洲际酒店的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["热那亚板球与足球俱乐部的队员有？", "洲际酒店的创办者是？"], "sup_que_ans": ["迭戈·米利托, 费德里科·马凯蒂, 阿尔拔图·柏路斯基, 马尔科·迪瓦约, Rudolf Kölbl", "胡安·特里普"]}, {"qid": "inter_ua_1353", "question": "谁既属于卡塔尼亚足球俱乐部运动队，同时也是安培林动画部门的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡塔尼亚足球俱乐部的队员有？", "安培林动画部门的创办者是？"], "sup_que_ans": ["纽姆斯基, Amidu Salifu, Lorenzo Stovini, 亚罗斯拉夫·普拉希尔, 大卫·苏亚素", "斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ua_1354", "question": "谁既属于切沃维罗纳足球俱乐部运动队，同时也是全乌克兰祖国联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["切沃维罗纳足球俱乐部的队员有？", "全乌克兰祖国联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安德雷·巴尔扎利, 阿尔拔图·柏路斯基, Andrea Guerra, Fabian Sporkslede, 马尔科·迪瓦约", "尤利娅·季莫申科"]}, {"qid": "inter_ua_1355", "question": "谁既是拐骗的导演，同时又是神学研究的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拐骗的导演是？", "神学研究的编辑是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "耶稣会"]}, {"qid": "inter_ua_1356", "question": "谁既是镜子的导演，同时又是伦敦人报的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["镜子的导演是？", "伦敦人报的编辑是？"], "sup_que_ans": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "伦敦市长"]}, {"qid": "inter_ua_1357", "question": "谁既是压路机与小提琴的导演，同时又是批评家的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["压路机与小提琴的导演是？", "批评家的编辑是？"], "sup_que_ans": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "T·S·艾略特"]}, {"qid": "inter_ua_1358", "question": "谁既是警察的导演，同时又是箴言集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["警察的导演是？", "箴言集的编辑是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "德西德里乌斯·伊拉斯谟"]}, {"qid": "inter_ua_1359", "question": "谁既是差利幻游仙境的导演，同时又是资本论的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["差利幻游仙境的导演是？", "资本论的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Charles Reisner, 差利·卓别灵", "弗里德里希·恩格斯"]}, {"qid": "inter_ua_1360", "question": "谁既是安乐街的导演，同时又是黑俄耳甫斯的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安乐街的导演是？", "黑俄耳甫斯的编辑是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "乌利·贝尔, F. Abiola Irele"]}, {"qid": "inter_ua_1361", "question": "谁既是新看门人的导演，同时又是少年魔法号角的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["新看门人的导演是？", "少年魔法号角的编辑是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "路德维希·阿希姆·冯·阿尔尼姆, 克莱门斯·布伦塔诺"]}, {"qid": "inter_ua_1362", "question": "谁既是低俗小说的导演，同时又是盖亚目录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["低俗小说的导演是？", "盖亚目录的编辑是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "Data Processing and Analysis Consortium, 欧洲空间局"]}, {"qid": "inter_ua_1363", "question": "谁既是帝国的导演，同时又是天体运行论的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["帝国的导演是？", "天体运行论的编辑是？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "Johannes Petreius"]}, {"qid": "inter_ua_1364", "question": "谁既是指环王：双塔奇兵的导演，同时又是天文学和天体物理学年评的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["指环王：双塔奇兵的导演是？", "天文学和天体物理学年评的编辑是？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "珊德拉·法贝尔, 杰佛瑞·伯比奇, 罗伯特·肯尼克特, 埃温·范迪斯胡克, 罗杰·布兰福德"]}, {"qid": "inter_ua_1365", "question": "谁既是洛丽塔的导演，同时又是拜占庭期刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["洛丽塔的导演是？", "拜占庭期刊的编辑是？"], "sup_que_ans": ["斯坦利·库布里克", "Albrecht Berger"]}, {"qid": "inter_ua_1366", "question": "谁既是乱世儿女的导演，同时又是德意志昆虫学杂志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乱世儿女的导演是？", "德意志昆虫学杂志的编辑是？"], "sup_que_ans": ["斯坦利·库布里克", "Hermann Julius Kolbe"]}, {"qid": "inter_ua_1367", "question": "谁既是卢米埃与四十大导的导演，同时又是日本动物志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卢米埃与四十大导的导演是？", "日本动物志的编辑是？"], "sup_que_ans": ["贺玛·桑德斯-勃拉姆斯, 迈克尔·哈内克, 帕特利斯·勒孔特, 伊德里萨·韦德拉奥果, 贾克·希维特", "菲利普·弗朗茨·冯·西博尔德"]}, {"qid": "inter_ua_1368", "question": "谁既是被解放的姜戈的导演，同时又是古代斯多葛残卷的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["被解放的姜戈的导演是？", "古代斯多葛残卷的编辑是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "汉斯·冯·阿尼姆"]}, {"qid": "inter_ua_1369", "question": "谁既是华丽孽缘的导演，同时又是物理年鉴 (Elsevier)的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["华丽孽缘的导演是？", "物理年鉴 (Elsevier)的编辑是？"], "sup_que_ans": ["贾斯汀·乔维克", "布莱恩·葛林"]}, {"qid": "inter_ua_1370", "question": "谁既是双面任务的导演，同时又是东方的圣经的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["双面任务的导演是？", "东方的圣经的编辑是？"], "sup_que_ans": ["马修·沃恩", "马克斯·缪勒"]}, {"qid": "inter_ua_1371", "question": "谁既是巴斯光年（电视动画）的导演，同时又是Glottolog的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴斯光年（电视动画）的导演是？", "Glottolog的编辑是？"], "sup_que_ans": ["亚当·卡罗拉", "M. 哈斯普马特, Harald Hammarström, Robert Forkel"]}, {"qid": "inter_ua_1372", "question": "谁既是伊万的童年的导演，同时又是胡林的子女的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊万的童年的导演是？", "胡林的子女的编辑是？"], "sup_que_ans": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "克里斯托夫·托尔金"]}, {"qid": "inter_ua_1373", "question": "谁既是百货店巡视员的导演，同时又是未完的传说的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["百货店巡视员的导演是？", "未完的传说的编辑是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "克里斯托夫·托尔金"]}, {"qid": "inter_ua_1374", "question": "谁既是蓝丝绒的导演，同时又是苏联百科词典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蓝丝绒的导演是？", "苏联百科词典的编辑是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "亚历山大·普罗霍罗夫"]}, {"qid": "inter_ua_1375", "question": "谁既是光荣之路的导演，同时又是自由人民党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["光荣之路的导演是？", "自由人民党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["斯坦利·库布里克", "西尔维奥·贝卢斯科尼, 詹弗兰科·菲尼"]}, {"qid": "inter_ua_1376", "question": "谁既是杀手的导演，同时又是帕达尼亚足球代表队的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杀手的导演是？", "帕达尼亚足球代表队的创办者是？"], "sup_que_ans": ["斯坦利·库布里克", "北方联盟"]}, {"qid": "inter_ua_1377", "question": "谁既是穆赫兰道的导演，同时又是盖世太保的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["穆赫兰道的导演是？", "盖世太保的创办者是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "赫尔曼·戈林"]}, {"qid": "inter_ua_1378", "question": "谁既是象人的导演，同时又是美国能源部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["象人的导演是？", "美国能源部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "美国国会, 吉米·卡特"]}, {"qid": "inter_ua_1379", "question": "谁既是疯狂终结者的导演，同时又是党卫队国家安全部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["疯狂终结者的导演是？", "党卫队国家安全部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·洛克威尔, 阿利森·安德斯, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹", "海因里希·希姆莱"]}, {"qid": "inter_ua_1380", "question": "谁既是不死杀阵的导演，同时又是党卫队保安处的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["不死杀阵的导演是？", "党卫队保安处的创办者是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "海因里希·希姆莱"]}, {"qid": "inter_ua_1381", "question": "谁既是鬼界超级混蛋的导演，同时又是空中水银剧场的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["鬼界超级混蛋的导演是？", "空中水银剧场的创办者是？"], "sup_que_ans": ["洛·桑比, 劳伦斯先生", "约翰·豪斯曼, 奥森·威尔斯"]}, {"qid": "inter_ua_1382", "question": "谁既是我心狂野的导演，同时又是秘密警察的舞会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["我心狂野的导演是？", "秘密警察的舞会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "约翰·克里斯"]}, {"qid": "inter_ua_1383", "question": "谁既是沙丘的导演，同时又是萨巴赫家族的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["沙丘的导演是？", "萨巴赫家族的创办者是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "萨巴赫一世·本·贾比尔"]}, {"qid": "inter_ua_1384", "question": "谁既是风云群英会的导演，同时又是北美银行的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["风云群英会的导演是？", "北美银行的创办者是？"], "sup_que_ans": ["斯坦利·库布里克", "大陆会议"]}, {"qid": "inter_ua_1385", "question": "谁既是我最好朋友的生日的导演，同时又是美国教育部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["我最好朋友的生日的导演是？", "美国教育部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "吉米·卡特"]}, {"qid": "inter_ua_1386", "question": "谁既是乌龙元首的导演，同时又是卫星哨兵的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌龙元首的导演是？", "卫星哨兵的创办者是？"], "sup_que_ans": ["基斯·洛克", "佐治·古尼"]}, {"qid": "inter_ua_1387", "question": "谁既是霍比特人的导演，同时又是诺贝尔火炸药公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["霍比特人的导演是？", "诺贝尔火炸药公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "阿尔弗雷德·诺贝尔"]}, {"qid": "inter_ua_1388", "question": "谁既是卡萨诺瓦的导演，同时又是欧特维尔家族的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡萨诺瓦的导演是？", "欧特维尔家族的创办者是？"], "sup_que_ans": ["费德里科·费里尼", "欧特维尔的坦克雷德"]}, {"qid": "inter_ua_1389", "question": "谁既是管弦乐队的彩排的导演，同时又是扎什伦布寺的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["管弦乐队的彩排的导演是？", "扎什伦布寺的创办者是？"], "sup_que_ans": ["费德里科·费里尼", "杰·根敦珠巴"]}, {"qid": "inter_ua_1390", "question": "谁既是阿玛柯德的导演，同时又是乌菲兹美术馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿玛柯德的导演是？", "乌菲兹美术馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["费德里科·费里尼", "科西莫一世"]}, {"qid": "inter_ua_1391", "question": "谁既是奇幻之旅的导演，同时又是爱迪生唱片的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奇幻之旅的导演是？", "爱迪生唱片的创办者是？"], "sup_que_ans": ["贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "托马斯·爱迪生"]}, {"qid": "inter_ua_1392", "question": "谁既是追杀比尔2：爱的大逃杀的导演，同时又是爱迪生电灯公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["追杀比尔2：爱的大逃杀的导演是？", "爱迪生电灯公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "托马斯·爱迪生"]}, {"qid": "inter_ua_1393", "question": "谁既是营的导演，同时又是全非人民革命党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["营的导演是？", "全非人民革命党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "克瓦米·恩克鲁玛"]}, {"qid": "inter_ua_1394", "question": "谁既是哈比人：奇境再返的导演，同时又是君士坦丁堡普世牧首区的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["哈比人：奇境再返的导演是？", "君士坦丁堡普世牧首区的创办者是？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "安得烈, 使徒约翰"]}, {"qid": "inter_ua_1395", "question": "谁既是爱情神话的导演，同时又是史帝夫贾伯斯的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱情神话的导演是？", "史帝夫贾伯斯的演员有？"], "sup_que_ans": ["费德里科·费里尼", "凯特·温斯蕾, 约翰·奥提兹, 塞斯·罗根, 麦可·史都巴格, 佩拉·哈莉-贾德林"]}, {"qid": "inter_ua_1396", "question": "谁既是鸟的导演，同时又是第四公民的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["鸟的导演是？", "第四公民的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿尔弗雷德·希区柯克", "Wolfgang Kaleck, 杰里米·斯卡希尔, 威廉波顿, 葛伦·葛林华德, Gonzalo Boye"]}, {"qid": "inter_ua_1397", "question": "谁既是三艳嬉春的导演，同时又是摩登时代的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["三艳嬉春的导演是？", "摩登时代的演员有？"], "sup_que_ans": ["费德里科·费里尼, 卢奇诺·维斯孔蒂, 维多里奥·狄西嘉, 马里奥·莫尼切利", "宝莲·高黛, 格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林"]}, {"qid": "inter_ua_1398", "question": "谁既是神游茱丽叶的导演，同时又是曼氏家族的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["神游茱丽叶的导演是？", "曼氏家族的演员有？"], "sup_que_ans": ["费德里科·费里尼", "安德丽亚·萨瓦兹, 卡特琳娜·塔巴赫, 乌多·塞米尔, 亨利希·曼, 克劳斯·曼"]}, {"qid": "inter_ua_1399", "question": "谁既是勾魂摄魄的导演，同时又是爱情的名字的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["勾魂摄魄的导演是？", "爱情的名字的演员有？"], "sup_que_ans": ["罗渣·华汀, 费德里科·费里尼, 路易·马卢", "利昂内尔·若斯潘, 齐内丁·苏瓦兰, 莎拉·福雷斯捷, 卡萝芳·法兰克, 雅克·甘布林"]}, {"qid": "inter_ua_1400", "question": "谁既是蝙蝠侠德库拉的导演，同时又是卡尔·赫斯：奔向自由的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蝙蝠侠德库拉的导演是？", "卡尔·赫斯：奔向自由的演员有？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "贝利·高华德, 卡尔·海丝, 阿道夫·希特勒, 林登·约翰逊"]}, {"qid": "inter_ua_1401", "question": "谁既是有闲阶级的导演，同时又是捷克斯洛伐克 1968的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["有闲阶级的导演是？", "捷克斯洛伐克 1968的演员有？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "亚历山大·杜布切克, 卢德维克·斯沃博达, 列昂尼德·伊里奇·勃列日涅夫, 阿道夫·希特勒, 内维尔·张伯伦"]}, {"qid": "inter_ua_1402", "question": "谁既是夏尔洛从军记的导演，同时又是低俗小说的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夏尔洛从军记的导演是？", "低俗小说的演员有？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "约翰·特拉沃尔塔, 乌玛·瑟曼, 森姆·L·积逊, 蒂姆·罗斯, 布鲁斯·威利斯"]}, {"qid": "inter_ua_1403", "question": "谁既是雷公轰的导演，同时又是200家汽车旅馆的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雷公轰的导演是？", "200家汽车旅馆的演员有？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "基斯·穆恩, 西奥多·比凯尔, 艾恩斯利·丹巴尔, Ruth Underwood, 乔治·杜克"]}, {"qid": "inter_ua_1404", "question": "谁既是寂寞牛仔的导演，同时又是再见列宁的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["寂寞牛仔的导演是？", "再见列宁的演员有？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "亚历山大·贝叶尔, Mennan Yapo, 米夏埃尔·桂斯德克, 凯萨琳·萨斯, 伯格哈特·克莱斯纳"]}, {"qid": "inter_ua_1405", "question": "谁既是杨朵的导演，同时又是水的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杨朵的导演是？", "水的演员有？"], "sup_que_ans": ["芭芭拉·琼·史翠珊", "米高·肯恩, 弗雷德·格温, 布兰达·瓦卡罗, 华拉莉·柏莲, 阿尔弗雷德·莫里纳"]}, {"qid": "inter_ua_1406", "question": "谁既是霍比特人：荒谷恶龙的导演，同时又是披头四精选辑的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["霍比特人：荒谷恶龙的导演是？", "披头四精选辑的演员有？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "乔治·马丁, 尼尔·阿斯皮纳尔, 德雷克·泰勒, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"]}, {"qid": "inter_ua_1407", "question": "谁既是迷魂记的导演，同时又是蒙提·派森之布莱恩的一生的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["迷魂记的导演是？", "蒙提·派森之布莱恩的一生的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿尔弗雷德·希区柯克", "特里·琼斯, 埃里克·艾德尔, 迈克尔·帕林, 卡萝尔·克利夫兰, 肯尼斯·柯瑞"]}, {"qid": "inter_ua_1408", "question": "谁既是梦幻天堂的导演，同时又是夜恋的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["梦幻天堂的导演是？", "夜恋的演员有？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "娜塔莎·李察逊, 东妮·克莉蒂, 麦米·古默, 艾琳·亚金斯, 休·丹西"]}, {"qid": "inter_ua_1409", "question": "谁既是宇宙怪客的导演，同时又是弦动我心的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宇宙怪客的导演是？", "弦动我心的演员有？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "格洛丽亚·埃斯特凡, 伊扎克·帕尔曼, 克萝丽丝·利奇曼, 安吉拉·巴塞特, 珍·李维斯"]}, {"qid": "inter_ua_1410", "question": "谁既是吃 (电影)的导演，同时又是冰川与苍穹的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["吃 (电影)的导演是？", "冰川与苍穹的演员有？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "雅克-伊夫·库斯托, 克劳德·洛里乌斯, 米歇尔·帕潘内斯基, 贝拉克·奥巴马"]}, {"qid": "inter_ua_1411", "question": "谁既是欲望科学怪人的导演，同时又是没问题侠客造反中的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["欲望科学怪人的导演是？", "没问题侠客造反中的演员有？"], "sup_que_ans": ["保罗·莫里西, 安东尼奥·马格赫特, 安迪·沃荷", "比尔·麦克基本, Andy Bichlbaum, Mike Bonanno, 希拉里·克林顿, 弗拉基米尔·普京"]}, {"qid": "inter_ua_1412", "question": "谁既是爱情速可达的导演，同时又是史诺登的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱情速可达的导演是？", "史诺登的演员有？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯", "沙查·昆图, 乔瑟夫·高登-李维, 汤姆·威尔金森, 瑞斯·伊凡斯, 梅莉莎·李欧"]}, {"qid": "inter_ua_1413", "question": "谁既是黑色终结令的导演，同时又是完美音调2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["黑色终结令的导演是？", "完美音调2的演员有？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "安娜·姬妲妮, 布雷克·谢尔顿, 布芮琪·约·夏森, 伊丽莎白·班克斯, 亚当·列维"]}, {"qid": "inter_ua_1414", "question": "谁既是夺魂索的导演，同时又是公平交易的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夺魂索的导演是？", "公平交易的演员有？"], "sup_que_ans": ["阿尔弗雷德·希区柯克", "梅布尔·诺曼, 埃德加·肯尼迪, Phyllis Allen, 马克·斯维恩, Glen Cavender"]}, {"qid": "inter_ua_1415", "question": "谁既是终极复仇者2的编剧，同时也是第6号小夜曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["终极复仇者2的编剧是？", "第6号小夜曲 (莫扎特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["格雷格·约翰逊, 布莱恩·希奇, 马克·米勒", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1416", "question": "谁既是北越归来3的编剧，同时也是E大调慢板的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["北越归来3的编剧是？", "E大调慢板的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["查克·罗礼士", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1417", "question": "谁既是冬眠者的编剧，同时也是唐·乔望尼的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["冬眠者的编剧是？", "唐·乔望尼的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["吉恩·伯纳德-吕克, 让·哈兰, 路易·德菲内斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1418", "question": "谁既是挡不住的奇迹的编剧，同时也是阿波罗与雅辛托斯的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["挡不住的奇迹的编剧是？", "阿波罗与雅辛托斯的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1419", "question": "谁既是移民的编剧，同时也是赛蒂的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["移民的编剧是？", "赛蒂的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["文森特·布莱恩, 差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1420", "question": "谁既是纽约之王的编剧，同时也是山的土地，河的土地的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["纽约之王的编剧是？", "山的土地，河的土地的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "Johann Holzer, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1421", "question": "谁既是演出之夜的编剧，同时也是小星星变奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["演出之夜的编剧是？", "小星星变奏曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1422", "question": "谁既是终极神鹰的编剧，同时也是伊底帕斯王的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["终极神鹰的编剧是？", "伊底帕斯王的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["史蒂文·E·德·苏沙, 丹尼尔·沃特斯, 罗伯·克拉夫特, 布鲁斯·威利斯", "佐藤胜, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1423", "question": "谁既是爱情速可达的编剧，同时也是降B大调回旋曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["爱情速可达的编剧是？", "降B大调回旋曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["汤姆·汉克斯, 妮雅·瓦达萝丝", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1424", "question": "谁既是德州巡警的编剧，同时也是协奏交响曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["德州巡警的编剧是？", "协奏交响曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·迈克尔·斯特拉日恩斯基, 艾伯特·S·鲁迪, 保罗·爱德华·哈吉斯, Hannah Louise Shearer, Leigh Chapman", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1425", "question": "谁既是大餐厅的编剧，同时也是F大调嬉游曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大餐厅的编剧是？", "F大调嬉游曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["Jacques Besnard, 让·哈兰, 路易·德菲内斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1426", "question": "谁既是兔子的编剧，同时也是C大调回旋曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["兔子的编剧是？", "C大调回旋曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1427", "question": "谁既是入侵美国的编剧，同时也是海顿四重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["入侵美国的编剧是？", "海顿四重奏的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["查克·罗礼士", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1428", "question": "谁既是乌龙元首的编剧，同时也是一位姑娘或小太太的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌龙元首的编剧是？", "一位姑娘或小太太的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["阿里·洛雷, 杰瑞·宋飞, 迈克尔·杰克逊, 基斯·洛克", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1429", "question": "谁既是舞台生涯的编剧，同时也是第21号小提琴奏鸣曲 (莫札特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["舞台生涯的编剧是？", "第21号小提琴奏鸣曲 (莫札特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1430", "question": "谁既是流浪汉的编剧，同时也是我正是一个捕鸟人的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["流浪汉的编剧是？", "我正是一个捕鸟人的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1431", "question": "谁既是在公园的编剧，同时也是这幅画像迷人美艳的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["在公园的编剧是？", "这幅画像迷人美艳的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1432", "question": "谁既是差利幻游仙境的编剧，同时也是第10钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["差利幻游仙境的编剧是？", "第10钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1433", "question": "谁既是新看门人的编剧，同时也是第16号钢琴奏鸣曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["新看门人的编剧是？", "第16号钢琴奏鸣曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1434", "question": "谁既是致命木槌的编剧，同时也是D大调第1号嬉游曲 (莫札特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["致命木槌的编剧是？", "D大调第1号嬉游曲 (莫札特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["麦克·辛纳, 差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1435", "question": "谁既是残酷的爱情的编剧，同时也是西塔里耶森的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["残酷的爱情的编剧是？", "西塔里耶森的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1436", "question": "谁既是内陆帝国的编剧，同时也是布里埃居民区的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["内陆帝国的编剧是？", "布里埃居民区的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1437", "question": "谁既是我爱已不爱你的编剧，同时也是布洛涅-比扬古市政厅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["我爱已不爱你的编剧是？", "布洛涅-比扬古市政厅的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["塞尔日·甘斯布", "托尼 加尼耶"]}, {"qid": "inter_ua_1438", "question": "谁既是我嘅疏肝的编剧，同时也是昌迪加尔政府博物馆和美术馆的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["我嘅疏肝的编剧是？", "昌迪加尔政府博物馆和美术馆的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1439", "question": "谁既是三个人的麻烦的编剧，同时也是让纳雷-佩雷别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["三个人的麻烦的编剧是？", "让纳雷-佩雷别墅的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["里欧·怀特, 差利·卓别灵", "勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1440", "question": "谁既是在海边的编剧，同时也是拉罗什别墅的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["在海边的编剧是？", "拉罗什别墅的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶"]}, {"qid": "inter_ua_1441", "question": "谁既是有闲阶级的编剧，同时也是鲁斯坦帕夏清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["有闲阶级的编剧是？", "鲁斯坦帕夏清真寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1442", "question": "谁既是夏尔洛从军记的编剧，同时也是庇亚门的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夏尔洛从军记的编剧是？", "庇亚门的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "米开朗琪罗"]}, {"qid": "inter_ua_1443", "question": "谁既是威尼斯儿童赛车的编剧，同时也是玛达玛庄园的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["威尼斯儿童赛车的编剧是？", "玛达玛庄园的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["亨利·勒曼, 差利·卓别灵", "拉斐尔·圣齐奥"]}, {"qid": "inter_ua_1444", "question": "谁既是兄弟连的编剧，同时也是乌索尼亚风格的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["兄弟连的编剧是？", "乌索尼亚风格的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["斯蒂芬·E·安布罗斯, 汤姆·汉克斯", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1445", "question": "谁既是一九八四的编剧，同时也是温斯洛之家的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["一九八四的编剧是？", "温斯洛之家的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["麦克瑞福, 乔治·奥威尔", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1446", "question": "谁既是绝地任务的编剧，同时也是法兰克·洛伊·莱特之家与事务所的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["绝地任务的编剧是？", "法兰克·洛伊·莱特之家与事务所的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["艾伦·索金, 强纳森·汉斯林, 罗杰·唐恩, 道格拉斯·S·库克, 大卫·韦斯伯格", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1447", "question": "谁既是杀出个黎明的编剧，同时也是卢克丽大厦的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杀出个黎明的编剧是？", "卢克丽大厦的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "伯纳姆和鲁特建筑工作室, 弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1448", "question": "谁既是狗的生涯的编剧，同时也是蜀葵之家的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["狗的生涯的编剧是？", "蜀葵之家的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1449", "question": "谁既是雷公轰的编剧，同时也是拉金行政大楼的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雷公轰的编剧是？", "拉金行政大楼的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1450", "question": "谁既是乡愁的编剧，同时也是詹森公司总部的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乡愁的编剧是？", "詹森公司总部的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["托尼诺‧格拉, 安德烈·塔尔科夫斯基", "弗兰克·劳埃德·赖特"]}, {"qid": "inter_ua_1451", "question": "谁既是被解放的姜戈的编剧，同时也是莫拉瑟勒比清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["被解放的姜戈的编剧是？", "莫拉瑟勒比清真寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["昆廷·塔伦蒂诺", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1452", "question": "谁既是宇宙怪客的编剧，同时也是许蕾姆苏丹公共浴场的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宇宙怪客的编剧是？", "许蕾姆苏丹公共浴场的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["彼得·杰克逊", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1453", "question": "谁既是心碎的梦想的编剧，同时也是七圣人教堂的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["心碎的梦想的编剧是？", "七圣人教堂的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1454", "question": "谁既是奇幻之旅的编剧，同时也是老皇太后清真寺的建筑师？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奇幻之旅的编剧是？", "老皇太后清真寺的建筑师是？"], "sup_que_ans": ["约翰·列侬, 披头士乐队, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "米马尔·希南"]}, {"qid": "inter_ua_1455", "question": "谁既是终极复仇者的编剧，同时也是阿农·格舒里的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["终极复仇者的编剧是？", "阿农·格舒里的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Boyd Kirkland, 格雷格·约翰逊, 布莱恩·希奇, 克雷格·凯尔, 马克·米勒", "特斯拉公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1456", "question": "谁既是试播集 (双峰)的编剧，同时也是麦可·史蒂文斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["试播集 (双峰)的编剧是？", "麦可·史蒂文斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["马克·弗罗斯特, 大卫·林奇", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1457", "question": "谁既是银行的编剧，同时也是迈克·平克顿的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["银行的编剧是？", "迈克·平克顿的雇主是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1458", "question": "谁既是有了女人烦恼多的编剧，同时也是辻野晃一郎的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["有了女人烦恼多的编剧是？", "辻野晃一郎的雇主是？"], "sup_que_ans": ["约翰·威廉斯, 埃尔维斯·普雷斯利", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1459", "question": "谁既是乔康达的编剧，同时也是彼得·萨瑟兰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乔康达的编剧是？", "彼得·萨瑟兰的雇主是？"], "sup_que_ans": ["维克多·雨果", "联合国"]}, {"qid": "inter_ua_1460", "question": "谁既是今天不离去的编剧，同时也是扬·埃格兰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["今天不离去的编剧是？", "扬·埃格兰的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "联合国"]}, {"qid": "inter_ua_1461", "question": "谁既是击倒的编剧，同时也是米萨·特雷福尼·雷茨拉夫的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["击倒的编剧是？", "米萨·特雷福尼·雷茨拉夫的雇主是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "联合国"]}, {"qid": "inter_ua_1462", "question": "谁既是疗养的编剧，同时也是伊万·什莫诺维奇的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["疗养的编剧是？", "伊万·什莫诺维奇的雇主是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "萨格勒布大学, 联合国"]}, {"qid": "inter_ua_1463", "question": "谁既是二十分钟的爱情的编剧，同时也是卡伦·巴蒂亚的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["二十分钟的爱情的编剧是？", "卡伦·巴蒂亚的雇主是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1464", "question": "谁既是地狱搜查线的编剧，同时也是杰斯·拉斯姆森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["地狱搜查线的编剧是？", "杰斯·拉斯姆森的雇主是？"], "sup_que_ans": ["亚伦·诺瑞斯, Walter Klenhard, 查克·罗礼士", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1465", "question": "谁既是让叶兰在空中飞舞的编剧，同时也是李万晴的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["让叶兰在空中飞舞的编剧是？", "李万晴的雇主是？"], "sup_que_ans": ["乔治·奥威尔", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1466", "question": "谁既是猎艳情歌的编剧，同时也是弗朗索瓦·布洛尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["猎艳情歌的编剧是？", "弗朗索瓦·布洛尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["盖瑞·洛克伍德, Joan O'Brien, 埃尔维斯·普雷斯利", "Pinterest Inc., Square (支付服务), Google"]}, {"qid": "inter_ua_1467", "question": "谁既是五个博士的编剧，同时也是克莉丝汀·玛札诺的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["五个博士的编剧是？", "克莉丝汀·玛札诺的雇主是？"], "sup_que_ans": ["特伦斯·迪克斯, 泰利·莱逊, 雪梨·纽曼, Eric Saward, 道格拉斯·亚当斯", "美国"]}, {"qid": "inter_ua_1468", "question": "谁既是大师与玛格丽特的编剧，同时也是卡罗尔·贝拉米的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大师与玛格丽特的编剧是？", "卡罗尔·贝拉米的雇主是？"], "sup_que_ans": ["尤里·卡拉, 米哈伊尔·布尔加科夫", "联合国"]}, {"qid": "inter_ua_1469", "question": "谁既是猛鬼宽频的编剧，同时也是塞尔索·阿莫里姆的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["猛鬼宽频的编剧是？", "塞尔索·阿莫里姆的雇主是？"], "sup_que_ans": ["韦斯·克拉文, 文斯·吉利根", "联合国"]}, {"qid": "inter_ua_1470", "question": "谁既是天生杀人狂的编剧，同时也是帕特里克·皮切特的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["天生杀人狂的编剧是？", "帕特里克·皮切特的雇主是？"], "sup_que_ans": ["奥利华·史东, David Veloz, Richard Rutowski, 昆廷·塔伦蒂诺", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1471", "question": "谁既是法国人印象的编剧，同时也是奥米德·柯德斯塔尼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["法国人印象的编剧是？", "奥米德·柯德斯塔尼的雇主是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇, 尚-卢·高达", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1472", "question": "谁既是一九八四的编剧，同时也是彼得·扎特科的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["一九八四的编剧是？", "彼得·扎特科的雇主是？"], "sup_que_ans": ["麦克瑞福, 乔治·奥威尔", "国防高等研究计划署, Twitter公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1473", "question": "谁既是特勤局的编剧，同时也是Googler的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["特勤局的编剧是？", "Googler的雇主是？"], "sup_que_ans": ["戴夫·吉布森, 马克·米勒, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "FriendFeed, Meta Platforms, 微软, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1474", "question": "谁既是肥仔的编剧，同时也是杰夫·拉斯金的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["肥仔的编剧是？", "杰夫·拉斯金的雇主是？"], "sup_que_ans": ["茱莉亚·史文尼, Stephen Hibbert, 昆廷·塔伦蒂诺", "圣地牙哥加利福尼亚大学, 苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1475", "question": "谁既是海绵宝宝之圣诞大阴谋的编剧，同时也是东方亚述教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["海绵宝宝之圣诞大阴谋的编剧是？", "东方亚述教会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Derek Iversen, 卢克·布鲁克希尔, 马克·切卡雷利, 劳伦斯先生", "雅代, 圣马理, 多马, 巴多罗买"]}, {"qid": "inter_ua_1476", "question": "谁既是二不休的编剧，同时也是五星运动的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["二不休的编剧是？", "五星运动的创办者是？"], "sup_que_ans": ["文斯·吉利根", "詹罗伯托·卡萨莱焦, 朱塞佩·皮耶罗格里洛"]}, {"qid": "inter_ua_1477", "question": "谁既是奇怪的气体的编剧，同时也是未来与自由党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奇怪的气体的编剧是？", "未来与自由党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "詹弗兰科·菲尼"]}, {"qid": "inter_ua_1478", "question": "谁既是她的强盗朋友的编剧，同时也是华特迪士尼伯班克制片厂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["她的强盗朋友的编剧是？", "华特迪士尼伯班克制片厂的创办者是？"], "sup_que_ans": ["差利·卓别灵", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ua_1479", "question": "谁既是特务谜云的编剧，同时也是丁伊—伊拉希的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["特务谜云的编剧是？", "丁伊—伊拉希的创办者是？"], "sup_que_ans": ["彼得·史卓翰, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "阿克巴"]}, {"qid": "inter_ua_1480", "question": "谁既是北越归来的编剧，同时也是噶厦的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["北越归来的编剧是？", "噶厦的创办者是？"], "sup_que_ans": ["查克·罗礼士", "清朝, 第七世达赖喇嘛"]}, {"qid": "inter_ua_1481", "question": "谁既是双峰：与火同行的编剧，同时也是室欢笑动画工作室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["双峰：与火同行的编剧是？", "室欢笑动画工作室的创办者是？"], "sup_que_ans": ["罗伯特·恩格斯, 大卫·林奇", "华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ua_1482", "question": "谁既是帝国的编剧，同时也是伊比鸠鲁学派的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["帝国的编剧是？", "伊比鸠鲁学派的创办者是？"], "sup_que_ans": ["安迪·沃荷", "伊壁鸠鲁"]}, {"qid": "inter_ua_1483", "question": "谁既是一条安达鲁狗的编剧，同时也是聂斯脱里派教会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["一条安达鲁狗的编剧是？", "聂斯脱里派教会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["萨尔瓦多·达利, 路易斯·布努埃尔", "彼得, 多马"]}, {"qid": "inter_ua_1484", "question": "谁既是洛丽塔的编剧，同时也是帝国抗击同性恋与堕胎中央办公室的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["洛丽塔的编剧是？", "帝国抗击同性恋与堕胎中央办公室的创办者是？"], "sup_que_ans": ["詹姆斯·哈里斯, 斯坦利·库布里克, 弗拉基米尔·纳博可夫", "海因里希·希姆莱"]}, {"qid": "inter_ua_1485", "question": "谁既是杀手的编剧，同时也是意大利价值的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杀手的编剧是？", "意大利价值的创办者是？"], "sup_que_ans": ["吉姆·汤普森, 莱昂内尔·怀特, 斯坦利·库布里克", "Antonio Di Pietro"]}, {"qid": "inter_ua_1486", "question": "谁既是霍比特人：荒谷恶龙的编剧，同时也是北方联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["霍比特人：荒谷恶龙的编剧是？", "北方联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 吉勒摩·戴托罗, 彼得·杰克逊", "翁贝托·博西"]}, {"qid": "inter_ua_1487", "question": "谁既是刑房的编剧，同时也是梅斯塔荣誉会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["刑房的编剧是？", "梅斯塔荣誉会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["洛·桑比, 艾利·罗斯, 埃德加·赖特, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹", "阿方索十世"]}, {"qid": "inter_ua_1488", "question": "谁既是杀手之吻的编剧，同时也是布兰城堡的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杀手之吻的编剧是？", "布兰城堡的创办者是？"], "sup_que_ans": ["霍华德·塞克勒, 斯坦利·库布里克", "条顿骑士团"]}, {"qid": "inter_ua_1489", "question": "谁既是恐惧和欲望的编剧，同时也是教宗庇护九世骑士团勋章的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["恐惧和欲望的编剧是？", "教宗庇护九世骑士团勋章的创办者是？"], "sup_que_ans": ["霍华德·塞克勒, 斯坦利·库布里克", "庇护九世"]}, {"qid": "inter_ua_1490", "question": "谁既是暗房是梦的入口的编剧，同时也是德国文化斗争联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["暗房是梦的入口的编剧是？", "德国文化斗争联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["大卫·林奇", "阿尔弗雷德·罗森堡, 格里哥·斯特拉瑟, 弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹, 海因里希·希姆莱, 菲利普·布勒"]}, {"qid": "inter_ua_1491", "question": "谁既是情欲爱火的编剧，同时也是国际长者会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["情欲爱火的编剧是？", "国际长者会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["塞尔日·甘斯布", "彼得·盖布瑞尔, 理查德·布兰森, 纳尔逊·曼德拉, 德斯蒙德·图图"]}, {"qid": "inter_ua_1492", "question": "谁既是一笑缘的编剧，同时也是国际住房和规划联合会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["一笑缘的编剧是？", "国际住房和规划联合会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["法兰西丝·古德利屈, 艾伯特·哈克特, 佛兰西丝·莎岗", "埃比尼泽·霍华德"]}, {"qid": "inter_ua_1493", "question": "谁既是夜魔的编剧，同时也是先兆晕厥电影公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夜魔的编剧是？", "先兆晕厥电影公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["刘易斯·弗瑞, 里奥纳德·科恩", "艾玛·托马斯, 克里斯托弗·诺兰"]}, {"qid": "inter_ua_1494", "question": "谁既是亨利四世的编剧，同时也是新法兰西公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亨利四世的编剧是？", "新法兰西公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["托尼诺‧格拉, 路伊吉·皮兰德娄, 马可·贝罗奇奥", "黎塞留"]}, {"qid": "inter_ua_1495", "question": "谁既是米赫里马赫苏丹清真寺的建筑师，同时也是圆号协奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["米赫里马赫苏丹清真寺的建筑师是？", "圆号协奏曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1496", "question": "谁既是芙烈达·卡萝纪念馆的建筑师，同时也是单簧管协奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["芙烈达·卡萝纪念馆的建筑师是？", "单簧管协奏曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["胡安·奥高曼, 芙烈达·卡萝", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1497", "question": "谁既是苏赫纳湖的建筑师，同时也是卢乔·西拉的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["苏赫纳湖的建筑师是？", "卢乔·西拉的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1498", "question": "谁既是莫里托出租公寓的建筑师，同时也是圣体颂的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莫里托出租公寓的建筑师是？", "圣体颂的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1499", "question": "谁既是让讷雷别墅的建筑师，同时也是共济会葬礼音乐的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["让讷雷别墅的建筑师是？", "共济会葬礼音乐的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1500", "question": "谁既是多米诺屋的建筑师，同时也是苏珊娜的故事的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["多米诺屋的建筑师是？", "苏珊娜的故事的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1501", "question": "谁既是议会大厦 (昌迪加尔)的建筑师，同时也是灿烂人生的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["议会大厦 (昌迪加尔)的建筑师是？", "灿烂人生的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "动物乐队, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1502", "question": "谁既是秘书处大楼 (昌迪加尔)的建筑师，同时也是第一诫的义务的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["秘书处大楼 (昌迪加尔)的建筑师是？", "第一诫的义务的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "安东·卡耶坦·阿德加瑟, 米歇尔·海顿, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1503", "question": "谁既是联合国秘书处大楼的建筑师，同时也是第2号弦乐四重奏 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["联合国秘书处大楼的建筑师是？", "第2号弦乐四重奏 (莫扎特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["奥斯卡·尼迈耶, 华莱士·K·哈里森, 勒·柯布西耶", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1504", "question": "谁既是希南帕夏清真寺的建筑师，同时也是莫札特长笛协奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["希南帕夏清真寺的建筑师是？", "莫札特长笛协奏曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1505", "question": "谁既是Şemsi帕夏清真寺的建筑师，同时也是那些感受到爱情的男人的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["Şemsi帕夏清真寺的建筑师是？", "那些感受到爱情的男人的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1506", "question": "谁既是萨伊马哈茂德帕夏清真寺的建筑师，同时也是海因里希的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["萨伊马哈茂德帕夏清真寺的建筑师是？", "海因里希的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 路德维希·范·贝多芬"]}, {"qid": "inter_ua_1507", "question": "谁既是索科卢穆罕默德帕夏清真寺的建筑师，同时也是莫扎特的第12号弥撒曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["索科卢穆罕默德帕夏清真寺的建筑师是？", "莫扎特的第12号弥撒曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1508", "question": "谁既是旧山邑家住宅的建筑师，同时也是双簧管四重奏的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["旧山邑家住宅的建筑师是？", "双簧管四重奏的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["远藤新, 弗兰克·劳埃德·赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1509", "question": "谁既是赫伯特与凯瑟琳·雅各布一世府的建筑师，同时也是死囚逃生记的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["赫伯特与凯瑟琳·雅各布一世府的建筑师是？", "死囚逃生记的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1510", "question": "谁既是莫里斯礼品商店的建筑师，同时也是忘记莫扎特的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莫里斯礼品商店的建筑师是？", "忘记莫扎特的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1511", "question": "谁既是斯托雷住宅的建筑师，同时也是第21钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯托雷住宅的建筑师是？", "第21钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1512", "question": "谁既是威兹海默约翰逊之家的建筑师，同时也是第20钢琴协奏曲的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["威兹海默约翰逊之家的建筑师是？", "第20钢琴协奏曲的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1513", "question": "谁既是联合礼拜堂的建筑师，同时也是费加罗的婚礼的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["联合礼拜堂的建筑师是？", "费加罗的婚礼的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1514", "question": "谁既是维尔茨堡官邸的建筑师，同时也是第5号小提琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维尔茨堡官邸的建筑师是？", "第5号小提琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？"], "sup_que_ans": ["约翰·巴塔萨·纽曼", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"]}, {"qid": "inter_ua_1515", "question": "谁既是森柏歌剧院的建筑师，同时也是侧面 (杂志)的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["森柏歌剧院的建筑师是？", "侧面 (杂志)的编辑是？"], "sup_que_ans": ["戈特弗里德·森佩尔", "Christian Rainer"]}, {"qid": "inter_ua_1516", "question": "谁既是圣维特主教座堂的建筑师，同时也是七章律的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["圣维特主教座堂的建筑师是？", "七章律的编辑是？"], "sup_que_ans": ["Matthias of Arras, 彼得·帕尔莱日", "阿方索十世"]}, {"qid": "inter_ua_1517", "question": "谁既是卡努尼桥的建筑师，同时也是ACS化学生物学的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡努尼桥的建筑师是？", "ACS化学生物学的编辑是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "Laura Lee Kiessling"]}, {"qid": "inter_ua_1518", "question": "谁既是大塞利米耶清真寺的建筑师，同时也是增长的极限的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大塞利米耶清真寺的建筑师是？", "增长的极限的编辑是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "罗马俱乐部, 麻省理工学院"]}, {"qid": "inter_ua_1519", "question": "谁既是皮亚莱帕夏清真寺的建筑师，同时也是克拉科岛的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["皮亚莱帕夏清真寺的建筑师是？", "克拉科岛的编辑是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "莱恩·韦恩"]}, {"qid": "inter_ua_1520", "question": "谁既是路易斯·沙利文小屋的建筑师，同时也是四天神的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["路易斯·沙利文小屋的建筑师是？", "四天神的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "威廉·布莱克"]}, {"qid": "inter_ua_1521", "question": "谁既是马诺纳平台社区与展览馆的建筑师，同时也是额我略九世教令集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马诺纳平台社区与展览馆的建筑师是？", "额我略九世教令集的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "圣雷孟"]}, {"qid": "inter_ua_1522", "question": "谁既是蓝天陵墓的建筑师，同时也是九章算术的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["蓝天陵墓的建筑师是？", "九章算术的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "刘徽"]}, {"qid": "inter_ua_1523", "question": "谁既是水晶高地的建筑师，同时也是剑与魔法的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["水晶高地的建筑师是？", "剑与魔法的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "里昂·斯普拉格·德坎普"]}, {"qid": "inter_ua_1524", "question": "谁既是亚瑟·赫特利故居的建筑师，同时也是梁尘秘抄的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["亚瑟·赫特利故居的建筑师是？", "梁尘秘抄的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "后白河天皇"]}, {"qid": "inter_ua_1525", "question": "谁既是美国系统建造屋的建筑师，同时也是大地的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["美国系统建造屋的建筑师是？", "大地的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "埃玛·戈尔德曼, Lola Ridge"]}, {"qid": "inter_ua_1526", "question": "谁既是报喜希腊正教堂的建筑师，同时也是新自由女性的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["报喜希腊正教堂的建筑师是？", "新自由女性的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "多拉·马斯登"]}, {"qid": "inter_ua_1527", "question": "谁既是普莱斯大楼的建筑师，同时也是岩波数学辞典的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普莱斯大楼的建筑师是？", "岩波数学辞典的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "伊藤清, 弥永昌吉"]}, {"qid": "inter_ua_1528", "question": "谁既是巴恩斯德尔艺术公园的建筑师，同时也是大洋洲语言学期刊的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴恩斯德尔艺术公园的建筑师是？", "大洋洲语言学期刊的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "约翰林奇"]}, {"qid": "inter_ua_1529", "question": "谁既是塞纳比·艾哈迈德帕夏清真寺的建筑师，同时也是苏联大百科全书的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["塞纳比·艾哈迈德帕夏清真寺的建筑师是？", "苏联大百科全书的编辑是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "亚历山大·普罗霍罗夫, 奥托·尤利耶维奇·施密特, 谢尔盖·瓦维洛夫, 鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基"]}, {"qid": "inter_ua_1530", "question": "谁既是苏丹夫人库里耶的建筑师，同时也是魔宫里的舞会的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["苏丹夫人库里耶的建筑师是？", "魔宫里的舞会的编辑是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "亚历山大·阿法纳西耶夫"]}, {"qid": "inter_ua_1531", "question": "谁既是穆拉迪耶清真寺的建筑师，同时也是大伊朗植物志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["穆拉迪耶清真寺的建筑师是？", "大伊朗植物志的编辑是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "Karl Heinz Rechinger"]}, {"qid": "inter_ua_1532", "question": "谁既是里昂市政厅的建筑师，同时也是美国国家生物技术信息中心分类学数据库的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["里昂市政厅的建筑师是？", "美国国家生物技术信息中心分类学数据库的编辑是？"], "sup_que_ans": ["吉拉尔·笛沙格, 西蒙·莫潘, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "美国国家生物技术信息中心"]}, {"qid": "inter_ua_1533", "question": "谁既是格雷克利夫的建筑师，同时也是兰花园的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["格雷克利夫的建筑师是？", "兰花园的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "Karl Hans Strobl"]}, {"qid": "inter_ua_1534", "question": "谁既是甘米居纪念音乐厅的建筑师，同时也是自由的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["甘米居纪念音乐厅的建筑师是？", "自由的编辑是？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "约翰·莫斯特"]}, {"qid": "inter_ua_1535", "question": "谁既是历代大师画廊的建筑师，同时也是诺姆·沙泽的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["历代大师画廊的建筑师是？", "诺姆·沙泽的雇主是？"], "sup_que_ans": ["戈特弗里德·森佩尔", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1536", "question": "谁既是北莱茵-威斯特法伦艺术品收藏馆的建筑师，同时也是布鲁斯特·卡利的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["北莱茵-威斯特法伦艺术品收藏馆的建筑师是？", "布鲁斯特·卡利的雇主是？"], "sup_que_ans": ["朱利叶斯·卡尔·拉施多夫", "互联网档案馆"]}, {"qid": "inter_ua_1537", "question": "谁既是马克西米利安纪念馆的建筑师，同时也是比尔·巴杰的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马克西米利安纪念馆的建筑师是？", "比尔·巴杰的雇主是？"], "sup_que_ans": ["弗里德里希·比尔克莱因, Karl Kergl, 戈特弗里德·森佩尔", "艺电, 3DO公司, 苹果公司, Google, 索尼"]}, {"qid": "inter_ua_1538", "question": "谁既是查理大桥的建筑师，同时也是雨果·巴拉的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查理大桥的建筑师是？", "雨果·巴拉的雇主是？"], "sup_que_ans": ["彼得·帕尔莱日", "小米集团, Meta Platforms, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1539", "question": "谁既是鲁斯坦帕夏商队驿站的建筑师，同时也是贝赫达德·埃斯法赫博德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["鲁斯坦帕夏商队驿站的建筑师是？", "贝赫达德·埃斯法赫博德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1540", "question": "谁既是米赫里马赫清真寺的建筑师，同时也是高漫翔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["米赫里马赫清真寺的建筑师是？", "高漫翔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "Twitter公司, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1541", "question": "谁既是财务官清真寺的建筑师，同时也是比尔·马里斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["财务官清真寺的建筑师是？", "比尔·马里斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "银瑞达, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1542", "question": "谁既是马克西米利安街的建筑师，同时也是奥里奥尔·维尼亚尔斯的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马克西米利安街的建筑师是？", "奥里奥尔·维尼亚尔斯的雇主是？"], "sup_que_ans": ["弗里德里希·比尔克莱因", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1543", "question": "谁既是乌勒沃奥斯陆大学医院的建筑师，同时也是艾伦·汉考克的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乌勒沃奥斯陆大学医院的建筑师是？", "艾伦·汉考克的雇主是？"], "sup_que_ans": ["海因里希·恩斯特·希默", "苹果公司, IBM"]}, {"qid": "inter_ua_1544", "question": "谁既是尼达洛斯主教座堂的建筑师，同时也是詹姆斯·A·贝尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["尼达洛斯主教座堂的建筑师是？", "詹姆斯·A·贝尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["海因里希·恩斯特·希默", "苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1545", "question": "谁既是大特里亚农宫的建筑师，同时也是弗雷德·D·安德森的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大特里亚农宫的建筑师是？", "弗雷德·D·安德森的雇主是？"], "sup_que_ans": ["安德烈·勒诺特尔, 路易·勒沃, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1546", "question": "谁既是汉堡市政厅的建筑师，同时也是唐·诺曼的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["汉堡市政厅的建筑师是？", "唐·诺曼的雇主是？"], "sup_que_ans": ["马丁·哈勒, Bernhard Hanssen, Wilhelm Emil Meerwein", "惠普公司, 西北大学, 圣地牙哥加利福尼亚大学, Nielsen Norman Group, 苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1547", "question": "谁既是维斯朝圣教堂的建筑师，同时也是斯科特·福斯特尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维斯朝圣教堂的建筑师是？", "斯科特·福斯特尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["多米尼库斯·齐默尔曼", "苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1548", "question": "谁既是瓦杜兹主教座堂的建筑师，同时也是托尼·法戴尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瓦杜兹主教座堂的建筑师是？", "托尼·法戴尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["施密特", "飞利浦, Google Nest, 苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1549", "question": "谁既是凡尔赛宫的建筑师，同时也是克里斯·迪博纳的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["凡尔赛宫的建筑师是？", "克里斯·迪博纳的雇主是？"], "sup_que_ans": ["夏尔·勒布伦, 安德烈·勒诺特尔, 路易·勒沃, 安热-雅克·加布里埃尔, 罗贝尔·德·科特", "MIT斯隆管理学院, 维拉-奥古斯丁研究, Google, 麻省理工学院"]}, {"qid": "inter_ua_1550", "question": "谁既是鲁本斯故居的建筑师，同时也是苏珊·凯尔的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["鲁本斯故居的建筑师是？", "苏珊·凯尔的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Lucas Faydherbe, Leopold Van Esbroeck, Willy Kreitz, Emiel Van averbeke, Edward Deckers", "Pinterest, NeXTNeXT, Niantic, 苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1551", "question": "谁既是班亚巴希扎米亚的建筑师，同时也是迈克尔·斯平德勒的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["班亚巴希扎米亚的建筑师是？", "迈克尔·斯平德勒的雇主是？"], "sup_que_ans": ["米马尔·希南", "苹果公司"]}, {"qid": "inter_ua_1552", "question": "谁既是耶稣教堂的建筑师，同时也是浩史·洛克海默的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["耶稣教堂的建筑师是？", "浩史·洛克海默的雇主是？"], "sup_que_ans": ["贾科莫·德拉·波尔塔, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉, 米开朗琪罗", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1553", "question": "谁既是旧金山亚洲艺术博物馆的建筑师，同时也是布雷特·泰勒的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["旧金山亚洲艺术博物馆的建筑师是？", "布雷特·泰勒的雇主是？"], "sup_que_ans": ["Kulapat Yantrasast, 盖·奥伦蒂", "Google"]}, {"qid": "inter_ua_1554", "question": "谁既是宗座宫的建筑师，同时也是马卢·阿蒙德的雇主？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["宗座宫的建筑师是？", "马卢·阿蒙德的雇主是？"], "sup_que_ans": ["多纳托·伯拉孟特", "IBM Denmark, 微软, Google"]}, {"qid": "inter_ua_1555", "question": "谁既是魔鬼桥的建筑师，同时也是香港女伯爵的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["魔鬼桥的建筑师是？", "香港女伯爵的演员有？"], "sup_que_ans": ["魔鬼", "蒂比·海德伦, 玛格丽特·鲁斯福德, 洁若婷·卓别林, 卡萝尔·克利夫兰, 安吉拉·斯库拉"]}, {"qid": "inter_ua_1556", "question": "谁既是圣沙弟乐圣母堂的建筑师，同时也是巴黎一妇人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["圣沙弟乐圣母堂的建筑师是？", "巴黎一妇人的演员有？"], "sup_que_ans": ["Giovanni Antonio Amadeo, 多纳托·伯拉孟特", "埃德娜·珀维安斯, 阿道夫·门吉欧, 亨利·博格曼, Betty Morrissey, Charles K. French"]}, {"qid": "inter_ua_1557", "question": "谁既是帕维亚主教座堂的建筑师，同时也是说话的人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["帕维亚主教座堂的建筑师是？", "说话的人的演员有？"], "sup_que_ans": ["Giovanni Antonio Amadeo, 多纳托·伯拉孟特", "本杰明·布拉特, 欧琳卡·乔彻, 粉红佳人, 维高·摩天臣, 玛丽莎·托梅"]}, {"qid": "inter_ua_1558", "question": "谁既是巴黎丽兹酒店的建筑师，同时也是搅局者的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["巴黎丽兹酒店的建筑师是？", "搅局者的演员有？"], "sup_que_ans": ["查尔斯·缪斯, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "冲击合唱团, 野兽男孩, Carl Bradshaw, 马科斯·加维, 彼得·托什"]}, {"qid": "inter_ua_1559", "question": "谁既是柏林主教座堂的建筑师，同时也是猎艳情歌的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["柏林主教座堂的建筑师是？", "猎艳情歌的演员有？"], "sup_que_ans": ["朱利叶斯·卡尔·拉施多夫", "寇特·罗素, 伊冯娜·克雷格, Bill Quinn, 盖瑞·洛克伍德, 锦堂"]}, {"qid": "inter_ua_1560", "question": "谁既是弗朗西斯·W·利特尔宅房间，明尼苏达州维扎塔的建筑师，同时也是当我们变得陌生的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["弗朗西斯·W·利特尔宅房间，明尼苏达州维扎塔的建筑师是？", "当我们变得陌生的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "埃德·沙利文, 雷·曼札克, 约翰·丹斯莫, 罗比·克雷格, 埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ua_1561", "question": "谁既是弗里曼住宅的建筑师，同时也是偎红倚翠的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["弗里曼住宅的建筑师是？", "偎红倚翠的演员有？"], "sup_que_ans": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "斯特拉·史蒂文斯, 弗兰克·普利亚, 罗伯特·斯特劳斯, 玛乔丽·本尼特, 杰克·尼切"]}, {"qid": "inter_ua_1562", "question": "谁既是弗吕热斯城的建筑师，同时也是布烈松大道的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["弗吕热斯城的建筑师是？", "布烈松大道的演员有？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "多米妮·桑达, 安德烈·塔尔科夫斯基, 奥森·威尔斯, 路易·马卢"]}, {"qid": "inter_ua_1563", "question": "谁既是马赛公寓的建筑师，同时也是尼尔·杨的心灵旅程的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马赛公寓的建筑师是？", "尼尔·杨的心灵旅程的演员有？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "尼尔·杨"]}, {"qid": "inter_ua_1564", "question": "谁既是卡本特视觉艺术中心的建筑师，同时也是音乐乡悖论的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["卡本特视觉艺术中心的建筑师是？", "音乐乡悖论的演员有？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "威利·纳尔逊, Micah Nelson, 尼尔·杨"]}, {"qid": "inter_ua_1565", "question": "谁既是鲁萨科夫工人俱乐部的建筑师，同时也是离巨星二十英尺的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["鲁萨科夫工人俱乐部的建筑师是？", "离巨星二十英尺的演员有？"], "sup_que_ans": ["康斯坦丁·梅利尼科夫", "米克·贾格尔, 贝蒂·米勒, 雪瑞儿·可洛, 佩蒂·奥斯丁, 格洛丽亚·琼斯"]}, {"qid": "inter_ua_1566", "question": "谁既是库鲁切特住宅的建筑师，同时也是男人行不行2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["库鲁切特住宅的建筑师是？", "男人行不行2的演员有？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "温蒂·麦莉登康薇, 凯尔希·格兰莫, 加布里埃尔·尤尼恩, 雷吉娜·赫尔, 泰拉姬·汉森"]}, {"qid": "inter_ua_1567", "question": "谁既是拉穆什屠宰场的建筑师，同时也是难以忽视的真相2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["拉穆什屠宰场的建筑师是？", "难以忽视的真相2的演员有？"], "sup_que_ans": ["托尼 加尼耶", "安格拉·默克尔, 阿尔·戈尔, 唐纳·川普, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什"]}, {"qid": "inter_ua_1568", "question": "谁既是施瓦布别墅的建筑师，同时也是教宗方济各：言出必行的人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["施瓦布别墅的建筑师是？", "教宗方济各：言出必行的人的演员有？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "保罗·莱恩, 美兰尼亚·川普, 方济各, 安格拉·默克尔, 乔·拜登"]}, {"qid": "inter_ua_1569", "question": "谁既是法莱别墅的建筑师，同时也是普丁专访的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["法莱别墅的建筑师是？", "普丁专访的演员有？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "兹比格涅夫·布热津斯基, 奥利华·史东, 根纳季·安德烈耶维奇·久加诺夫, 米哈伊尔·普罗霍罗夫, 麦可·海登"]}, {"qid": "inter_ua_1570", "question": "谁既是克洛德与杜瓦尔工厂的建筑师，同时也是美国：我们的故事的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克洛德与杜瓦尔工厂的建筑师是？", "美国：我们的故事的演员有？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "迈克尔·道格拉斯, 雪瑞儿·可洛, 赵牡丹, 约翰·雷斯特, 托尼·班内特"]}, {"qid": "inter_ua_1571", "question": "谁既是开掌纪念碑的建筑师，同时也是人类的星球的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["开掌纪念碑的建筑师是？", "人类的星球的演员有？"], "sup_que_ans": ["勒·柯布西耶", "雷切尔·卡森, 理查德·布兰森, 范达娜●席娃, 理查德·海恩伯格, 范·琼斯"]}, {"qid": "inter_ua_1572", "question": "谁既是韦尼格罗德城堡的建筑师，同时也是Help!四人是偶像的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["韦尼格罗德城堡的建筑师是？", "Help!四人是偶像的演员有？"], "sup_que_ans": ["施密特", "齐纳·默顿, Victor Spinetti, 伊琳诺·布朗, 罗伊·金尼尔, 玛尔·伊万斯"]}, {"qid": "inter_ua_1573", "question": "谁既是马蹄庄园的建筑师，同时也是蓝色夏威夷的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马蹄庄园的建筑师是？", "蓝色夏威夷的演员有？"], "sup_que_ans": ["布鲁诺·陶特, 马丁·华格纳", "安吉拉·兰斯伯里, 哈尔·沃里斯, 贝丝·弗拉沃斯, 杰克·阿彻, 雷德·威斯特"]}, {"qid": "inter_ua_1574", "question": "谁既是普热本多夫斯基宫的建筑师，同时也是神秘宝盒的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["普热本多夫斯基宫的建筑师是？", "神秘宝盒的演员有？"], "sup_que_ans": ["Johann Sigmund Deybel von Hammerau", "裘莉·李察逊, 凯萨琳·哈恩, 提摩西·荷顿, 雷恩·威尔森, 托马斯·希顿"]}, {"qid": "inter_ua_1575", "question": "谁既是第4号小提琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是牛津英语诗集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第4号小提琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？", "牛津英语诗集的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Arthur Quiller-Couch"]}, {"qid": "inter_ua_1576", "question": "谁既是双簧管协奏曲的作曲者，同时也是火鸟和瓦西丽莎公主的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["双簧管协奏曲的作曲者是？", "火鸟和瓦西丽莎公主的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "亚历山大·阿法纳西耶夫"]}, {"qid": "inter_ua_1577", "question": "谁既是第三十一号交响曲的作曲者，同时也是神父的女儿瓦西丽莎的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第三十一号交响曲的作曲者是？", "神父的女儿瓦西丽莎的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "亚历山大·阿法纳西耶夫"]}, {"qid": "inter_ua_1578", "question": "谁既是第29号交响曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是1967–1970（蓝色专辑）的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第29号交响曲 (莫扎特)的作曲者是？", "1967–1970（蓝色专辑）的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "艾伦·克莱因"]}, {"qid": "inter_ua_1579", "question": "谁既是第32号交响曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是回忆与思考的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第32号交响曲 (莫扎特)的作曲者是？", "回忆与思考的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Horst Kohl"]}, {"qid": "inter_ua_1580", "question": "谁既是第4号弦乐五重奏的作曲者，同时也是大气化学与物理学的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第4号弦乐五重奏的作曲者是？", "大气化学与物理学的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "乌利希·波西尔"]}, {"qid": "inter_ua_1581", "question": "谁既是维也纳四重奏的作曲者，同时也是北极星的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["维也纳四重奏的作曲者是？", "北极星的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫"]}, {"qid": "inter_ua_1582", "question": "谁既是与一位女士合影的作曲者，同时也是自由软件，自由社会的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["与一位女士合影的作曲者是？", "自由软件，自由社会的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "自由软件基金会"]}, {"qid": "inter_ua_1583", "question": "谁既是噢，别发抖，我的爱子的作曲者，同时也是精灵宝钻的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["噢，别发抖，我的爱子的作曲者是？", "精灵宝钻的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "克里斯托夫·托尔金"]}, {"qid": "inter_ua_1584", "question": "谁既是米兰四重奏的作曲者，同时也是巴哈作品目录的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["米兰四重奏的作曲者是？", "巴哈作品目录的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Alfred Dürr"]}, {"qid": "inter_ua_1585", "question": "谁既是三十岁殒逝的作曲者，同时也是J·R·R·托尔金书信集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["三十岁殒逝的作曲者是？", "J·R·R·托尔金书信集的编辑是？"], "sup_que_ans": ["焦阿基诺·罗西尼, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 乔治·比才", "克里斯托夫·托尔金, 汉弗莱·卡彭特"]}, {"qid": "inter_ua_1586", "question": "谁既是第24钢琴协奏曲的作曲者，同时也是英国圣诗集的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第24钢琴协奏曲的作曲者是？", "英国圣诗集的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "雷夫·佛汉·威廉斯, 珀西·迪尔默"]}, {"qid": "inter_ua_1587", "question": "谁既是第23号钢琴协奏曲的作曲者，同时也是歌颂之诗的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第23号钢琴协奏曲的作曲者是？", "歌颂之诗的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "雷夫·佛汉·威廉斯, 马丁·肖, 珀西·迪尔默"]}, {"qid": "inter_ua_1588", "question": "谁既是第27号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是俄罗斯历史的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第27号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者是？", "俄罗斯历史的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Rudolf Pikhoya, Maksim Kim, Ivan Kovalchenko, Andrey Medushevsky, Yury Polyakov"]}, {"qid": "inter_ua_1589", "question": "谁既是单簧管五重奏的作曲者，同时也是祖国纪事的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["单簧管五重奏的作曲者是？", "祖国纪事的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "尼古拉·阿列克谢耶维奇·涅克拉索夫, 米哈伊尔·叶夫格拉福维奇·萨尔蒂科夫-谢德林, Andrey Krayevsky, Pavel Svinyin"]}, {"qid": "inter_ua_1590", "question": "谁既是第35号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是明史的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第35号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者是？", "明史的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "张廷玉"]}, {"qid": "inter_ua_1591", "question": "谁既是女人皆如此的作曲者，同时也是苏联大百科全书 (1969–1978)的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["女人皆如此的作曲者是？", "苏联大百科全书 (1969–1978)的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "亚历山大·普罗霍罗夫"]}, {"qid": "inter_ua_1592", "question": "谁既是第19钢琴协奏曲的作曲者，同时也是教育守护者的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第19钢琴协奏曲的作曲者是？", "教育守护者的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "萨拉·特里默"]}, {"qid": "inter_ua_1593", "question": "谁既是第1-4钢琴协奏曲的作曲者，同时也是自我主义者的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第1-4钢琴协奏曲的作曲者是？", "自我主义者的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "希尔达·杜利特尔, Harriet Shaw Weaver"]}, {"qid": "inter_ua_1594", "question": "谁既是钢琴协奏曲系列的作曲者，同时也是西伯利亚数学杂志的编辑？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["钢琴协奏曲系列的作曲者是？", "西伯利亚数学杂志的编辑是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Yury Yershov"]}, {"qid": "inter_ua_1595", "question": "谁既是面对面的作曲者，同时也是第八节 制作的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["面对面的作曲者是？", "第八节 制作的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "史蒂文·索德伯格, 佐治·古尼"]}, {"qid": "inter_ua_1596", "question": "谁既是第9钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是噶丹松赞林的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第9钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？", "噶丹松赞林的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Chonggyepa Ngawang Namgyel, 第五世达赖喇嘛"]}, {"qid": "inter_ua_1597", "question": "谁既是加冕弥撒的作曲者，同时也是民族民主党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["加冕弥撒的作曲者是？", "民族民主党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "穆罕默德·安瓦尔·萨达特"]}, {"qid": "inter_ua_1598", "question": "谁既是C小调大弥撒的作曲者，同时也是光风暴娱乐的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["C小调大弥撒的作曲者是？", "光风暴娱乐的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "拉里·卡萨诺夫, 詹姆斯·卡梅伦"]}, {"qid": "inter_ua_1599", "question": "谁既是舔我屁股的作曲者，同时也是国立利沃夫博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["舔我屁股的作曲者是？", "国立利沃夫博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "安德略·萧普提斯基"]}, {"qid": "inter_ua_1600", "question": "谁既是远方的作曲者，同时也是拉贺玛尼诺夫学院的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["远方的作曲者是？", "拉贺玛尼诺夫学院的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "谢尔盖·拉赫玛尼诺夫, 费奥多尔·夏里亚宾, 亚历山大·格列恰尼诺夫, 亚历山大·康斯坦丁诺维奇·格拉祖诺夫"]}, {"qid": "inter_ua_1601", "question": "谁既是第35号交响曲的作曲者，同时也是欧米茄冠军摔跤的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第35号交响曲的作曲者是？", "欧米茄冠军摔跤的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "麦特·哈迪"]}, {"qid": "inter_ua_1602", "question": "谁既是第36号交响曲的作曲者，同时也是国家印刷厂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第36号交响曲的作曲者是？", "国家印刷厂的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "黎塞留"]}, {"qid": "inter_ua_1603", "question": "谁既是第34号交响曲的作曲者，同时也是方形神殿的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第34号交响曲的作曲者是？", "方形神殿的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕"]}, {"qid": "inter_ua_1604", "question": "谁既是第33号交响曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是沃尔库霍夫方面军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第33号交响曲 (莫扎特)的作曲者是？", "沃尔库霍夫方面军的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫"]}, {"qid": "inter_ua_1605", "question": "谁既是莫札特低音管协奏曲的作曲者，同时也是世界栖地日的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["莫札特低音管协奏曲的作曲者是？", "世界栖地日的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "联合国大会"]}, {"qid": "inter_ua_1606", "question": "谁既是长笛与竖琴协奏曲的作曲者，同时也是朝圣山学社的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["长笛与竖琴协奏曲的作曲者是？", "朝圣山学社的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗里德里希·奥古斯特·冯·哈耶克, 米尔顿·佛利民"]}, {"qid": "inter_ua_1607", "question": "谁既是夏倍上校的作曲者，同时也是托斯卡纳大公国的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["夏倍上校的作曲者是？", "托斯卡纳大公国的创办者是？"], "sup_que_ans": ["亚历山德罗·斯卡拉蒂, 弗朗索瓦·劳伯, 弗朗茨·舒伯特, 罗伯特·舒曼, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "科西莫一世"]}, {"qid": "inter_ua_1608", "question": "谁既是地狱之复仇沸腾在我心中的作曲者，同时也是远东第1方面军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["地狱之复仇沸腾在我心中的作曲者是？", "远东第1方面军的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫"]}, {"qid": "inter_ua_1609", "question": "谁既是贤者之石的作曲者，同时也是数字王国的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["贤者之石的作曲者是？", "数字王国的创办者是？"], "sup_que_ans": ["贝内迪克特·沙克, 伊曼纽尔·席卡内德, 亨内贝格, 弗朗茨·克萨韦尔·格尔, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "斯坦·温斯顿, 斯科特· 罗斯, 詹姆斯·卡梅伦"]}, {"qid": "inter_ua_1610", "question": "谁既是后宫诱逃的作曲者，同时也是东方教会部的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["后宫诱逃的作曲者是？", "东方教会部的创办者是？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "本笃十五世, 庇护九世"]}, {"qid": "inter_ua_1611", "question": "谁既是安魂曲的作曲者，同时也是马尔卡塔的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安魂曲的作曲者是？", "马尔卡塔的创办者是？"], "sup_que_ans": ["弗朗兹·克萨韦尔·苏斯迈尔, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "阿蒙霍特普三世"]}, {"qid": "inter_ua_1612", "question": "谁既是舍赫拉查达的作曲者，同时也是辅助警察的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["舍赫拉查达的作曲者是？", "辅助警察的创办者是？"], "sup_que_ans": ["莫里斯·拉威尔", "海因里希·希姆莱"]}, {"qid": "inter_ua_1613", "question": "谁既是左手钢琴协奏曲的作曲者，同时也是福特澳大利亚的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["左手钢琴协奏曲的作曲者是？", "福特澳大利亚的创办者是？"], "sup_que_ans": ["莫里斯·拉威尔", "亨利·福特"]}, {"qid": "inter_ua_1614", "question": "谁既是达夫尼与克罗伊的作曲者，同时也是亨利·福特公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["达夫尼与克罗伊的作曲者是？", "亨利·福特公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["莫里斯·拉威尔", "亨利·福特"]}, {"qid": "inter_ua_1615", "question": "谁既是弦乐四重奏的作曲者，同时也是情韵动春心的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["弦乐四重奏的作曲者是？", "情韵动春心的演员有？"], "sup_que_ans": ["莫里斯·拉威尔", "Herbert Rudley, Frank de Kova, 艾伦·休伊特, 阿瑟·奥康纳, 杰克·克鲁斯肯"]}, {"qid": "inter_ua_1616", "question": "谁既是水上游戏的作曲者，同时也是乡间野趣的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["水上游戏的作曲者是？", "乡间野趣的演员有？"], "sup_que_ans": ["莫里斯·拉威尔", "霍普·兰吉, 塔斯黛·韦德, 米莉·佩金斯, 约翰·爱尔兰, 拉斐尔·约翰逊"]}, {"qid": "inter_ua_1617", "question": "谁既是让大家痛饮，让大家狂欢的作曲者，同时也是青春逍遥游的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["让大家痛饮，让大家狂欢的作曲者是？", "青春逍遥游的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "芭芭拉·斯坦威克, 拉寇儿·薇芝, 杰克·阿尔伯森, 李察·基路, 戴柏斯·葛瑞尔"]}, {"qid": "inter_ua_1618", "question": "谁既是我心爱的宝贝的作曲者，同时也是猩球崛起：黎明之战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["我心爱的宝贝的作曲者是？", "猩球崛起：黎明之战的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "凯文·兰金, 加里·奥德曼, 安迪·瑟克斯, 凯莉·罗素, 茱蒂·葛瑞尔"]}, {"qid": "inter_ua_1619", "question": "谁既是二声部与三声部创意曲的作曲者，同时也是罗纳尔多的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["二声部与三声部创意曲的作曲者是？", "罗纳尔多的演员有？"], "sup_que_ans": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "大卫·莫瑞瑟, 利昂内尔·梅西, 克里斯蒂亚诺·罗纳尔多"]}, {"qid": "inter_ua_1620", "question": "谁既是在这些圣殿内部的作曲者，同时也是霍华德叔叔的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["在这些圣殿内部的作曲者是？", "霍华德叔叔的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "威廉·苏厄德·柏洛兹二世, 吉姆·贾木许, John Giorno, Howard Brookner, 莎拉·戴华亚"]}, {"qid": "inter_ua_1621", "question": "谁既是第7号钢琴奏鸣曲的作曲者，同时也是洪水来临前的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第7号钢琴奏鸣曲的作曲者是？", "洪水来临前的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "伊隆·马斯克, 理查德·卡尔森, 安格拉·默克尔, 比尔·克林顿, 唐纳·川普"]}, {"qid": "inter_ua_1622", "question": "谁既是双钢琴奏鸣曲的作曲者，同时也是终极警探的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["双钢琴奏鸣曲的作曲者是？", "终极警探的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "诺贝特·格鲁佩, 安卓·维尼邬斯基, 艾伦·瑞克曼, BONNIE PINK作品列表, 亚历克山大·戈杜诺夫"]}, {"qid": "inter_ua_1623", "question": "谁既是黄油面包圆舞曲的作曲者，同时也是终极警探2的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["黄油面包圆舞曲的作曲者是？", "终极警探2的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "威廉·托马斯·桑德勒, BONNIE PINK作品列表, 罗伯特·帕特里克, 约翰·李古查摩, 弗雷德·汤普森"]}, {"qid": "inter_ua_1624", "question": "谁既是F大调钢琴奏鸣曲的作曲者，同时也是维基代价的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["F大调钢琴奏鸣曲的作曲者是？", "维基代价的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "朱利安·阿桑奇"]}, {"qid": "inter_ua_1625", "question": "谁既是再也不能的作曲者，同时也是占领下的卢浮宫的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["再也不能的作曲者是？", "占领下的卢浮宫的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "François Smesny, 路易斯-朵·德·兰切萨, 文森·尼梅司, 阿道夫·希特勒, Marika Rökk"]}, {"qid": "inter_ua_1626", "question": "谁既是第1号弦乐二重奏的作曲者，同时也是我不是你的黑鬼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第1号弦乐二重奏的作曲者是？", "我不是你的黑鬼的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "查尔顿·赫斯顿, 贾利·古柏, 西德尼·波蒂埃, 桃乐丝·黛, 托尼·柯蒂斯"]}, {"qid": "inter_ua_1627", "question": "谁既是第17号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者，同时也是失落的浪漫手稿的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第17号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者是？", "失落的浪漫手稿的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "鲁妮·玛拉, 苏珊·林奇, 瓦妮莎·雷德格雷夫, 埃丹·特纳, 提奥·詹姆斯"]}, {"qid": "inter_ua_1628", "question": "谁既是让我们携手同行的作曲者，同时也是死亡场景的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["让我们携手同行的作曲者是？", "死亡场景的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "珍·哈露, 卢佩·贝莱斯, 泰尔玛·托德, 玛丽·普雷沃斯特, Ted Healy"]}, {"qid": "inter_ua_1629", "question": "谁既是第2号弦乐二重奏的作曲者，同时也是百货店巡视员的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第2号弦乐二重奏的作曲者是？", "百货店巡视员的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "埃德娜·珀维安斯, 劳埃德·培根, 亨利·博格曼, 韦斯利·拉格尔斯, 阿尔伯特·奥斯汀"]}, {"qid": "inter_ua_1630", "question": "谁既是第39号交响曲的作曲者，同时也是大独裁者的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第39号交响曲的作曲者是？", "大独裁者的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "宝莲·高黛, Sig Arno, 比利·吉尔伯特, 爱玛·邓恩, 杰克·奥克"]}, {"qid": "inter_ua_1631", "question": "谁既是第三十八号交响曲的作曲者，同时也是高卢英雄大战凯撒王子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第三十八号交响曲的作曲者是？", "高卢英雄大战凯撒王子的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "杰哈·德巴狄厄, 阿兰·德龙, 让·托德, 阿梅莉·毛瑞斯莫, 凯莉·罗兰"]}, {"qid": "inter_ua_1632", "question": "谁既是欢欣、雀跃的作曲者，同时也是浪子歌声的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["欢欣、雀跃的作曲者是？", "浪子歌声的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "丽莎贝丝·斯科特, Dolores Hart, 詹姆斯·格里森, 温德尔·科瑞, 埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ua_1633", "question": "谁既是狄托的仁慈的作曲者，同时也是我曾伺候过英国国王的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["狄托的仁慈的作曲者是？", "我曾伺候过英国国王的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "纳达·科瓦尔林科瓦, 鲁道夫·赫鲁辛斯基, 艾米丽娅·瓦萨约娃, Marián Labuda, 奥尔德里奇·凯泽"]}, {"qid": "inter_ua_1634", "question": "谁既是第19号弦乐四重奏的作曲者，同时也是寻子遇仙记的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["第19号弦乐四重奏的作曲者是？", "寻子遇仙记的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗兰克·坎波, 埃德娜·珀维安斯, 杰基·库根, 艾丝特·瑞尔丝顿, 亨利·博格曼"]}, {"qid": "inter_ua_1635", "question": "谁既是钟声的编辑，同时也是差利误中美人计的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["钟声的编辑是？", "差利误中美人计的演员有？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·赫尔岑, 尼古拉·普拉东诺维奇·奥加辽夫", "本·特平, 埃德娜·珀维安斯, 韦斯利·拉格尔斯, 里欧·怀特, Bud Jamison"]}, {"qid": "inter_ua_1636", "question": "谁既是犹太人大屠杀百科全书的编辑，同时也是拍摄强尼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["犹太人大屠杀百科全书的编辑是？", "拍摄强尼的演员有？"], "sup_que_ans": ["以色列·古特曼", "亨利·勒曼, 比利·吉尔伯特, 梅布尔·诺曼, 罗斯科·阿巴克尔, 麦克·辛纳"]}, {"qid": "inter_ua_1637", "question": "谁既是抵抗英雄的编辑，同时也是派对与胜利之歌的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["抵抗英雄的编辑是？", "派对与胜利之歌的演员有？"], "sup_que_ans": ["法国邮政", "爱莉安娜·格兰德, 维多利亚·嘉丝蒂, 伊丽莎白·吉利斯, 内森·克莱斯, 杰瑞·特雷纳"]}, {"qid": "inter_ua_1638", "question": "谁既是斯图亚特·霍尔的编辑，同时也是爱卡莉的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["斯图亚特·霍尔的编辑是？", "爱卡莉的演员有？"], "sup_que_ans": ["新左翼评论, Soundings", "内森·克莱斯, 杰瑞·特雷纳, 诺亚·蒙克, 詹妮特·麦柯迪, 米兰达·科斯格罗夫"]}, {"qid": "inter_ua_1639", "question": "谁既是日晷的编辑，同时也是春之诱惑的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["日晷的编辑是？", "春之诱惑的演员有？"], "sup_que_ans": ["玛格丽特·富勒", "琵琶·罗莉, 斯普林·白灵顿, 马丁·米尔纳, 露芙·哈丝, 泰瑞·佛洛斯特"]}, {"qid": "inter_ua_1640", "question": "谁既是希腊散佚历史片段汇集的编辑，同时也是晚安，好运。的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["希腊散佚历史片段汇集的编辑是？", "晚安，好运。的演员有？"], "sup_que_ans": ["费利克斯·雅各比", "艾利克斯·布斯汀, 小劳勃·道尼, 约瑟夫·雷芒德·麦卡锡, 罗伯特·克耐普, 派翠西娅·克拉克森"]}, {"qid": "inter_ua_1641", "question": "谁既是犹太人汇报的编辑，同时也是影像的力量：莱尼·里芬施塔尔的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["犹太人汇报的编辑是？", "影像的力量：莱尼·里芬施塔尔的演员有？"], "sup_que_ans": ["德国中央犹太人理事会", "弗里茨·席尔根, 路易斯·特朗克, 雷·穆勒, 阿道夫·希特勒, 玛莲·德烈治"]}, {"qid": "inter_ua_1642", "question": "谁既是经史百家杂钞的编辑，同时也是决战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["经史百家杂钞的编辑是？", "决战的演员有？"], "sup_que_ans": ["曾国藩", "兰伯特·威尔森, 霍华德·弗农, Ángel Aranda, 嘉宝仙, 让-皮埃尔·卡塞尔"]}, {"qid": "inter_ua_1643", "question": "谁既是特殊成分标识的编辑，同时也是12月7日的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["特殊成分标识的编辑是？", "12月7日的演员有？"], "sup_que_ans": ["美国食品药品监督管理局", "华特·休斯顿, 达纳·安德鲁斯, 卡尔·史温森, 哈里·达文波特, George O'Brien"]}, {"qid": "inter_ua_1644", "question": "谁既是奥地利科学院的编辑，同时也是美国大师的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥地利科学院的编辑是？", "美国大师的演员有？"], "sup_que_ans": ["沃尔特·波尔", "亨利·基辛格, 伊莉莎白·玛佛尔, 杜亨·贝, Chic Johnson, Ole Olsen"]}, {"qid": "inter_ua_1645", "question": "谁既是EMMA杂志的编辑，同时也是一夜狂欢的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["EMMA杂志的编辑是？", "一夜狂欢的演员有？"], "sup_que_ans": ["艾丽斯·施瓦泽", "菲尔·柯林斯, 贝蒂·伯伊德, Victor Spinetti, 理查德·维侬, 玛丽安·斯通"]}, {"qid": "inter_ua_1646", "question": "谁既是The Fragments of the Pre-Socratics的编辑，同时也是玉女七试云雨情的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["The Fragments of the Pre-Socratics的编辑是？", "玉女七试云雨情的演员有？"], "sup_que_ans": ["瓦尔特·克兰兹, 赫尔曼·亚历山大·迪尔斯", "理查德·伯顿, 华特·马殊, 朱迪斯·玛丽娜, 尼科莱塔·马基韦利, Lea Padovani"]}, {"qid": "inter_ua_1647", "question": "谁既是花花公子的编辑，同时也是山洞人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["花花公子的编辑是？", "山洞人的演员有？"], "sup_que_ans": ["休·海夫纳", "丹尼斯·奎德, 谢莉·朗, 芭芭拉·巴赫, 杰克·吉尔福德, 约翰·马塔斯扎克"]}, {"qid": "inter_ua_1648", "question": "谁既是列王纪上的编辑，同时也是终极警探3的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["列王纪上的编辑是？", "终极警探3的演员有？"], "sup_que_ans": ["以斯拉", "杰瑞米·艾恩斯, 森姆·L·积逊, 柯琳·坎普, 阿西夫·曼迪维, 格雷厄姆·格林 (演员)"]}, {"qid": "inter_ua_1649", "question": "谁既是数学纪事的编辑，同时也是第五元素的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["数学纪事的编辑是？", "第五元素的演员有？"], "sup_que_ans": ["让·布尔甘", "加里·奥德曼, 米拉·乔沃维奇, 麦雯, 克里斯·塔克, 伊恩·荷姆"]}, {"qid": "inter_ua_1650", "question": "谁既是数学函数手册的编辑，同时也是西部的一百万种死法的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["数学函数手册的编辑是？", "西部的一百万种死法的演员有？"], "sup_que_ans": ["Irene Stegun, Milton Abramowitz", "查理兹·塞隆, 克里斯托弗·劳埃德, 艾利克斯·布斯汀, 伊万·迈克格雷戈, 杰米·福克斯"]}, {"qid": "inter_ua_1651", "question": "谁既是国际理事会通信的编辑，同时也是采访的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["国际理事会通信的编辑是？", "采访的演员有？"], "sup_que_ans": ["保尔·马蒂克", "妮琪·米娜, 乔瑟夫·高登-李维, 塞斯·罗根, 丽兹·凯普兰, 罗伯·劳"]}, {"qid": "inter_ua_1652", "question": "谁既是九章集的编辑，同时也是第六感的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["九章集的编辑是？", "第六感的演员有？"], "sup_que_ans": ["波菲利", "美莎·芭顿, 东妮·克莉蒂, 奥莉花·威廉士, 卡迪·斯特瑞兰德, 唐尼·沃尔伯格"]}, {"qid": "inter_ua_1653", "question": "谁既是《北极星》丛刊的编辑，同时也是十二只猴子的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["《北极星》丛刊的编辑是？", "十二只猴子的演员有？"], "sup_que_ans": ["亚历山大·赫尔岑", "洛杰·浦腊, 克里斯托弗·普卢默, 麦德琳·史道威, 安妮·高登, 大卫·摩斯"]}, {"qid": "inter_ua_1654", "question": "谁既是闲谈者的编辑，同时也是愚人善事的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["闲谈者的编辑是？", "愚人善事的演员有？"], "sup_que_ans": ["约瑟夫·艾迪生, 理查德·斯蒂尔", "凯文·兰金, 简·西摩, 李奥·菲茨派翠克, 比尔·厄文, 塞思·本杰明·葛索-格林"]}, {"qid": "inter_ua_1655", "question": "谁既是东国通鉴的编辑，同时也是迪士尼乐园度假区的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["东国通鉴的编辑是？", "迪士尼乐园度假区的创办者是？"], "sup_que_ans": ["申叔舟, 崔溥, 卢思慎, 徐居正", "华特·迪士尼"]}, {"qid": "inter_ua_1656", "question": "谁既是大保利古典学百科全书的编辑，同时也是特鲁希略国立大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["大保利古典学百科全书的编辑是？", "特鲁希略国立大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Georg Wissowa, Wilhelm Kroll, Hans Gärtner, Karl Mittelhaus, Kurt Witte", "西蒙·玻利瓦尔"]}, {"qid": "inter_ua_1657", "question": "谁既是一般音乐报纸的编辑，同时也是福特的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["一般音乐报纸的编辑是？", "福特的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Selmar Bagge, Robert Eitner, 卡尔·弗朗茨·弗里德里希·克莱桑德", "Gordon Morton McGregor, 亨利·福特"]}, {"qid": "inter_ua_1658", "question": "谁既是左翼艺术战线的编辑，同时也是欧洲单一天空空中交通管理研究的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["左翼艺术战线的编辑是？", "欧洲单一天空空中交通管理研究的创办者是？"], "sup_que_ans": ["弗拉基米尔·马雅可夫斯基", "欧洲联盟委员会"]}, {"qid": "inter_ua_1659", "question": "谁既是《西敏寺评论》的编辑，同时也是圣盎博罗削圣殿的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["《西敏寺评论》的编辑是？", "圣盎博罗削圣殿的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乔治·艾略特, Hannah Hughes Chapman", "安波罗修"]}, {"qid": "inter_ua_1660", "question": "谁既是怀疑论者的编辑，同时也是加亚尔城堡的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["怀疑论者的编辑是？", "加亚尔城堡的创办者是？"], "sup_que_ans": ["迈克尔·谢尔默", "理查一世"]}, {"qid": "inter_ua_1661", "question": "谁既是世界报的编辑，同时也是Tennman Records的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["世界报的编辑是？", "Tennman Records的创办者是？"], "sup_que_ans": ["斯蒂芬·奥斯特", "贾斯汀·汀布莱克"]}, {"qid": "inter_ua_1662", "question": "谁既是万叶集的编辑，同时也是统一民族运动党的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["万叶集的编辑是？", "统一民族运动党的创办者是？"], "sup_que_ans": ["大伴家持", "米哈伊尔·萨卡什维利"]}, {"qid": "inter_ua_1663", "question": "谁既是新古今和歌集的编辑，同时也是梦工场电视的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["新古今和歌集的编辑是？", "梦工场电视的创办者是？"], "sup_que_ans": ["藤原定家, 飞鸟井雅经, 藤原家隆, 九条良经, 寂莲", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"]}, {"qid": "inter_ua_1664", "question": "谁既是古今和歌集的编辑，同时也是卡塔赫纳大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["古今和歌集的编辑是？", "卡塔赫纳大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["凡河内躬恒, 纪贯之, 纪友则, 壬生忠岑", "西蒙·玻利瓦尔"]}, {"qid": "inter_ua_1665", "question": "谁既是类聚国史的编辑，同时也是阿克拉晚间新闻的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["类聚国史的编辑是？", "阿克拉晚间新闻的创办者是？"], "sup_que_ans": ["菅原道真", "克瓦米·恩克鲁玛"]}, {"qid": "inter_ua_1666", "question": "谁既是Spixiana的编辑，同时也是亨利·福特健康系统的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["Spixiana的编辑是？", "亨利·福特健康系统的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Gerhard Haszprunar", "亨利·福特"]}, {"qid": "inter_ua_1667", "question": "谁既是饭桌谈话的编辑，同时也是阿拉坦博物馆的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["饭桌谈话的编辑是？", "阿拉坦博物馆的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Johannes Mathesius", "Henri Eyssette, 弗雷德里克·米斯特拉尔"]}, {"qid": "inter_ua_1668", "question": "谁既是人民观察家报的编辑，同时也是非裔美国人团结组织的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["人民观察家报的编辑是？", "非裔美国人团结组织的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Rudolf von Sebottendorf", "麦尔坎·X"]}, {"qid": "inter_ua_1669", "question": "谁既是管子的编辑，同时也是马尔帕索的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["管子的编辑是？", "马尔帕索的创办者是？"], "sup_que_ans": ["刘向", "Irving Leonard, 克林·伊斯威特"]}, {"qid": "inter_ua_1670", "question": "谁既是昴 (文艺杂志)的编辑，同时也是法国诗人协会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["昴 (文艺杂志)的编辑是？", "法国诗人协会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["石川啄木", "若瑟-马里亚·德·埃雷迪亚, Léon Dierx, 苏利·普吕多姆"]}, {"qid": "inter_ua_1671", "question": "谁既是焦点周刊的编辑，同时也是穆斯林清真寺社团的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["焦点周刊的编辑是？", "穆斯林清真寺社团的创办者是？"], "sup_que_ans": ["赫尔穆特·马克沃特", "麦尔坎·X"]}, {"qid": "inter_ua_1672", "question": "谁既是我们的时代的编辑，同时也是维尔戈水道的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["我们的时代的编辑是？", "维尔戈水道的创办者是？"], "sup_que_ans": ["德国的共产党", "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕"]}, {"qid": "inter_ua_1673", "question": "谁既是数学笔记的编辑，同时也是佛罗伦萨圣老楞佐大殿的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["数学笔记的编辑是？", "佛罗伦萨圣老楞佐大殿的创办者是？"], "sup_que_ans": ["维克多·帕夫洛维奇·马斯洛夫", "科西莫·德·美第奇"]}, {"qid": "inter_ua_1674", "question": "谁既是百人秀歌的编辑，同时也是新法国评论的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["百人秀歌的编辑是？", "新法国评论的创办者是？"], "sup_que_ans": ["藤原定家", "安德烈·纪德"]}, {"qid": "inter_ua_1675", "question": "谁既是陈一鸣的雇主，同时也是爱迪生制造公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["陈一鸣的雇主是？", "爱迪生制造公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Google", "托马斯·爱迪生"]}, {"qid": "inter_ua_1676", "question": "谁既是罗伯特·拉姆的雇主，同时也是托马斯·爱迪生公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗伯特·拉姆的雇主是？", "托马斯·爱迪生公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Google", "托马斯·爱迪生"]}, {"qid": "inter_ua_1677", "question": "谁既是伊恩·希克森的雇主，同时也是城市与乡村规划联合会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["伊恩·希克森的雇主是？", "城市与乡村规划联合会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["网景, Opera软件公司, Google", "埃比尼泽·霍华德"]}, {"qid": "inter_ua_1678", "question": "谁既是史提夫·乔布斯的雇主，同时也是智慧专案表决的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["史提夫·乔布斯的雇主是？", "智慧专案表决的创办者是？"], "sup_que_ans": ["皮克斯动画工作室, NeXTNeXT, 雅达利有限公司, 苹果公司", "纽特·金里奇, 杰罗丁·费拉罗, 比尔·理查森, 迈克尔·杜卡基斯, 贝利·高华德"]}, {"qid": "inter_ua_1679", "question": "谁既是阿西什·瓦斯瓦尼的雇主，同时也是辛克莱无线电器材公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["阿西什·瓦斯瓦尼的雇主是？", "辛克莱无线电器材公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["Google", "克里夫·马尔斯·辛克莱"]}, {"qid": "inter_ua_1680", "question": "谁既是德瑞医生的雇主，同时也是丹麦中部交通公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["德瑞医生的雇主是？", "丹麦中部交通公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "中日德兰大区"]}, {"qid": "inter_ua_1681", "question": "谁既是梅雷迪斯·惠特克的雇主，同时也是特里格大街制作公司的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["梅雷迪斯·惠特克的雇主是？", "特里格大街制作公司的创办者是？"], "sup_que_ans": ["联邦贸易委员会, Google, 纽约大学", "唐纳·布内提, 凯文·斯贝西"]}, {"qid": "inter_ua_1682", "question": "谁既是瓦西里·涅边贾的雇主，同时也是东方信托总办的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["瓦西里·涅边贾的雇主是？", "东方信托总办的创办者是？"], "sup_que_ans": ["联合国", "赫尔曼·戈林"]}, {"qid": "inter_ua_1683", "question": "谁既是费迪南·奥约诺的雇主，同时也是圣伊丽莎白教堂的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["费迪南·奥约诺的雇主是？", "圣伊丽莎白教堂的创办者是？"], "sup_que_ans": ["联合国", "条顿骑士团"]}, {"qid": "inter_ua_1684", "question": "谁既是史蒂夫·沃兹尼亚克的雇主，同时也是英国设计协会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["史蒂夫·沃兹尼亚克的雇主是？", "英国设计协会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["惠普公司, 悉尼科技大学, 雅达利有限公司, 苹果公司", "休·多尔顿"]}, {"qid": "inter_ua_1685", "question": "谁既是提姆·哈福德的雇主，同时也是图书馆杂志的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["提姆·哈福德的雇主是？", "图书馆杂志的创办者是？"], "sup_que_ans": ["金融时报, 国际金融公司, 联合国, 英国广播公司", "梅尔维尔·杜威"]}, {"qid": "inter_ua_1686", "question": "谁既是福田敬二的雇主，同时也是烟屋影业的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["福田敬二的雇主是？", "烟屋影业的创办者是？"], "sup_que_ans": ["联合国, 世界卫生组织, 香港大学", "葛兰·海斯洛夫, 佐治·古尼"]}, {"qid": "inter_ua_1687", "question": "谁既是易卜拉欣·甘巴里的雇主，同时也是政府间气候变化专门委员会的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["易卜拉欣·甘巴里的雇主是？", "政府间气候变化专门委员会的创办者是？"], "sup_que_ans": ["乔治城大学, 艾哈迈杜·贝洛大学, 纽约市立大学, 布鲁金斯学会, 霍华德大学", "联合国大会"]}, {"qid": "inter_ua_1688", "question": "谁既是奥利·亨里克·马格的雇主，同时也是捐赠宣言的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["奥利·亨里克·马格的雇主是？", "捐赠宣言的创办者是？"], "sup_que_ans": ["特罗姆瑟大学, 奥斯陆大学, 萨米学院, 联合国, 萨米议会", "比尔·盖茨, 华伦·爱德华·巴菲特"]}, {"qid": "inter_ua_1689", "question": "谁既是马切伊·斯塔霍维亚克的雇主，同时也是乌克兰第4方面军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["马切伊·斯塔霍维亚克的雇主是？", "乌克兰第4方面军的创办者是？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "费奥多尔·托尔布欣"]}, {"qid": "inter_ua_1690", "question": "谁既是菲利普·席勒的雇主，同时也是国际民主日的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["菲利普·席勒的雇主是？", "国际民主日的创办者是？"], "sup_que_ans": ["麻省总医院, Macromedia, 苹果公司", "联合国大会"]}, {"qid": "inter_ua_1691", "question": "谁既是克雷格·费德里吉的雇主，同时也是伦巴底联盟的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克雷格·费德里吉的雇主是？", "伦巴底联盟的创办者是？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "翁贝托·博西"]}, {"qid": "inter_ua_1692", "question": "谁既是安吉拉·阿伦茨的雇主，同时也是波罗的海第1方面军的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["安吉拉·阿伦茨的雇主是？", "波罗的海第1方面军的创办者是？"], "sup_que_ans": ["巴宝莉, 唐娜·卡兰, 凯特丝蓓公司, Henri Bendel, Warnaco集团", "安德烈·叶廖缅科"]}, {"qid": "inter_ua_1693", "question": "谁既是南希·R·海嫩的雇主，同时也是意大利人民的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["南希·R·海嫩的雇主是？", "意大利人民的创办者是？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "贝尼托·墨索里尼"]}, {"qid": "inter_ua_1694", "question": "谁既是西纳·塔马东的雇主，同时也是圣城公开大学的创办者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["西纳·塔马东的雇主是？", "圣城公开大学的创办者是？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "巴勒斯坦解放组织"]}, {"qid": "inter_ua_1695", "question": "谁既是罗伯特·佩拉的雇主，同时也是宪法第十三条修正案的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗伯特·佩拉的雇主是？", "宪法第十三条修正案的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "安吉拉·戴维斯, 史蒂芬·科拜尔, 伯尼·桑德斯, 约翰·奥利弗, 露琵塔·尼咏欧"]}, {"qid": "inter_ua_1696", "question": "谁既是罗伯特·布伦纳的雇主，同时也是顶尖对决的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗伯特·布伦纳的雇主是？", "顶尖对决的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "米高·肯恩, 休·杰克曼, 安迪·瑟克斯, 派珀·佩拉博, 丽贝卡·豪尔"]}, {"qid": "inter_ua_1697", "question": "谁既是查尔斯·约斯特的雇主，同时也是香草天空的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["查尔斯·约斯特的雇主是？", "香草天空的演员有？"], "sup_que_ans": ["联合国", "寇特·罗素, 蒂达·史云顿, 塔拉·利平斯基, 艾丽莎·威特, 伊凡娜·米莉瑟维克"]}, {"qid": "inter_ua_1698", "question": "谁既是克里斯丁·弗里斯·巴赫的雇主，同时也是零日网路战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["克里斯丁·弗里斯·巴赫的雇主是？", "零日网路战的演员有？"], "sup_que_ans": ["哥本哈根大学, 丹麦难民委员会, DanChurchAid, 联合国", "南希·里根, 艾力克斯·吉布尼, 希拉里·克林顿, 罗纳德·里根, 米哈伊尔·戈尔巴乔夫"]}, {"qid": "inter_ua_1699", "question": "谁既是娜塔莉·比利亚洛沃斯的雇主，同时也是暗算的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["娜塔莉·比利亚洛沃斯的雇主是？", "暗算的演员有？"], "sup_que_ans": ["Google", "肖恩娜·麦当劳, 本·金斯利, 白赖仁·马金森, 杰奎琳·比塞特, 艾丹·迪瓦恩"]}, {"qid": "inter_ua_1700", "question": "谁既是埃万杰利斯塔·托里拆利的雇主，同时也是爱国者行动的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["埃万杰利斯塔·托里拆利的雇主是？", "爱国者行动的演员有？"], "sup_que_ans": ["斐迪南二世·德·美第奇, 比萨大学, 伽利略·伽利莱", "J·K·西蒙斯, 马克·华伯格, 彼得·柏格, 妮娜·杜波夫, 约翰·古德曼"]}, {"qid": "inter_ua_1701", "question": "谁既是杰夫·罗宾的雇主，同时也是盲人枪手的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰夫·罗宾的雇主是？", "盲人枪手的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "Franz Friedrich Graf Treuberg, 玛格达·科诺普卡, 玛莉莎·索利纳斯, 玛丽莎, Fortunato Arena"]}, {"qid": "inter_ua_1702", "question": "谁既是罗杰·鲍威尔的雇主，同时也是奇幻之旅的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗杰·鲍威尔的雇主是？", "奇幻之旅的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "Vivian Stanshall, Victor Spinetti, 玛尔·伊万斯, Jessie Robins, Ivor Cutler"]}, {"qid": "inter_ua_1703", "question": "谁既是杰瑞米·哈蒙德的雇主，同时也是俄国之役的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰瑞米·哈蒙德的雇主是？", "俄国之役的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "威廉·凯特尔, 维亚切斯拉夫·米哈伊洛维奇·莫洛托夫, 华特·休斯顿, 安东尼·维勒, 约瑟夫·斯大林"]}, {"qid": "inter_ua_1704", "question": "谁既是威廉·坎贝尔的雇主，同时也是今天不离去的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["威廉·坎贝尔的雇主是？", "今天不离去的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "奥列格·鲍里索夫, Leonid Kuravlyov, Alexandre Gordon, 安德烈·塔尔科夫斯基"]}, {"qid": "inter_ua_1705", "question": "谁既是迈克·马库拉的雇主，同时也是马年的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["迈克·马库拉的雇主是？", "马年的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "吉姆·贾木许, Ralph Molina, Billy Talbot, Frank Sampedro, 尼尔·杨"]}, {"qid": "inter_ua_1706", "question": "谁既是乔·伊巴拉的雇主，同时也是天上人间 (1987年电影)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["乔·伊巴拉的雇主是？", "天上人间 (1987年电影)的演员有？"], "sup_que_ans": ["艺电, Infocom, 克莱因学院凤凰城分校, 苹果公司", "罗伯特·克耐普, 黛博拉·温姬, 凯莉·麦吉利斯, 艾伦·芭金, 玛伦·斯塔普莱顿"]}, {"qid": "inter_ua_1707", "question": "谁既是松冈容子的雇主，同时也是解密风暴 (2015年电影)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["松冈容子的雇主是？", "解密风暴 (2015年电影)的演员有？"], "sup_que_ans": ["卡内基梅隆大学, 华盛顿大学, Google Nest, Barrett Technology, Lit Motors", "洛朗·卡佩路, 吉尔·勒卢什, 查尔斯·贝尔林, 安东尼·古伊, Constance Dollé"]}, {"qid": "inter_ua_1708", "question": "谁既是丽莎·P·杰克逊的雇主，同时也是披头四大全的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["丽莎·P·杰克逊的雇主是？", "披头四大全的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "小理查德, 奇里夫·李察, 埃德·沙利文, 小野洋子, 马尔科姆·麦克道尔"]}, {"qid": "inter_ua_1709", "question": "谁既是约翰·斯卡利的雇主，同时也是Elvis (1968年电视节目)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["约翰·斯卡利的雇主是？", "Elvis (1968年电视节目)的演员有？"], "sup_que_ans": ["百事公司, 苹果公司", "埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ua_1710", "question": "谁既是罗纳德·杰拉德·韦恩的雇主，同时也是蜜月往事的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["罗纳德·杰拉德·韦恩的雇主是？", "蜜月往事的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "加里·格兰特, John Banner, 汉斯·海因里希·冯·塔多斯基, 琴吉·罗杰斯, 瓦尔特·史莱札克"]}, {"qid": "inter_ua_1711", "question": "谁既是杨安俊的雇主，同时也是向政府说不的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杨安俊的雇主是？", "向政府说不的演员有？"], "sup_que_ans": ["联合国", "加路·加西亚·般奴, 李察·德雷福斯, 安东尼娅·塞赫尔斯, Paulo Brunetti, 安帕罗·诺格拉"]}, {"qid": "inter_ua_1712", "question": "谁既是雷纳托·鲁杰罗的雇主，同时也是绿野嬉春的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["雷纳托·鲁杰罗的雇主是？", "绿野嬉春的演员有？"], "sup_que_ans": ["联合国", "格兰达·法雷尔, 杰克·阿尔伯森, 伊冯娜·克雷格, 阿瑟·奥康纳, 埃尔维斯·普雷斯利"]}, {"qid": "inter_ua_1713", "question": "谁既是杰夫·威廉姆斯的雇主，同时也是猫王传奇的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["杰夫·威廉姆斯的雇主是？", "猫王传奇的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "加里·格兰特, 埃德·沙利文, 芭芭拉·斯坦威克, 鲍勃·霍普, 诺曼·陶罗格"]}, {"qid": "inter_ua_1714", "question": "谁既是苏珊·瓦格纳的雇主，同时也是跟著这的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "lan": "zh", "cls_target": "否", "sup_questions": ["苏珊·瓦格纳的雇主是？", "跟著这的演员有？"], "sup_que_ans": ["苹果公司", "比尔·奈伊, 诗丽黛玮·阿雅潘, 艾伦·德詹尼丝, 伊基·阿塞莉娅, 乔丹·皮尔"]}]